{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=F%C3%A1bio+Coentr%C3%A3o&from=20130101000000&to=20131231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 115094,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20130101000000",
        "to": "20131231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "f\u00e1bio coentr\u00e3o - Not\u00edcias TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/tag.aspx?tag=f%E1bio%20coentr%E3o",
            "snippet": "<em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> - Not&iacute;cias TSF Jogo Jogado Em Jogo Portugal Cidad&atilde;o Encontros com o Patrim&oacute;nio Notas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SMS Fale connosco &nbsp; <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> RSS Futebol <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> disposto a deixar sair <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> regressa aos convocados do Real Madrid Mundial 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o | O Indesment\u00edvel",
            "originalURL": "http://www.oindesmentivel.com/tag/fabio-coentrao",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> | O Indesment&iacute;vel 23-01-2013 1:12 Estagi&aacute;rios Arquivos Pol&iacute;tica de privacidade O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tossir Freaks Luisinha dixit &Eacute; OURO! Home &nbsp;&nbsp;&raquo;&nbsp;&nbsp;Archives Artigos com a tag &#8216;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>&#8217; Novo equipamento dourado do Benfica foi tecido a partir de fios de cabelo de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Ter&ccedil;a-feira, Julho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Indesment\u00edvel \u00bb F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.oindesmentivel.com/tag/fabio-coentrao/feed",
            "snippet": "O Indesment&iacute;vel &raquo; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> http://www.oindesmentivel.com A verdade, doa a quem n&atilde;o ler Fri<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Benfica foi tecido a partir de fios de cabelo de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> http://www.oindesmentivel.com/seccoes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/seccoes/desporto/villas-boas-ja-e-amigo-de-fucile-facebook/feed 0 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> levou 75 amarelos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o e Pepe condicionados",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/partilhar/?id=421756&zona=nnh&site=5",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Pepe condicionados <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Pepe condicionados A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Onde anda F\u00e1bio Coentr\u00e3o? - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/Portugueses/interior.aspx?content_id=3329747",
            "snippet": "Onde anda <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>? - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Onde anda <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>? Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR Por Juan Medina<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Transfer&ecirc;ncia &agrave; vista? Relacionadas Ancelotti n&atilde;o chama <em>Coentr&atilde;o</em> <em>Coentr&atilde;o</em> mais perto do PSG O futuro de <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Jos\u00e9 Esteves\" entrevista \"F\u00e1bio Coentr\u00e3o\" - HERMAN 2011 - YouTube",
            "originalURL": "http://www.youtube.com/embed/VTn1ELVoeCU",
            "snippet": "&quot;Jos&eacute; Esteves&quot; entrevista &quot;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>&quot; - HERMAN 2011 - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Perfil de F\u00e1bio Coentr\u00e3o | Tudo sobre a nossa Sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.diariodaselecao.pt/perfis/fabio-coentrao/",
            "snippet": "Perfil de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> | Tudo sobre a nossa Sele&ccedil;&atilde;o Liga ZON Sagres arranca hoje PAOK de Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Danny Duda Eduardo <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> H&eacute;lder Postiga Hugo Almeida Jo&atilde;o Moutinho Jo&atilde;o Pereira Miguel Lopes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Home / Jogadores da Sele&ccedil;&atilde;o Portuguesa / <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &nbsp; Autor: Ludovic Peron Nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cr\u00f3nicas de um Matem\u00e1tico Exilado no Mundo: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://exiladonomundo.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o",
            "snippet": "Cr&oacute;nicas de um Matem&aacute;tico Exilado no Mundo: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Cr&oacute;nicas de um Matem&aacute;tico Exilado no Mundo P&aacute;ginas Facebook Google+ Twitter Feedspot Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rescaldo do Mundial 2010 / Eduardo e F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Desportugal",
            "originalURL": "http://desportugal.blogs.sapo.pt/342354.html",
            "snippet": "Rescaldo do Mundial 2010 / Eduardo e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Desportugal &nbsp; &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quarta-feira, 21 de Julho de 2010 Rescaldo do Mundial 2010 / Eduardo e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &nbsp; Ningu&eacute;m dever&aacute; discordar se dissermos que Eduardo e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fora, claramente, os jogadores<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Jogadores revoltados - \u00daltima Hora - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/noticia.aspx?contentID=07B2A92D-7ED5-4035-B80F-D231A258DBB1&channelID=00000021-0000-0000-0000-000000000021",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: Jogadores revoltados - &Uacute;ltima Hora - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tamanho Letra Imprimir Comentar Enviar Partilhar Ler Coment&aacute;rios COMENT&Aacute;RIO MAIS VOTADO <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: Jogadores revoltados &#8220;Com Jorge Jesus vamos dar a volta por cima&#8221;, disse ontem <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair\" - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=3375766",
            "snippet": "&quot;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair&quot; - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Belenenses Arouca Carlo Ancelotti &quot;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair&quot; Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Coentr&atilde;o</em> de fora &quot;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair. Os outros jogadores julgo que est&atilde;o contentes&quot;, disse<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lux - F\u00e1bio Coentr\u00e3o compra casa em La Finca",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/fabio-coentrao-la-finca-moradia/1270612-4996.html",
            "snippet": "Lux - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> compra casa em La Finca Lux &Uacute;ltimas Nacional Internacional Moda e Beleza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> compra casa em La Finca Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> compra casa em La Finca Reda&ccedil;&atilde;o Lux / IP em 2011-08-02 16:56 A A A Partilhar O novo jogador do Real Madrid, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, comprou uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lux - F\u00e1bio Coentr\u00e3o fora da convocat\u00f3ria por fumar",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/fabio-coentrao-fora-da-convocatoria-por-fumar-fabio-coentrao-tabaco-real-madrid-mourinho/1334525-4996.html",
            "snippet": "Lux - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fora da convocat&oacute;ria por fumar Lux &Uacute;ltimas Nacional Internacional Moda e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fora da convocat&oacute;ria por fumar Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fora da convocat&oacute;ria por fumar Reda&ccedil;&atilde;o Lux / AM em 2012-03-20 12:48 A A A Partilhar <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ficou fora da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mourinho disposto a deixar sair F\u00e1bio Coentr\u00e3o - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2973864",
            "snippet": "Mourinho disposto a deixar sair <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - TSF Actualidade Programas Multim&eacute;dia Blogues<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar Diminuir Imprimir Comentar este Artigo Estat&iacute;sticas &nbsp; Tags Desporto , <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> , Futebol , Jos&eacute; Mourinho , Liga espanhola , Real Madrid &nbsp; Mourinho disposto a deixar sair <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Arrepiante les\u00e3o de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - V\u00eddeos - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/videos/interior.aspx?content_id=852003",
            "snippet": ":.: Arrepiante les&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - V&iacute;deos - Jornal Record :.: Este website utiliza cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> V&Iacute;DEOS INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO Arrepiante les&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Visto&nbsp;61832 21:28 s&aacute;bado , 2&nbsp;novembro de 2013 Tweet &nbsp; O defesa portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> saiu este s&aacute;bado lesionado do jogo entre Real Madrid e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o arguido por corrup\u00e7\u00e3o ativa - Especiais - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=3314498&especial=Revistas%20de%20Imprensa&seccao=TV%20e%20MEDIA",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> arguido por corrup&ccedil;&atilde;o ativa - Especiais - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Revistas de Imprensa <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> arguido por corrup&ccedil;&atilde;o ativa por L.M.C. &nbsp; O jogador de futebol <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> que &quot;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, jogador do Real Madrid e ex-jogador do Benfica, teme vir a sentar-se no banco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O casamento de F\u00c1BIO COENTR\u00c3O em imagens :: FOTO 1",
            "originalURL": "http://www.vip.pt/55612a8/mod_artigos_ifpubgal.aspx?sid=f47f9ddd-ba79-4667-a14b-7a81d0334b88&cntx=lVmWXopC6nsnHozlusskruajKAzt9TLMMIbrLC%2FBlwMaRlII51QMAbTj9osLWcH3GR%2Fft5N4FGmQduYeBZxmbw%3D%3D&fotonum=1&nome=O%20casamento%20de%20F%C3%81BIO%20COENTR%C3%83O%20em%20imagens",
            "snippet": "O casamento de <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> em imagens :: FOTO 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "VIP.pt:. Todos os artigos da etiqueta: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.vip.pt/55612a8/mod_artigos_tags.aspx?sid=f47f9ddd-ba79-4667-a14b-7a81d0334b88&cntx=iBjvu4oTvwMkuKa%2FU70%2F1Dgp%2Fn%2FVe%2BN5SMz2m%2BKRb5QTcJqN8Gd7ig0YhwLItKsX",
            "snippet": "VIP.pt:. Todos os artigos da etiqueta: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Ter&Atilde;&sect;a-feira, 30 de Julho de 2013 Nacional Internacional Realeza Entrevistas Lifestyle Galeria V&Atilde;&shy;deos Hor&Atilde;&sup3;scopo Especiais Todos os artigos da etiqueta: F&Atilde;&iexcl;bio Coentr&Atilde;&pound;o Futebolistas Atentos &Atilde;&nbsp; moda VER F&Atilde;&iexcl;bio Coentr&Atilde;&pound;o e a mulher Inauguram<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Campanha com F\u00e1bio Coentr\u00e3o presente em 135 Casas do Benfica",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/marketing/10928-campanha-com-fabio-coentrao-presente-em-135-casas-do-benfica.html",
            "snippet": "Campanha com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> presente em 135 Casas do Benfica In&iacute;cio Marketing Publicidade Media<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Marketing Campanha com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> presente em 135 Casas do Benfica Campanha com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> revelar o display da campanha &#8220;Viva mais Benfica&#8221;, protagonizado por <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, que est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Campanha com F\u00e1bio Coentr\u00e3o presente em 135 Casas do Benfica",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/marketing/10928-campanha-com-fabio-coentrao-presente-em-135-casas-do-benfica.html",
            "snippet": "Campanha com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> presente em 135 Casas do Benfica In&iacute;cio Marketing Publicidade Media<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Marketing Campanha com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> presente em 135 Casas do Benfica Campanha com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> revelar o display da campanha &#8220;Viva mais Benfica&#8221;, protagonizado por <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, que est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Futebol, etc. // Futebol // F\u00e1bio Coentr\u00e3o salva Portugal da derrota",
            "originalURL": "http://www.impala.pt/detail.aspx?id=72388&idCat=2061",
            "snippet": "Impala // Futebol, etc. // Futebol // <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota Aguarde por favor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;( 0 ) 15h30 // 22 Mar&ccedil;o 2013 // Lusa // 53 visualiza&ccedil;&otilde;es Um golo de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, aos 90+3<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gershon, aos 70, viraram o resultado, para H&eacute;lder Postiga, aos 72, e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> restabelecerem a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o salva Portugal da derrota em Israel - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/fabio-coentrao-salva-portugal-da-derrota-em-israel=f719935?uop=userlogin",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel - Visao.pt Cortes nos sal&aacute;rios e pens&otilde;es em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tempo Loja P&aacute;gina inicial | Actualidade | Futebol | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel Qualifica&ccedil;&atilde;o Mundial2014 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel Um golo de <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o salva Portugal da derrota em Israel - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/fabio-coentrao-salva-portugal-da-derrota-em-israel=f719935?uop=userlogin",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel - Visao.pt Partidos recusam proposta do PS para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Futebol | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel Qualifica&ccedil;&atilde;o Mundial2014 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel Um golo de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, aos 90+3 minutos, permitiu esta sexta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: F\u00e1bio Coentr\u00e3o nunca sair\u00e1 antes do Mundial - Benfica - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/Futebol/Nacional/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=443930",
            "snippet": ":.: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> nunca sair&aacute; antes do Mundial - Benfica - Jornal Record :.: Balne&aacute;rio tenta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nas bocas do mundo neste defeso &eacute; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>. O Benfica tem indica&ccedil;&otilde;es que o jovem de 22 anos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> segunda-feira transata, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> deve repetir hoje a chamada ao onze inicial frente &agrave; sele&ccedil;&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A passagem de ano mais cara de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2973965",
            "snippet": "A passagem de ano mais cara de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - JN Como ser&#65533; eleito o sucessor de Bento XVI Diretor Manuel Tavares Iniciativas Loja do Jornal Assine o JN Classificados In&#65533;cio | Multim&#65533;dia | Blogues | Tend&#65533;ncias | Opini&#65533;o | Dossi&#65533;s | Cidad&#65533;o Rep&#65533;rter | Servi&#65533;os Login/Registo &#65533;ltimas Pol&#65533;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A passagem de ano mais cara de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2973965",
            "snippet": "A passagem de ano mais cara de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - JN A mina do volfr&#65533;mio mais puro do mundo Diretor Manuel Tavares Iniciativas Loja do Jornal Assine o JN Classificados In&#65533;cio | Multim&#65533;dia | Blogues | Tend&#65533;ncias | Opini&#65533;o | Dossi&#65533;s | Cidad&#65533;o Rep&#65533;rter | Servi&#65533;os Login/Registo &#65533;ltimas Pol&#65533;tica Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo e F\u00e1bio Coentr\u00e3o n\u00e3o se treinaram em Baku - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=3126309",
            "snippet": "Ronaldo e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> n&atilde;o se treinaram em Baku - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pessoas Sele&ccedil;&atilde;o Ronaldo e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> n&atilde;o se treinaram em Baku por Jo&atilde;o Ruela &nbsp; A sele&ccedil;&atilde;o nacional j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Cristiano Ronaldo e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> n&atilde;o se treinaram em Baku, neste s&aacute;bado, onde a sele&ccedil;&atilde;o nacional j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/fabio-coentrao-pediu-para-sair-do-real-madrid-anunciou-ancelotti-1603320",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Futebol nacional Futebol internacional Selec&ccedil;&atilde;o T&eacute;nis Motores Outras Modalidades <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Real Madrid O defesa esquerdo portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou este<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/fabio-coentrao-pediu-para-sair-do-real-madrid-anunciou-ancelotti-1603320",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Futebol nacional Futebol internacional Selec&ccedil;&atilde;o T&eacute;nis Motores Outras Modalidades <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Real Madrid O defesa esquerdo portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou este<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ancelotti critica utiliza\u00e7\u00e3o de F\u00e1bio Coentr\u00e3o nos jogos de Portugal - Expresso.pt",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/ancelotti-critica-utilizacao-de-fabio-coentrao-nos-jogos-de-portugal=f830344",
            "snippet": "Ancelotti critica utiliza&ccedil;&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> nos jogos de Portugal - Expresso.pt Em Destaque<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hora Lusa &nbsp;&nbsp;&#8260;&nbsp;&nbsp; Geral &nbsp;&nbsp;&#8260;&nbsp;&nbsp; Ancelotti critica utiliza&ccedil;&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> nos jogos de Portugal Ancelotti critica utiliza&ccedil;&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> nos jogos de Portugal Lusa 17:52 &nbsp;Sexta feira, 13 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: F\u00e1bio Coentr\u00e3o salva Portugal da derrota em Israel (3-3)",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/158316",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel (3-3) O primeiro di&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Actualidade <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> salva Portugal da derrota em Israel (3-3) 22 | 03 | 2013 &nbsp; 14.40H Um golo de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, aos 90+3 minutos, permitiu hoje &agrave; sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol empatar 3-3 com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/171977",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> em destak Actualidade <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti 17 | 08 | 2013 &nbsp; 15.09H O defesa esquerdo internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti | Desporto : Futebol : Nacional | ",
            "originalURL": "http://www.diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=651063",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti | Desporto : Futebol : Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ONTEM&nbsp;&agrave;s&nbsp;15:08 &nbsp; actualizada &agrave;s 16:17 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti O defesa esquerdo internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o j\u00e1 ter\u00e1 alcan\u00e7ado um acordo com o Tottenham | Economia | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=7&id_news=648287",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> j&aacute; ter&aacute; alcan&ccedil;ado um acordo com o Tottenham | Economia | Di&aacute;rio Digital Di&aacute;rio Digital ok Director: Pedro Curvelo sexta-feira, 2 de Agosto de 2013 | 19:23 | MOBILE RSS | Siga-nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> carregados online VIDEOS HOJE&nbsp;&agrave;s&nbsp;08:33 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> j&aacute; ter&aacute; alcan&ccedil;ado um acordo com o Tottenham<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Almonda \u00bb Blog Archive \u00bb David Luis, F\u00e1bio Coentr\u00e3o e C\u00e9sar Paulo na Biblioteca Municipal",
            "originalURL": "http://oalmonda.net/?p=3869",
            "snippet": "O Almonda &raquo; Blog Archive &raquo; David Luis, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e C&eacute;sar Paulo na Biblioteca Municipal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Teatro Dan&ccedil;a Museus M&uacute;sica Opini&atilde;o ______________ David Luis, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e C&eacute;sar Paulo na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, pelo referido jogador brasileiro, e ainda por C&eacute;sar Paulo, jogador pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Almonda \u00bb Blog Archive \u00bb David Luis, F\u00e1bio Coentr\u00e3o e C\u00e9sar Paulo na Biblioteca Municipal",
            "originalURL": "http://oalmonda.net/?p=3869",
            "snippet": "O Almonda &raquo; Blog Archive &raquo; David Luis, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e C&eacute;sar Paulo na Biblioteca Municipal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Luis, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e C&eacute;sar Paulo na Biblioteca Municipal 23 de Outubro de 2009. Etiquetas: Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, numa conversa animada com tr&ecirc;s craques do Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, pelo referido jogador<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante - di\u00e1rio online - Nacional / Internacional - F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair do Real Madrid",
            "originalURL": "http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=63658&idSeccao=556&Action=noticia",
            "snippet": "O Mirante - di&aacute;rio online - Nacional / Internacional - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti O defesa esquerdo internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou hoje o treinador italiano Carlo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante - di\u00e1rio online - Nacional / Internacional - F\u00e1bio Coentr\u00e3o pediu para sair do Real Madrid",
            "originalURL": "http://www.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=54&id=63658&idSeccao=556&Action=noticia",
            "snippet": "O Mirante - di&aacute;rio online - Nacional / Internacional - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou Ancelotti O defesa esquerdo internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pediu para sair do Real Madrid, anunciou hoje o treinador italiano Carlo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o vai para o Tottenham por 30 M\u20ac | Desporto : Futebol : Internacional | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://www.diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=648286",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai para o Tottenham por 30 M&#8364; | Desporto : Futebol : Internacional | Di&aacute;rio Digital Di&aacute;rio Digital ok Director: Pedro Curvelo sexta-feira, 2 de Agosto de 2013 | 20:04 | MOBILE RSS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional HOJE&nbsp;&agrave;s&nbsp;08:28 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai para o Tottenham por 30 M&#8364; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> j&aacute; ter&aacute; alcan&ccedil;ado um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o vai para o Tottenham por 30 M\u20ac | Desporto : Futebol : Internacional | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=126&id_news=648286",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai para o Tottenham por 30 M&#8364; | Desporto : Futebol : Internacional | Di&aacute;rio Digital Di&aacute;rio Digital ok Director: Pedro Curvelo domingo, 4 de Agosto de 2013 | 20:03 | MOBILE RSS | Siga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;08:28 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai para o Tottenham por 30 M&#8364; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> j&aacute; ter&aacute; alcan&ccedil;ado um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ela & Ele // Em destaque // F\u00e1bio Coentr\u00e3o e a mulher inauguram casa de luxo",
            "originalURL": "http://www.impala.pt/detail.aspx?id=65246&idCat=2060",
            "snippet": "Impala // Ela &amp; Ele // Em destaque // <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e a mulher inauguram casa de luxo Aguarde por favor... Revistas Livros Viagens Hotelaria Imobili&aacute;rio 20 Janeiro 2013 // PESQUISAR FC Porto vence<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e a mulher inauguram casa de luxo imprimir enviar adicionar favoritos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Micaela Oliveira veste F\u00e1bio Coentr\u00e3o, mulher e filha - Jornal O Not\u00edcias da Trofa - O jornal do con",
            "originalURL": "http://www.onoticiasdatrofa.pt/ntt/index.php/arquivo-por-anos/27-ano-2011/7012-micaela-oliveira-veste-fabio-coentrao-mulher-e-filha",
            "snippet": "Micaela Oliveira veste <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, mulher e filha - Jornal O Not&iacute;cias da Trofa - O jornal do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> lido Micaela Oliveira veste Nereida Gallardo Micaela Oliveira veste <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, mulher e filha A sociedade do s&eacute;culo XXI: Ficha t&eacute;cnica Vida de Estudante Micaela Oliveira veste <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Micaela Oliveira veste F\u00e1bio Coentr\u00e3o, mulher e filha - Jornal O Not\u00edcias da Trofa - O jornal do con",
            "originalURL": "http://www.onoticiasdatrofa.pt/ntt/index.php/arquivo-por-anos/27-ano-2011/7012-micaela-oliveira-veste-fabio-coentrao-mulher-e-filha",
            "snippet": "Micaela Oliveira veste <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, mulher e filha - Jornal O Not&iacute;cias da Trofa - O jornal do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, mulher e filha A sociedade do s&eacute;culo XXI: Merche Romero e Joana Pinto da Costa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> casado pelo Registo Civil, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Andreia Santos oficializaram o casamento na Igreja dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o comprou a carta de condu\u00e7\u00e3o no mesmo local onde comprou o cabelo - Inimigo P\u00fablico",
            "originalURL": "http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1599708",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> comprou a carta de condu&ccedil;&atilde;o no mesmo local onde comprou o cabelo - Inimigo P&uacute;blico<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> comprou a carta de condu&ccedil;&atilde;o no mesmo local onde comprou o cabelo Por V&iacute;tor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nacional, a carta de condu&ccedil;&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi comprada a uma rede corrupta. Ao que o IP apurou, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o comprou a carta de condu\u00e7\u00e3o no mesmo local onde comprou o cabelo - Inimigo P\u00fablico",
            "originalURL": "http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1599708",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> comprou a carta de condu&ccedil;&atilde;o no mesmo local onde comprou o cabelo - Inimigo P&uacute;blico<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Literatura <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> comprou a carta de condu&ccedil;&atilde;o no mesmo local onde comprou o cabelo Por V&iacute;tor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nacional, a carta de condu&ccedil;&atilde;o de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi comprada a uma rede corrupta. Ao que o IP apurou, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tottenham faz marca\u00e7\u00e3o cerrada a Coentr\u00e3o - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=4&did=128286",
            "snippet": " internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, logo que reabra o mercado de transfer&ecirc;ncias. Depois de ter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tottenham faz marca&ccedil;&atilde;o cerrada a <em>Coentr&atilde;o</em> - Renascen&ccedil;a PR&Eacute;MIO NACIONAL MULTIM&Eacute;DIA DA APMP<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cerrada a <em>Coentr&atilde;o</em> O defesa esquerdo do Real Madrid &eacute; o principal alvo a atacar para refor&ccedil;ar a equipa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coentr\u00e3o nega compra de carta de condu\u00e7\u00e3o Atualidade - CMTV",
            "originalURL": "http://cmtv.sapo.pt/atualidade/detalhe/coentrao-nega-compra-de-carta-de-conducao.html",
            "snippet": " obtiver a carta de condu&ccedil;&atilde;o de forma fraudulenta pode incriminar <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>. O jogador do Real Madrid &eacute; arguido num processo que teve origem em Braga. tags: <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> , &amp;#160 jogador , &amp;#160<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Coentr&atilde;o</em> nega compra de carta de condu&ccedil;&atilde;o Atualidade - CMTV em destaque Sequestrador portugu&ecirc;s fica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coentr\u00e3o pode falhar play-off com a Su\u00e9cia - SAPO Desporto",
            "originalURL": "http://desporto.sapo.pt/futebol/mundial/brasil_2014/artigo/2013/11/03/coentr_o_pode_falhar_play_off_co.html",
            "snippet": " portugu&ecirc;s do Real Madrid <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, que saiu s&aacute;bado lesionado do jogo com o Rayo Vallecano, da 12<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, que vai estar afastado de competi&ccedil;&atilde;o duas semanas, devido a uma les&atilde;o muscular, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Coentr&atilde;o</em> pode falhar play-off com a Su&eacute;cia - SAPO Desporto Aviso: O seu browser tem o JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rio Ave, Golo, F. Coentr\u00e3o, 71m, 1-1 - SAPO Desporto",
            "originalURL": "http://futebol.videos.sapo.pt/RnfhHlve835H4UlpaJVQ",
            "snippet": "&ordf; jornada Rio Ave, Golo, F. <em>Coentr&atilde;o</em>, 71m, 1-1 Data 15/02/09 Dura&ccedil;&atilde;o 00:00:39 Visto 20262 vezes Votar ( 48 ) FC Porto - Rio Ave Golo do Rio Ave! <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ganha a Cissokho e remata forte e colocado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Rio Ave, Golo, F. <em>Coentr&atilde;o</em>, 71m, 1-1 - SAPO Desporto &nbsp; &nbsp; powered by SAPO V&iacute;deos NOT&Iacute;CIAS Futebol I<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal de Angola - Coentr\u00e3o procura casa mais pequena",
            "originalURL": "http://jornaldeangola.sapo.ao/24/0/coentrao_procura_casa_mais_pequena",
            "snippet": " remetente: E-mail do destinat&aacute;rio: Coment&aacute;rio: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Fotografia: AFP <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> sente-se mal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pequena e mais barata&#8221;, acrescentou Josefina . <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> paga 15 mil euros por m&ecirc;s de renda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jornal de Angola - <em>Coentr&atilde;o</em> procura casa mais pequena S&aacute;bado, 02 de Mar&ccedil;o 2013 05:09 Director: Jos&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}