{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Rui+Patr%C3%ADcio&from=20130101000000&to=20131231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 284536,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20130101000000",
        "to": "20131231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Rui Patr\u00edcio",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Regi\u00e3o de Leiria \u00bb rui patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.regiaodeleiria.pt/blog/tag/rui-patricio/feed/",
            "snippet": "Regi&atilde;o de Leiria &raquo; <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> http://www.regiaodeleiria.pt Jornal Regional Online Sun, 30 Dec 2012 19:06:04 +0000 pt-PT hourly 1 http://wordpress.org/?v=3.4.2 Balizas do Sporting nas m&atilde;os de leirienses http://www.regiaodeleiria.pt/blog/2012/10/17/balizas-do-sporting-nas-maos-de-leirienses/ http<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00f3naco sobe parada por Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/partilhar/?id=418458&zona=nnh&site=2",
            "snippet": "M&oacute;naco sobe parada por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> M&oacute;naco sobe parada por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal dos Desportos - Espanh\u00f3is elogiam Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://jornaldosdesportos.sapo.ao/25/0/espanhois_elogiam_rui_patricio",
            "snippet": "Jornal dos Desportos - Espanh&oacute;is elogiam <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Requires a newer version of Adobe Flash<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espanh&oacute;is elogiam <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 07 de Abril, 2012 Tamanho da letra Enviar Imprimir Enviar artigo por E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> espanhol, elogiou ontem o guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, do Sporting de Portugal. A par do &#8220;keeper&#8221;, o trio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio abandona VN Monsarros | Jornal da Bairrada",
            "originalURL": "http://www.jb.pt/2011/12/rui-patricio-abandona-vn-monsarros/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> abandona VN Monsarros | Jornal da Bairrada Home Estatuto Editorial Ficha T&eacute;cnica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> , Futebol <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> abandona VN Monsarros Publicado em 07 Dezembro 2011. Tags: Futebol <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> primeira experi&ecirc;ncia de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> como treinador. &#8220;Estava a correr muito bem. As minhas ideias eram<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Arsenal tentou contratar Rui Patr\u00edcio - Desporto - Sol",
            "originalURL": "http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=71741",
            "snippet": "Arsenal tentou contratar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Desporto - Sol Login | Connect quarta-feira, 27 de Mar&ccedil;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Economia Internacional Cultura Desporto Tecnologia Vida Multim&#65533;dia Angola Arsenal tentou contratar <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> valor de 10 milh&#65533;es de euros por <em>Rui</em> Patr&#65533;cio que Godinho Lopes diz ter rejeitado. O ex-presidente do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Rui Patr\u00edcio conquista benfiquistas - Fotogalerias - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/fotos/interior_premium.aspx?content_id=817220&tag=Sporting",
            "snippet": ":.: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> conquista benfiquistas - Fotogalerias - Jornal Record :.: Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> especializado em desporto. Diretor: Jo&atilde;o Querido Manha FOTOS V&Iacute;DEOS INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> linha de &aacute;gua com andou grande parte da temporada a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> tem de agradecer.Durante os meses de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Preparados para perder Rui Patr\u00edcio - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=3348080",
            "snippet": "Preparados para perder <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span> plano B do M&oacute;naco Preparados para perder <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do M&oacute;naco para o caso da contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falhar. Relacionadas Ad&aacute;n para suceder a <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Rui Patr\u00edcio conquista benfiquistas - Fotogalerias - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/fotos/interior_premium.aspx?content_id=817220&tag=Sporting",
            "snippet": ":.: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> conquista benfiquistas - Fotogalerias - Jornal Record :.: Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> desporto. Diretor: Jo&atilde;o Querido Manha FOTOS V&Iacute;DEOS INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> conquista benfiquistas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> andou grande parte da temporada a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> tem de agradecer.Durante os meses de naufr&aacute;gio em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ad\u00e1n para suceder a Rui Patr\u00edcio - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=3351272",
            "snippet": "Ad&aacute;n para suceder a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Set&uacute;bal Gil Vicente Olhanense Belenenses Arouca Sporting Ad&aacute;n para suceder a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Publicado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> limita&ccedil;&otilde;es Preparados para perder <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &quot;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o sai por menos de 15 milh&otilde;es&quot; A sa&iacute;da de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio abandona VN Monsarros | Jornal da Bairrada",
            "originalURL": "http://www.jb.pt/?p=8435",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> abandona VN Monsarros | Jornal da Bairrada Home Estatuto Editorial Ficha T&eacute;cnica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Desporto , Futebol <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> abandona VN Monsarros Publicado em 07 Dezembro 2011. Tags: Futebol <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> primeira experi&ecirc;ncia de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> como treinador. &#8220;Estava a correr muito bem. As minhas ideias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Monaco avan\u00e7a com 12 milh\u00f5es por Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://opais.sapo.mz/index.php/desporto/74-desporto/26055-monaco-avanca-com-12-milhoes-por-rui-patricio-.html",
            "snippet": "Monaco avan&ccedil;a com 12 milh&otilde;es por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Skip to content Skip to main navigation Skip to 1st<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Desporto Monaco avan&ccedil;a com 12 milh&otilde;es por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Monaco avan&ccedil;a com 12 milh&otilde;es por <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 12 milh&otilde;es de euros para tentar contratar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao Sporting. O interesse do clube monegas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Monaco avan\u00e7a com 12 milh\u00f5es por Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://opais.sapo.mz/index.php/desporto/74-desporto/26055-monaco-avanca-com-12-milhoes-por-rui-patricio-.html",
            "snippet": "Monaco avan&ccedil;a com 12 milh&otilde;es por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Skip to content Skip to main navigation Skip to 1st<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Desporto Monaco avan&ccedil;a com 12 milh&otilde;es por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Monaco avan&ccedil;a com 12 milh&otilde;es por <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 12 milh&otilde;es de euros para tentar contratar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao Sporting. O interesse do clube monegas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal Sintra Desportivo: Futebol- Rui Patr\u00edcio convocado por Scolari",
            "originalURL": "http://www.sintradesportivo.blogspot.pt/2008/01/futebol-rui-patrcio-convovado-por.html",
            "snippet": "Jornal Sintra Desportivo: Futebol- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> convocado por Scolari P&aacute;ginas P&aacute;gina inicial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Link &uacute;teis Ter&ccedil;a-feira, 29 de Janeiro de 2008 Futebol- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> convocado por Scolari O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> al&eacute;m da estreia em convocat&oacute;rias do guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, que j&aacute; havia treinado com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal Sintra Desportivo: Futebol- Rui Patr\u00edcio convocado por Scolari",
            "originalURL": "http://www.sintradesportivo.blogspot.pt/2008/01/futebol-rui-patrcio-convovado-por.html",
            "snippet": "Jornal Sintra Desportivo: Futebol- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> convocado por Scolari P&aacute;ginas P&aacute;gina inicial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Link &uacute;teis Ter&ccedil;a-feira, 29 de Janeiro de 2008 Futebol- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> convocado por Scolari O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> al&eacute;m da estreia em convocat&oacute;rias do guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, que j&aacute; havia treinado com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Apanhados: Vereadora Elsa Corga (CMA) e Rui Patr\u00edcio (Sporting)",
            "originalURL": "http://www.soberaniadopovo.pt/portal/index.php?news=19567",
            "snippet": "Apanhados: Vereadora Elsa Corga (CMA) e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (Sporting) In&iacute;cio | P&aacute;gina inicial | Adicionar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Vota&ccedil;&otilde;es antigas In&iacute;cio : Apanhados : Apanhados: Vereadora Elsa Corga (CMA) e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> (CMA) e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (Sporting) por Redac&ccedil;&atilde;o Soberania em Abril 11,2012 Noticias Relacionadas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio d\u00e1 a cara pela Puma | Meios & Publicidade",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2012/09/rui-patricio-da-a-cara-pela-puma/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> d&aacute; a cara pela Puma | Meios &amp; Publicidade Saltar o menu e ir para os conte&uacute;dos Meios &amp;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Marketing Publicidade Conselho dos Not&aacute;veis Opini&atilde;o Editorial Cronistas V&iacute;deos Marketing :: Noticias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> d&aacute; a cara pela Puma 27 de Setembro de 2012 &agrave;s 00:08:58 , por Pedro Dur&atilde;es O guarda-redes do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio sai por 12 milh\u00f5es - Sporting - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/sport/sporting/rui-patricio-sai-por-12-milhoes-013831287",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> sai por 12 milh&otilde;es - Sporting - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-1f867aacf6fe <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> sai por 12 milh&otilde;es Le&otilde;es querem que no contrato fique definida mais uma verba<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes Oct&aacute;vio Lopes &lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;Sporting e M&oacute;naco est&atilde;o a conversar sobre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio sai por 12 milh\u00f5es - Sporting - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/sport/sporting/rui-patricio-sai-por-12-milhoes-013831287",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> sai por 12 milh&otilde;es - Sporting - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-0204-48d5-84e9-1f867aacf6fe <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> sai por 12 milh&otilde;es Le&otilde;es querem que no contrato fique<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sobre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Segundo apurou o &lt;strong&gt;CM &lt;/strong&gt;junto de fonte oficial dos le&otilde;es, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Morais Leit\u00e3o, Galv\u00e3o Teles, Soares da Silva & Associados :: Equipa : S\u00f3cios : Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.mlgts.pt/equ_detail.php?cat=SOC&aID=200",
            "snippet": "Morais Leit&atilde;o, Galv&atilde;o Teles, Soares da Silva &amp; Associados :: Equipa : S&oacute;cios : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> English<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Recrutamento Contactos E QUIPA home | equipa | s&oacute;cios | <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> S&oacute;cios Jos&eacute; Manuel Galv&atilde;o Teles<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vieira Peres Jo&atilde;o Pereira Reis Lu&iacute;sa Soares da Silva Ant&oacute;nio Em&iacute;lio de Vasconcelos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Lu&iacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nova campanha da Samsung protagonizada por Rui Patr\u00edcio | Meios & Publicidade",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2012/05/nova-campanha-da-samsung-protagonizada-por-rui-patricio/",
            "snippet": "Nova campanha da Samsung protagonizada por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Meios &amp; Publicidade Saltar o menu e ir para os conte&uacute;dos Meios &amp; Publicidade Contactos Publicidade Registo Assine o Meios &amp; Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> :: Noticias Nova campanha da Samsung protagonizada por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 24 de Maio de 2012 &agrave;s 00:53:05<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio, suspenso por um jogo, falha arranque da Liga - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/rui-patricio-suspenso-por-um-jogo-falha-arranque-da-liga-1603241",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, suspenso por um jogo, falha arranque da Liga - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nacional Futebol internacional Selec&ccedil;&atilde;o T&eacute;nis Motores Outras Modalidades <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, suspenso por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, jogador do Sporting, vai falhar o jogo de abertura da I Liga, frente ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio garante terceira vit\u00f3ria consecutiva do Sporting de Jesualdo - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/com-jesualdo-o-sporting-so-vence-e-nao-sofre-golos-1581270",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> garante terceira vit&oacute;ria consecutiva do Sporting de Jesualdo - P&Uacute;BLICO Saltar para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Futebol internacional Selec&ccedil;&atilde;o T&eacute;nis Motores Outras Modalidades Cr&oacute;nica de jogo <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> garante<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sexto lugar provis&oacute;rio. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> voltou a ser o her&oacute;i do Sporting Patr&iacute;cia de Melo Moreira/AFP &nbsp;1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio suspenso por um jogo e multado em 39 euros - Desporto - Sol",
            "originalURL": "http://sol.sapo.pt/inicio/Desporto/Interior.aspx?content_id=82641",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> suspenso por um jogo e multado em 39 euros - Desporto - Sol Login | Connect sexta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#65533;tica Sociedade Economia Internacional Cultura Desporto Tecnologia Vida Multim&#65533;dia Angola <em>Rui</em> Patr&#65533;cio suspenso por um jogo e multado em 39 euros 16&#65533;de&#65533;Agosto,&#65533;2013 <em>Rui</em> Patr&#65533;cio&#65533;est&#65533; impedido de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Erro de Rui Patr\u00edcio impede Portugal de garantir j\u00e1 os \u201cplay-offs\u201d | Di\u00e1rio de Coimbra",
            "originalURL": "http://www.diariocoimbra.pt/noticias/erro-de-rui-patricio-impede-portugal-de-garantir-ja-os-play-offs",
            "snippet": "Erro de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> impede Portugal de garantir j&aacute; os &#8220;play-offs&#8221; | Di&aacute;rio de Coimbra Passar para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que o... Erro de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> impede Portugal de garantir j&aacute; os &#8220;play-offs&#8221; Empate com Israel, ontem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2013 O erro grosseiro do guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> impediu a &#8220;remendada&#8221; selec&ccedil;&atilde;o portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Leonardo Jardim admite sa\u00edda do guarda-redes Rui Patr\u00edcio | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio D",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=127&id_news=646704",
            "snippet": "Leonardo Jardim admite sa&iacute;da do guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> O treinador do Sporting, Leonardo Jardim, afirmou hoje que gostava de contar com o guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, mas referiu que o futebolista internacional portugu&ecirc;s tem mercado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio pode deixar o Sporting por 12 milh\u00f5es | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=127&id_news=648066",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode deixar o Sporting por 12 milh&otilde;es | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio Digital Di&aacute;rio Digital ok Director: Pedro Curvelo s&aacute;bado, 3 de Agosto de 2013 | 22:09 | MOBILE RSS | Siga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Modalidades | Motores 01-08-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;09:56 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode deixar o Sporting por 12 milh&otilde;es <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liliana Aguiar \u00e9 namorada de Patr\u00edcio para os espanh\u00f3is - Especiais - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/especiais/interior.aspx?content_id=2633717&especial=Euro%272012&seccao=DESPORTO",
            "snippet": " Portugal - ao ponto de a anunciarem como namorada de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e a segunda mulher mais bonita dentro do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> teria sido a causa do div&oacute;rcio do guarda-redes, que foi casado durante seis meses com<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; PARTILHAR NOT&iacute;CIA &nbsp; TAGS &nbsp; Euro 2012 , Liliana Aguiar , <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> , futebol , Europeu , Euro , Euro2012<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Passagem de Rui Machete pelo BPN omitida da biografia oficial - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/informacao_detalhe.aspx?fid=27&did=115777",
            "snippet": " 12% Hat-trick de Cardozo acompanha frango de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Segunda parte de l&iacute;deres Saiba qual &eacute; a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Passagem de <em>Rui</em> Machete pelo BPN omitida da biografia oficial - Renascen&ccedil;a PR&Eacute;MIO NACIONAL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da IV Semana da P&aacute;scoa Credo, uma ora&ccedil;&atilde;o para todos os dias Passagem de <em>Rui</em> Machete pelo BPN omitida<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal dos Desportos - Espanh\u00c3\u00b3is elogiam Rui Patr\u00c3\u00adcio",
            "originalURL": "http://jornaldosdesportos.sapo.ao/25/0/espanhois_elogiam_rui_patricio",
            "snippet": " espanhol. O mesmo jornal sublinhou que <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &#8220;&eacute; um baluarte pela seguran&ccedil;a que mostra&#8221;, mas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> espanhol, &#8220;As&#8221;, tamb&eacute;m destaca a &#8220;soberba exibi&ccedil;&atilde;o&#8221; de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (que chegou a defender uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jornal dos Desportos - Espanh&Atilde;&sup3;is elogiam <em>Rui</em> Patr&Atilde;&shy;cio Jornal dos Desportos Quinta, 08 de Agosto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribunal condena Jo\u00e3o Vieira Pinto, Jos\u00e9 Veiga, Lu\u00eds Duque e Rui Meireles - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=2761672",
            "snippet": " euros. Todos v&atilde;o recorrer da senten&ccedil;a. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, advogado de Lu&iacute;s Duque e <em>Rui</em> Meireles, lamentou a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tribunal condena Jo&atilde;o Vieira Pinto, Jos&eacute; Veiga, Lu&iacute;s Duque e <em>Rui</em> Meireles - TSF Jogo Jogado F&oacute;rum<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vieira Pinto , Sporting , tribunais &nbsp; Tribunal condena Jo&atilde;o Vieira Pinto, Jos&eacute; Veiga, Lu&iacute;s Duque e <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://www.regiaodeleiria.pt/blog/tag/rui-patricio/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Regi&atilde;o de Leiria II F&oacute;rum de Emprego e Forma&ccedil;&atilde;o 2011 Gala Regi&atilde;o de Leiria &#8211; Trof&eacute;us<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dar na net Tecnovidades Sa&uacute;de Necrologia Cantinho dos Bichos Tag Archive | &quot;<em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em>&quot; Balizas do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> , marrazes , micka&euml;l meira , Regueira de Pontes , <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> , sporting Primeiro foi <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, depois<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o de Portugal tem 'vulgaridade' acima de qualidade | Relvado",
            "originalURL": "http://relvado.sapo.pt/rui-santos/portugal-tem-vulgaridade-acima-qualidade-407151",
            "snippet": " vis&atilde;o optimista, outros tr&ecirc;s atletas: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (Sporting), Bruno Alves (Zenit) e Jo&atilde;o Moutinho<span class=\"ellipsis\"> ... </span> maior <em>Rui</em> Santos 15 de Maio de 2012, &agrave;s 14:31 COMENTAR 41 Coment&aacute;rio(s) &nbsp; Miguel Ribeiro Fernandes/VIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> quais se incluem os guarda-redes Beto (Cluj) e Eduardo (Benfica), que s&oacute; em caso de les&atilde;o de <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Opini\u00e3o | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/autor/rui-patricio?quicktabs_sidebar_tabs=0",
            "snippet": " iVouchers iPassatempos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Envie um e-mail 29 Dezembro, 2012 - 03:00 Justi&ccedil;a, Bach E<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Opini\u00e3o | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/autor/rui-patricio?page=1",
            "snippet": " iVouchers iPassatempos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Envie um e-mail 20 Outubro, 2012 - 02:00 A morte dos mortos 13<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/nnh/ver.aspx?id=418458&rss=2",
            "snippet": " <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Por Reda&ccedil;&atilde;o A-&nbsp; A&nbsp; A+&nbsp; O M&oacute;naco prepara-se para lan&ccedil;ar uma nova ofensiva por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 11:44 - 28-07-2013 &#8211; Semana decisiva para <em>Patr&iacute;cio</em> 01:38 - 26-07-2013 &#8211; Contraproposta de 10+2 milh&otilde;es para <em>Patr&iacute;cio</em> 14:18 - 25-07-2013 &#8211; &laquo;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; um jogador com mercado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Passatempo Convocados Mundial 2010 - Mundial 2010 de Futebol Selec\u00e7\u00e3o Nacional Portugal",
            "originalURL": "http://mundial2010.kazulo.pt/26641/passatempo-convocados-mundial-2010.htm",
            "snippet": ", Hugo Almeida. Lu&iacute;s Leal 04 Maio 2010 Os 23 Campe&otilde;es! 1. Eduardo 2. Beto 3. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 4. F&aacute;bio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Almeida 04 Maio 2010 Convocados selec&ccedil;&atilde;o G.Redes: Eduardo Quim <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Defesas: R.Carvalho B<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Redes: Eduardo <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Beto Defesas: R.Carvalho B.Alves Rolando Pepe F&aacute;bio Coentr&atilde;o Paulo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": " ",
            "originalURL": "http://www.ideff.pt/xms/files/Calendario_Direito_Fiscalidade__2010_b-.pdf",
            "snippet": " Tribut&aacute;rias \n1/8 \n Mestre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>  \nAnfiteatro 3 \n14h30 \n18h00 \n Direito Administrativo \n1/8<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Ordena&ccedil;&otilde;es Tribut&aacute;rias \n2/8 \nMestre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> \nAnfiteatro 3 \n14h30 \n18h00 \nDireito Administrativo \n2/8<span class=\"ellipsis\"> ... </span> \nMestre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> \nAnfiteatro 3 \n14h30 \n17h30 \nDireito Administrativo \n5/8 \nMestre Jo&atilde;o Martins<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://kapvert.com/noticias.php?noticia=6493",
            "snippet": ": <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar ao Drag&atilde;o | Kapvert Desporto Transfer&ecirc;ncias Futebol: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> negocia&ccedil;&otilde;es para o guardi&atilde;o leonino, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, trocar de clube. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, guarda-redes do Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SCP. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ambiciona um clube que lute por v&aacute;rios t&iacute;tulos frequentemente e, nesta altura, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal de Leiria",
            "originalURL": "http://www.jornaldeleiria.pt/portal/index.php?id=7727&back=true",
            "snippet": " j&aacute; no s&aacute;bado, frente &agrave; Alemanha. Na baliza vai estar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, de quem o JORNAL DE LEIRIA foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, defesas imposs&iacute;veis. Sim, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; um nome incontorn&aacute;vel, um talento incontest&aacute;vel, mas nem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futuro <em>Rui</em> Pedro dos Santos <em>Patr&iacute;cio</em>, de 24 anos, &eacute; apontado como um dos mais interessantes guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal de Leiria",
            "originalURL": "http://www.jornaldeleiria.pt/portal/index.php?id=7727&path=%2C1119&mode=show&page=1&lang=DF",
            "snippet": " j&aacute; no s&aacute;bado, frente &agrave; Alemanha. Na baliza vai estar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, de quem o JORNAL DE LEIRIA foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, defesas imposs&iacute;veis. Sim, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; um nome incontorn&aacute;vel, um talento incontest&aacute;vel, mas nem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futuro <em>Rui</em> Pedro dos Santos <em>Patr&iacute;cio</em>, de 24 anos, &eacute; apontado como um dos mais interessantes guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bissau Digital | Not\u00edcias em Tempo Real",
            "originalURL": "http://bissaudigital.com/noticias.php?noticia=2000332012",
            "snippet": " Desporto Transfer&ecirc;ncias Futebol: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar ao Drag&atilde;o Lisboa - O Sporting e o Futebol Clube do Porto parecem estar em negocia&ccedil;&otilde;es para o guardi&atilde;o leonino, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, trocar de clube. <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> nacional parece agora pr&oacute;ximo de sair do SCP. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ambiciona um clube que lute por v&aacute;rios t&iacute;tulos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal O Templ\u00e1rio",
            "originalURL": "http://www.otemplario.pt/edicao/noticia/?id=7232&ed=1190",
            "snippet": ") &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&raquo; Edi&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1190 de 13-10-2011 . Director: Jos&eacute; Gaio Martins Dias (Regi&atilde;o) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ser&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ) Com 51 anos de idade, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; bombeiro h&aacute; 30 anos na corpora&ccedil;&atilde;o de Tomar, apesar de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tomar, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, foi escolhido para comandante dos bombeiros de Ferreira do Z&ecirc;zere, fun&ccedil;&otilde;es que vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica 4 vs 3 Sporting - Ta\u00e7a de Portugal - SAPO Desporto",
            "originalURL": "http://estadiovirtual.sapo.pt/futebol/taca_de_portugal/epoca-1314/jogos/56115",
            "snippet": " muito caricato... 97' Golo do Benfica, autoria de Luis&atilde;o, num grande frango de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. O capit&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> defesa de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, com a perna direita, a negar o quarto golo a Cardozo. Tacuara recebeu bem na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> falta sobre Capel. 27' Enzo Perez bate o canto, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> afasta com algumas dificuldades. 26<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "carlosanjos",
            "originalURL": "http://carlosanjos.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": " link do post | comentar | | adicionar aos favoritos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> tags: <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> publicado por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>... . Stijn Schaars . bugatti Veyron Vs. Bmw M3 . Onyewu . <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> . Jeffren . Diego Capel<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> sporting stijn schaars . todas as tags .links . Projeto . Escola . Pedras Salgadas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting 3 - 2 Mar\u00edtimo, jornada 9 da I Liga - Desporto - Not\u00edcias - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=692816&tm=3&layout=169&visual=66",
            "snippet": ", Derley remate no interior da &aacute;rea, mas a bola sai &agrave; figura de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>! 78' - Cart&atilde;o amarelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cima da baliza e a entrar junto ao poste da baliza! <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o teve qualquer hip&oacute;tese! 32<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pontap&eacute; livre, mas a bola sai muito por cima da baliza de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. 29' - Golo do Sporting! Remate<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal O Templ\u00e1rio",
            "originalURL": "http://www.otemplario.pt/edicao/noticia/?id=7232&ed=1190",
            "snippet": ") &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&raquo; Edi&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1190 de 13-10-2011 . Director: Jos&eacute; Gaio Martins Dias (Regi&atilde;o) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ser&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ) Com 51 anos de idade, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; bombeiro h&aacute; 30 anos na corpora&ccedil;&atilde;o de Tomar, apesar de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tomar, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, foi escolhido para comandante dos bombeiros de Ferreira do Z&ecirc;zere, fun&ccedil;&otilde;es que vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "IBINDA.COM | Cabinda Digital | Not\u00edcias em Tempo Real",
            "originalURL": "http://ibinda.com/",
            "snippet": " Sporting Futebol: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar ao Drag&atilde;o Futebol: Ronaldo ultrapassa os 100 milh&otilde;es Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar ao Drag&atilde;o Futebol: FC Porto vence Rio Ave e descola do Benfica Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> novos clientes Futebol: Ad&aacute;n para substituir <em>Patr&iacute;cio</em> Brasil: Dilma abre espa&ccedil;o para discuss&atilde;o entre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "IBINDA.COM | Cabinda Digital | Not\u00edcias em Tempo Real",
            "originalURL": "http://ibinda.com/noticias.php?noticia=10000966",
            "snippet": " Transfer&ecirc;ncias Futebol: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar ao Drag&atilde;o Lisboa - O Sporting e o Futebol Clube do Porto parecem estar em negocia&ccedil;&otilde;es para o guardi&atilde;o leonino, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, trocar de clube. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pr&oacute;ximo de sair do SCP. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ambiciona um clube que lute por v&aacute;rios t&iacute;tulos frequentemente e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Luanda Digital | Not\u00edcias de Angola em Tempo Real",
            "originalURL": "http://luandadigital.com/noticias.php?noticia=9770",
            "snippet": " Noticias) Mo&ccedil;ambique Confidencial Cultura &amp; Media Transfer&ecirc;ncias Futebol: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode rumar ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> leonino, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, trocar de clube. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, guarda-redes do Sporting Clube de Portugal e actual guardi&atilde;o das redes da selec&ccedil;&atilde;o nacional parece agora pr&oacute;ximo de sair do SCP. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://www.jornaldigital.com/noticias.php?noticia=37121",
            "snippet": " o guardi&atilde;o portugu&ecirc;s. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, o guarda-redes de 25 anos, titular na baliza da selec&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> neg&oacute;cio poder&aacute; ser o empres&aacute;rio, Jorge Mendes, que &eacute; respons&aacute;vel por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e tem sido tamb&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nova de Gaia Vila Real Viseu &nbsp; Lisbon 31 &deg;C min: 17&ordm; max: 34&ordm; &nbsp; Futebol: <em>Patr&iacute;cio</em> de sa&iacute;da para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}