{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Ra%C3%BAl+Meireles&from=20130101000000&to=20131231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 64846,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20130101000000",
        "to": "20131231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Ra\u00fal Meireles",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Ra\u00fal Meireles indignado",
            "originalURL": "http://www.fpf.pt/detalhenoticia/tabid/128/ArticleId/492/language/pt-PT/Raul-Meireles-indignado.aspx",
            "snippet": "<em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> indignado FPF360 TV Lendas Associa&ccedil;&otilde;es Contactos F&atilde;s Home F&atilde;s Lendas FPF Match Center<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook 20-12-2012 Futebol - Sele&ccedil;&atilde;o A <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> indignado O m&eacute;dio da Selec&ccedil;&atilde;o Nacional foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da Selec&ccedil;&atilde;o Nacional, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, sente-se injusti&ccedil;ado e mostrou-se indignado com as acusa&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica defronta Fenerbah\u00e7e de Ra\u00fal Meireles :: Vantagem Num\u00e9rica",
            "originalURL": "http://www.vantagemnumerica.pt/news/benfica-defronta-fenerbah%c3%a7e-de-raul-meireles/",
            "snippet": "Benfica defronta Fenerbah&ccedil;e de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> :: Vantagem Num&eacute;rica Vantagem Num&eacute;rica Please wait<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.2013 Search Homepage Site map RSS Print Homepage &gt; Benfica defronta Fenerbah&ccedil;e de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Benfica defronta Fenerbah&ccedil;e de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 12/04/2013 11:18 Sorteio das meias-finais da Liga Europa 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ra\u00fal Meireles, a \u00faltima grande refer\u00eancia do FC Porto | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.sapo.pt/porto/raul-meireles-ultima-grande-referencia-fc-porto?device=mobile",
            "snippet": "<em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, a &uacute;ltima grande refer&ecirc;ncia do FC Porto | Relvado Relvado Menu FC Porto Sporting Benfica In&iacute;cio FC Porto Fotogaleria Off-side Jogos Tabela Classificativa <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, a &uacute;ltima grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que o neg&oacute;cio Ramires poder&aacute; ter influ&iacute;do na perman&ecirc;ncia de <em>Meireles</em> no Porto.A quest&atilde;o principal &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cust\u00f3dio substitui Ra\u00fal Meireles na sele\u00e7\u00e3o - Desporto - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/sport/desporto/custodio-substitui-raul-meireles-na-selecao",
            "snippet": "Cust&oacute;dio substitui <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> na sele&ccedil;&atilde;o - Desporto - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> DELGADO Cust&oacute;dio, jogador do Sporting de Braga que vai substituir <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> na sele&ccedil;&atilde;o portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Israel Cust&oacute;dio substitui <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> na sele&ccedil;&atilde;o Jogador do Fenerbha&ccedil;e n&atilde;o recuperou dos problemas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cust\u00f3dio substitui Ra\u00fal Meireles na sele\u00e7\u00e3o - Desporto - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/sport/desporto/custodio-substitui-raul-meireles-na-selecao",
            "snippet": "Cust&oacute;dio substitui <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> na sele&ccedil;&atilde;o - Desporto - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cust&oacute;dio, jogador do Sporting de Braga que vai substituir <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> na sele&ccedil;&atilde;o portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cust&oacute;dio substitui <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> na sele&ccedil;&atilde;o Jogador do Fenerbha&ccedil;e n&atilde;o recuperou dos problemas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto, Golo, Ra\u00fal Meireles, 13m, 1-0 - SAPO Desporto",
            "originalURL": "http://futebol.videos.sapo.pt/YF3VWHyyZCBouDfREfzI",
            "snippet": "FC Porto, Golo, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, 13m, 1-0 - SAPO Desporto &nbsp; &nbsp; powered by SAPO V&iacute;deos NOT&Iacute;CIAS Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 30&ordf; jornada FC Porto, Golo, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, 13m, 1-0 Data 26/09/08 Dura&ccedil;&atilde;o 00:00:32 Visto 22124 vezes Votar ( 43 ) FC Porto - Pa&ccedil;os Ferreira Golo do FC Porto! <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> marcou um gola&ccedil;o atrav&eacute;s de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ra\u00fal Meireles e \u00c9der j\u00e1 treinam sem limita\u00e7\u00f5es - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=3466656",
            "snippet": "<em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam sem limita&ccedil;&otilde;es - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SELE&Ccedil;&Atilde;O <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam sem limita&ccedil;&otilde;es por Lusa, texto publicado por Nuno Fernandes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> passar em primeiro&quot; 09-10-13 <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam sem limita&ccedil;&otilde;es 08-10-13 Hugo Almeida<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ra\u00fal Meireles e \u00c9der j\u00e1 treinam sem limita\u00e7\u00f5es - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=3466656",
            "snippet": "<em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam sem limita&ccedil;&otilde;es - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SELE&Ccedil;&Atilde;O <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam sem limita&ccedil;&otilde;es por Lusa, texto publicado por Nuno Fernandes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> passar em primeiro&quot; 09-10-13 <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam sem limita&ccedil;&otilde;es 08-10-13 Hugo Almeida<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Fenerbah\u00e7e solicitou \u00e0 FPF regresso imediato de Ra\u00fal Meireles",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/176076-fenerbahce-solicitou-a-fpf-regresso-imediato-de-raul-meireles",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> O primeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> imobili&aacute;rio em destak Actualidade Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 10 | 10 | 2013<span class=\"ellipsis\"> ... </span> imediato do futebolista <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, que na quarta-feira foi dispensado dos trabalhos da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Fenerbah\u00e7e solicitou \u00e0 FPF regresso imediato de Ra\u00fal Meireles",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/176076-fenerbahce-solicitou-a-fpf-regresso-imediato-de-raul-meireles",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> O primeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Actualidade Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 10 | 10 | 2013 &nbsp; 13.51H<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebolista <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, que na quarta-feira foi dispensado dos trabalhos da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nani junta-se aos \"capit\u00e3es\" da sele\u00e7\u00e3o no apoio a Ra\u00fal Meireles - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://publico.pt/desporto/noticia/nani-juntase-aos-capitaes-da-selecao-no-apoio-a-raul-meireles-1578387",
            "snippet": "Nani junta-se aos &quot;capit&atilde;es&quot; da sele&ccedil;&atilde;o no apoio a <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Por Lusa 22/12/2012 - 13:45 &nbsp;1 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> companheiro, e igualmente &quot;capit&atilde;o&quot;, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, castigado na Turquia com 12 jogos de suspens&atilde;o. &nbsp; Um dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nani junta-se aos \"capit\u00e3es\" da sele\u00e7\u00e3o no apoio a Ra\u00fal Meireles - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://publico.pt/desporto/noticia/nani-juntase-aos-capitaes-da-selecao-no-apoio-a-raul-meireles-1578387",
            "snippet": "Nani junta-se aos &quot;capit&atilde;es&quot; da sele&ccedil;&atilde;o no apoio a <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Por Lusa 22/12/2012 - 13:45 &nbsp;1 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> companheiro, e igualmente &quot;capit&atilde;o&quot;, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, castigado na Turquia com 12 jogos de suspens&atilde;o. &nbsp; Um dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nani junta-se aos \"capit\u00e3es\" da sele\u00e7\u00e3o no apoio a Ra\u00fal Meireles - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/nani-juntase-aos-capitaes-da-selecao-no-apoio-a-raul-meireles-1578387",
            "snippet": "Nani junta-se aos &quot;capit&atilde;es&quot; da sele&ccedil;&atilde;o no apoio a <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Por Lusa 22/12/2012 - 13:45 &nbsp;1 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> companheiro, e igualmente &quot;capit&atilde;o&quot;, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, castigado na Turquia com 12 jogos de suspens&atilde;o. &nbsp; Um dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nani junta-se aos \"capit\u00e3es\" da sele\u00e7\u00e3o no apoio a Ra\u00fal Meireles - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/nani-juntase-aos-capitaes-da-selecao-no-apoio-a-raul-meireles-1578387",
            "snippet": "Nani junta-se aos &quot;capit&atilde;es&quot; da sele&ccedil;&atilde;o no apoio a <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Por Lusa 22/12/2012 - 13:45 &nbsp;1 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> companheiro, e igualmente &quot;capit&atilde;o&quot;, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, castigado na Turquia com 12 jogos de suspens&atilde;o. &nbsp; Um dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fenerbah\u00e7e solicitou \u00e0 FPF regresso imediato de Ra\u00fal Meireles | Desporto : Futebol : Nacional | Di\u00e1r",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=125&id_news=661281",
            "snippet": "Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> | Desporto : Futebol : Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional HOJE&nbsp;&agrave;s&nbsp;13:50 Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Os turcos do Fenerbah&ccedil;e solicitaram &agrave; Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa de Futebol (FPF) o regresso imediato do futebolista <em>Ra&uacute;l</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fenerbah\u00e7e solicitou \u00e0 FPF regresso imediato de Ra\u00fal Meireles | Desporto : Futebol : Nacional | Di\u00e1r",
            "originalURL": "http://www.diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=661281",
            "snippet": "Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> | Desporto : Futebol : Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional HOJE&nbsp;&agrave;s&nbsp;13:50 Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Os turcos do Fenerbah&ccedil;e solicitaram &agrave; Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa de Futebol (FPF) o regresso imediato do futebolista <em>Ra&uacute;l</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo, \u00c9der, Pepe e Ra\u00fal Meireles realizam trabalho espec\u00edfico | Desporto : Futebol : Nacional | D",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=125&id_news=660581",
            "snippet": "Ronaldo, &Eacute;der, Pepe e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> realizam trabalho espec&iacute;fico | Desporto : Futebol : Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 07-10-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;18:24 Ronaldo, &Eacute;der, Pepe e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> realizam trabalho espec&iacute;fico Cristiano Ronaldo, &Eacute;der, Pepe e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> realizaram trabalho espec&iacute;fico no primeiro treino da selec&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo, \u00c9der, Pepe e Ra\u00fal Meireles realizam trabalho espec\u00edfico | Desporto : Futebol : Nacional | D",
            "originalURL": "http://www.diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=660581",
            "snippet": "Ronaldo, &Eacute;der, Pepe e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> realizam trabalho espec&iacute;fico | Desporto : Futebol : Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 07-10-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;18:24 Ronaldo, &Eacute;der, Pepe e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> realizam trabalho espec&iacute;fico Cristiano Ronaldo, &Eacute;der, Pepe e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> realizaram trabalho espec&iacute;fico no primeiro treino da selec&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Blogs do SAPO: Perfil P\u00fablico",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/userinfo.bml?user=cruzescredo",
            "snippet": "Blogs do SAPO: Perfil P&uacute;blico SAPO Blogs &nbsp; Os Meus Blogs perfil p&uacute;blico Jos&eacute; <em>Meireles</em> Gra&ccedil;a Seguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> , Miguel Sanches , <em>Ra&uacute;l</em> Relvas Moreira , Jo&atilde;o Pinheiro da Silva , David Levy , Gabriel Silva , Sophia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Silva , Helena Costa Cabral , CM , Miguel Botelho Moniz , Francisco <em>Meireles</em> , Gon&ccedil;alo Barata , Jo&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Cust\u00f3dio rende Meireles na Sele\u00e7\u00e3o - Sele\u00e7\u00f5es - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/Futebol/selecoes/interior.aspx?content_id=848152",
            "snippet": " Portuguesa de Futebol no seu site, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &#8220;mant&eacute;m queixas na regi&atilde;o posterior da coxa direita, em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook e no Twitter . Partilhar: URL: http://record.pt/848152 &nbsp; Tags: Sele&ccedil;&otilde;es Futebol <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> selec&ccedil;&atilde;o. O <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> a meu ver devia ficar de fora do Mundial 2014 porque j&aacute; n&atilde;o aguenta os jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: \u00c9der e Meireles sem limita\u00e7\u00f5es - Sele\u00e7\u00f5es - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/Futebol/selecoes/interior_premium.aspx?content_id=848128",
            "snippet": " primeira vez sem qualquer tipo de limita&ccedil;&otilde;es. Paulo Bento contou finalmente com &Eacute;der e <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>:.: &Eacute;der e <em>Meireles</em> sem limita&ccedil;&otilde;es - Sele&ccedil;&otilde;es - Jornal Record :.: Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; Not&iacute;cia exclusiva para assinantes Record Premium &Eacute;der e <em>Meireles</em> sem limita&ccedil;&otilde;es paulo bento contou com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Onze jogos de suspens\u00e3o para Meireles - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=2958992",
            "snippet": " ao <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, n&atilde;o sei porque n&atilde;o vi com clareza mas pelas suas palavrasinduzo e (como portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Onze jogos de suspens&atilde;o para <em>Meireles</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Moreirense Avan&ccedil;a a imprensa turca Onze jogos de suspens&atilde;o para <em>Meireles</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nani junta-se no apoio a Meireles - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/Selecao/interior.aspx?content_id=2961539",
            "snippet": " futebol na mensagem de solidariedade para com o companheiro, e igualmente capit&atilde;o, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>Nani junta-se no apoio a <em>Meireles</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span> junta-se no apoio a <em>Meireles</em> Publicado ,&nbsp; por Lusa PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "S\u00e1bado - Not\u00edcias, opini\u00e3o, cr\u00f3nicas, guias de lazer e o melhor conte\u00fado multim\u00e9dia",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Custodio-rende-Meireles-na-Selecao.aspx",
            "snippet": " Portuguesa de Futebol no seu site, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &#8220;mant&eacute;m queixas na regi&atilde;o posterior da coxa direita, em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias &raquo; Desporto Alterar tamanho de letra Desporto Cust&oacute;dio rende <em>Meireles</em> na Sele&ccedil;&atilde;o 09-10-2013<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dispensado, mas vai ficar com o grupo para assistir ao jogo com Israel... Por HUGO NEVES - Record <em>Ra&uacute;l</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Passatempo Convocados Mundial 2010 - Mundial 2010 de Futebol Selec\u00e7\u00e3o Nacional Portugal",
            "originalURL": "http://mundial2010.kazulo.pt/26641/passatempo-convocados-mundial-2010.htm",
            "snippet": ".Alves Rolando Pepe F&aacute;bio Coentr&atilde;o Paulo Ferreira Duda Miguel Veloso Miguel M&eacute;dios: <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Deco<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Paulo Ferreira M&eacute;dios: <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Tiago Pedro Mendes Deco Jo&atilde;o Moutinho Danny Avan&ccedil;ados: Cristiano<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Veloso, Pedro Mendes, Jo&atilde;o Moutinho, Tiago, Deco, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, Ronaldo, Sim&atilde;o, Nani, Danny, Liedson<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SAPO Not\u00edcias - Geral",
            "originalURL": "http://noticias.sapo.pt/rss/news/desporto/",
            "snippet": "/bolabranca_detalhe.aspx?fid=4&amp;did=125086 Antes de ser anunciado que seria o substituto de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> 52556cad413e54d935000f5e Lusa Cust&oacute;dio rende <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> http://desporto.sapo.pt/futebol/seleccao/portugal/clube<span class=\"ellipsis\"> ... </span> basquetebol norte-americanas. Wed, 09 Oct 2013 15:18:54 -0000 5255742dd38362c535000c14 SIC <em>Meireles</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mais uma altera\u00e7\u00e3o na convocat\u00f3ria. E v\u00e3o 5! | Tudo sobre a nossa Sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.diariodaselecao.pt/noticias/mais-uma-alteracao-na-convocatoria-e-vao-5/",
            "snippet": " Paulo Bento teve que fazer &agrave; sua convocat&oacute;ria original. Depois de Nani , <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> , Jo&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> est&aacute;gios. Estrela Jo&atilde;o Moutinho Josu&eacute; Nani Pa&ccedil;os de Ferreira Paulo Bento Porto <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Veloso Nani N&eacute;lson Oliveira Pepe Pizzi Raul <em>Meireles</em> Ricardo Costa R&uacute;ben Amorim R&uacute;ben Micael Rui<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto - E. Amadora - SAPO Desporto",
            "originalURL": "http://futebol.videos.sapo.pt/epoca0708/playview/203",
            "snippet": " Porto - E. Amadora Golo do FC Porto! <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> cruza para o segundo poste onde est&aacute; Quaresma<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 00:00:37 Visto 29145 vezes Votar ( 60 ) FC Porto - E. Amadora Golo do FC Porto! Cruzamento de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, Bruno Alves salta mais alto que toda a defesa do Estrela e cabeceia para novo golo. Link do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/nnh/tema.aspx?id=136",
            "snippet": " solid&aacute;rios com <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 21-12-2012 19:54 Turquia &#8211; Hugo Almeida em branco na vit&oacute;ria do Besiktas 21<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Quaresma 03-01-2013 00:42 Turquia &#8211; <em>Meireles</em> desmente mudan&ccedil;a para o Inter de Mil&atilde;o 03-01-2013 16:10 Turquia &#8211; Cris rescinde com Galatasaray 02-01-2013 12:07 Turquia &#8211; Inter pretende <em>Meireles</em> em junho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Brasil mais forte derrota Portugal - Jornal Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.jornalnoticias.co.mz/index.php/desporto/2683-brasil-mais-forte-derrota-portugal",
            "snippet": " a vencer gra&ccedil;as a um tento de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, s&oacute; que depois Neymar e companhia inverteram os pap&eacute;is e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> particular. Ao sufoco inicial protagonizado pelo Brasil, a selec&ccedil;&atilde;o lusa respondeu em dois lances de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>: no primeiro o m&eacute;dio cabeceou ao poste aos 12 minutos e no segundo fez o golo, seis<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SAPO Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://noticias.sapo.pt/",
            "snippet": " FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> Os turcos do Fenerbah&ccedil;e solicitaram &agrave; Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa de Futebol (FPF) o regresso imediato do futebolista <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, que na quarta&#8209;feira foi dispensado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga Europeia de h\u00f3quei em patins \u00e9 um dos objetivos do Benfica - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/liga-europeia-de-hoquei-em-patins-e-um-dos-objetivos-do-benfica=f752469?uop=userlogin",
            "snippet": " Lusa &#8226; Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &#8226; Alberto Martins renova 50 por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 13:46 Alberto Martins renova 50 por cento dos vice-presidentes da bancada do PS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga Europeia de h\u00f3quei em patins \u00e9 um dos objetivos do Benfica - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/liga-europeia-de-hoquei-em-patins-e-um-dos-objetivos-do-benfica=f752469",
            "snippet": " Lusa &#8226; Fenerbah&ccedil;e solicitou &agrave; FPF regresso imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &#8226; Alberto Martins renova 50 por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> imediato de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 13:46 Alberto Martins renova 50 por cento dos vice-presidentes da bancada do PS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Brasil mais forte derrota Portugal - Jornal Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.jornalnoticias.co.mz/index.php/desporto/2683-brasil-mais-forte-derrota-portugal",
            "snippet": " les&atilde;o (tendinite), Portugal esteve a vencer gra&ccedil;as a um tento de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, s&oacute; que depois Neymar e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> respondeu em dois lances de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>: no primeiro o m&eacute;dio cabeceou ao poste aos 12 minutos e no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, sobre o travess&atilde;o, e outro de <em>Meireles</em> que saiu ao lado. Sem Ronaldo e com dificuldades em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Boas e m\u00e1s not\u00edcias no reino de Gaspar - Expresso.pt",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/boas-e-mas-noticias-no-reino-de-gaspar=f699203",
            "snippet": " anuncia fim do sistema de ... <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> muito otimista mas ... China vai passar a ter pequenos e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> morte &#9632; China anuncia fim do sistema de &quot;reeduca&ccedil;&atilde;o atrav&eacute;s do trabalho&quot; &#9632; <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &quot;muito<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum Macau PM Jos\u00e9 S\u00f3crates define lusofonia como prioridade absoluta - Expresso.pt",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/forum-macau-pm-jose-socrates-define-lusofonia-como-prioridade-absoluta=f615027",
            "snippet": " anuncia 15 novos ... &Uacute;ltimas <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> muito otimista mas ... China vai passar a ter pequenos e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> trabalho&quot; &#9632; <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &quot;muito otimista&quot; mas antev&ecirc; dois jogos duros contra a Su&eacute;cia &#9632; China vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal dos Desportos - City vence o Chelsea e segura o segundo lugar",
            "originalURL": "http://jornaldosdesportos.sapo.ao/25/0/city_vence_o_chelsea_e_segura_o_segundo_lugar",
            "snippet": " <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> pode ir para a R&uacute;ssia O m&eacute;dio portugu&ecirc;s do Fenerbah&ccedil;e deve abandonar o clube turco no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fanatik, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &eacute; cobi&ccedil;ado pelos russos do Zenit de S. Petersburgo, pelo FC Anzhi e pelo Rubin<span class=\"ellipsis\"> ... </span> actuam v&aacute;rios jogadores portugueses. <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> n&atilde;o tem sido op&ccedil;&atilde;o no Fenerbah&ccedil;e, depois de ter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/jogodirecto/fj.aspx?id=180122&wtv=",
            "snippet": " &nbsp; &nbsp; N&eacute;lson Oliveira 11 &nbsp; &nbsp; Vieirinha 16 &nbsp; <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 8 &nbsp; &nbsp; Jo&atilde;o Moutinho 4 &nbsp; &nbsp; Miguel Veloso 5<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; &nbsp; Vieirinha 16 &nbsp; <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> 8 &nbsp; &nbsp; Jo&atilde;o Moutinho 4 &nbsp; &nbsp; Miguel Veloso 5 &nbsp; &nbsp; F&aacute;bio Coentr&atilde;o 2<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal dos Desportos - City vence o Chelsea e segura o segundo lugar",
            "originalURL": "http://jornaldosdesportos.sapo.ao/25/0/city_vence_o_chelsea_e_segura_o_segundo_lugar",
            "snippet": " zona da despromo&ccedil;&atilde;o. BREVES <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> pode ir para a R&uacute;ssia O m&eacute;dio portugu&ecirc;s do Fenerbah&ccedil;e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebol russo.Segundo o site turco Fanatik, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> &eacute; cobi&ccedil;ado pelos russos do Zenit de S<span class=\"ellipsis\"> ... </span> emblema de S. Petersburgo onde actuam v&aacute;rios jogadores portugueses. <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> n&atilde;o tem sido op&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "GARITOS A 2 PONTOS DE VENCER A L. CAMPE\u00d5ES - IV LIGA DO DAU",
            "originalURL": "http://4ligadau.blogs.sapo.pt/19947.html?thread=438507",
            "snippet": ", Paulo Assun&ccedil;&atilde;o, <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, Bolatti, Mariano Gonzalez, Quaresma, Tarik e H&eacute;lder Barbosa. Avan&ccedil;ados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> habitualmente utilizado. Desde logo, devido aos castigos impostos a Pedro Emanuel e Raul <em>Meireles</em>, que viram o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Lucho Gonz&aacute;lez, Mariano, Nuno, Paulo Assun&ccedil;&atilde;o, Pedro Emanuel, Quaresma, Raul <em>Meireles</em>, Stepanov, Tarik<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "94FM Mais M\u00fasica",
            "originalURL": "http://www.radio94fm.pt/",
            "snippet": " pr&oacute;ximos encontros.<em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> foi dispendsado devido a les&atilde;o e o m&eacute;dio &#8230; Ler mais Taylor Swift<span class=\"ellipsis\"> ... </span> convocados da selec&ccedil;&atilde;o nacional para os pr&oacute;ximos encontros.<em>Ra&uacute;l</em> Mei Cristiano Ronaldo co : O capit&atilde;o da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Terras do Vale do Sousa",
            "originalURL": "http://www.imprensaregional.com.pt/tvs/pagina/edicao/1/4/noticia/?p=2",
            "snippet": " solidarizam-se com <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> <em>Meireles</em> foi acusado por um &aacute;rbitro de o ter apelidado de homossexual<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jornada anterior ao golear em Pa&ccedil;os de Ferreira o CD Boavista, por 7-3. 21/12/2012, 15:30 <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>. password Novo registo | Futebol Raul <em>Meireles</em> acredita que &quot;foi feita justi&ccedil;a&quot; O internacional portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cristiano Ronaldo apanhado no Aventador em excesso de velocidade :: Not\u00edcias :: autoviva.sapo.pt",
            "originalURL": "http://autoviva.sapo.pt/news/cristiano_ronaldo_apanhado_no_aventador_em_excesso/8017",
            "snippet": "&#8221;, portanto quem sabe este ano n&atilde;o possamos todos sonhar finalmente com o t&iacute;tulo europeu. <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> - Dodge Charger SRT8 No ano passado <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> surpreendeu toda a gente ao chegar a &Oacute;bidos no seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tag: Basileia :: Vantagem Num\u00e9rica",
            "originalURL": "http://www.vantagemnumerica.pt/tags/Basileia/",
            "snippet": "/news/chelsea-1-basileia-2/ Benfica defronta Fenerbah&ccedil;e de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> http://www.vantagemnumerica.pt/news/benfica-defronta-fenerbah%c3%a7e-de-raul-<em>meireles</em>/ Nem o brinde nem a fava http://www<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga Sagres: Guimar\u00e3es 1\u00d74 Porto \u2013 Onde andou este Porto? | Jogo de \u00c1rea",
            "originalURL": "http://www.jogodearea.com/2009/12/liga-sagres-guimaraes-1x4-porto-onde-andou-este-porto/",
            "snippet": " tardou at&eacute; que Bruno Alves terminasse com a partida ap&oacute;s livre de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em>, quando<span class=\"ellipsis\"> ... </span> juntamente com <em>Meireles</em> a fazer a liga&ccedil;&atilde;o do meio-campo ao ataque. E foi a&iacute; que consistiu o segredo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Previs\u00e3o 1/8 final Champions (3) - 11 contra 11",
            "originalURL": "http://11contra11.blogs.sapo.pt/5635.html",
            "snippet": " Raul <em>Meireles</em> &nbsp; e Hulk mas a les&atilde;o de um e a suspens&atilde;o do outro fortaleceram a equipa. Al&eacute;m da chegada de Ruben Micael que veio resolver um problema a meio campo, a les&atilde;o de <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> possibilitou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "LIGA DOS CAMPE\u00d5ES ENTRA NA FASE DECISIVA - IV LIGA DO DAU",
            "originalURL": "http://4ligadau.blogs.sapo.pt/11715.html",
            "snippet": " 13 com o seguinte Onze: Rui Patr&iacute;cio Bosingwa L&eacute;o Bruno Alves Tonel <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> R&uacute;ben Amorim Di<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#8226; Bruno Alves &#8226; Evaldo &#8226; Raul <em>Meireles</em> &#8226; Paulo Assun&ccedil;&atilde;o &#8226; Maciel &#8226; Wender &#8226; Marcinho &#8226; Linz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://www.oesteglobal.com/JournalNews/JournalListExternal.aspx?s=JC&x=19",
            "snippet": " eliminat&oacute;ria na terceira posi&ccedil;&atilde;o. ler mais | 09-10-2013 | 11:33:00 <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam com a sele&ccedil;&atilde;o sem limita&ccedil;&otilde;es &Oacute;bidos, 09 out (Lusa) - O m&eacute;dio Raul <em>Meireles</em> e o avan&ccedil;ado &Eacute;der iniciaram hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://www.jornaldascaldas.com/JournalNews/JCHome.aspx",
            "snippet": " na terceira posi&ccedil;&atilde;o. 11:33:00 ler mais <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam com a sele&ccedil;&atilde;o sem limita&ccedil;&otilde;es &Oacute;bidos, 09 out (Lusa) - O m&eacute;dio Raul <em>Meireles</em> e o avan&ccedil;ado &Eacute;der iniciaram hoje sem limita&ccedil;&otilde;es o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://www.oesteglobal.com/JournalNews/JournalListExternal.aspx?s=JC&x=19",
            "snippet": " eliminat&oacute;ria na terceira posi&ccedil;&atilde;o. ler mais | 09-10-2013 | 11:33:00 <em>Ra&uacute;l</em> <em>Meireles</em> e &Eacute;der j&aacute; treinam com a sele&ccedil;&atilde;o sem limita&ccedil;&otilde;es &Oacute;bidos, 09 out (Lusa) - O m&eacute;dio Raul <em>Meireles</em> e o avan&ccedil;ado &Eacute;der<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}