{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Moutinho&from=20130101000000&to=20131231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 369302,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20130101000000",
        "to": "20131231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Moutinho",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://joao-moutinho.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Ter&ccedil;a-feira, 17 de Abril de 2007 Puto Maravilha (Sporting) UM puto que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> post | comentar | ver coment&aacute;rios (8) | favorito | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> , curiorisidade , desporto , destaques , eu , futebol , futebolistas , interessante , <em>jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "*Jo\u00e3o Moutinho's fan*",
            "originalURL": "http://bigfanjoaomoutinho.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": " de 2006 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> nos Morangos com a&ccedil;ucar O jogador do Sporting foi convidado a fazer uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span> os D`ZRT, 4Taste e as Chantily. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> ir&aacute; assistir aos espect&aacute;culos. &quot;&Eacute; a primeira vez que participo em algo do g&eacute;nero&quot; disse <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. O jogador confessa que at&eacute; &eacute; fan da novela &quot;&Eacute; uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho | Wiki Sporting",
            "originalURL": "http://www.forumscp.com/wiki/index.php?title=Jo%C3%A3o_Moutinho",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> | Wiki Sporting Ferramentas pessoais Entrar / criar conta Espa&ccedil;os nominais P&aacute;gina<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Altera&ccedil;&otilde;es relacionadas P&aacute;ginas especiais Link permanente <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Da Wiki Sporting, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Moutinho</em>. Se procura o lateral da Academia, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> , consulte <em>Jo&atilde;o</em> Gerv&aacute;sio <em>Moutinho</em> . Dados de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Indesment\u00edvel \u00bb Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.oindesmentivel.com/tag/joao-moutinho/feed",
            "snippet": "O Indesment&iacute;vel &raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> http://www.oindesmentivel.com A verdade, doa a quem n&atilde;o ler Fri, 30 Nov 2012 12:00:42 +0000 pt-PT hourly 1 http://wordpress.org/?v=3.4.1 Abrantes Mendes confirma que se Dunga treinar o Sporting vai ter os outros 6 an&otilde;es como adjuntos http://www.oindesmentivel.com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho falha cl\u00e1ssico - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/moutinho-falha-classico-1586276",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> falha cl&aacute;ssico - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o principal Saltar para o conte&uacute;do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Modalidades <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> falha cl&aacute;ssico Por Miguel Andrade 01/03/2013 - 14:37 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o ir&aacute; jogar em Alvalade Rui Farinha &nbsp;3 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho apto para o cl\u00e1ssico",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/partilhar/?id=375805&zona=nnh&site=7",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> apto para o cl&aacute;ssico <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> apto para o cl&aacute;ssico A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"A maturidade adquire-se com os jogos\"",
            "originalURL": "http://m.publico.pt/Detail/1608915",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;A maturidade adquire-se com os jogos&quot; Menu Geral Portugal Economia Mundo Cultura Desporto Ci&ecirc;ncia Tecnologia In&iacute;cio &gt; Detalhe Detalhe da not&iacute;cia Detalhe da not&iacute;cia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;A maturidade adquire-se com os jogos&quot; 12.10.2013 - 15h29 Lusa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu este s&aacute;bado que os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"A maturidade adquire-se com os jogos\" - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/joao-moutinho-a-maturidade-adquirese-com-os-jogos-1608915",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;A maturidade adquire-se com os jogos&quot; - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o principal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> internacional Selec&ccedil;&atilde;o T&eacute;nis Motores Outras Modalidades <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;A maturidade adquire-se com os jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pepe e Cristiano Ronaldo <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu este s&aacute;bado que os jogadores da selec&ccedil;&atilde;o portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Novo triunfo satisfaz Jo\u00e3o Moutinho - UEFA Champions League - Not\u00edcias - UEFA.com",
            "originalURL": "http://pt.uefa.com/uefachampionsleague/news/newsid=1896677.html",
            "snippet": "Novo triunfo satisfaz <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - UEFA Champions League - Not&iacute;cias - UEFA.com Vers&atilde;o acess&iacute;vel<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Novidades Mais lidas Em destaque Novo triunfo satisfaz <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Publicado: Quinta-feira, 22 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> lideran&ccedil;a do Grupo A, mas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Steven Defour defendem que a equipa vai &agrave; capital francesa para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Mundial2014: Jo\u00e3o Moutinho s\u00f3 admite \"vencer\" a Irlanda do Norte",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/142574-joao-moutinho-so-admite-vencer-a-irlanda-do-norte",
            "snippet": "Destak.pt | Mundial2014: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte O primeiro di&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mundial2014 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte 14 | 10 | 2012 &nbsp; 12.00H O futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu hoje que Portugal s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte na ter&ccedil;a-feira no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Mundial2014: Jo\u00e3o Moutinho s\u00f3 admite \"vencer\" a Irlanda do Norte",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/142574-joao-moutinho-so-admite-vencer-a-irlanda-do-norte",
            "snippet": "Destak.pt | Mundial2014: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte O primeiro di&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresas imobili&aacute;rio em destak Mundial2014 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte 14 | 10 | 2012 &nbsp; 12.00H O futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu hoje que Portugal s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho recupera e integra treino do FC Porto sem limita\u00e7\u00f5es - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/joao-moutinho-recupera-e-integra-treino-do-fc-porto-sem-limitacoes=f706155",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> recupera e integra treino do FC Porto sem limita&ccedil;&otilde;es - Visao.pt Relat&oacute;rio do FMI<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ricardo Ara&uacute;jo Pereira Espiral do Tempo Loja P&aacute;gina inicial &nbsp;&gt;&nbsp; &Uacute;ltima Hora Lusa &nbsp;&gt;&nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> recupera e integra treino do FC ... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> recupera e integra treino do FC Porto sem limita&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "adidas adipower Predator - Jo\u00e3o Moutinho e Javi Garcia.mp4 - YouTube",
            "originalURL": "http://www.youtube.com/embed/y5JSPxyBS9w",
            "snippet": "adidas adipower Predator - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Javi Garcia.mp4 - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios do blog *Jo\u00e3o Moutinho&#39;s fan* ao post Perfil de Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/commentsrss.bml?blog=bigfanjoaomoutinho&ditemid=472",
            "snippet": "Coment&aacute;rios do blog *Jo&atilde;o Moutinho&amp;#39;s fan* ao post Perfil de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> http://bigfanjoaomoutinho.blogs.sapo.pt *Jo&atilde;o Moutinho&amp;#39;s fan* - SAPO Blogs Thu, 01 Jan 1970 00:00:00 GMT LiveJournal / SAPO Blogs<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "adidas adipower Predator - Jo\u00e3o Moutinho e Javi Garcia.mp4 - YouTube",
            "originalURL": "http://www.youtube.com/embed/y5JSPxyBS9w",
            "snippet": "adidas adipower Predator - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Javi Garcia.mp4 - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios do blog *Jo\u00e3o Moutinho&#39;s fan* ao post Jo\u00e3o Moutinho nos Morangos com a\u00e7ucar",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/commentsrss.bml?blog=bigfanjoaomoutinho&ditemid=2765",
            "snippet": "Coment&aacute;rios do blog *Jo&atilde;o Moutinho&amp;#39;s fan* ao post <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> nos Morangos com a&ccedil;ucar http://bigfanjoaomoutinho.blogs.sapo.pt *Jo&atilde;o Moutinho&amp;#39;s fan* - SAPO Blogs Thu, 01 Jan 1970 00:00:00 GMT LiveJournal / SAPO Blogs<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Em que pensam Javi Garcia e Jo\u00e3o Moutinho antes do Cl\u00e1ssico? (com v\u00eddeo)",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/publicidade/13300-em-que-pensa-javi-garcia-e-joao-moutinho-antes-do-classico-com-video.html",
            "snippet": "Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) In&iacute;cio Marketing<span class=\"ellipsis\"> ... </span> marketing Publicidade Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) 23 Setembro 2011 Em jeito de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Em que pensam Javi Garcia e Jo\u00e3o Moutinho antes do Cl\u00e1ssico? (com v\u00eddeo)",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/publicidade/13300-em-que-pensa-javi-garcia-e-joao-moutinho-antes-do-classico-com-video.html",
            "snippet": "Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) In&iacute;cio Marketing<span class=\"ellipsis\"> ... </span> marketing Publicidade Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) 23 Setembro 2011 Em jeito de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede 3 anos de pris\u00e3o num reformat\u00f3rio para Jo\u00e3o Moutinho - Inimigo P\u00fablico",
            "originalURL": "http://inimigo.publico.pt/Noticia/Detail/1515915",
            "snippet": "Minist&eacute;rio P&uacute;blico pede 3 anos de pris&atilde;o num reformat&oacute;rio para <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Inimigo P&uacute;blico HOME<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Eduardo Catroga Minist&eacute;rio P&uacute;blico pede 3 anos de pris&atilde;o num reformat&oacute;rio para <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Por V&iacute;tor<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, o Minist&eacute;rio P&uacute;blico identificou o pequeno <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> como membro do perigoso gangue das Antas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3473231",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel - JN ONU e IKEA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#65533;rbitros deve avan&#65533;ar ainda esta &#65533;poca &#65533; TAGS Desporto Jo&#65533;o <em>Moutinho</em> quer vencer Luxemburgo para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#65533;naco diz que exibi&#65533;&#65533;o frente a Israel &quot;n&#65533;o foi t&#65533;o m&#65533; quanto dizem&quot; &#65533; Jo&#65533;o <em>Moutinho</em> garantiu este s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho faz uma assist\u00eancia na vit\u00f3ria do M\u00f3naco | Desporto : Futebol : Internacional | Di\u00e1rio",
            "originalURL": "http://www.diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=647119",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> faz uma assist&ecirc;ncia na vit&oacute;ria do M&oacute;naco | Desporto : Futebol : Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional 27-07-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;20:25 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> faz uma assist&ecirc;ncia na vit&oacute;ria do M&oacute;naco O m&eacute;dio internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> contribuiu hoje com uma assist&ecirc;ncia para a vit&oacute;ria do M&oacute;naco no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho faz uma assist\u00eancia na vit\u00f3ria do M\u00f3naco | Desporto : Futebol : Internacional | Di\u00e1rio",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=126&id_news=647119",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> faz uma assist&ecirc;ncia na vit&oacute;ria do M&oacute;naco | Desporto : Futebol : Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional 27-07-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;20:25 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> faz uma assist&ecirc;ncia na vit&oacute;ria do M&oacute;naco O m&eacute;dio internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> contribuiu hoje com uma assist&ecirc;ncia para a vit&oacute;ria do M&oacute;naco no est&aacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel | Desporto : Futebo",
            "originalURL": "http://www.diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=661667",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel | Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional 12-10-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;15:10 &nbsp; actualizada &agrave;s 19:28 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu hoje que os jogadores da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel | Desporto : Futebo",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=125&id_news=661667",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel | Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-10-2013&nbsp;&agrave;s&nbsp;15:10 &nbsp; actualizada &agrave;s 19:28 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer vencer Luxemburgo para alterar imagem deixada frente a Israel <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu hoje que os jogadores da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Apresenta\u00e7\u00e3o Projecto - Cross Platform",
            "originalURL": "http://moutinho.blogs.ua.sapo.pt/909.html",
            "snippet": " 00:26 ahha, ta altamente <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>! Ups, Tiago <em>Moutinho</em>! :DD Good work! responder a coment&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> por tiago-<em>moutinho</em> &agrave;s 20:16 link do post | comentar | adicionar aos favoritos | 3 coment&aacute;rios: De<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O amor nos tempos da blogosfera",
            "originalURL": "http://oamornostemposdablogosfera.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": " Queiroz. J&aacute; n&atilde;o quero saber porque raz&atilde;o ele decidiu pr&eacute;-convocar o Z&eacute; Castro, o porqu&ecirc; de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> acontece, e quem o diz s&oacute; pode ser por feminismo&nbsp;ou por&nbsp;preconceito de esquerda. link do post Por <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Por <em>Jo&atilde;o</em> Gomes de Almeida, &agrave;s 17:25&amp;nbsp ver coment&aacute;rios (1) comentar 18.6.10 Saramago Nunca<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Projecto Vercial",
            "originalURL": "http://alfarrabio.di.uminho.pt/vercial/moutinho.htm",
            "snippet": "Projecto Vercial Jos&eacute; Viale <em>Moutinho</em> Jos&eacute; Viale <em>Moutinho</em> nasceu no Funchal no dia 12/6/1945<span class=\"ellipsis\"> ... </span> desenhos de Fernando Lanhas. Lisboa: Caminho, 1989; As Portas Entreabertas (1975/85). Pref&aacute;cio de <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> , org. Eug&eacute;nio de Andrade. Porto: O Oiro do Dia , 1983. 3&ordf; ed; Contos &#150; Com desenhos de <em>Jo&atilde;o</em> Abel Manta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gisela Jo\u00e3o, H\u00e9lder Moutinho e J. P. Sim\u00f5es juntos no S. Luiz - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Vida/Interior.aspx?content_id=2899171",
            "snippet": "Gisela <em>Jo&atilde;o</em>, H&eacute;lder <em>Moutinho</em> e J. P. Sim&otilde;es juntos no S. Luiz - TSF Actualidade Programas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; Tags Cultura , lazer , Lisboa , M&uacute;sica , Vida &nbsp; Gisela <em>Jo&atilde;o</em>, H&eacute;lder <em>Moutinho</em> e J. P. Sim&otilde;es juntos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dois dos tr&ecirc;s intervenientes, Gisela <em>Jo&atilde;o</em> e H&eacute;lder <em>Moutinho</em>, duas vozes do Fado. Este conte&uacute;do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho falha cl\u00e1ssico com Sporting - Expresso.pt",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/moutinho-falha-classico-com-sporting=f790605",
            "snippet": " Sporting <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> tem uma distens&atilde;o na coxa direita e n&atilde;o poder&aacute; jogar frente &agrave; sua antiga equipa, amanh&atilde;, em Alvalade. Mariana Cabral 14:46 &nbsp;Sexta feira, 1 de mar&ccedil;o de 2013 Getty <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> 'ira' de Alvalade amanh&atilde; &agrave; noite, j&aacute; que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - a &quot;ma&ccedil;&atilde; podre&quot; dos 'le&otilde;es', como o chamou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho exorciza fantasma - Opini\u00e3o - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/inicio/opiniao/interior.aspx?content_id=2985244&seccao=Ant%F3nio%20Tadeia&tag=Opini%E3o%20-%20Em%20Foco",
            "snippet": " fantasma por ANT&Oacute;NIO TADEIA &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> fez dos onze metros o golo que colocou os drag&otilde;es na meia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sporting, a 7 de outubro, Lucho falhou um, mas James n&atilde;o perdeu o segundo. E ontem <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> completou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; &nbsp; ULTIMOS COMENT&Aacute;RIOS A. Costa Tantas laudas ao <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, ... h&aacute; 5 horas e 7 minutos An&oacute;nimo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal. Moutinho levou r\u00e9gua e esquadro para Coimbra | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/artigos/desporto/portugal-moutinho-levou-regua-esquadro-coimbra",
            "snippet": " frente ao Luxemburgo esteve em <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. O n&uacute;mero 8 realizou uma exibi&ccedil;&atilde;o fant&aacute;stica, colocando<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Portugal. <em>Moutinho</em> levou r&eacute;gua e esquadro para Coimbra | iOnline Passar para o conte&uacute;do principal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. A eterna inf&acirc;ncia da mais adulta das letras Desporto Desporto Portugal. <em>Moutinho</em> levou r&eacute;gua e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Empate com bomba de Moutinho - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/taca_liga/interior.aspx?content_id=2970145",
            "snippet": " Liga Empate com bomba de <em>Moutinho</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Relacionadas DIRETO|Estoril e FC Porto empatam Um remate <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, feito de fora da grande-&aacute;rea e em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> longo de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. &nbsp; SEGUINTE LER ARTIGO COMPLETO http://www.ojogo.pt/Futebol/taca_liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal dos Desportos - Moutinho admite acabar no Porto",
            "originalURL": "http://jornaldosdesportos.sapo.ao/25/0/moutinho_admite_acabar_no_porto",
            "snippet": ": AFP <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o est&aacute; obcecado com uma eventual transfer&ecirc;ncia para outro campeonato. O m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jornal dos Desportos - <em>Moutinho</em> admite acabar no Porto Jornal dos Desportos Quinta, 03 de Outubro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> In&Atilde;&shy;cio Futebol Internacional Futebol Internacional <em>Moutinho</em> admite acabar no Porto 06 de Junho, 2012<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho e Wolfswinkel entre os alvos - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/interior.aspx?content_id=2968206",
            "snippet": " na I Liga: o portista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e o sportinguista van Wolfswinkel. Da lista, elaborada pelos<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Moutinho</em> e Wolfswinkel entre os alvos - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Estoril Moreirense Os melhores do mercado de inverno <em>Moutinho</em> e Wolfswinkel entre os alvos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal dos Desportos - Moutinho admite acabar no Porto",
            "originalURL": "http://jornaldosdesportos.sapo.ao/25/0/moutinho_admite_acabar_no_porto",
            "snippet": ": AFP <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o est&aacute; obcecado com uma eventual transfer&ecirc;ncia para outro campeonato. O m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jornal dos Desportos - <em>Moutinho</em> admite acabar no Porto Jornal dos Desportos S&Atilde;&iexcl;bado, 03 de Agosto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> In&Atilde;&shy;cio Futebol Internacional Futebol Internacional <em>Moutinho</em> admite acabar no Porto 06 de Junho, 2012<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho quer vencer para mudar imagem deixada frente a Israel - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3473056&tag=sele%E7%E3o%20nacional",
            "snippet": " deixada frente a Israel Publicado <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu hoje que os jogadores da sele&ccedil;&atilde;o est&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que acontecem em futebol&raquo;, afirmou. Dessa forma, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> referiu que os jogadores s&oacute; pensam<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Moutinho</em> quer vencer para mudar imagem deixada frente a Israel - TSF Actualidade Programas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho e James abandonam Drag\u00c3\u00a3o por 70 milh\u00c3\u00b5es de euros - Desporto - Jornal de Neg\u00c3\u00b3cios",
            "originalURL": "http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/moutinho_e_james_abandonam_dragao_por_70_milhoes_de_euros.html",
            "snippet": " Mercados de Valores Mobili&Atilde;&iexcl;rios (CMVM). <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e James Rodr&iacute;guez assinaram por cinco<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Moutinho</em> e James abandonam Drag&Atilde;&pound;o por 70 milh&Atilde;&micro;es de euros - Desporto - Jornal de Neg&Atilde;&sup3;cios O Meu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Colunistas Cartoon SA Autores Infografias Fotogalerias V&Atilde;&shy;deos <em>Moutinho</em> e James abandonam Drag&Atilde;&pound;o por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jorge Mendes cobi\u00e7a tenista Jo\u00e3o Sousa",
            "originalURL": "http://m.publico.pt/Detail/1607954",
            "snippet": " Ronaldo, Pepe, Fabio Coentrao ou <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, o treinador portugu&ecirc;s Jos&eacute; Mourinho e o colombiano Radamel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jorge Mendes cobi&ccedil;a tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa Menu Geral Portugal Economia Mundo Cultura Desporto Ci&ecirc;ncia Tecnologia In&iacute;cio &gt; Detalhe Detalhe da not&iacute;cia Detalhe da not&iacute;cia Jorge Mendes cobi&ccedil;a tenista <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tenista Jo\u00e3o Sousa confirma negocia\u00e7\u00f5es com Jorge Mendes | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/node/50280631",
            "snippet": "Tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa confirma negocia&ccedil;&otilde;es com Jorge Mendes | iOnline Passar para o conte&uacute;do principal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 10 a 20 de Outubro <em>Jo&atilde;o</em> Botelho inicia este m&ecirc;s a rodagem de &quot;Os Maias&quot; Margarethe von Trotta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> King Krule Desporto Desporto Tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa confirma negocia&ccedil;&otilde;es com Jorge Mendes Jefferson vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "S\u00e1bado - Not\u00edcias, opini\u00e3o, cr\u00f3nicas, guias de lazer e o melhor conte\u00fado multim\u00e9dia",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/Ultima-hora/Desporto/Coentrao-e-Moutinho-vincam--quot;objetivo-cumprido.aspx",
            "snippet": " Not&iacute;cias &raquo; Desporto Alterar tamanho de letra Desporto Coentr&atilde;o e <em>Moutinho</em> vincam &quot;objetivo cumprido<span class=\"ellipsis\"> ... </span> apuramento direto acabou por n&atilde;o ser poss&iacute;vel face ao empate russo no Azerbaij&atilde;o mas tamb&eacute;m <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> sublinhou o apoio recebido por todo o grupo de trabalho.&quot;Obrigado pelo apoio de todos os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lux - Cristiano Ronaldo felicita tenista Jo\u00e3o Sousa e ciclista Rui Costa",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-felicita-tenista-joao-sousa-e-ciclista-rui-costa-cristiano-ronaldo-rui-costa-joao-sousa/1494431-4996.html",
            "snippet": " sua conta do Twitter. Tamb&eacute;m <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, m&eacute;dio do M&oacute;naco, elogiou as vit&oacute;rias dos dois atletas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Lux - Cristiano Ronaldo felicita tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa e ciclista Rui Costa Lux &Uacute;ltimas Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&ordf; p&aacute;gina nacional Cristiano Ronaldo felicita tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa e ciclista Rui Costa Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lux - Cristiano Ronaldo felicita tenista Jo\u00e3o Sousa e ciclista Rui Costa",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/cristiano-ronaldo-felicita-tenista-joao-sousa-e-ciclista-rui-costa-cristiano-ronaldo-rui-costa-joao-sousa/1494431-4996.html",
            "snippet": " sua conta do Twitter. Tamb&eacute;m <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, m&eacute;dio do M&oacute;naco, elogiou as vit&oacute;rias dos dois atletas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Lux - Cristiano Ronaldo felicita tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa e ciclista Rui Costa Lux &Uacute;ltimas Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&ordf; p&aacute;gina nacional Cristiano Ronaldo felicita tenista <em>Jo&atilde;o</em> Sousa e ciclista Rui Costa Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfiquista Caf\u00fa rende Jo\u00e3o Carlos (Liverpool) nos sub 20 - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/benfiquista-cafu-rende-joao-carlos-liverpool-nos-sub-20=f705950?uop=userlogin",
            "snippet": " treino do FC Porto marcado pela aus&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Comente Andreas Laudrup emprestado ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Benfiquista Caf&uacute; rende <em>Jo&atilde;o</em> Carlos (Liverpool) nos sub 20 - Visao.pt &quot;Lincoln&quot; e &quot;A vida de Pi&quot; s&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> P&aacute;gina inicial &nbsp;&gt;&nbsp; &Uacute;ltima Hora Lusa &nbsp;&gt;&nbsp; Benfiquista Caf&uacute; rende <em>Jo&atilde;o</em> Carlos ... Benfiquista Caf&uacute; rende<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o de Mercado: Jo\u00e3o Capela teve 3.7, um \u201cbom mais\u201d, pela arbitragem no Benfica-Sporting; Observad",
            "originalURL": "http://visaodemercado.blogspot.pt/2013/04/joao-capela-teve-37-um-bom-mais-pela.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed:+VisoDeMercado+(Vis%C3%A3o+de+Mercado)",
            "snippet": "Vis&atilde;o de Mercado: <em>Jo&atilde;o</em> Capela teve 3.7, um &#8220;bom mais&#8221;, pela arbitragem no Benfica-Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Uni&atilde;o Sportinguista Verde Le&atilde;o Vive Sporting Viv&oacute; Porto Tecnologia do Blogger . 26 de Abril de 2013 <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> ao &aacute;rbitro em todos os lances pol&eacute;micos para penalti que os le&otilde;es reclamaram <em>Jo&atilde;o</em> Capela teve 3.7, um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Helder Moutinho - Patroc\u00ednio M\u00fasica | Montepio",
            "originalURL": "http://www.montepio.pt/SitePublico/pt_PT/institucional/grupo/caixa-economica/patrocinios-eventos/musica/helder-moutinho.page?altcode=21101P14",
            "snippet": " Confer&ecirc;ncias Confer&ecirc;ncias DN Mar Portugal Marca Confer&ecirc;ncias Envelhecimento Ativo M&uacute;sica Amor Electro <em>Jo&atilde;o</em> S&oacute; Z&eacute; Perdig&atilde;o Gisela <em>Jo&atilde;o</em> Helder <em>Moutinho</em> Sala de Imprensa Pedro <em>Moutinho</em> Carlos Leit&atilde;o Abra&ccedil;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Helder <em>Moutinho</em> - Patroc&iacute;nio M&uacute;sica | Montepio Portugu&ecirc;s Ingl&ecirc;s Termo a pesquisar pesquisa avan&ccedil;ada<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Passatempo Convocados Mundial 2010 - Mundial 2010 de Futebol Selec\u00e7\u00e3o Nacional Portugal",
            "originalURL": "http://mundial2010.kazulo.pt/26641/passatempo-convocados-mundial-2010.htm",
            "snippet": ", Pedro Mendes, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, Miguel Veloso Avan&ccedil;ados: Cristiano Ronaldo, Nani, Sim&atilde;o, Danny, Liedson<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Paulo Ferreira 12. Pedro Mendes 13. Miguel Veloso 14. Deco 15. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> 16. Tiago 17. Raul<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Paulo Ferreira M&eacute;dios: Ra&uacute;l Meireles Tiago Pedro Mendes Deco <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Danny Avan&ccedil;ados: Cristiano<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mais SIC",
            "originalURL": "http://amigosdactv.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": " informa&ccedil;&otilde;es que d&atilde;o conta das negocia&ccedil;&otilde;es com o F.C. Porto por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. &Eacute; essa a posi&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> esta manh&atilde; um jogo-treino com o Sarilhense, no qual <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o alinhou. O m&eacute;dio, que vinha a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> conjunto com o Mafra. Contactado pelo Maisfutebol , o pai de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> evitou fazer qualquer<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portal DeG\u00f3is - Plataforma Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia",
            "originalURL": "http://www.degois.pt/visualizador/curriculum.jsp?key=9182639940234426",
            "snippet": "; <em>Moutinho</em>, M&aacute;rio; Leite, Pedro Pereira; Cavaco, Gabriela Perdig&atilde;o de Almeida; Moreira, Fernando <em>Jo&atilde;o</em> de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Sociomuseologia e Ci&ecirc;ncias Humanas e Sociais. 2. Primo, Judite S; <em>Moutinho</em>, Mario; Mateus, Diogo. 2007. Desenho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, ed. <em>Moutinho</em>, M&aacute;rio; Chagas, Mario &amp; Bruno, Cristina, 91 - 122. . Lisboa: Edi&ccedil;&otilde;es Universit&aacute;rias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro 2012",
            "originalURL": "http://desporto.publico.pt/Euro2012/aovivo/426871",
            "snippet": " no cora&ccedil;&atilde;o da &aacute;rea. Assist&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> com um cruzamento para a &aacute;rea resultante do canto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da &aacute;rea acertando no centro da baliza. Assist&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> com um cruzamento para a &aacute;rea<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Concedido por Petr Cech. 64' Remate defendido ao &acirc;ngulo superior direito. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> (Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cruzados Leoninos",
            "originalURL": "http://crusadosleoninos.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": ", Wilson Eduardo, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, Diogo Salom&atilde;o, Carlos Saleiro e William Owusu Sporting (2&ordf; parte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Yannick, Maniche, Izmailov, Pongolle e H&eacute;lder Postiga &nbsp; Golos: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, Carlos Saleiro (2), Wilson<span class=\"ellipsis\"> ... </span> coment&aacute;rios (1) | favorito Sporting 1-0 BSC Young Boys &nbsp; Sporting: Victor Golas; <em>Jo&atilde;o</em> Pereira, Daniel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}