{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=F%C3%A1bio+Coentr%C3%A3o&from=20140101000000&to=20141231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 503646,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20140101000000",
        "to": "20141231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Not\u00edcias Online \u00bb F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.noticiasonline.eu/tag/fabio-coentrao/feed/",
            "snippet": "Not&iacute;cias Online &raquo; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> http://www.noticiasonline.eu Informa&ccedil;&atilde;o com isen&ccedil;&atilde;o e rigor Sat, 22 Nov 2014 19:52:26 +0000 pt-PT hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.0.1 M&oacute;naco pede 80 milh&otilde;es por James http://www.noticiasonline.eu/monaco-pede-80-milhoes-por-james/ http://www.noticiasonline.eu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "EMM News Explorer: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.newsexplorer.eu/NewsExplorer/entities/en/1041538.html",
            "snippet": "EMM News Explorer: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> EMM NewsBrief EMM NewsExplorer People and Organisations English<span class=\"ellipsis\"> ... </span> over time Timeline <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Information about this person was last updated on&nbsp;Sunday, October 5, 2014. Names Fabio Coentrao (da,tr) <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> (Eu,sv) Fabio <em>Coentr&atilde;o</em> (da,pt) <em>F&aacute;bio</em> Coentrao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o - M\u00e1rcio!",
            "originalURL": "http://lila_marcio.blogs.sapo.pt/23414.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - M&aacute;rcio! M&aacute;rcio! Eu sou como sou!E quem pensa mal que se lixe n&atilde;o me importa.Porque<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-feira, 11 de Maio de 2010 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> sinto-me: bem acompanhado m&uacute;sica: ibiza tags: <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> . equipa do benfica 2009/2010 . <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> . felipe menezes . friends; amigos; . golo cardozo . grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o - M\u00e1rcio!",
            "originalURL": "http://lila_marcio.blogs.sapo.pt/16208.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - M&aacute;rcio! M&aacute;rcio! Eu sou como sou!E quem pensa mal que se lixe n&atilde;o me importa.Porque<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-feira, 27 de Abril de 2010 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> sinto-me: bem acompanhado m&uacute;sica: ibiza tags: <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> do benfica 2009/2010 . <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> . felipe menezes . friends; amigos; . golo cardozo . grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o Archives - Not\u00edcias Online",
            "originalURL": "http://www.noticiasonline.eu/tag/fabio-coentrao/",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Archives - Not&iacute;cias Online Menu Skip to content Principal &Uacute;ltima Hora Video do dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ficha T&eacute;cnica Colaboradores Contacte-nos Tag Archives: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> M&oacute;naco pede 80 milh&otilde;es por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> transfer&ecirc;ncias de atletas como <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, Casemiro, Morata e Diego L&oacute;pez para o clube do ex<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "EMM Entities: News about F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://emm.newsexplorer.eu/rss?type=entity&id=1041538&language=en",
            "snippet": ".newsexplorer.eu/NewsExplorer/entities/en/1041538.html en EMM Entities: News about <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Late<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol Total: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://acoreseofutebol.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o?updated-max/0752010-07-12T16:17:00-07:00/46max-results/07520/46start/759/46by-date/75false",
            "snippet": "Futebol Total: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> skip to main | skip to sidebar Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do que a intelig&ecirc;ncia. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> est&aacute;, aos poucos, a consolidar os valores da sensatez que lhe<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Apanhados Qu\u00e2nticos: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://apanhadosquanticos.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o?updated-max/0752010-12-04T14:50:00-08:00/46max-results/07520/46start/0753/46by-date/75false",
            "snippet": "Apanhados Qu&acirc;nticos: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Apanhados Qu&acirc;nticos Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pinterest Etiquetas: Benfica , <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Sem coment&aacute;rios: Hiperliga&ccedil;&otilde;es para esta mensagem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Referencias: F\u00e1bio Coentr\u00e3o, futbolista del Real Madrid",
            "originalURL": "http://www.espalda.eu/es/references/Videos/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o,%20futbolista%20del%20Real%20Madrid",
            "snippet": "Referencias: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, futbolista del Real Madrid <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, futbolista del Real Madrid El futbolista portugu&eacute;s del Real Madrid CF,&nbsp;<em>F&aacute;bio</em> Coentr &atilde; o ha podido experimentar a trav&eacute;s del fisioterapeuta del equipo desde hace m&aacute;s de veinte a&ntilde;os, Pedro Chueca la profunda capacidad de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado - F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Sele\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Coentr\u00e3o foi dispensado | Maisfutebol.io",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/fabio-coentrao-dispensado/selecao-nacional/selecao-fabio-coentrao-foi-dispensado",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Sele&ccedil;&atilde;o: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi dispensado | Maisfutebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ricardo Carvalho Kevin Keegan Marussia Loja da TV Facebook Twitter RSS Correio eGOLO <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado Sele&ccedil;&atilde;o: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado - F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Sele\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Coentr\u00e3o foi dispensado | Maisfutebol.io",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/fabio-coentrao-dispensado-fabio-coentrao-selecao-nacional-selecao-topnews/5432a67f0cf217f97e1cb36e.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Sele&ccedil;&atilde;o: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi dispensado | Maisfutebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> VEJA A EDI&Ccedil;&Atilde;O DE HOJE FECHAR <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado Sele&ccedil;&atilde;o: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi dispensado Lateral esquerdo com dores no joelho esquerdo Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o ainda de baixa",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/partilhar/?id=510590&zona=nnh&site=4",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ainda de baixa <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ainda de baixa A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Silly season e F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Quarteto Defensivo",
            "originalURL": "http://quartodefensivo.blogs.sapo.pt/209712.html",
            "snippet": "Silly season e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Quarteto Defensivo Quarteto Defensivo &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; Ter&ccedil;a-feira, 07 DE Junho 2011 Silly season e <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Meus Caros, &nbsp; Nesta silly season<span class=\"ellipsis\"> ... </span> clube, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>. Depois de jurar amor ao clube, como &eacute; h&aacute;bito por aqueles lados, depois do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Melhor Desportista Masculino: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/globosdeouro/globosdeouro_desporto/2011-05-05-melhor-desportista-masculino-fabio-coentrao",
            "snippet": "Melhor Desportista Masculino: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Tudo This Site Assinaturas Home Famosos Realeza Moda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Masculino: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Campe&atilde;o Nacional pelo Sport Lisboa e Benfica. Desporto Pedro Amante 05 Maio 2011, 00:29 Like Tweet +1 Pin It! <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> tem apenas 23 anos, mas j&aacute; &eacute; considerado por muitos como<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Referencias: F\u00e1bio Coentr\u00e3o, la salud del deportista y el sistema de andulaci\u00f3n",
            "originalURL": "http://www.espalda.eu/es/references/Deporte/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o,%20la%20salud%20del%20deportista%20y%20el%20sistema%20de%20andulaci%C3%B3n",
            "snippet": "Referencias: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, la salud del deportista y el sistema de andulaci&oacute;n <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, la salud del deportista y el sistema de andulaci&oacute;n El futbolista del Real Madrid CF <em>F&aacute;bio</em>&nbsp;<em>Coentr&atilde;o</em> ha podido experimentar a trav&eacute;s de su fisioterapeuta Pedro Chueca la profunda capacidad de influencia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "#16 F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Os n\u00fameros no futebol",
            "originalURL": "http://footballnumbers.blogs.sapo.pt/10630.html",
            "snippet": "#16 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Os n&uacute;meros no futebol Os n&uacute;meros no futebol &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; S&aacute;bado, 16 de Maio de 2009 #16 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &nbsp; tags: #16 , <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> publicado por Jota &agrave;s 00:01 link do post | comentar &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; .mais sobre mim . ver perfil<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ad eternum SLB: F\u00e1bio Coentr\u00e3o;Nuno Gomes;",
            "originalURL": "http://adeternumslb1904.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o%3BNuno%20Gomes%3B?updated-max/0752011-06-10T19:36:00-07:00/46max-results/07520/46start/0751/46by-date/75false",
            "snippet": "ad eternum SLB: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>;Nuno Gomes; ad eternum SLB Bandeira et pluribus unum Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>;Nuno Gomes; . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>;Nuno Gomes; . Mostrar todas as mensagens s&aacute;bado, 11 de Junho de 2011 O Benfica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Roma quer F\u00e1bio Coentr\u00e3o - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/interior.aspx?content_id=4207763",
            "snippet": "Roma quer <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Moreirense Penafiel Boavista Internacional Roma quer <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Coentr&atilde;o</em> volta a treinar sem limita&ccedil;&otilde;es <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> est&aacute; na mira do Roma para substituir Ashley Cole. O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o ainda fora dos convocados",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/partilhar/?id=511455&zona=nnh&site=7",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ainda fora dos convocados <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ainda fora dos convocados A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o ser\u00e1 \"loiro\"? - BLOGUE \u00abPARADA DE AGUIAR\u00bb",
            "originalURL": "http://paradadocorgo.blogs.sapo.pt/506019.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ser&aacute; &quot;loiro&quot;? - BLOGUE &laquo;PARADA DE AGUIAR&raquo; Saltar para: Post [1] , Pesquisa e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Maps Ver mapa maior NIB da Associa&ccedil;&atilde;o Prazer da Mem&oacute;ria <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ser&aacute; &quot;loiro&quot;? S&aacute;bado, 28.05.11 &nbsp; O cada vez mais export&aacute;vel futebolista &nbsp;portugu&ecirc;s, &nbsp;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, decidiu apoiar J. S&oacute;crates<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o revela nome do filho",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/famosos/2014-07-28-fabio-coentrao-revela-nome-do-filho",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do filho Tudo This Site Assinaturas Home Famosos Realeza Moda Lifestyle<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Assinaturas Getty Images <em>F&aacute;bio</em> <em>COentr&atilde;o</em> 1 / 2 D.R. Andreia <em>Coentr&atilde;o</em> 2 / 2 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Julho 2014, 13:14 Like Tweet +1 Pin It! Mesmo longe,&nbsp; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> continua a demonstrar ser um pai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ser benfiquista: O prov\u00e1vel substituto de F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://almabenfiquista.blogspot.pt/2011/03/o-provavel-substituto-de-fabio-coentrao.html",
            "snippet": "ser benfiquista: O prov&aacute;vel substituto de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ser benfiquista domingo, Mar&ccedil;o 20, 2011 O prov&aacute;vel substituto de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Publicada por karadas &agrave;(s) 10:49 da manh&atilde; Sem coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jogo a feij&otilde;es Ai que saudades Sortes diferentes O prov&aacute;vel substituto de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Enorme<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jos\u00e9 \"Estebes\" entrevista F\u00e1bio Coentr\u00e3o... - PORTO DAS PIPAS",
            "originalURL": "http://portodaspipas.blogs.sapo.pt/1162379.html",
            "snippet": "Jos&eacute; &quot;Estebes&quot; entrevista <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>... - PORTO DAS PIPAS Miguel Sousa Azevedo Create Your Badge PORTO DAS PIPAS miguel de sousa azevedo - a&ccedil;ores &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Sexta-feira, 28 de Outubro de 2011 Jos&eacute; &quot;Estebes&quot; entrevista <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>... publicado por MSA &agrave;s 01:44<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o n\u00e3o treinou - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/Selecao/interior.aspx?content_id=4109686",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> n&atilde;o treinou - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Ferreira Moreirense Penafiel Boavista Sele&ccedil;&atilde;o <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> n&atilde;o treinou Publicado ,&nbsp; por Ireneu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &agrave; sele&ccedil;&atilde;o &quot;Esquecer o que correu mal no Mundial&quot; &quot;Sempre estive concentrado&quot; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Momento Imprensa Cor-de-Rosa - Red Pass",
            "originalURL": "http://redpass.blogs.sapo.pt/370758.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Momento Imprensa Cor-de-Rosa - Red Pass Red Pass &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quinta-feira, 18 de Novembro de 2010 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Momento Imprensa Cor-de-Rosa &nbsp; A minha m&atilde;e hoje deu de caras com <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &agrave;s compras num supermercado ali para os lados da Aroeira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester United vai \"atacar\" F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=43&did=164071",
            "snippet": "Manchester United vai &quot;atacar&quot; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8221; Inglaterra Manchester United vai &quot;atacar&quot; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Defesa internacional portugu&ecirc;s tem sido<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Comentar 0 Fonte <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &eacute; um desejo antigo do Manchester United. Segundo alguma imprensa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o falha treino por precau\u00e7\u00e3o - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4109754",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> falha treino por precau&ccedil;&atilde;o - TSF Uma quest&atilde;o de ADN Portugal Fam&iacute;lia TSF Runners<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Artigo Estat&iacute;sticas &nbsp; Tags Desporto , sele&ccedil;&atilde;o nacional &nbsp; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> falha treino por precau&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alb&acirc;nia. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ficou no hotel a recuperar de uma contus&atilde;o sofrida ontem. Todos os restantes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o falha treino por precau\u00e7\u00e3o - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4109754",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> falha treino por precau&ccedil;&atilde;o - TSF Governo Sombra N&uacute;meros Redondos Zona Pop Gente de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Estat&iacute;sticas &nbsp; Tags Desporto , sele&ccedil;&atilde;o nacional &nbsp; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> falha treino por precau&ccedil;&atilde;o Publicado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ficou no hotel a recuperar de uma contus&atilde;o sofrida ontem. Todos os restantes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ser benfiquista: O processo disciplinar instaurado a F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://almabenfiquista.blogspot.pt/2011/06/o-processo-disciplinar-instaurado-fabio.html",
            "snippet": "ser benfiquista: O processo disciplinar instaurado a <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ser benfiquista quarta-feira, Junho 08, 2011 O processo disciplinar instaurado a <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Desde quando &eacute; que algu&eacute;m pode ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span> duas vezes Not&iacute;cias do mercado O processo disciplinar instaurado a <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>... Significa isto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o revela nome do segundo filho",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/fabio-coentrao-revela-nome-do-segundo-filho-fabio-coentrao-cytothera-filho-criopreservacao/1566224-4996.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do segundo filho Tempo Tr&acirc;nsito Signos Siga-nos &Uacute;ltimas Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do segundo filho 1/2 - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e a mulher Andreia - Desfile 20 anos carreira de Micaela Oliveira Foto: Anto&#769;nio Pedrosa/Lux 2/2 - Andreia, mulher de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o revela nome do segundo filho",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/fabio-coentrao-revela-nome-do-segundo-filho-fabio-coentrao-cytothera-filho-criopreservacao/1566224-4996.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do segundo filho Tempo Tr&acirc;nsito Signos Siga-nos &Uacute;ltimas Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do segundo filho 1/2 - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e a mulher Andreia - Desfile 20 anos carreira de Micaela Oliveira Foto: Anto&#769;nio Pedrosa/Lux 2/2 - Andreia, mulher de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o foi pai pela segunda vez",
            "originalURL": "http://flagra.pt/noticias/nacional/fabio-coentrao-foi-pai-pela-segunda-vez-24754",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai pela segunda vez publicidade Home Not&iacute;cias Nacional Internacional Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sugest&otilde;es Quem Somos Contactos Entrar Home Not&iacute;cias Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai pela segunda vez <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>/ Facebook <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai pela segunda vez 1 de Agosto de 2014 &Agrave;S 18:30 &#8226; Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o foi pai pela segunda vez",
            "originalURL": "http://flagra.pt/noticias/nacional/fabio-coentrao-foi-pai-pela-segunda-vez-24754",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai pela segunda vez publicidade Home Not&iacute;cias Nacional Internacional Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sugest&otilde;es Quem Somos Contactos Entrar Home Not&iacute;cias Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai pela segunda vez <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>/ Facebook <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai pela segunda vez 1 de Agosto de 2014 &Agrave;S 18:30 &#8226; Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "NOVAGENTE.pt | Nacional | F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Desmente separa\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.novagente.pt/7c1120a/mod_artigos_obj_moda.aspx?sid=be58dcf4-240c-4049-a85a-0fdf5b9a71a8&cntx=WIThhZli7kYl5PAean4LuWkzVYytie7ijSCHHIVgXKxgkQ%2F%2B6cl%2Fo8YLOJlB32NC",
            "snippet": "NOVAGENTE.pt | Nacional | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: Desmente separa&ccedil;&atilde;o Nacional Internacional Estilos Sabores<span class=\"ellipsis\"> ... </span> oficial de Facebook, o jogador <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> veio falar de not&iacute;cias avan&ccedil;adas pela imprensa de que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; , esclareceu. Os factos a que <em>Coentr&atilde;o</em> se refere, e que ter&atilde;o dado azo ao que foi escrito por uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "NOVAGENTE.pt | Nacional | F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Desmente separa\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.novagente.pt/7c1120a/mod_artigos_obj_moda.aspx?sid=be58dcf4-240c-4049-a85a-0fdf5b9a71a8&cntx=WIThhZli7kYl5PAean4LuWkzVYytie7ijSCHHIVgXKxgkQ%2F%2B6cl%2Fo8YLOJlB32NC",
            "snippet": "NOVAGENTE.pt | Nacional | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: Desmente separa&ccedil;&atilde;o Nacional Internacional Estilos Sabores<span class=\"ellipsis\"> ... </span> oficial de Facebook, o jogador <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> veio falar de not&iacute;cias avan&ccedil;adas pela imprensa de que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; , esclareceu. Os factos a que <em>Coentr&atilde;o</em> se refere, e que ter&atilde;o dado azo ao que foi escrito por uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vieira negoceia em Madrid F\u00e1bio Coentr\u00e3o para o Real - benfica73",
            "originalURL": "http://benfica73.blogs.sapo.pt/1278421.html",
            "snippet": "Vieira negoceia em Madrid <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> para o Real - benfica73 Homepage Arquivo &nbsp; &laquo; post anterior in&iacute;cio post seguinte &raquo; Vieira negoceia em Madrid <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> para o Real Abril 30 2011<span class=\"ellipsis\"> ... </span> processo negocial que poder&aacute; culminar com a transfer&ecirc;ncia de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> para o Real Madrid no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O v\u00eddeo de despedida de F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/107911",
            "snippet": "O v&iacute;deo de despedida de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> #Politica #Madeira #Alberto Jo&atilde;o Jardim #PSD Madeira #PSD Jardim: Madeira s&oacute; permanece em Portugal se a tratarem bem 415 Visitas SOL Pol&iacute;tica 27/07/2014 Bel&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span> O v&iacute;deo de despedida de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> 2533 Visitas SOL Google by Jornal SOL Publicidade Informa&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O v\u00eddeo de despedida de F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/107911",
            "snippet": "O v&iacute;deo de despedida de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> #Politica #Comiss&atilde;o Europeia #Portugal #primeiro-ministro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vende uma das p&eacute;rolas do plantel 6123 Visitas SOL Desporto 17/06/2014 O v&iacute;deo de despedida de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> 2534 Visitas SOL Google by Jornal SOL Publicidade Informa&ccedil;&atilde;o Legal Institucional x Pesquise no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ancelotti pede dispensa de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4161291",
            "snippet": "Ancelotti pede dispensa de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas Sele&ccedil;&atilde;o nacional Ancelotti pede dispensa de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> por Jo&atilde;o Ruela, com Lusa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> abdique de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> nos jogos contra Fran&ccedil;a e Dinamarca. O treinador do Real Madrid disse neste<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ancelotti pede dispensa de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4161291",
            "snippet": "Ancelotti pede dispensa de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas Sele&ccedil;&atilde;o nacional Ancelotti pede dispensa de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> por Jo&atilde;o Ruela, com Lusa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> abdique de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> nos jogos contra Fran&ccedil;a e Dinamarca. O treinador do Real Madrid disse neste<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o fica no Benfica at\u00e9 2016 | Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/100122",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fica no Benfica at&eacute; 2016 | Econ&oacute;mico <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fica no Benfica at&eacute; 2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span> atleta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> por mais uma &eacute;poca desportiva, ou seja, at&eacute; 30 de Junho de 2016&quot;. &Agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> conceder-lhe um lugar no plantel principal da equipa. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> esteve emprestado ao Nacional da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o fica no Benfica at\u00e9 2016 | Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "http://economico.sapo.pt/noticias/nprint/100122",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fica no Benfica at&eacute; 2016 | Econ&oacute;mico <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> fica no Benfica at&eacute; 2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span> atleta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> por mais uma &eacute;poca desportiva, ou seja, at&eacute; 30 de Junho de 2016&quot;. &Agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> conceder-lhe um lugar no plantel principal da equipa. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> esteve emprestado ao Nacional da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Famosos // Futebolistas // F\u00e1bio Coentr\u00e3o foi pai novamente",
            "originalURL": "http://www.impala.pt/detail.aspx?id=135855&idCat=2060",
            "snippet": "Impala // Famosos // Futebolistas // <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai novamente Aguarde por favor... Revistas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi pai novamente imprimir enviar adicionar favoritos partilhar comentar classificar 0,0 &nbsp;( 0 ) 12h38 // 1 agosto 2014 // Impala // 306 visualiza&ccedil;&otilde;es O internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado da selec\u00e7\u00e3o portuguesa por les\u00e3o | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/artigos/desporto/fabio-coentrao-dispensado-da-seleccao-portuguesa-lesao",
            "snippet": "&#65279; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da selec&ccedil;&atilde;o portuguesa por les&atilde;o | iOnline Passar para o conte&uacute;do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> falhan&ccedil;o quase perfeito do professor esquecido Desporto Desporto Mundial 2014 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> zflag_sz=&quot;38&quot;; Pub &#65279; Por Ag&ecirc;ncia Lusa publicado em 6 Out 2014 - 17:09 //&nbsp; Desporto <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado da selec\u00e7\u00e3o portuguesa por les\u00e3o | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/node/50638516",
            "snippet": "&#65279; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da selec&ccedil;&atilde;o portuguesa por les&atilde;o | iOnline Passar para o conte&uacute;do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#65279; Por Ag&ecirc;ncia Lusa publicado em 6 Out 2014 - 17:09 //&nbsp; Desporto <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> espanhola O lateral esquerdo <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi hoje dispensado dos trabalhos da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O casamento de F\u00c1BIO COENTR\u00c3O em imagens :: FOTO 1",
            "originalURL": "http://www.vip.pt/55612a8/mod_artigos_ifpubgal.aspx?sid=676abec2-d437-40b2-bd06-9ca0a4316990&cntx=lVmWXopC6nsnHozlusskruajKAzt9TLMMIbrLC%2FBlwMaRlII51QMAbTj9osLWcH3GR%2Fft5N4FGmQduYeBZxmbw%3D%3D&fotonum=1&nome=O%20casamento%20de%20F%C3%81BIO%20COENTR%C3%83O%20em%20imagens",
            "snippet": "O casamento de <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> em imagens :: FOTO 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "VIP.pt:. Todos os artigos da etiqueta: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.vip.pt/55612a8/mod_artigos_tags.aspx?sid=000ff17b-3d04-4125-a3c0-5dc301eaecf7&cntx=iBjvu4oTvwMkuKa%2FU70%2F1Dgp%2Fn%2FVe%2BN5SMz2m%2BKRb5QTcJqN8Gd7ig0YhwLItKsX",
            "snippet": "VIP.pt:. Todos os artigos da etiqueta: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Ter&Atilde;&sect;a-feira, 13 de Maio de 2014 Nacional Internacional Realeza Entrevistas Lifestyle Galeria V&Atilde;&shy;deos Hor&Atilde;&sup3;scopo Especiais Todos os artigos da etiqueta: F&Atilde;&iexcl;bio Coentr&Atilde;&pound;o F&Atilde;&iexcl;bio Coentr&Atilde;&pound;o J&Atilde;&iexcl; se sabe sexo do beb&Atilde;&copy; VER F&Atilde;&iexcl;bio Coentr&Atilde;&pound;o Homenageia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Sele\u00e7\u00e3o : F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado \u2013 Sapo Desporto",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/selecao-fabio-coentrao-dispensado-sapo-desporto/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; Sele&ccedil;&atilde;o : <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado &#8211; Sapo Desporto Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Activa Pais e Filhos Sele&ccedil;&atilde;o : <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado &#8211; Sapo Desporto Publicado por admin em 6-10<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o resto da not&iacute;cia aqui: Sele&ccedil;&atilde;o : <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nasceu o segundo filho de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=4058797",
            "snippet": "Nasceu o segundo filho de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - JN As etapas e as equipas da Volta a Portugal em bicicleta Diretor Manuel Tavares Iniciativas JN Descontos Assine o JN Classificados In&#65533;cio | JN Live | Multim&#65533;dia | Blogues | Tend&#65533;ncias | Opini&#65533;o | Dossi&#65533;s | Cidad&#65533;o Rep&#65533;rter | Servi&#65533;os Login/Registo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nasceu o segundo filho de F\u00e1bio Coentr\u00e3o - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Gente/Interior.aspx?content_id=4058797",
            "snippet": "Nasceu o segundo filho de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - JN As etapas e as equipas da Volta a Portugal em bicicleta Diretor Interino Alfredo Leite Iniciativas JN Descontos Assine o JN Classificados In&#65533;cio | JN Live | Multim&#65533;dia | Blogues | Tend&#65533;ncias | Opini&#65533;o | Dossi&#65533;s | Cidad&#65533;o Rep&#65533;rter | Servi&#65533;os Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}