{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=C%C3%A9dric+Soares&from=20140101000000&to=20141231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 100625,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20140101000000",
        "to": "20141231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "C\u00e9dric Soares",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vai \u00e0 Eslov\u00e9nia - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=45&did=162099",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai &agrave; Eslov&eacute;nia - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal com a pe&ccedil;a &#8220;Tribos&#8221; Contado Ningu&eacute;m Acredita Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai &agrave; Eslov&eacute;nia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> verde-e-branco incluiu o nome de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> no lote de eleitos. O lateral-direito, que tem estado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vai \u00e0 Eslov\u00e9nia - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=45&did=162099",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai &agrave; Eslov&eacute;nia - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span>? Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai &agrave; Eslov&eacute;nia Presen&ccedil;a do lateral-direito nos convocados de Marco Silva &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Liga dos Campe&otilde;es desta temporada. O t&eacute;cnico verde-e-branco incluiu o nome de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> no lote<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares feliz por estar na Sele\u00e7\u00e3o Nacional - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/cedric-soares-feliz-por-estar-na-selecao-nacional/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol Estat&iacute;stica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 31, 2014 Federa&ccedil;&otilde;es da Rom&eacute;nia e Hungria punidas pela UEFA Futebol / <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares feliz por estar na Sele\u00e7\u00e3o Nacional - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/cedric-soares-feliz-por-estar-na-selecao-nacional/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol Estat&iacute;stica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>? Futebol / <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> feliz por estar na Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Internacional Not&iacute;cias Sele&ccedil;&atilde;o SHARE<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: C\u00e9dric Soares: \u00abPetkovic vem para ajudar\u00bb - Sporting - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/Futebol/Nacional/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=886138",
            "snippet": ":.: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &laquo;Petkovic vem para ajudar&raquo; - Sporting - Jornal Record :.: Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Futebol &gt; Futebol Nacional &gt; Liga &gt; Sporting &gt; Classifica&ccedil;&atilde;o &nbsp;&nbsp;&gt; Calend&aacute;rio <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &laquo;Petkovic<span class=\"ellipsis\"> ... </span> internacional sub-21 da s&eacute;rvia, Marko Petkovic, est&aacute; presa por detalhes, mas <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> j&aacute; fala do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Besiktas quer C\u00e9dric Soares e Diego Capel - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=4287433",
            "snippet": "Besiktas quer <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Diego Capel - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pessoas Besiktas quer <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Diego Capel &nbsp; Fotografia &copy; Jo&atilde;o Gir&atilde;o / Global Imagens Turcos avan&ccedil;am em for&ccedil;a no mercado de janeiro. Sporting admite negociar Capel, mas <em>C&eacute;dric</em> &eacute; para manter at&eacute; ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Besiktas quer C\u00e9dric Soares e Diego Capel - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=4287433",
            "snippet": "Besiktas quer <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Diego Capel - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pessoas Besiktas quer <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Diego Capel &nbsp; Fotografia &copy; Jo&atilde;o Gir&atilde;o / Global Imagens Turcos avan&ccedil;am em for&ccedil;a no mercado de janeiro. Sporting admite negociar Capel, mas <em>C&eacute;dric</em> &eacute; para manter at&eacute; ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios do blog \u00c9s a nossa F\u00e9! ao post Os nossos jogadores (11): C\u00e9dric Soares",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/commentsrss.bml?blog=sporting&ditemid=1156949",
            "snippet": "Coment&aacute;rios do blog &Eacute;s a nossa F&eacute;! ao post Os nossos jogadores (11): <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> http://sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jogadores (11): <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Escreveste o que h&aacute; de essencial a sublinhar sobre o <em>C&eacute;dric</em>, Alexandre. &Eacute; um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mort&iacute;feros em cima da linha lateral ou at&eacute; da linha de fundo. &lt;br /&gt;Al&eacute;m do mais, o <em>C&eacute;dric</em> tem uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comments on: C\u00e9dric Soares falha Stamford Bridge e Esgaio pode ser a solu\u00e7\u00e3o \u2013 Zero Zero",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/cedric-soares-falha-stamford-bridge-e-esgaio-pode-ser-a-solucao-zero-zero/feed/",
            "snippet": "Comments on: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> falha Stamford Bridge e Esgaio pode ser a solu&ccedil;&atilde;o &#8211; Zero Zero http://revistadeimprensa.com/desporto/cedric-<em>soares</em>-falha-stamford-bridge-e-esgaio-pode-ser-a-solucao-zero-zero/ Todas as not&iacute;cias num s&oacute; local Thu, 23 Oct 2014 08:41:08 +0000 hourly 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb C\u00e9dric Soares falha Stamford Bridge e Esgaio pode ser a solu\u00e7\u00e3o \u2013 Zero Zero",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/cedric-soares-falha-stamford-bridge-e-esgaio-pode-ser-a-solucao-zero-zero/1/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> falha Stamford Bridge e Esgaio pode ser a solu&ccedil;&atilde;o &#8211; Zero Zero<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Caras Revista Activa Revista Lux Revista Vip Pais e Filhos Fama <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> falha Stamford Bridge e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Zero . Pode seguir os coment&aacute;rios a este artigo atrav&eacute;s do feed: RSS 2.0 . Comente! <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fora-de-jogo: C\u00e9dric",
            "originalURL": "http://foradejogo08.blogspot.pt/search/label/C%C3%A9dric",
            "snippet": " <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e o Sporting, que dura desde a long&iacute;nqua &eacute;poca de 1998/99, pode chegar ao fim j&aacute; no final<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tamb&eacute;m quer renovar&nbsp; contrato com <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, que est&aacute; na mesma situa&ccedil;&atilde;o de Adrien. O defesa tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fora-de-jogo: <em>C&eacute;dric</em> &nbsp; &nbsp; HOME LIVE TV LIVE IMAGENS V&Iacute;DEOS PR&Eacute;MIOS FDJ MERCADO DIXIT CAPAS DO DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "BRIOOOOOOOOOOOOOSA: Nuno Coelho sai; entra C\u00e9dric",
            "originalURL": "http://briosa.blogspot.pt/2011/06/nuno-coelho-sai-entra-cedric.html",
            "snippet": ") &#9660;&nbsp; Junho (30) Gon&ccedil;alo de sa&iacute;da Diogo Valente continua Pedro Roma Abdoulaye &eacute; refor&ccedil;o <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>BRIOOOOOOOOOOOOOSA: Nuno Coelho sai; entra <em>C&eacute;dric</em> sexta-feira, Junho 17, 2011 Nuno Coelho sai; entra <em>C&eacute;dric</em> Depois da confima&ccedil;&atilde;o da sa&iacute;da de Nuno Coelho , surge a possibilidade da entrada de <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A primeira vez de C\u00e9dric - \u00c9s a nossa F\u00e9!",
            "originalURL": "http://sporting.blogs.sapo.pt/1096900.html",
            "snippet": "A primeira vez de <em>C&eacute;dric</em> - &Eacute;s a nossa F&eacute;! &Eacute;s a nossa F&eacute;! &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; 04 Out 13 A primeira vez de <em>C&eacute;dric</em> Pedro Correia &nbsp; Depois das convocat&oacute;rias de Andr&eacute; Martins e Adrien Silva , chega agora a vez de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> ser chamado &agrave; selec&ccedil;&atilde;o A. Paulo Bento mostra estar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric apontado ao Arsenal | Portugal News",
            "originalURL": "https://www.portugalnews.pt/desporto/cedric-apontado-ao-arsenal/",
            "snippet": " <em>C&eacute;dric</em> apontado ao Arsenal <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; apontado pela Imprensa inglesa como potencial refor&ccedil;o do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> contrata&ccedil;&atilde;o de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> na reabertura do mercado, em janeiro,&#8230; <em>C&eacute;dric</em> tem proposta para renovar at&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> apontado ao Arsenal | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia Desporto Pol&iacute;tica Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: C\u00e9dric continua em risco - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/Futebol/Nacional/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=903391",
            "snippet": " regresso dos le&otilde;es ao trabalho ser&aacute; tamb&eacute;m marcado pela reavalia&ccedil;&atilde;o cl&iacute;nica do caso de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>. O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; Tags: Sporting Liga Futebol Nacional Futebol <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &nbsp; &nbsp; Pub Gostou desta not&iacute;cia? &nbsp; Vota&ccedil;&atilde;o: 0<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:.: <em>C&eacute;dric</em> continua em risco - Jornal Record :.: Este website utiliza cookies que asseguram<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e1poles de olho em C\u00e9dric - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4279279",
            "snippet": " Silva rende Jefferson O lateral-direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> est&aacute; na lista de refor&ccedil;os dos italianos do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>N&aacute;poles de olho em <em>C&eacute;dric</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> olho em <em>C&eacute;dric</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR N&aacute;poles tem <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric confirma negocia\u00e7\u00f5es com o Sporting - Sporting - Desporto - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=732820&tm=27&layout=158&visual=49",
            "snippet": " em Alvalade Lusa O defesa do Sporting, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, termina contrato com o clube em 2016 e as duas<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> confirma negocia&ccedil;&otilde;es com o Sporting - Sporting - Desporto - RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pa&iacute;s Mundo Economia Desporto RTP / In&iacute;cio / Desporto / Sporting <em>C&eacute;dric</em> confirma negocia&ccedil;&otilde;es com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric confirma negocia\u00e7\u00f5es com o Sporting - Sporting - Desporto - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=732820&tm=27&layout=158&visual=49",
            "snippet": " em Alvalade Lusa O defesa do Sporting, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, termina contrato com o clube em 2016 e as duas<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> confirma negocia&ccedil;&otilde;es com o Sporting - Sporting - Desporto - RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pa&iacute;s Mundo Economia Desporto RTP / In&iacute;cio / Desporto / Sporting <em>C&eacute;dric</em> confirma negocia&ccedil;&otilde;es com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric vaiado por apoiar Juventus - Sporting - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/sport/sporting/cedric-vaiado-por-apoiar-juventus",
            "snippet": " Veja mais opini&atilde;o hoje Exclusivos CM hoje nas bancas Vidas Miguel Barreira <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> tem 22 anos e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> email Envie os seu coment&aacute;rios Tags: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, Benfica, Juventus, restaurante, Guilty, Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> vaiado por apoiar Juventus - Sporting - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "It\u00e1lia : N\u00e1poles de olho em C\u00e9dric | Portugal News",
            "originalURL": "http://www.portugalnews.pt/desporto/italia-napoles-de-olho-em-cedric/",
            "snippet": " <em>Soares</em>, segundo noticia a Imprensa italiana. <em>C&eacute;dric</em> estar&aacute; numa lista&#8230; Sampdoria empata frente ao N&aacute;poles<span class=\"ellipsis\"> ... </span>It&aacute;lia : N&aacute;poles de olho em <em>C&eacute;dric</em> | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia Desporto Pol&iacute;tica Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jo&atilde;o Jardim admite vir a ser deputado na Assembleia da Rep&uacute;blica M&aacute;rio <em>Soares</em> 90 anos &#8211; Depoimentos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Acertar C\u00e9dric at\u00e9 ao Mundial - Desporto - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/noticia.aspx?contentID=8BE7AAE6-BDA5-424B-AB48-755714934AD4&channelID=00000012-0000-0000-0000-000000000012",
            "snippet": " Voc&ecirc; est&aacute; em: Homepage NOT&Iacute;CIAS Sport Desporto Lu&iacute;s Vieira <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, de 22 anos, tem uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (1-0) &#8211; e de outra irregular (2012/13), mas j&aacute; integrado no plantel leonino, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> s&oacute; esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Acertar <em>C&eacute;dric</em> at&eacute; ao Mundial - Desporto - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric na Sele\u00e7\u00e3o: \u201cChegou a minha hora\u201d | Relvado",
            "originalURL": "http://relvado.sapo.pt/seleccao/cedric-na-selecao-chegou-minha-hora-500214",
            "snippet": " 06 de Outubro de 2014, &agrave;s 16:21 COMENTAR 0 Coment&aacute;rio(s) &nbsp; FPF/Francisco Para&iacute;so <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> na Sele&ccedil;&atilde;o: &#8220;Chegou a minha hora&#8221; | Relvado Acompanhe o Relvado: Partilhar Relvado Mobile<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ferreira Moreirense Penafiel Boavista Off-side Ronaldo Mourinho <em>C&eacute;dric</em> na Sele&ccedil;&atilde;o: &#8220;Chegou a minha hora<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Hannover e Schalke correm por C\u00e9dric - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4316319",
            "snippet": " o Schalke 04 segue a evolu&ccedil;&atilde;o de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e, de acordo com a revista alem&atilde; Kicker, o Hannover<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Hannover e Schalke correm por <em>C&eacute;dric</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Schalke correm por <em>C&eacute;dric</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR Por Jos&eacute; Sena<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/cedric-reintregrado-mas-ainda-em-duvida",
            "snippet": ": <em>C&eacute;dric</em> reintregrado mas ainda em d&uacute;vida 9 Setembro 2014 O lateral <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> voltou hoje a integrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage Sites Web<span class=\"ellipsis\"> ... </span> economia tecnologia ci&ecirc;ncia e sa&uacute;de desporto sociedade lazer mundo pessoas jogos arquivo <em>C&eacute;dric</em> falha<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ticker // Lusa // C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses",
            "originalURL": "http://www.impala.pt//detail.aspx?id=141952&idCat=2170",
            "snippet": " o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o jogo com o Belenenses, a contar para a quarta jornada da I Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o jogo com o Belenenses, a contar para a quarta jornada da I Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Impala // Ticker // Lusa // <em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses Aguarde por favor<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ticker // Lusa // C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses",
            "originalURL": "http://www.impala.pt//detail.aspx?id=141955&idCat=2170",
            "snippet": " // 11 setembro 2014 // 9 visualiza&ccedil;&otilde;es O Sporting anunciou que o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> s&aacute;bado. Alcochete, 11 set (Lusa) - O Sporting anunciou hoje que o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Impala // Ticker // Lusa // <em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses Aguarde por favor<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga - Sporting - C\u00e9dric sofreu traumatismo na grelha costal | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/liga-sporting-cedric-soares-traumatismo-grelha-costal-reportagem-academica/53efdf220cf2c1dfdf16bc97.html",
            "snippet": " Leonardo Jardim Loja da TV Facebook Twitter RSS Correio eGOLO Liga Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Liga <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Agosto &agrave;s 00:04 A sa&iacute;da de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> ao intervalo do jogo deste s&aacute;bado, frente &agrave; Acad&eacute;mica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o Sporting &nbsp;&nbsp; Tweet TAGS: &nbsp;&nbsp; Liga &nbsp;&nbsp; Sporting &nbsp;&nbsp; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &nbsp;&nbsp; Traumatismo &nbsp;&nbsp; Grelha costal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses | Jornal A\u00e7ores 9",
            "originalURL": "http://www.jornalacores9.net/desporto/cedric-falha-rececao-do-sporting-ao-belenenses/?cat=6",
            "snippet": " <em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses O Sporting anunciou hoje que o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses | Jornal A&ccedil;ores 9 Publicidade Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Desporto Partilhar Tweetar Aumentar texto Reduzir texto Visualiza&ccedil;&otilde;es 314 &#8220;O atleta <em>C&eacute;dric</em>, como<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses | Jornal A\u00e7ores 9",
            "originalURL": "http://www.jornalacores9.net/desporto/cedric-falha-rececao-do-sporting-ao-belenenses/?cat=6",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses | Jornal A&ccedil;ores 9 Publicidade Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto <em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses O Sporting anunciou hoje que o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o jogo com o Belenenses, a contar para a quarta jornada da I Liga portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fractura de costela deixa C\u00e9dric em risco para jogo com Benfica - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/fractura-de-costela-deixa-cedric-em-risco-para-jogo-com-benfica-1666886",
            "snippet": " Liga Sporting Futebol Marco Silva O lateral direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma fractura<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fractura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> em risco para jogo com Benfica - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> em risco para jogo com Benfica 3 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fractura de costela deixa C\u00e9dric em risco para jogo com Benfica - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/fractura-de-costela-deixa-cedric-em-risco-para-jogo-com-benfica-1666886",
            "snippet": " Liga Sporting Futebol Marco Silva O lateral direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma fractura<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fractura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> em risco para jogo com Benfica - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> em risco para jogo com Benfica 3 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=127&id_news=729132",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio Digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:07 <em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses O Sporting anunciou hoje que o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o jogo com o Belenenses, a contar para a quarta jornada da I Liga portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric falha rece\u00e7\u00e3o do Sporting ao Belenenses | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=729132",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio Digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:07 <em>C&eacute;dric</em> falha rece&ccedil;&atilde;o do Sporting ao Belenenses O Sporting anunciou hoje que o defesa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai falhar o jogo com o Belenenses, a contar para a quarta jornada da I Liga portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante - di\u00e1rio online - Desporto - C\u00e9dric no jantar do 22.\u00ba anivers\u00e1rio do N\u00facleo Sportinguista ",
            "originalURL": "http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=73200&idSeccao=419&Action=noticia",
            "snippet": " Emprego Meteorologia Farm&aacute;cias Classificados Desporto 27&nbsp;Mai 2014, 13:10h <em>C&eacute;dric</em> no jantar do 22.&ordm; anivers&aacute;rio do N&uacute;cleo Sportinguista de Tomar O futebolista do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai marcar presen&ccedil;a no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>O Mirante - di&aacute;rio online - Desporto - <em>C&eacute;dric</em> no jantar do 22.&ordm; anivers&aacute;rio do N&uacute;cleo Sportinguista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante - di\u00e1rio online - Desporto - C\u00e9dric no jantar do 22.\u00ba anivers\u00e1rio do N\u00facleo Sportinguista ",
            "originalURL": "http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=73200&idSeccao=419&Action=noticia",
            "snippet": " Emprego Meteorologia Farm&aacute;cias Classificados Desporto 27&nbsp;Mai 2014, 13:10h <em>C&eacute;dric</em> no jantar do 22.&ordm; anivers&aacute;rio do N&uacute;cleo Sportinguista de Tomar O futebolista do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai marcar presen&ccedil;a no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>O Mirante - di&aacute;rio online - Desporto - <em>C&eacute;dric</em> no jantar do 22.&ordm; anivers&aacute;rio do N&uacute;cleo Sportinguista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante Seman\u00e1rio online - 05-06-2014 - Desporto - N\u00facleo Sportinguista de Tomar convocou C\u00e9dric p",
            "originalURL": "http://semanal.omirante.pt/index.asp?idedicao=655&idseccao=11536&id=101084&action=noticia",
            "snippet": " Gl&oacute;ria&#148; Edi&ccedil;&atilde;o de 2014-06-05 O jogador do plantel principal do Sporting, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, foi o grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (jogador da equipa B); Pr&eacute;mio Devo&ccedil;&atilde;o: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, Andr&eacute; Patr&atilde;o e Miguel Paim e Pr&eacute;mio Gl&oacute;ria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>O Mirante Seman&aacute;rio online - 05-06-2014 - Desporto - N&uacute;cleo Sportinguista de Tomar convocou <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante Seman\u00e1rio online - 05-06-2014 - Desporto - N\u00facleo Sportinguista de Tomar convocou C\u00e9dric p",
            "originalURL": "http://semanal.omirante.pt/noticia.asp?idEdicao=655&id=101084&idSeccao=11536&Action=noticia",
            "snippet": " Gl&oacute;ria&#148; Edi&ccedil;&atilde;o de 2014-06-05 O jogador do plantel principal do Sporting, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, foi o grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (jogador da equipa B); Pr&eacute;mio Devo&ccedil;&atilde;o: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, Andr&eacute; Patr&atilde;o e Miguel Paim e Pr&eacute;mio Gl&oacute;ria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>O Mirante Seman&aacute;rio online - 05-06-2014 - Desporto - N&uacute;cleo Sportinguista de Tomar convocou <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pesquisa por soares - Quiosque - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/search?s=soares&p=4&order=date",
            "snippet": " cultural portugu&ecirc;s em Mo&ccedil;ambique durante 18 anos. Not&iacute;cias ao Minuto &raquo; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai &agrave; Eslov&eacute;nia 15<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Pesquisa por <em>soares</em> - Quiosque - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage Sites Web Not&iacute;cias V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> lazer mundo pessoas jogos arquivo 3038 artigos encontrados Na pesquisa de ' <em>soares</em> ' Ordenar por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting - Slimani - Sporting: Miguel Lopes no treino, Slimani e C\u00e9dric n\u00e3o | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-slimani-cedric-miguel-lopes-ryan-gauld/53f38ea50cf210e1bb254060.html",
            "snippet": " <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> s&atilde;o as principais aus&ecirc;ncias do treino do Sporting, nesta ter&ccedil;a-feira, em Alvalade. Isto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Sporting - Slimani - Sporting: Miguel Lopes no treino, Slimani e <em>C&eacute;dric</em> n&atilde;o | Maisfutebol.iol.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> RSS Correio eGOLO Sporting Slimani <em>C&eacute;dric</em> Sporting Sporting: Miguel Lopes no treino, Slimani e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00a0Bancada de Le\u00e3o: filipe soares franco",
            "originalURL": "http://bancadadeleao.blogspot.pt/search/label/filipe%20soares%20franco",
            "snippet": " disciplinar chelsea corinthians <em>c&eacute;dric</em> <em>soares</em> dayro moreno dia do le&atilde;o direitos televisivos dramatico<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;Bancada de Le&atilde;o: filipe <em>soares</em> franco &nbsp;Bancada de Le&atilde;o &nbsp;&nbsp;&nbsp;regresso &agrave;s origens Mostrar mensagens com a etiqueta filipe <em>soares</em> franco . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fractura de costela deixa C\u00e9dric de fora com Arouca e em d\u00favida para a Luz | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/artigos/desporto/fractura-costela-deixa-cedric-fora-arouca-duvida-luz",
            "snippet": " pancada nas costelas &agrave; beira do intervalo do jogo de Coimbra O lateral direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#65279; Fractura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz | iOnline Passar para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fractura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz Sporting. Rojo no United e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fractura de costela deixa C\u00e9dric de fora com Arouca e em d\u00favida para a Luz | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/node/50625554",
            "snippet": " direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma fratura numa costela frente &agrave; Acad&eacute;mica, na primeira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#65279; Fractura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz | iOnline Passar para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fractura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz Est&aacute;dio Jos&eacute; Alvalade Wikip&eacute;dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fratura de costela deixa C\u00e9dric de fora com Arouca e em d\u00favida para a Luz - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/fratura-de-costela-deixa-cedric-de-fora-com-arouca-e-em-duvida-para-a-luz=f793195",
            "snippet": " <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma fratura numa costela frente &agrave; Acad&eacute;mica, na primeira jornada da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz - Visao.pt Grupo Angeles<span class=\"ellipsis\"> ... </span> costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com ... Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fratura de costela deixa C\u00e9dric de fora com Arouca e em d\u00favida para a Luz - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/fratura-de-costela-deixa-cedric-de-fora-com-arouca-e-em-duvida-para-a-luz=f793195",
            "snippet": " Lisboa, 18 ago (Lusa) -- O lateral direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma fratura numa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz - Visao.pt Estado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> P&aacute;gina inicial | &Uacute;ltima Hora Lusa | Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com ... Fratura de costela<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Fratura de costela deixa C\u00e9dric de fora com Arouca e em d\u00favida para a Luz",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/202426",
            "snippet": " empresas imobili&aacute;rio em destak Actualidade Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz 18 | 08 | 2014 &nbsp; 23.37H O lateral direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Destak.pt | Actualidade: Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Fratura de costela deixa C\u00e9dric de fora com Arouca e em d\u00favida para a Luz",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/202426-fratura-de-costela-deixa-cedric-de-fora-com-arouca-e-em-duvida-para-a-luz",
            "snippet": " empresas imobili&aacute;rio em destak Actualidade Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz 18 | 08 | 2014 &nbsp; 23.37H O lateral direito <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, do Sporting, sofreu uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Destak.pt | Actualidade: Fratura de costela deixa <em>C&eacute;dric</em> de fora com Arouca e em d&uacute;vida para a Luz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Joel Machado",
            "originalURL": "http://saviola_1.blogs.sapo.pt/tag/c%C3%A9dric+soares",
            "snippet": " de Maio de 2010 <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> tags: <em>c&eacute;dric</em> <em>soares</em> publicado por saviola_1 &agrave;s 11:53 link do post<span class=\"ellipsis\"> ... </span> recentes . <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> .&Uacute;lt. coment&aacute;rios tony gostaria de comprar o telemovel 964350595 sarinharoxinha<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tag <em>c&eacute;dric</em> <em>soares</em> Copyright Info / Info Adicional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00c9s a nossa F\u00e9!",
            "originalURL": "http://sporting.blogs.sapo.pt/tag/c%C3%A9dric",
            "snippet": " jogadores (11): <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Alexandre Po&ccedil;o &nbsp; H&aacute; cerca de um ano escrevia isto sobre <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e um Andr&eacute; qualquer coisa. Ora para Pascoal e parece que para Paulo Bento tamb&eacute;m, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, coloca <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> a jogar? Ou manter&aacute; a aposta num jogador que nem titular &eacute; no seu clube, apenas com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting - E. Praia - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://publico.pt/desporto/aovivo/751197",
            "snippet": " Rojo 41&nbsp; &nbsp; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> 4&nbsp; &nbsp; Jefferson 3&nbsp; &nbsp; Mauricio 23&nbsp; &nbsp; Adrien Silva 8&nbsp; &nbsp; Andr&eacute; Martins 14<span class=\"ellipsis\"> ... </span> irregular. 90'+3' Falta de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> (Sporting). 90'+3' Luiz Phellype (Estoril-Praia) sofreu uma falta no flanco esquerdo. 90'+2' <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> (Sporting) recebe cart&atilde;o amarelo por uma entrada<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting - E. Praia - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://publico.pt/desporto/aovivo/751197",
            "snippet": " Rojo 41&nbsp; &nbsp; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> 4&nbsp; &nbsp; Jefferson 3&nbsp; &nbsp; Mauricio 23&nbsp; &nbsp; Adrien Silva 8&nbsp; &nbsp; Andr&eacute; Martins 14<span class=\"ellipsis\"> ... </span> irregular. 90'+3' Falta de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> (Sporting). 90'+3' Luiz Phellype (Estoril-Praia) sofreu uma falta no flanco esquerdo. 90'+2' <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> (Sporting) recebe cart&atilde;o amarelo por uma entrada<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}