{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Josu%C3%A9&from=20140101000000&to=20141231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 291261,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20140101000000",
        "to": "20141231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Josu\u00e9",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Josu\u00e9 - Nombre para Ni\u00f1o",
            "originalURL": "http://xn--nombresdenios-skb.eu/nombre/josue/",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> - Nombre para Ni&ntilde;o Toggle navigation Nombres De ni&ntilde;os De ni&ntilde;as M&aacute;s populares Blog A&ntilde;adir Toggle navigation Nombres De ni&ntilde;os De ni&ntilde;as M&aacute;s populares Blog A&ntilde;adir A&ntilde;adir a favoritos <em>Josu&eacute;</em> <em>Josu&eacute;</em> es un nombre recomendado para ni&ntilde;os Significado de <em>Josu&eacute;</em>: &quot;Yahv&eacute; es salvaci&oacute;n&quot; Santoral: 1 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 - Nombre para Ni\u00f1o",
            "originalURL": "http://xn--nombresdenios-skb.eu/nombre/josue/?wpfpaction=add&postid=785",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> - Nombre para Ni&ntilde;o Toggle navigation Nombres De ni&ntilde;os De ni&ntilde;as M&aacute;s populares Blog A&ntilde;adir Toggle navigation Nombres De ni&ntilde;os De ni&ntilde;as M&aacute;s populares Blog A&ntilde;adir A&ntilde;adir a favoritos <em>Josu&eacute;</em> <em>Josu&eacute;</em> es un nombre recomendado para ni&ntilde;os Significado de <em>Josu&eacute;</em>: &quot;Yahv&eacute; es salvaci&oacute;n&quot; Santoral: 1 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 Gillet | JDS Architects",
            "originalURL": "http://jdsa.eu/tag/Josue-Gillet/",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> Gillet | JDS Architects Skip to content home &nbsp;/&nbsp; news &nbsp;/&nbsp; projects &nbsp;/&nbsp; videos &nbsp;/&nbsp; press &nbsp;/&nbsp; shop &nbsp;/&nbsp; jobs &nbsp;/&nbsp; about all / Commercial / Culture / Design / Education / Ephemeral / Health / Housing / Planning / Public / Research / Sports Now viewing items tagged with <em>Josu&eacute;</em> Gillet Park Tower 5<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 Aguilera | Ni\u00f1os Contra el C\u00e1ncer",
            "originalURL": "https://www.ninoscontraelcancer.org/yo-gane-al-cancer/josue",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> Aguilera | Ni&ntilde;os Contra el C&aacute;ncer Cl&iacute;nica Universidad de Navarra Contacto El Proyecto Sala de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> solidarias Dona <em>Josu&eacute;</em> Aguilera &#8220;Pido a la gente que se anime a donar, aunque sea un granito, porque<span class=\"ellipsis\"> ... </span> C&aacute;ncer, que le permiti&oacute; intervenir a su hijo <em>Josu&eacute;</em> de un sarcoma de partes blandas. El equipo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 - Update - - Quarteto Defensivo",
            "originalURL": "http://quartodefensivo.blogs.sapo.pt/154487.html",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> - Update - - Quarteto Defensivo Quarteto Defensivo &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; Quarta-feira, 25 DE Agosto 2010 <em>Josu&eacute;</em> - Update - &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Em Janeiro deste ano, escrevi um post (&nbsp; http://quartodefensivo.blogs.sapo.pt/113 688.html &nbsp;) sobre <em>Josu&eacute;</em>, jogador formado nas escolas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "25 anos...Josu\u00e9 - remakealentejo",
            "originalURL": "http://remakealentejo.blogs.sapo.pt/16558.html",
            "snippet": "25 anos...<em>Josu&eacute;</em> - remakealentejo &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; S&aacute;bado, 15 de Agosto de 2009 25 anos...<em>Josu&eacute;</em> J&aacute; se passaram 25 anos desde que partiste e contudo dou comigo a lembrar-me de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> gradeamento iamos avisando a vizinhan&ccedil;a do que tinnha acontecido...&quot;O nosso <em>Josu&eacute;</em> morreu!&quot; Eramos t&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "David Josu\u00e9 Jim\u00e9nez Silva 2013 | Football Wallpapers HD",
            "originalURL": "http://footballwallpapers.eu/david-josue-jimenez-silva-2013/",
            "snippet": "David <em>Josu&eacute;</em> Jim&eacute;nez Silva 2013 | Football Wallpapers HD Player Wallpapers Club Wallpapers National<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pictures &raquo; David <em>Josu&eacute;</em> Jim&eacute;nez Silva 2013 David <em>Josu&eacute;</em> Jim&eacute;nez Silva 2013 David <em>Josu&eacute;</em> Jim&eacute;nez Silva 2013 HD Best Wallpapers David <em>Josu&eacute;</em> Jim&eacute;nez Silva 2013 wallpaper is available in four sizes click the<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espagnol - Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Josu\u00e9 Valin - La Rochelle",
            "originalURL": "http://lycee-valin.fr/site/spip.php?debut_article_dates=5&rubrique63",
            "snippet": "Espagnol - Lyc&eacute;e Ren&eacute; <em>Josu&eacute;</em> Valin - La Rochelle [ fr ] [ es ] [ en ] Contact Inscription Connexion e-SIDOC GAEL MOODLE GRR M@TH Rechercher&nbsp;: Rechercher dans le site Accueil du site &gt; Vie p&eacute;dagogique<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ren&eacute; <em>Josu&eacute;</em> Valin - La Rochelle&nbsp;|&nbsp; R&eacute;gion Poitou-Charentes | Conseil G&eacute;n&eacute;ral Charente-Maritime | Ville<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 confirmado - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/vitoria_guimaraes/interior.aspx?content_id=4197615",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> confirmado - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA BLOGUES<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Penafiel Boavista V. Guimar&atilde;es <em>Josu&eacute;</em> confirmado Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Set&uacute;bal. Rui Vit&oacute;ria chamou <em>Josu&eacute;</em> e Gui. Rui Vit&oacute;ria chamou 19 jogadores para a desloca&ccedil;&atilde;o a Set&uacute;bal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 confirmado - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/vitoria_guimaraes/interior.aspx?content_id=4197615",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> confirmado - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA BLOGUES<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Guimar&atilde;es <em>Josu&eacute;</em> confirmado Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR Douglas e Defendi<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Josu&eacute;</em> e Gui. Rui Vit&oacute;ria chamou 19 jogadores para a desloca&ccedil;&atilde;o a Set&uacute;bal, embora um n&atilde;o possa jogar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 Montello - Col. Melhores Cr\u00f4nicas - suplementocultural",
            "originalURL": "http://suplementocultural.blogs.sapo.pt/558908.html",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> Montello - Col. Melhores Cr&ocirc;nicas - suplementocultural &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quarta-feira, 6 de Janeiro de 2010 <em>Josu&eacute;</em> Montello - Col. Melhores Cr&ocirc;nicas <em>Josu&eacute;</em> Montello Col. Melhores Cr&ocirc;nicas (org )Fl&aacute;via Amparo O jornalista e escritor <em>Josu&eacute;</em> Montello (1917-2006) estreou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Promessas do Futebol - Josu\u00e9 - - Quarteto Defensivo",
            "originalURL": "http://quartodefensivo.blogs.sapo.pt/113688.html",
            "snippet": "Promessas do Futebol - <em>Josu&eacute;</em> - - Quarteto Defensivo Quarteto Defensivo &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; Segunda-feira, 11 DE Janeiro 2010 Promessas do Futebol - <em>Josu&eacute;</em> - &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; Chama-se <em>Josu&eacute;</em>,&nbsp;&eacute; jogador do F.C.Porto&nbsp;e&nbsp;tem 19 anos. Vi-o jogar algumas vezes e parece-me ser, claramente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrevista ao guitarrista Josu\u00e9 Nunes",
            "originalURL": "http://www.diario-algarve.com/noticia.php?refnoticia=115016&origin=dossier&refdossier=28&titledossier=X+espa%E7o+Min-Arifa",
            "snippet": "Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail: Password: Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>)Caminhos Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Lan&ccedil;a um CD de composi&ccedil;&otilde;es de Bach &agrave; guitarra <em>Josu&eacute;</em> Nunes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, em Tavira. <em>Josu&eacute;</em> Nunes faz agora sair um CD de interpreta&ccedil;&otilde;es de Bach, um compositor que comp&ocirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrevista ao guitarrista Josu\u00e9 Nunes",
            "originalURL": "http://www.diario-algarve.com/noticia.php?refnoticia=115016&origin=dossier&refdossier=28&titledossier=X+espa%E7o+Min-Arifa",
            "snippet": "Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail: Password: Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>)Caminhos Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Lan&ccedil;a um CD de composi&ccedil;&otilde;es de Bach &agrave; guitarra <em>Josu&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>, em Tavira. <em>Josu&eacute;</em> Nunes faz agora sair um CD de interpreta&ccedil;&otilde;es de Bach, um compositor que comp&ocirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrevista ao guitarrista Josu\u00e9 Nunes",
            "originalURL": "http://www.regiaosul.pt/noticia.php?refnoticia=115016&origin=dossier&refdossier=28&titledossier=X+espa%E7o+Min-Arifa",
            "snippet": "Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail: Password: Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Lan&ccedil;a um CD de composi&ccedil;&otilde;es de Bach &agrave; guitarra <em>Josu&eacute;</em> Nunes nasceu em Tavira em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> onde costumamos poder usufruir da sua m&uacute;sica &eacute; nos Concerto para as Igrejas, em Tavira. <em>Josu&eacute;</em> Nunes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrevista ao guitarrista Josu\u00e9 Nunes",
            "originalURL": "http://www.regiao-sul.pt/noticia.php?refnoticia=115016&origin=dossier&refdossier=28&titledossier=X+espa%E7o+Min-Arifa",
            "snippet": "Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail: Password: Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Lan&ccedil;a um CD de composi&ccedil;&otilde;es de Bach &agrave; guitarra <em>Josu&eacute;</em> Nunes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tavira. <em>Josu&eacute;</em> Nunes faz agora sair um CD de interpreta&ccedil;&otilde;es de Bach, um compositor que comp&ocirc;s sobretudo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrevista ao guitarrista Josu\u00e9 Nunes",
            "originalURL": "http://www.regiao-sul.pt/noticia.php?refnoticia=115016&origin=dossier&refdossier=28&titledossier=X+espa%E7o+Min-Arifa",
            "snippet": "Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail: Password: Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Lan&ccedil;a um CD de composi&ccedil;&otilde;es de Bach &agrave; guitarra <em>Josu&eacute;</em> Nunes nasceu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tavira. <em>Josu&eacute;</em> Nunes faz agora sair um CD de interpreta&ccedil;&otilde;es de Bach, um compositor que comp&ocirc;s sobretudo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrevista ao guitarrista Josu\u00e9 Nunes",
            "originalURL": "http://www.regiaosul.pt/noticia.php?refnoticia=115016&origin=dossier&refdossier=28&titledossier=X+espa%E7o+Min-Arifa",
            "snippet": "Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail: Password: Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Entrevista ao guitarrista <em>Josu&eacute;</em> Nunes Lan&ccedil;a um CD de composi&ccedil;&otilde;es de Bach &agrave; guitarra <em>Josu&eacute;</em> Nunes nasceu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tavira. <em>Josu&eacute;</em> Nunes faz agora sair um CD de interpreta&ccedil;&otilde;es de Bach, um compositor que comp&ocirc;s sobretudo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Math-O-cliC - Lyc\u00e9e Ren\u00e9 Josu\u00e9 Valin - La Rochelle",
            "originalURL": "http://lycee-valin.fr/site/spip.php?article184",
            "snippet": "Math-O-cliC - Lyc&eacute;e Ren&eacute; <em>Josu&eacute;</em> Valin - La Rochelle [ fr ] [ es ] [ en ] Contact Inscription Connexion e-SIDOC GAEL MOODLE GRR M@TH Rechercher&nbsp;: Rechercher dans le site Accueil du site &gt; Vie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> direct sur SmartPhone &copy;&nbsp;2011-2014&nbsp;Lyc&eacute;e Ren&eacute; <em>Josu&eacute;</em> Valin - La Rochelle&nbsp;|&nbsp; R&eacute;gion Poitou-Charentes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9: F.C. Porto tem a palavra - TOTAFUTE",
            "originalURL": "http://totafute.blogs.sapo.pt/817097.html",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em>: F.C. Porto tem a palavra - TOTAFUTE TOTAFUTE DESEJA A TODOS OS TOTAFUTEIROS UM FELIZ NATAL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> / FUTEBOL TOTAL &lt; Noticia Anterior Casa Noticias Seguinte &gt; 25 Mai 13 <em>Josu&eacute;</em>: F.C. Porto tem a palavra<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Ferreira negociar <em>Josu&eacute;</em> para o Sporting mas, nesta altura, a decis&atilde;o ter&aacute; de passar pelo F.C.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "La historia de Josu\u00e9 y el Patronato Ni\u00f1os contra el C\u00e1ncer - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/5QvmPWHmXeU?feature=oembed",
            "snippet": "La historia de <em>Josu&eacute;</em> y el Patronato Ni&ntilde;os contra el C&aacute;ncer - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ENCONTRO NACIONAL DE FUNDA\u00c7\u00d5ES ACONTECE EM NOVEMBRO \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Josu\u00e9 Montello",
            "originalURL": "http://www.fjmontello.com.br/encontro-nacional-de-fundacoes-acontece-em-novembro/",
            "snippet": "ENCONTRO NACIONAL DE FUNDA&Ccedil;&Otilde;ES ACONTECE EM NOVEMBRO &#8211; Funda&ccedil;&atilde;o <em>Josu&eacute;</em> Montello Home Institucional Miss&atilde;o Nossa Hist&oacute;ria Estrutura Organizacional Localiza&ccedil;&atilde;o Projetos Conclu&iacute;dos Veredas Em Andamento Aprendendo a ser inclu&iacute;do Ciranda da Cidadania Projeto Thembi Resultados Reconhecimentos Relat&oacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bursaspor vai avan\u00e7ar por Josu\u00e9 - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=46&did=167869",
            "snippet": "Bursaspor vai avan&ccedil;ar por <em>Josu&eacute;</em> - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> por <em>Josu&eacute;</em> O m&eacute;dio joga na Turquia, por empr&eacute;stimo do FC Porto. 06-11-2014 10:43 Tweet Comentar 0 Fonte O Bursaspor est&aacute; interessado em manter <em>Josu&eacute;</em> no clube e vai tentar a aquisi&ccedil;&atilde;o, em definitivo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bursaspor quer Josu\u00e9 em definitivo - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=46&did=167801",
            "snippet": "Bursaspor quer <em>Josu&eacute;</em> em definitivo - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alimentar Contado Ningu&eacute;m Acredita J&aacute; conhece a &quot;Camera&quot; do Facebook? FC Porto Bursaspor quer <em>Josu&eacute;</em> em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do FC Porto, a totalidade do passe do m&eacute;dio <em>Josu&eacute;</em>, que representa o emblema turco por empr&eacute;stimo dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 ansioso pela estreia no Bursaspor",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/partilhar/?id=494282&zona=nnh&site=3",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> ansioso pela estreia no Bursaspor <em>Josu&eacute;</em> ansioso pela estreia no Bursaspor A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 aponta ao Sporting - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/josue_aponta_ao_sporting.html",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> aponta ao Sporting - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado In&iacute;cio Portugal Pol&iacute;tica Seguran&ccedil;a Opini&atilde;o Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Social <em>Josu&eacute;</em> aponta ao Sporting Apesar de ter sa&iacute;do tocado do duelo com o Estoril, <em>Josu&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> que a sua utiliza&ccedil;&atilde;o contra os le&otilde;es n&atilde;o est&aacute; em causa. 0 0 <em>Josu&eacute;</em> aponta ao Sporting 24-12-2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto - Josu\u00e9 - FC Porto: Josu\u00e9 no Bursaspor por empr\u00e9stimo | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/fc-porto-josue-bursaspor-emprestimo-transferencias/53e659840cf222d05d6c0b4e.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29",
            "snippet": "FC Porto - <em>Josu&eacute;</em> - FC Porto: <em>Josu&eacute;</em> no Bursaspor por empr&eacute;stimo | Maisfutebol.iol.pt MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gij&oacute;n Fari&ntilde;a Benfica Loja da TV Facebook Twitter RSS Correio eGOLO FC Porto <em>Josu&eacute;</em> Bursaspor FC Porto FC Porto: <em>Josu&eacute;</em> no Bursaspor por empr&eacute;stimo M&eacute;dio viaja neste domingo, para se comprometer com o clube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ruas da Gafanha da Nazar\u00e9: Rua Dr. Josu\u00e9 Ribau - Galafanha",
            "originalURL": "http://galafanha.blogs.sapo.pt/1895.html",
            "snippet": "Ruas da Gafanha da Nazar&eacute;: Rua Dr. <em>Josu&eacute;</em> Ribau - Galafanha Galafanha de Fernando Martins &laquo; post<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Josu&eacute;</em> Ribau Dr. <em>Josu&eacute;</em> Ribau No meio de tantas ruas baptizadas com nomes de pessoas que pouco ou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> houve gafanh&otilde;es dignos de ocuparem placas topon&iacute;micas. Como o Dr. <em>Josu&eacute;</em> Ribau, que hoje e aqui evocamos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante - di\u00e1rio online - Sociedade - Parab\u00e9ns Josu\u00e9 Domingos",
            "originalURL": "http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=75707&idSeccao=479&Action=noticia",
            "snippet": "O Mirante - di&aacute;rio online - Sociedade - Parab&eacute;ns <em>Josu&eacute;</em> Domingos Sociedade Educa&ccedil;&atilde;o Sa&uacute;de Economia Pol&iacute;tica Desporto Cultura Guia do Lazer Cavaleiro Andante Guarda-Rios Opini&atilde;o Entrevista Multim&eacute;dia O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sociedade 25&nbsp;Ago 2014, 00:23h ANIVERS&Aacute;RIO Parab&eacute;ns <em>Josu&eacute;</em> Domingos Artes&atilde;o - Membro do Clube de Leitores de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante - di\u00e1rio online - Sociedade - Parab\u00e9ns Josu\u00e9 Domingos",
            "originalURL": "http://www.omirante.pt/index.asp?idEdicao=54&id=75707&idSeccao=479&Action=noticia",
            "snippet": "O Mirante - di&aacute;rio online - Sociedade - Parab&eacute;ns <em>Josu&eacute;</em> Domingos Sociedade Educa&ccedil;&atilde;o Sa&uacute;de Economia Pol&iacute;tica Desporto Cultura Guia do Lazer Cavaleiro Andante Guarda-Rios Opini&atilde;o Entrevista Multim&eacute;dia O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sociedade 25&nbsp;Ago 2014, 00:23h ANIVERS&Aacute;RIO Parab&eacute;ns <em>Josu&eacute;</em> Domingos Artes&atilde;o - Membro do Clube de Leitores de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "LILIANA JOSU\u00c9 - AMAR AMAR PERDIDAMENTE - Maria Ivone Vairinho e Poetas Amigos",
            "originalURL": "http://mariaivonevairinho_e_poetasamigos.blogs.sapo.pt/288660.html",
            "snippet": "LILIANA <em>JOSU&Eacute;</em> - AMAR AMAR PERDIDAMENTE - Maria Ivone Vairinho e Poetas Amigos Homepage Arquivo Maria Ivone Vairinho e Poetas Amigos &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; LILIANA <em>JOSU&Eacute;</em> - AMAR AMAR PERDIDAMENTE Fevereiro 22 2011 &nbsp; &nbsp; LILIANA <em>JOSU&Eacute;</em> - AMAR AMAR PERDIDAMENTE &nbsp; TEMA DO ENCONTRO NO V&Aacute;-V&Aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Josu\u00e9 estreia-se a marcar na Turquia - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/videos/interior.aspx?content_id=912730",
            "snippet": ":.: <em>Josu&eacute;</em> estreia-se a marcar na Turquia - Jornal Record :.: Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Version Siga-nos em: | | | Diretor: Ant&oacute;nio Magalh&atilde;es FOTOS V&Iacute;DEOS INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO <em>Josu&eacute;</em> estreia-se a marcar na Turquia Visto&nbsp;1718 21:10 s&aacute;bado , 1&nbsp;novembro de 2014 Tweet &nbsp; O m&eacute;dio portugu&ecirc;s <em>Josu&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "TERAPIA - PROSA DE LILIANA JOSU\u00c9 - Maria Ivone Vairinho e Poetas Amigos",
            "originalURL": "http://mariaivonevairinho_e_poetasamigos.blogs.sapo.pt/25126.html",
            "snippet": "TERAPIA - PROSA DE LILIANA <em>JOSU&Eacute;</em> - Maria Ivone Vairinho e Poetas Amigos Homepage Arquivo Maria Ivone Vairinho e Poetas Amigos &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; TERAPIA - PROSA DE LILIANA <em>JOSU&Eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>. &nbsp; &nbsp; &nbsp; Liliana <em>Josu&eacute;</em> &nbsp; &nbsp; publicado por cantaresdoespirito &agrave;s 23:33 editado por appoetas em 02/09/2009 &agrave;s 22:09<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 interessa ao N\u00e1poles - \u00daltima Hora - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/ultima-hora/josue-interessa-ao-napoles",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> interessa ao N&aacute;poles - &Uacute;ltima Hora - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> culpado disto tudo Veja mais opini&atilde;o hoje Exclusivos CM hoje nas bancas Vidas Jos&eacute; Moreira <em>Josu&eacute;</em> j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar Ler Coment&aacute;rios COMENT&Aacute;RIO MAIS VOTADO FC Porto <em>Josu&eacute;</em> interessa ao N&aacute;poles M&eacute;dio portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Corunha tamb\u00e9m quer Josu\u00e9 \u2013 O Jogo",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/corunha-tambem-quer-josue-o-jogo/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; Corunha tamb&eacute;m quer <em>Josu&eacute;</em> &#8211; O Jogo Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios | Not&iacute;cias no seu E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pais e Filhos Fama Corunha tamb&eacute;m quer <em>Josu&eacute;</em> &#8211; O Jogo Publicado por admin em 6-8-2014 na categoria<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da not&iacute;cia aqui: Corunha tamb&eacute;m quer <em>Josu&eacute;</em> Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to cancel reply. Nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Aqui Fala-se De Tudo: Benfica vs Nacional e o Josu\u00e9 e o resto",
            "originalURL": "http://aquifalasedetudo.blogspot.pt/2013/10/benfica-vs-nacional-e-o-josue-e-o-resto.html",
            "snippet": "Aqui Fala-se De Tudo: Benfica vs Nacional e o <em>Josu&eacute;</em> e o resto ter&ccedil;a-feira, 29 de Outubro de 2013 Benfica vs Nacional e o <em>Josu&eacute;</em> e o resto &quot;...eu estava longe e n&atilde;o via bem mas na primeira parte estava<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pietra n&atilde;o foi? Nunca na vida o Jesus abra&ccedil;ava aquele Manuel Machado.&quot; O <em>Josu&eacute;</em> &eacute; o melhor marcador<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guimar\u00e3es TV | Vit\u00f3ria empresta Gon\u00e7alo Silva, Josu\u00e9 e Marcelo ao Chaves",
            "originalURL": "http://www.gmrtv.pt/index.php?option=com_content&view=article&id=6860:vitoria-empresta-goncalo-silva-josue-e-marcelo-ao-chaves&catid=48:desporto&Itemid=41",
            "snippet": "Guimar&atilde;es TV | Vit&oacute;ria empresta Gon&ccedil;alo Silva, <em>Josu&eacute;</em> e Marcelo ao Chaves Top &Uacute;ltimas Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gon&ccedil;alo Silva, <em>Josu&eacute;</em> e Marcelo ao Chaves Vit&oacute;ria empresta Gon&ccedil;alo Silva, <em>Josu&eacute;</em> e Marcelo ao Chaves Quinta, 07 Julho, 2011, 15:52 O m&eacute;dio Marcelo e os defesas Gon&ccedil;alo Silva e <em>Josu&eacute;</em> v&atilde;o ser emprestados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guimar\u00e3es TV | Vit\u00f3ria empresta Gon\u00e7alo Silva, Josu\u00e9 e Marcelo ao Chaves",
            "originalURL": "http://www.gmrtv.pt/index.php?option=com_content&view=article&id=6860:vitoria-empresta-goncalo-silva-josue-e-marcelo-ao-chaves&catid=48:desporto&Itemid=41",
            "snippet": "Guimar&atilde;es TV | Vit&oacute;ria empresta Gon&ccedil;alo Silva, <em>Josu&eacute;</em> e Marcelo ao Chaves Top &Uacute;ltimas Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresta Gon&ccedil;alo Silva, <em>Josu&eacute;</em> e Marcelo ao Chaves Vit&oacute;ria empresta Gon&ccedil;alo Silva, <em>Josu&eacute;</em> e Marcelo ao Chaves Quinta, 07 Julho, 2011, 15:52 O m&eacute;dio Marcelo e os defesas Gon&ccedil;alo Silva e <em>Josu&eacute;</em> v&atilde;o ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mundial2014: Coentr\u00e3o, Postiga, Varela, Neto e Josu\u00e9 no \"onze\" luso - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3477936",
            "snippet": "Mundial2014: Coentr&atilde;o, Postiga, Varela, Neto e <em>Josu&eacute;</em> no &quot;onze&quot; luso - TSF Pares da Rep&uacute;blica Zona<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nacional &nbsp; Mundial2014: Coentr&atilde;o, Postiga, Varela, Neto e <em>Josu&eacute;</em> no &quot;onze&quot; luso Publicado Os defesas F&aacute;bio Coentr&atilde;o e Neto, o m&eacute;dio <em>Josu&eacute;</em> e os avan&ccedil;ados Varela e H&eacute;lder Postiga s&atilde;o as novidades no &quot;onze<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Turquia: Bis de Josu\u00e9 na vit\u00f3ria do Bursaspor - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/turquia_bis_de_josue_na_vitoria_do_bursaspor.html",
            "snippet": "Turquia: Bis de <em>Josu&eacute;</em> na vit&oacute;ria do Bursaspor - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado In&iacute;cio Portugal Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social Turquia: Bis de <em>Josu&eacute;</em> na vit&oacute;ria do Bursaspor Diante de uma equipa do segundo escal&atilde;o, o Bursaspor sentiu algumas dificuldades, mas... 0 0 Turquia: Bis de <em>Josu&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Josu\u00e9 confirma que vai jogar pelos turcos do Bursaspor - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/porto/interior.aspx?content_id=4073552",
            "snippet": "<em>Josu&eacute;</em> confirma que vai jogar pelos turcos do Bursaspor - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &amp; Media Opini&atilde;o Pessoas FC Porto <em>Josu&eacute;</em> confirma que vai jogar pelos turcos do Bursaspor por Jo&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, por empr&eacute;stimo do FC Porto. O m&eacute;dio internacional portugu&ecirc;s <em>Josu&eacute;</em> vai jogar no Bursaspor nesta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Internacional - Turquia - Turquia: Josu\u00e9 na vit\u00f3ria do Bursaspor | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/made-in/turquia-josue-na-vitoria-do-bursaspor",
            "snippet": "Internacional - Turquia - Turquia: <em>Josu&eacute;</em> na vit&oacute;ria do Bursaspor | Maisfutebol.iol.pt MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> VEJA A EDI&Ccedil;&Atilde;O DE HOJE FECHAR Internacional Turquia Made in Internacional Turquia: <em>Josu&eacute;</em> na vit&oacute;ria do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> foi vencer ao terreno do Gaziantepspor (1-2), em jogo da 15&ordf; jornada da Liga turca. <em>Josu&eacute;</em> , jogador<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comments on: UEFA investiga clubes de Josu\u00e9 e Jo\u00e3ozinho \u2013 Mais Futebol",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/uefa-investiga-clubes-de-josue-e-joaozinho-mais-futebol/feed/",
            "snippet": "Comments on: UEFA investiga clubes de <em>Josu&eacute;</em> e Jo&atilde;ozinho &#8211; Mais Futebol http://revistadeimprensa.com/desporto/uefa-investiga-clubes-de-josue-e-joaozinho-mais-futebol/ Todas as not&iacute;cias num s&oacute; local Thu, 23 Oct 2014 08:41:08 +0000 hourly 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o M\u00e1rio a surpresa, Adrien e Josu\u00e9 os ausentes | Jornal A\u00e7ores 9",
            "originalURL": "http://www.jornalacores9.net/desporto/joao-mario-a-surpresa-adrien-e-josue-os-ausentes/?cat=5",
            "snippet": "Jo&atilde;o M&aacute;rio a surpresa, Adrien e <em>Josu&eacute;</em> os ausentes | Jornal A&ccedil;ores 9 Pesquisa A&ccedil;ores 9 Diretor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> M&aacute;rio a surpresa, Adrien e <em>Josu&eacute;</em> os ausentes A presen&ccedil;a do m&eacute;dio Jo&atilde;o M&aacute;rio &eacute; a principal surpresa do 30 pr&eacute;-convocados de Portugal para o Mundial2014, numa lista sem <em>Josu&eacute;</em>, Adrien e Danny, anunciou hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o M\u00e1rio a surpresa, Adrien e Josu\u00e9 os ausentes de Portugal | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/noticia/113289/",
            "snippet": "Jo&atilde;o M&aacute;rio a surpresa, Adrien e <em>Josu&eacute;</em> os ausentes de Portugal | Futebol 365 HOME JOGOS Agenda Jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Josu&eacute;</em> os ausentes de Portugal por Manuel Resendes c/Lusa, publicado a 13-05-2014 &agrave;s 19:18 Mundial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o Mundial2014, numa lista sem <em>Josu&eacute;</em>, Adrien e Danny, anunciou hoje a Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa de Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Adrien, Josu\u00e9 e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/105635",
            "snippet": "Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento #salarios #europeias #turquia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>' faz Governo recuar nos cortes salariais 775 Visitas Desporto Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Politica CDU e BE contra decis&atilde;o da CNE sobre Conselho de Ministros 18:23 Desporto Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Adrien, Josu\u00e9 e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/105635",
            "snippet": "Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento #salarios #europeias #turquia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sobre Conselho de Ministros 285 Visitas S&oacute;nia Cerdeira Desporto Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no est&aacute;dio da Juventus 232 Visitas Desporto Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Adrien, Josu\u00e9 e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento",
            "originalURL": "http://sol.sapo.pt/noticia/105635",
            "snippet": "Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento #europeias #scolari #banca #nig&eacute;ria #inc&ecirc;ndios #benfica #champions #mundial2014 IN&Iacute;CIO MULTIM&Eacute;DIA OPINI&Atilde;O POL&Iacute;TICA SOCIEDADE ECONOMIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> hoje sobre sal&aacute;rio m&iacute;nimo mais alto do mundo 1760 Visitas Desporto Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Adrien, Josu\u00e9 e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento",
            "originalURL": "http://sol.sapo.pt/noticia/105635",
            "snippet": "Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento #europeias #scolari #banca #nig&eacute;ria #inc&ecirc;ndios #benfica #champions #mundial2014 IN&Iacute;CIO MULTIM&Eacute;DIA OPINI&Atilde;O POL&Iacute;TICA SOCIEDADE ECONOMIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 7464 Visitas Hugo Alegre Desporto Adrien, <em>Josu&eacute;</em> e Danny ficam de fora dos 30 eleitos de Paulo Bento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mirante Seman\u00e1rio online - 28-08-2014 - Parab\u00e9ns a voc\u00ea! - Josu\u00e9 Domingos",
            "originalURL": "http://semanal.omirante.pt/index.asp?idEdicao=667&id=102906&idSeccao=11827&Action=noticia",
            "snippet": "O Mirante Seman&aacute;rio online - 28-08-2014 - Parab&eacute;ns a voc&ecirc;! - <em>Josu&eacute;</em> Domingos Edi&ccedil;&atilde;o de 04-09-2014 Pesquisa Ir para o Di&aacute;rio Online | Pesquisa avan&ccedil;ada P&aacute;gina Inicial Arquivo Contactos Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> voc&ecirc;! <em>Josu&eacute;</em> Domingos Edi&ccedil;&atilde;o de 2014-08-28 Artes&atilde;o - Membro do Clube de Leitores de O MIRANTE &#150; Moita do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}