{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Moutinho&from=20140101000000&to=20141231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1431291,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20140101000000",
        "to": "20141231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Moutinho",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho | GTBets Blog",
            "originalURL": "http://blog.gtbets.eu/tag/joao-moutinho/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> | GTBets Blog Sports Casino Horses Cashier Contact us Promotions Rewards Main menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> NBA News NFL News Betting Newsletter Tag Archives: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> USA vs Portugal Betting Preview<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portuguese side is midfielder&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. He didn&#8217;t exactly have the best season for Monaco, however<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "GTBets Blog \u00bb Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://blog.gtbets.eu/tag/joao-moutinho/feed/",
            "snippet": "GTBets Blog &raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> http://blog.gtbets.eu Sports Betting News and Tips Wed, 19 Nov 2014 23:36:57 +0000 en-US hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.0 USA vs Portugal Betting Preview http://blog.gtbets.eu/usa-vs-portugal-betting-preview/ http://blog.gtbets.eu/usa-vs-portugal-betting-preview<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - Jo\u00e3o T\u00e1vora",
            "originalURL": "http://joaotavora.blogs.sapo.pt/256811.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - <em>Jo&atilde;o</em> T&aacute;vora Saltar para: Post [1] , Coment&aacute;rios [2] , Pesquisa e Arquivos [3] <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>.08 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &nbsp; A uma semana do in&iacute;cio do campeonato de futebol e a duas do fecho do mercado de jogadores, algu&eacute;m pr&oacute;ximo de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> devia aconselh&aacute;-lo vivamente a pedir desculpas &nbsp;aos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol Total: Ainda Jo\u00e3o Moutinho...",
            "originalURL": "http://acoreseofutebol.blogspot.pt/2010/07/ainda-joao-moutinho.html",
            "snippet": "Futebol Total: Ainda <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>... skip to main | skip to sidebar quarta-feira, 7 de Julho de 2010 Ainda <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>... ...j&aacute; h&aacute; muito tempo que Pinto da Costa tinha o desejo de ter <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> &agrave;(s) 00:06 Etiquetas: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> , Pinto da Costa , Porto , Sporting 3 coment&aacute;rios: Dylan<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - Joel Machado",
            "originalURL": "http://saviola_1.blogs.sapo.pt/154500.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Joel Machado Joel Machado Ol&aacute; pessoal este &eacute; o meu blog venham visit&aacute;-lo, venham ver as coisas que eu gosto, as minhas prefer&ecirc;ncias.ESPERO QUE GOSTEM Como podem ver eu aki no meu blog<span class=\"ellipsis\"> ... </span> anterior home post seguinte &raquo; Segunda-feira, 03 de Maio de 2010 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> tags: <em>jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - Not\u00edcias TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/tag.aspx?tag=Jo%E3o%20Moutinho",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Not&iacute;cias TSF Governo Sombra Zona de Conforto Uma Playlist, Uma Can&ccedil;&atilde;o TSF Bikes A<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Directo Notici&aacute;rio das 00h00 F&oacute;rum TSF Podcast RSS FM MOBILE SMS Fale connosco &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> RSS sele&ccedil;&atilde;o nacional <em>Moutinho</em>: &laquo;N&atilde;o se pode mudar o passado, s&oacute; o futuro&raquo; O m&eacute;dio <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> afirmou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal do Algarve \u00bb Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.jornaldoalgarve.pt/tag/joao-moutinho/feed/",
            "snippet": "Jornal do Algarve &raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> http://www.jornaldoalgarve.pt A informar a regi&atilde;o algarvia desde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vai homenagear <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> http://www.jornaldoalgarve.pt/futebol-algarvio-vai-homenagear-joao-<em>moutinho</em>/ http://www.jornaldoalgarve.pt/futebol-algarvio-vai-homenagear-joao-<em>moutinho</em>/#comments Wed, 21<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "JO\u00c3O MOUTINHO - Le\u00e3o de Fafe",
            "originalURL": "http://maguialves.blogs.sapo.pt/4967.html",
            "snippet": "<em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> - Le&atilde;o de Fafe Le&atilde;o de Fafe Tudo sobre o Sporting Clube de Portugal, o maior clube do MUNDO... &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quarta-feira, 17 de Maio de 2006 <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> Vencedor do Pr&eacute;mio &laquo;Juventude&raquo; O m&eacute;dio <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> venceu o pr&eacute;mio &quot;Juventude&quot; da Liga portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal do Algarve | Tag Archive | Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.jornaldoalgarve.pt/tag/joao-moutinho/",
            "snippet": "Jornal do Algarve | Tag Archive | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Home Ficha T&eacute;cnica Contactos Termos de Utiliza&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> homenagear <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> A Festa do Futebol, iniciativa promovida anualmente pela Associa&ccedil;&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;&raquo;&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Futebol algarvio vai homenagear <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> A Festa do Futebol, iniciativa promovida<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho, o SUPERMAN lusitano... - miguelsalazar",
            "originalURL": "http://miguelsalazar.blogs.sapo.pt/347422.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, o SUPERMAN lusitano... - miguelsalazar &nbsp; &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quinta-feira, 28 de Novembro de 2013 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, o SUPERMAN lusitano... Superman &eacute; um Super-Her&oacute;i<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Moutinho</em> &eacute; em tudo semelhante &agrave; de Clark Kent &#8230; <em>Jo&atilde;o</em> nasceu na cidade de Portymon , e cedo foi enviado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - Produto Oficial N\u00e3o Licenciado",
            "originalURL": "http://produtooficialnaolicenciado.blogs.sapo.pt/148705.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Produto Oficial N&atilde;o Licenciado Saltar para: Post [1] , Coment&aacute;rios [2] , Pesquisa e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> seguinte &raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> por Bruno Cust&oacute;dio, em 24.03.11 Antes de ser uma ma&ccedil;&atilde; podre, ainda nos tempos do Sporting,&nbsp;o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> posou para ser o log&oacute;tipo da Apple.. Tweetar Autoria e outros dados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "#28 Jo\u00e3o Moutinho - Os n\u00fameros no futebol",
            "originalURL": "http://footballnumbers.blogs.sapo.pt/23867.html",
            "snippet": "#28 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Os n&uacute;meros no futebol Os n&uacute;meros no futebol &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; Quinta-feira, 28 de Maio de 2009 #28 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &nbsp; tags: #28 , <em>jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em> publicado por Jota &agrave;s 00:01 link do post | comentar &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; .mais sobre mim . ver perfil<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - M\u00f3naco - V\u00eddeo: bis de Jo\u00e3o Moutinho em vit\u00f3ria do M\u00f3naco | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/joao-moutinho-monaco-made-in-videos-video/53d6bb95e4b031a56b0de506.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - M&oacute;naco - V&iacute;deo: bis de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> em vit&oacute;ria do M&oacute;naco | Maisfutebol.iol.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter RSS Correio eGOLO <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> M&oacute;naco Made In <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> V&iacute;deo: bis de <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Julho &agrave;s 21:07 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> decidiu o encontro de prepara&ccedil;&atilde;o entre o M&oacute;naco e o Parma. Os homens<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - M\u00f3naco - V\u00eddeo: bis de Jo\u00e3o Moutinho em vit\u00f3ria do M\u00f3naco | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/joao-moutinho-monaco-made-in-videos-video/53d6bb95e4b031a56b0de506.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - M&oacute;naco - V&iacute;deo: bis de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> em vit&oacute;ria do M&oacute;naco | Maisfutebol.iol.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Loja da TV Facebook Twitter RSS Correio eGOLO <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> M&oacute;naco Made In <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> V&iacute;deo: bis de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> em vit&oacute;ria do M&oacute;naco Internacional portugu&ecirc;s come&ccedil;a &eacute;poca em grande forma Por Reda&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Magia Do Futebol - Viseu: Jogador do m\u00eas: Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://a-magia-do-futebol.blogspot.pt/2009/03/jogador-do-mes-joao-moutinho.html",
            "snippet": "A Magia Do Futebol - Viseu: Jogador do m&ecirc;s: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Site Ac. de Viseu Recordar Ac. Viseu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) V&iacute;tor Damas (1) noticias SCP (1) ter&ccedil;a-feira, Mar&ccedil;o 31, 2009 Jogador do m&ecirc;s: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Foto: AFP<span class=\"ellipsis\"> ... </span> goleadas hist&oacute;ricas e com &#8220;roubos de igreja&#8221; pelo meio, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; no entender de os editores de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Selec\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Moutinho treinou, mas continua em d\u00favida",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/71398",
            "snippet": "Selec&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> treinou, mas continua em d&uacute;vida #europeias #ps #marinhopinto #marinelepen<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Selec&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> treinou, mas continua em d&uacute;vida 1366 Visitas Publicidade Informa&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> medidas extraordin&aacute;rias 1268 Visitas <em>Jo&atilde;o</em> Madeira Economia 02/06/2014 Bruxelas contesta cortes feitos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Associa\u00e7\u00e3o de Futebol do Algarve distingue Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.regiao-sul.pt/noticia.php?refnoticia=146273",
            "snippet": "Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; primeira p&aacute;gina &gt; Desporto &gt; Not&iacute;cia Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> A homenagem ao internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o destaque da Festa do Futebol promovida pela<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Associa\u00e7\u00e3o de Futebol do Algarve distingue Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.regiao-sul.pt/noticia.php?refnoticia=146273",
            "snippet": "Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> A homenagem ao internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> modalidades na nossa regi&atilde;o. Este ano, a sess&atilde;o contar&aacute; com a presen&ccedil;a de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, jogador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Associa\u00e7\u00e3o de Futebol do Algarve distingue Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.diario-algarve.com/noticia.php?refnoticia=146273",
            "snippet": "Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Meu Regi&atilde;o Sul On-Line Novo registo E-mail<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; primeira p&aacute;gina &gt; Desporto &gt; Not&iacute;cia Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> A homenagem ao internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o destaque da Festa do Futebol promovida pela<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Selec\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Moutinho treinou, mas continua em d\u00favida",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/71398",
            "snippet": "Selec&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> treinou, mas continua em d&uacute;vida #europeias #scolari #banca #nig&eacute;ria<span class=\"ellipsis\"> ... </span> circulat&oacute;rias foram principal causa de morte em Portugal em 2012 760 Visitas Desporto Selec&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>/2014 521 mil desempregados fora das estat&iacute;sticas oficiais 1105 Visitas <em>Jo&atilde;o</em> Madeira Pol&iacute;tica 23/05<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "(Mensagem para o Jo\u00e3o Moutinho) - Bad girls go everywhere",
            "originalURL": "http://girls-go.blogs.sapo.pt/638876.html",
            "snippet": "(Mensagem para o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>) - Bad girls go everywhere Saltar para: Post [1] , Pesquisa e Arquivos [2] Bad girls go everywhere In&iacute;cio Arquivo RSS navega&ccedil;&atilde;o &laquo; post anterior in&iacute;cio post seguinte &raquo; Domingo, 28.11.10 (Mensagem para o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>) Em &quot;O&nbsp;Senhor dos An&eacute;is&quot; nenhum dos hobbits se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: de SCP a MCA - Morangos Online - S\u00e9rie IV",
            "originalURL": "http://morangos_online.blogs.sapo.pt/809.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: de SCP a MCA - Morangos Online - S&eacute;rie IV &nbsp; Vota&ccedil;&atilde;o &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quinta-feira, 10 de Agosto de 2006 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: de SCP a MCA O futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> vez que participo em algo do g&eacute;nero&quot; disse <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. O jogador confessa que at&eacute; &eacute; fan da novela<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"Estamos focados em sermos primeiros\" - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4106543",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos focados em sermos primeiros&quot; - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Media Opini&atilde;o Pessoas Sele&ccedil;&atilde;o nacional <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos focados em sermos primeiros&quot; por <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> n&atilde;o reagiu &agrave; alegada tentativa de o Manchester United o contratar no fecho do mercado. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00f3naco vence sem Jo\u00e3o Moutinho - O PRIMEIRO DE JANEIRO",
            "originalURL": "http://www.oprimeirodejaneiro.pt/opj/diarias.asp?idioma=item_lingua1&cfg=0&item=16586&cat=Desporto",
            "snippet": "M&oacute;naco vence sem <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - O PRIMEIRO DE JANEIRO Anterior P&aacute;gina Entrada FUNDADO EM 1868 DIRETOR: Rui Alas Pereira ISSN: 0873-170 X 25-10-2014, Campeonato franc&ecirc;s M&oacute;naco vence sem <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> O AS M&oacute;naco, sem <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, lesionado, foi a Bastia vencer por 3-1, em encontro da 11.&ordf; jornada<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "JO\u00c3O MOUTINHO EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' - OPINI\u00c3O DESCONCERTANTE",
            "originalURL": "http://opiniaodesconcertante.blogs.sapo.pt/120853.html?thread=568085",
            "snippet": "<em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' - OPINI&Atilde;O DESCONCERTANTE &nbsp; &laquo; anterior | home | seguinte &raquo; Ter&ccedil;a-feira, 14 de Outubro de 2008 <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR<span class=\"ellipsis\"> ... </span> muito bom para o futebol nacional que o <em>Moutinho</em> se esteja a tornar no nosso maior jogador. responder a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "JO\u00c3O MOUTINHO EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' - OPINI\u00c3O DESCONCERTANTE",
            "originalURL": "http://opiniaodesconcertante.blogs.sapo.pt/120853.html?thread=571157",
            "snippet": "<em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' - OPINI&Atilde;O DESCONCERTANTE &nbsp; &laquo; anterior | home | seguinte &raquo; Ter&ccedil;a-feira, 14 de Outubro de 2008 <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' E cada vez mais modesto, pelos vistos. b barbosa &agrave;s 19:01 | link | comentar 14 : De <em>Jo&atilde;o</em> Cacelas a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho bisa na vit\u00f3ria do M\u00f3naco - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/Portugueses/interior.aspx?content_id=4051619",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> bisa na vit&oacute;ria do M&oacute;naco - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Carvalho foi titular - foram apontados por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, o primeiro deles na cobran&ccedil;a de um livred direto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Rio Ave Arouca Gil Vicente Belenenses Pa&ccedil;os de Ferreira Moreirense Penafiel Boavista V&iacute;deos <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho foi um dos flops do ano em Fran\u00e7a - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/moutinho-foi-um-dos-flops-do-ano-em-franca-1636607",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi um dos flops do ano em Fran&ccedil;a - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o principal Saltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Motores Outras Modalidades <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi um dos flops do ano em Fran&ccedil;a Por P&Uacute;BLICO 19/05/2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ T&oacute;picos M&oacute;naco Liga francesa Futebol O portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi considerado esta segunda-feira um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho foi um dos flops do ano em Fran\u00e7a - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/moutinho-foi-um-dos-flops-do-ano-em-franca-1636607",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi um dos flops do ano em Fran&ccedil;a - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o principal Saltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Motores Outras Modalidades <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi um dos flops do ano em Fran&ccedil;a Por P&Uacute;BLICO 19/05/2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ T&oacute;picos M&oacute;naco Liga francesa Futebol O portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi considerado esta segunda-feira um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho considera \"muito importante\" vit\u00f3ria do M\u00f3naco na \"Champions\" | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/artigos/desporto/joao-moutinho-considera-muito-importante-vitoria-monaco-na-champions",
            "snippet": "&#65279; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> considera &quot;muito importante&quot; vit&oacute;ria do M&oacute;naco na &quot;Champions&quot; | iOnline Passar para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 17 Set 2014 - 17:53 //&nbsp; Desporto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> considera &quot;muito importante&quot; vit&oacute;ria do M&oacute;naco na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do novo acordo ortogr&aacute;fico TAGS&amp;nbsp <em>jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em> champions &nbsp; // spot mrec1 -- artigos desporto var<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios do blog pilotoskartcross ao post Jo\u00e3o Moutinho / Telmo Barreira",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/commentsrss.bml?blog=pilotoskartcross&ditemid=4244",
            "snippet": "Coment&aacute;rios do blog pilotoskartcross ao post <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> / Telmo Barreira http://pilotoskartcross.blogs.sapo.pt pilotoskartcross - SAPO Blogs Thu, 01 Jan 1970 00:00:00 GMT LiveJournal / SAPO Blogs<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Jo\u00e3o Moutinho: \u00abQueremos ser competentes j\u00e1 frente Alb\u00e2nia\u00bb - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/Futebol/selecoes/interior.aspx?content_id=902754",
            "snippet": ":.: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;Queremos ser competentes j&aacute; frente Alb&acirc;nia&raquo; - Jornal Record :.: Este website<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Magalh&atilde;es Futebol &gt; Sele&ccedil;&otilde;es <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;Queremos ser competentes j&aacute; frente Alb&acirc;nia&raquo; mundial'2014 faz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ultrapassar, j&aacute; no domingo (19H45, em Aveiro), defendeu <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> esta quarta-feira. &quot;O Brasil &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Regi\u00e3o Sul: Associa\u00e7\u00e3o de Futebol do Algarve distingue Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://www.regiaosul.pt//print.php?refnoticia=146273",
            "snippet": "Regi&atilde;o Sul: Associa&ccedil;&atilde;o de Futebol do Algarve distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Director: Jos&eacute; Mateus Moreno<span class=\"ellipsis\"> ... </span> distingue <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> A homenagem ao internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o destaque da Festa do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Este ano, a sess&atilde;o contar&aacute; com a presen&ccedil;a de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, jogador do M&oacute;naco (Fran&ccedil;a) e o &uacute;nico<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting quer (ainda) mais dinheiro por Jo\u00e3o Moutinho - dn - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/Inicio/interior.aspx?content_id=4145779",
            "snippet": "Sporting quer (ainda) mais dinheiro por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - dn - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas Caso <em>Moutinho</em> (atualizada) Sporting quer (ainda) mais dinheiro por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> acordada com o Sporting e posteriormente gerada na transfer&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> para o AS M&oacute;naco, por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Jo\u00e3o Moutinho marcou de livre direto ao Parma - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/videos/interior.aspx?content_id=897070",
            "snippet": ":.: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marcou de livre direto ao Parma - Jornal Record :.: Este website utiliza cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marcou de livre direto ao Parma Visto&nbsp;11572 20:56 segunda-feira , 28&nbsp;julho de 2014 Tweet &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> bisou na vit&oacute;ria por 2-0 do Monaco ao Parma. O m&eacute;dio portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "adidas adipower Predator - Jo\u00e3o Moutinho e Javi Garcia.mp4 - YouTube",
            "originalURL": "http://www.youtube.com/embed/y5JSPxyBS9w",
            "snippet": "adidas adipower Predator - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Javi Garcia.mp4 - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "adidas adipower Predator - Jo\u00e3o Moutinho e Javi Garcia.mp4 - YouTube",
            "originalURL": "http://www.youtube.com/embed/y5JSPxyBS9w",
            "snippet": "adidas adipower Predator - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Javi Garcia.mp4 - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \u201cNingu\u00e9m tem o lugar seguro\u201d - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/joao_moutinho_ninguem_tem_o_lugar_seguro.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &#8220;Ningu&eacute;m tem o lugar seguro&#8221; - Futebol - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ant&oacute;nio Concei&ccedil;&atilde;o deixa comando do Olhanense Foto&nbsp;Carlos Barroso <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> (com a bola) no treino da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> conta. ENVIAR IMPRIMIR 08.10.2014 &nbsp;&nbsp;14:38 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &#8220;Ningu&eacute;m tem o lugar seguro&#8221; Jogador do M&oacute;naco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho marca na vit\u00f3ria do M\u00f3naco - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/joao_moutinho_marca_na_vitoria_do_monaco.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marca na vit&oacute;ria do M&oacute;naco - Futebol - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> regresso aos convocados do Sporting Foto&nbsp;Eric Gaillard / REUTERS <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> um dos dois golos da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.10.2014 &nbsp;&nbsp;15:23 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marca na vit&oacute;ria do M&oacute;naco Esta foi a terceira vit&oacute;ria consecutiva do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Infantis vencem AEF Jo\u00e3o Moutinho (7-2) em jogo de prepara\u00e7\u00e3o - jdmonchiquense",
            "originalURL": "http://jdmonchiquense.blogs.sapo.pt/91341.html",
            "snippet": "Infantis vencem AEF <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> (7-2) em jogo de prepara&ccedil;&atilde;o - jdmonchiquense &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Domingo, 11 de Outubro de 2009 Infantis vencem AEF <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> (7-2) em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Infantis (Sub-13) receberam a equipa cong&eacute;nere da Associa&ccedil;&atilde;o Escola de Futebol <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. O jogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comments on: Jo\u00e3o Moutinho foi um dos flops do ano em Fran\u00e7a \u2013 P\u00fablico",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/diarios-generalistas/joao-moutinho-foi-um-dos-flops-do-ano-em-franca-publico/feed/",
            "snippet": "Comments on: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> foi um dos flops do ano em Fran&ccedil;a &#8211; P&uacute;blico http://revistadeimprensa.com/diarios-generalistas/joao-<em>moutinho</em>-foi-um-dos-flops-do-ano-em-franca-publico/ Todas as not&iacute;cias num s&oacute; local Fri, 16 May 2014 11:44:37 +0000 hourly 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro 2008 - JO\u00c3O MOUTINHO:\"INDIVIDUALISMOS h\u00e1 em alguns momentos do JOGO...\" - Euro 2008",
            "originalURL": "http://futeboleuro2008.blogs.sapo.pt/28973.html",
            "snippet": "Euro 2008 - <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em>:&quot;INDIVIDUALISMOS h&aacute; em alguns momentos do JOGO...&quot; - Euro 2008 &nbsp; &nbsp; O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> anterior | home | post seguinte &raquo; Domingo, 8 de Junho de 2008 Euro 2008 - <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> parte a assist&ecirc;ncia para 2&ordm; golo, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> diz que o grupo j&aacute; s&oacute; pensa no confronto com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"A minha m\u00fasica \u00e9 bonita, espetacular. E \u00e9 verdade\". - Planeta Cultural",
            "originalURL": "http://planetacultural.blogs.sapo.pt/1589752.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;A minha m&uacute;sica &eacute; bonita, espetacular. E &eacute; verdade&quot;. - Planeta Cultural Saltar para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>; ------------------------------------------------------------------------- [O Administrador do blogue] <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;A minha m&uacute;sica &eacute; bonita, espetacular. E &eacute; verdade&quot;. Segunda-feira, 30.04.12 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &quot;A minha m&uacute;sica &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Mundial2014: Jo\u00e3o Moutinho s\u00f3 admite \"vencer\" a Irlanda do Norte",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/142574",
            "snippet": "Destak.pt | Mundial2014: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte O primeiro di&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> destak Mundial2014 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte 14 | 10 | 2012 &nbsp; 12.00H O futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> garantiu hoje que Portugal s&oacute; admite &quot;vencer&quot; a Irlanda do Norte na ter&ccedil;a-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho alimenta a paix\u00e3o da McDonald\u2019s pelo Mundial (com v\u00eddeo) | Meios & Publicidade",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2014/06/joao-moutinho-alimenta-a-paixao-da-mcdonalds-pelo-mundial-com-video/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> alimenta a paix&atilde;o da McDonald&#8217;s pelo Mundial (com v&iacute;deo) | Meios &amp; Publicidade Saltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> :: Noticias <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> alimenta a paix&atilde;o da McDonald&#8217;s pelo Mundial (com v&iacute;deo) 3 de Junho de 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span> campanha de publicidade da McDonald&#8217;s Portugal a pensar no Mundial 2014, protagonizada por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Briefing - Em que pensam Javi Garcia e Jo\u00e3o Moutinho antes do Cl\u00e1ssico? (com v\u00eddeo)",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/publicidade/13300-em-que-pensam-javi-garcia-e-joao-moutinho-antes-do-classico-com-video.html",
            "snippet": "Briefing - Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) Search<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico? (com v&iacute;deo) Em que pensam Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> antes do Cl&aacute;ssico<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Javi Garcia e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> d&atilde;o a cara neste v&iacute;deo, servindo assim de teaser ao jogo de logo &agrave; noite<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho bisa e d\u00e1 nova vit\u00f3ria de pr\u00e9-\u00e9poca ao M\u00f3naco | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/noticia/118051/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> bisa e d&aacute; nova vit&oacute;ria de pr&eacute;-&eacute;poca ao M&oacute;naco | Futebol 365 HOME JOGOS Agenda Jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Libertadores Europeu Sub-19 Transfer&ecirc;ncias Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Internacional <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> bisa e d&aacute; nova<span class=\"ellipsis\"> ... </span> clubes Monaco Parma <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marcou hoje os dois golos do triunfo do M&oacute;naco sobre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho alimenta a paix\u00e3o da McDonald\u2019s pelo Mundial (com v\u00eddeo) | Meios & Publicidade",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2014/06/joao-moutinho-alimenta-a-paixao-da-mcdonalds-pelo-mundial-com-video/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> alimenta a paix&atilde;o da McDonald&#8217;s pelo Mundial (com v&iacute;deo) | Meios &amp; Publicidade Saltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> :: Noticias <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> alimenta a paix&atilde;o da McDonald&#8217;s pelo Mundial (com v&iacute;deo) 3 de Junho de 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span> campanha de publicidade da McDonald&#8217;s Portugal a pensar no Mundial 2014, protagonizada por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios do blog Tr@b@lho para po$!t!v@ ao post Jo\u00e3o moutinho",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/commentsrss.bml?blog=miguelmiga17&ditemid=1621",
            "snippet": "Coment&aacute;rios do blog Tr@b@lho para po$!t!v@ ao post <em>Jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em> http://miguelmiga17.blogs.sapo.pt Tr@b@lho para po$!t!v@ - SAPO Blogs Thu, 01 Jan 1970 00:00:00 GMT LiveJournal / SAPO Blogs<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho - conversa barata ao gosto da \u00e9poca estival (leitura a acompanhar com uma imperial bem",
            "originalURL": "http://joaotavora.blogs.sapo.pt/341195.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - conversa barata ao gosto da &eacute;poca estival (leitura a acompanhar com uma imperial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tags RSS navega&ccedil;&atilde;o &laquo; post anterior in&iacute;cio post seguinte &raquo; Quarta-feira, 07.07.10 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> desastrada, parece-me que urge focar a quest&atilde;o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> sob outro prisma: o da sua reincidente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}