{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Rui+Patr%C3%ADcio&from=20140101000000&to=20141231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1485432,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20140101000000",
        "to": "20141231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Rui Patr\u00edcio",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Not\u00edcias Online \u00bb Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.noticiasonline.eu/tag/rui-patricio/feed/",
            "snippet": "Not&iacute;cias Online &raquo; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> http://www.noticiasonline.eu Informa&ccedil;&atilde;o com isen&ccedil;&atilde;o e rigor Sat, 22 Nov 2014 19:52:26 +0000 pt-PT hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.0.1 PIOR, SERIA IMPOSS&Iacute;VEL&#8230; V&Aacute;, POUCO PROV&Aacute;VEL http://www.noticiasonline.eu/pior-seria-impossivel-va-pouco-provavel/ http://www<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio Archives - Not\u00edcias Online",
            "originalURL": "http://www.noticiasonline.eu/tag/rui-patricio/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Archives - Not&iacute;cias Online Menu Skip to content Principal &Uacute;ltima Hora Video do dia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ficha T&eacute;cnica Colaboradores Contacte-nos Tag Archives: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> PIOR, SERIA IMPOSS&Iacute;VEL&#8230; V&Aacute;, POUCO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Caetano e do tristemente famoso ministro <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> que com a queda do regime tamb&eacute;m se borrou, a&#8230; 27<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "euroHspot - PATR\u00cdCIO, Rui Manuel Medeiros d'Espiney",
            "originalURL": "http://www.eurohspot.eu/site/index.php?option=com_content&task=view&id=302&Itemid=64",
            "snippet": "euroHspot - <em>PATR&Iacute;CIO</em>, <em>Rui</em> Manuel Medeiros d'Espiney &nbsp; Contactos | Mapa do site Entrada Apresenta&ccedil;&atilde;o Not&iacute;cias Cronologia Biografias Documentos Debates Parlamentares Iconografia Roteiro Bibliogr&aacute;fico Multim&eacute;dia Entrada Biografias <em>PATR&Iacute;CIO</em>, <em>Rui</em> Manuel Medeiros d'Espiney <em>PATR&Iacute;CIO</em>, <em>Rui</em> Manuel Medeiros d<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol Total: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://acoreseofutebol.blogspot.pt/search/label/Rui%20Patr%C3%ADcio?updated-max/0752010-12-05T14:21:00-08:00/46max-results/07520/46start/0755/46by-date/75false",
            "snippet": "Futebol Total: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> skip to main | skip to sidebar Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> . Mostrar todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> porque na baliza do Sporting esteve um <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> em grande... o terceiro lugar e consequente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio, O Mentalista* - pegada",
            "originalURL": "http://pegada.blogs.sapo.pt/1598295.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, O Mentalista* - pegada Saltar para: Post [1] , Pesquisa e Arquivos [2] In&iacute;cio Arquivo Tags RSS pegada navega&ccedil;&atilde;o &laquo; pegada anterior in&iacute;cio pegada seguinte &raquo; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, O Mentalista*<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da Costa Pereira &nbsp; O homem-garnis&eacute;... cad&aacute;veres esquisitos <em>rui</em> david &nbsp; Bid&atilde;o Vil it&aacute;licos Arquivo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio - \u00c9s a nossa F\u00e9!",
            "originalURL": "http://sporting.blogs.sapo.pt/199739.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - &Eacute;s a nossa F&eacute;! &Eacute;s a nossa F&eacute;! &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; 09 Abr 12 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Filipe Moura Tornei-me definitivamente f&atilde; do <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ap&oacute;s a sensacional defesa, nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, afinco, autoconfian&ccedil;a e sem deslumbramento. Tags: <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> comentar Autores Adelino Cunha Alda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Arsenal tentou contratar Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/71741",
            "snippet": "Arsenal tentou contratar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> #Economia #Portugal Telecom #PT #Telecomunica&ccedil;&otilde;es Accionistas da PT aprovam fus&atilde;o com Oi 354 Visitas Sara Ribeiro Sociedade 08/09/2014 Escutas de S&oacute;crates<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/2013 Arsenal tentou contratar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 2157 Visitas Google by Jornal SOL Publicidade Informa&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio assusta - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4309246&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Sporting+%28OJ+-+Sporting%29",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assusta - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Arouca Gil Vicente Belenenses Pa&ccedil;os de Ferreira Moreirense Penafiel Boavista V&iacute;deos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Matias. Ruo <em>Patr&iacute;cio</em>, que come&ccedil;ou por queixar-se de dores no joelho direito, teve mesmo de ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio fica - \u00c9s a nossa F\u00e9!",
            "originalURL": "http://sporting.blogs.sapo.pt/301068.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> fica - &Eacute;s a nossa F&eacute;! &Eacute;s a nossa F&eacute;! &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; 28 Mai 12 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> fica Jo&atilde;o Severino &nbsp; Volte-face no caso <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Quando todos j&aacute; o viam no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2017, l&ecirc;-se na edi&ccedil;&atilde;o de hoje do Di&aacute;rio de Not&iacute;cias . <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ser&aacute; o jogador mais bem pago no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Quim,Rui Patr\u00edcio ou Helton? - Acepipes variados",
            "originalURL": "http://acepipesvariados.blogs.sapo.pt/18621.html",
            "snippet": "Quim,<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ou Helton? - Acepipes variados Acepipes variados Um espa&ccedil;o que se localiza no s&iacute;tio! &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Sexta-feira, 28 de Novembro de 2008 Quim,<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> que tem capacidade, mas de certeza que <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o se vai deixar ficar atr&aacute;s, at&eacute; porque &eacute; o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abLut\u00e1mos pela vit\u00f3ria\u00bb \u2013 Rui Patr\u00edcio | Portugal News",
            "originalURL": "https://www.portugalnews.pt/desporto/lutamos-pela-vitoria-rui-patricio/",
            "snippet": "&laquo;Lut&aacute;mos pela vit&oacute;ria&raquo; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia Desporto Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Setembro 30, 2014 &laquo;Lut&aacute;mos pela vit&oacute;ria&raquo; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, autor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> diante o Chelsea. Ler mais: &laquo;Lut&aacute;mos pela vit&oacute;ria&raquo; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Veja tamb&eacute;m Outubro 10, 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Bancada Nascente: Rui Patr\u00edcio e a eventual despedida...",
            "originalURL": "http://abancadanascente.blogspot.pt/2013/06/rui-patricio-e-eventual-despedida.html",
            "snippet": "A Bancada Nascente: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e a eventual despedida... quinta-feira, 13 de Junho de 2013 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e a eventual despedida... Agora que soubemos pelo Marcelo, que o <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> j&aacute; fez a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> claro, falta o t&iacute;tulo!!! Excelente decis&atilde;o A simula&ccedil;&atilde;o e a dissimula&ccedil;&atilde;o <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e a eventual<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Iordanov referindo-se a Rui Patr\u00edcio... - Planeta Cultural",
            "originalURL": "http://planetacultural.blogs.sapo.pt/1959102.html",
            "snippet": "Iordanov referindo-se a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>... - Planeta Cultural Saltar para: Post [1] , Pesquisa e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>; ------------------------------------------------------------------------- [O Administrador do blogue] Iordanov referindo-se a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>... Quinta-feira, 18<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e ele responde assim: &nbsp; Olhe, s&oacute; lhe posso responder assim: uma equipa come&ccedil;a num bom<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A defesa de Rui Patr\u00edcio - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4081244",
            "snippet": "A defesa de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Boavista V&iacute;deos A defesa de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR O guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, adiou o empate da Acad&eacute;mica com uma excelente defesa ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio evitou goleada de Mourinho - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=45&did=163751",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> evitou goleada de Mourinho - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pe&ccedil;a &#8220;Tribos&#8221; Cebolas, batatas e cenouras: afinal o que s&atilde;o? Liga dos Campe&otilde;es <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> evitou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> melhor em campo. Jos&eacute; Mourinho cumprimentou <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, o &uacute;nico &quot;Rei Le&atilde;o&quot;. O Sporting perdeu por 0-1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Rui Patr\u00edcio conquista benfiquistas - Fotogalerias - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/fotos/interior_premium.aspx?content_id=817220&tag=Sporting",
            "snippet": ":.: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> conquista benfiquistas - Fotogalerias - Jornal Record :.: Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> conquista benfiquistas Visto&nbsp;26519 09:17 segunda-feira , 22&nbsp;abril de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> na Liga Europa e n&atilde;o para fugir &aacute; linha de &aacute;gua com andou grande parte da temporada a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"N\u00e3o percebo de matem\u00e1tica...\" - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3938685",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;N&atilde;o percebo de matem&aacute;tica...&quot; - JN Calend&#65533;rio da sele&#65533;&#65533;o portuguesa rumo ao Mundial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#65533; TAGS Desporto <em>Rui</em> Patr&#65533;cio: &quot;N&#65533;o percebo de matem&#65533;tica...&quot; Publicado <em>Rui</em> Farinha &#65533; <em>Rui</em> Patr&#65533;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> treinos da unidade hoteleira onde o grupo estagia, em &#65533;bidos. &#65533; foto&#65533; Gustavo Bom / Global Imagens <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Magia Do Futebol - Viseu: A \u00e9poca de Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://a-magia-do-futebol.blogspot.pt/2009/07/epoca-de-rui-patricio.html",
            "snippet": "A Magia Do Futebol - Viseu: A &eacute;poca de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Site Ac. de Viseu Recordar Ac. Viseu Recordar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Mauro Almeida (10) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (10) Bruno Sousa (9) Emerson (9) Ger&uacute;sio (9) Polga (9) <em>Rui</em> Miguel (9<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Damas (1) noticias SCP (1) sexta-feira, Julho 10, 2009 A &eacute;poca de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> O Sporting j&aacute; perdeu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio \u00e9 o novo embaixador da Puma",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/moda/rui-patricio-e-o-novo-embaixador-da-puma-puma-rui-patricio/1378102-5008.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o novo embaixador da Puma Tempo Tr&acirc;nsito Signos Siga-nos &Uacute;ltimas Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o novo embaixador da Puma 1/5 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o novo embaixador da Puma Foto Divulga&ccedil;&atilde;o 2/5 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o novo embaixador da Puma Foto Divulga&ccedil;&atilde;o 3/5 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o novo embaixador da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Magia Do Futebol - Viseu: Jogador do m\u00eas: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://a-magia-do-futebol.blogspot.pt/2009/08/jogador-do-mes-rui-patricio.html",
            "snippet": "A Magia Do Futebol - Viseu: Jogador do m&ecirc;s: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Site Ac. de Viseu Recordar Ac. Viseu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Mauro Almeida (10) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (10) Bruno Sousa (9) Emerson (9) Ger&uacute;sio (9) Polga (9) <em>Rui</em> Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) V&iacute;tor Damas (1) noticias SCP (1) segunda-feira, Agosto 31, 2009 Jogador do m&ecirc;s: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Nome: <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio \"trocava a exibi\u00e7\u00e3o pela vit\u00f3ria\" - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=4&did=163770",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &quot;trocava a exibi&ccedil;&atilde;o pela vit&oacute;ria&quot; - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> s&atilde;o? Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &quot;trocava a exibi&ccedil;&atilde;o pela vit&oacute;ria&quot; O capit&atilde;o dos le&otilde;es evitou o descalabro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fonte SAIBA MAIS &quot;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; bom, mas V&iacute;tor Damas &eacute; eterno&quot; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> foi o grande capit&atilde;o do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Bancada Nascente: Vital obriga Rui Patr\u00edcio a dose de trabalho extra",
            "originalURL": "http://abancadanascente.blogspot.pt/2011/09/vital-obriga-rui-patricio-dose-de.html",
            "snippet": "A Bancada Nascente: Vital obriga <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> a dose de trabalho extra quinta-feira, 22 de Setembro de 2011 Vital obriga <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> a dose de trabalho extra O momento de forma de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> adeptos &agrave; entrada em campo de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> para a recep&ccedil;&atilde;o ao Vit&oacute;ria de Set&uacute;bal, e o impacto que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"Temos de melhorar defensivamente\" - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4175446&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Desporto+%28DN+-+Desporto%29",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Temos de melhorar defensivamente&quot; - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Media Opini&atilde;o Pessoas Sele&ccedil;&atilde;o nacional <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Temos de melhorar defensivamente&quot; por Jo&atilde;o Ruela<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dinamarca. O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assumiu neste domingo que a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol tem de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio divertido em Albufeira - Sporting - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/detalhe/noticias/sport/sporting/rui-patricio-divertido-em-albufeira",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> divertido em Albufeira - Sporting - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza cookies que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Agosto Blog Veja mais opini&atilde;o hoje Exclusivos CM hoje nas bancas Vidas Carlos Barroso <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> MAIS VOTADO F&eacute;rias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> divertido em Albufeira Guarda-redes do Sporting escolheu o Algarve para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cRui Patr\u00edcio n\u00e3o costuma ter tanto trabalho\u201d | Portugal News",
            "originalURL": "https://www.portugalnews.pt/desporto/rui-patrcio-no-costuma-ter-tanto-trabalho/",
            "snippet": "&#8220;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o costuma ter tanto trabalho&#8221; | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia Desporto Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do &Eacute;bola entram em greve Desporto Setembro 30, 2014 &#8220;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o costuma ter tanto trabalho&#8221; Marco Silva, treinador do Sporting, analisou a partida do guardi&atilde;o <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, que esteve em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "1\u00ba. TORNEIO FUTEBOL RUI PATR\u00cdCIO ESCOLINHAS-FUTEBOL 5 MARRAZES LEIRIA - leiriadesporto",
            "originalURL": "http://leiriadesporto.blogs.sapo.pt/11642.html",
            "snippet": "1&ordm;. TORNEIO FUTEBOL <em>RUI</em> <em>PATR&Iacute;CIO</em> ESCOLINHAS-FUTEBOL 5 MARRAZES LEIRIA - leiriadesporto &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; S&aacute;bado, 3 de Abril de 2010 1&ordm;. TORNEIO FUTEBOL <em>RUI</em> <em>PATR&Iacute;CIO</em> ESCOLINHAS-FUTEBOL 5 MARRAZES LEIRIA 1&ordm;. TORNEIO FUTEBOL <em>RUI</em> <em>PATR&Iacute;CIO</em> ESCOLINHAS-FUTEBOL 5 MARRAZES LEIRIA O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"O mais importante \u00e9 nunca desistir\" - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/rui-patricio-o-mais-importante-e-nunca-desistir-1637776",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;O mais importante &eacute; nunca desistir&quot; - P&Uacute;BLICO Menu Portugal Outras selec&ccedil;&otilde;es Calend&aacute;rio e Classifica&ccedil;&otilde;es Estat&iacute;sticas Not&iacute;cias Escolha os 23 Multim&eacute;dia <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;O mais importante<span class=\"ellipsis\"> ... </span> eventual mau resultado frente &agrave; Alemanha, no jogo inaugural do Mundial 2014. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ser&aacute; o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"O mais importante \u00e9 nunca desistir\" - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/rui-patricio-o-mais-importante-e-nunca-desistir-1637776",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;O mais importante &eacute; nunca desistir&quot; - P&Uacute;BLICO Menu Portugal Outras selec&ccedil;&otilde;es Calend&aacute;rio e Classifica&ccedil;&otilde;es Estat&iacute;sticas Not&iacute;cias Escolha os 23 Multim&eacute;dia <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;O mais importante<span class=\"ellipsis\"> ... </span> eventual mau resultado frente &agrave; Alemanha, no jogo inaugural do Mundial 2014. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ser&aacute; o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comments on: Rui Patr\u00edcio no centro da brincadeira \u2013 Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/rui-patricio-no-centro-da-brincadeira-record/feed/",
            "snippet": "Comments on: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no centro da brincadeira &#8211; Record http://revistadeimprensa.com/desporto/<em>rui</em>-patricio-no-centro-da-brincadeira-record/ Todas as not&iacute;cias num s&oacute; local Fri, 16 May 2014 11:44:37 +0000 hourly 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Adeptos portistas com mensagem para Rui Patr\u00edcio - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/fotos/interior.aspx?content_id=851042&tag=FC%20Porto",
            "snippet": ":.: Adeptos portistas com mensagem para <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Jornal Record :.: Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Visto&nbsp;141468 22:42 domingo , 27&nbsp;outubro de 2013 Tweet &nbsp; Para comentar fa&ccedil;a login ou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ) Responder &nbsp; Denunciar #3 [ ver perfil ] <em>Rui</em> Jesus 28-10-2013, &agrave;s 23:26&nbsp; O FCP se fosse um clube decente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio e a concorr\u00eancia - Sele\u00e7\u00e3o Nacional - Not\u00edcias - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=740784&tm=44&layout=123&visual=61",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e a concorr&ecirc;ncia - Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - Not&iacute;cias - RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> instalar, feche o seu browser e volte a abrir. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e a concorr&ecirc;ncia M&aacute;rio Aleixo 28 Mai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> confrontado com a concorr&ecirc;ncia que enfrenta de Beto e Eduardo pela conquista de um lugar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio quer chegar aos \u201c500 jogos\u201d pelo Sporting | Relvado",
            "originalURL": "http://relvado.sapo.pt/sporting/rui-patricio-quer-chegar-aos-500-jogos-pelo-sporting-502418",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> quer chegar aos &#8220;500 jogos&#8221; pelo Sporting | Relvado Acompanhe o Relvado: Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Belenenses Pa&ccedil;os Ferreira Moreirense Penafiel Boavista Off-side Ronaldo Mourinho <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> quer chegar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> MELO MOREIRA/AFP/Getty Images <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> cumpriu 300 jogos ao servi&ccedil;o do Sporting na desloca&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Temos de melhorar defensivamente diz Rui Patr\u00edcio | Jornal A\u00e7ores 9",
            "originalURL": "http://www.jornalacores9.net/desporto/temos-de-melhorar-defensivamente-diz-rui-patricio/?cat=11",
            "snippet": "Temos de melhorar defensivamente diz <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Jornal A&ccedil;ores 9 Publicidade Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Temos de melhorar defensivamente diz <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assumiu hoje que a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Reservados|Texto: Lusa/A&ccedil;ores 9 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 14h45 - 12 de Outubro de 2014 | Pol&iacute;tica Partilhar Tweetar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Temos de melhorar defensivamente diz Rui Patr\u00edcio | Jornal A\u00e7ores 9",
            "originalURL": "http://www.jornalacores9.net/desporto/temos-de-melhorar-defensivamente-diz-rui-patricio/?cat=7",
            "snippet": "Temos de melhorar defensivamente diz <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Jornal A&ccedil;ores 9 Publicidade Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Temos de melhorar defensivamente diz <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assumiu hoje que a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Reservados|Texto: Lusa/A&ccedil;ores 9 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 14h45 - 12 de Outubro de 2014 | Economia Partilhar Tweetar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Benfica, o Rui Patr\u00edcio e as substancias proibidas - Pontos de vista",
            "originalURL": "http://perguntasparvas.blogs.sapo.pt/469715.html",
            "snippet": "O Benfica, o <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e as substancias proibidas - Pontos de vista Pontos de vista Tudo na vida<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e as substancias proibidas &nbsp; Eu diria mais, anda por a&iacute; muita gente a abusar das<span class=\"ellipsis\"> ... </span> manh&atilde; , noticias , <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> , substancias proibidas olhar para o mundo &agrave;s 00:00 | link do post<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Rui Patr\u00edcio prestes a igualar Peyroteo \u2013 Zero Zero",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/rui-patricio-prestes-a-igualar-peyroteo-zero-zero/1/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> prestes a igualar Peyroteo &#8211; Zero Zero Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Activa Pais e Filhos Revista Caras Fama <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> prestes a igualar Peyroteo &#8211; Zero Zero Publicado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> atrav&eacute;s do feed: RSS 2.0 . Comente! Frente ao Arouca, <em>Rui</em> Patr Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio e Jackson Mart\u00ednez no \"onze\" ideal - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/interior.aspx?content_id=4158501",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Jackson Mart&iacute;nez no &quot;onze&quot; ideal - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas Liga dos Campe&otilde;es <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Jackson Mart&iacute;nez no &quot;onze&quot; ideal &nbsp; Fotografia &copy; Filipe Amorim / Global Imagens O internacional portugu&ecirc;s <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e o avan&ccedil;ado colombiano Jackson<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "NOVAGENTE.pt | Nacional | Rui Patr\u00edcio : Rende-se \u00e0 moda das tatuagens",
            "originalURL": "http://www.novagente.pt/7c1120a/mod_artigos_obj_moda.aspx?sid=be58dcf4-240c-4049-a85a-0fdf5b9a71a8&cntx=N8d2Q4vZ97X9D%2BHkRcPv8jTJxZJC5e4lMmjEtKcnL%2Bys34X3%2Feqmvha8X9R%2FgJuk",
            "snippet": "NOVAGENTE.pt | Nacional | <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> : Rende-se &agrave; moda das tatuagens Nacional Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ter aderido &agrave; moda das tatuagens, a que muitos colegas de profiss&atilde;o j&aacute; se renderam. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> fez<span class=\"ellipsis\"> ... </span>%2BI0tPtxsI6b8dZl5uHSjvmUdEamVGbqWn14shaoIRUzEsl2mIA%3D%3D <em>Rui</em> Patr&Atilde;&shy;cio Rende-se &Atilde;&nbsp; moda das tatuagens 19 agosto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio assume que \u00e9 preciso melhorar - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/patricio_assumiu_que_e_preciso_melhorar.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assume que &eacute; preciso melhorar - Futebol - Correio da Manh&atilde; Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dessa &aacute;rea na sua conta. ENVIAR IMPRIMIR 12.10.2014 &nbsp;&nbsp;14:47 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assume que &eacute; preciso melhorar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes. O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assumiu este domingo&nbsp;que a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol tem de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bruno de Carvalho nega sa\u00edda de Rui Patr\u00edcio e William Carvalho - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4009801",
            "snippet": "Bruno de Carvalho nega sa&iacute;da de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e William Carvalho - TSF TSF Pais e Filhos Conselho<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>patr&iacute;cio</em> , Sporting , william carvalho &nbsp; Bruno de Carvalho nega sa&iacute;da de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e William Carvalho<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do plantel de futebol, descartando explicitamente a transfer&ecirc;ncia de William Carvalho e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Reac\u00e7\u00e3o de Rui Patr\u00edcio ao estudo que \"n\u00e3o d\u00e1 import\u00e2ncia a Portugal\" | Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/reaccao-de-rui-patricio-ao-estudo-que-nao-da-importancia-a-portugal/",
            "snippet": "Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &quot;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&quot; | Futebol Portugal In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&#8221; Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&#8221; Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "NOVAGENTE.pt | Nacional | Louren\u00e7o Ortig\u00e3o e Rui Patr\u00edcio: Fazem equipa na noite",
            "originalURL": "http://www.novagente.pt/7c1120a/mod_artigos_obj_moda.aspx?sid=be58dcf4-240c-4049-a85a-0fdf5b9a71a8&cntx=6E0YW7urqDN23dX1FGGS9JFGIPI0mAqZuKmpod34fqnyCWTWd4UfnNGSBFvtBDgw",
            "snippet": "NOVAGENTE.pt | Nacional | Louren&ccedil;o Ortig&atilde;o e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Fazem equipa na noite Nacional Internacional Estilos Sabores Sa&Atilde;&ordm;de Documento NG.TV hor&Atilde;&sup3;scopo Louren&Atilde;&sect;o Ortig&Atilde;&pound;o e <em>Rui</em> Patr&Atilde;&shy;cio Fazem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> atual da NOVA GENTE (n&ordm; 1976) j&aacute; venda, numa banca perto de si. ETIQUETAS Louren&Atilde;&sect;o&nbsp;Ortig&Atilde;&pound;o <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cl\u00e1ssico. Rui Patr\u00edcio apanha Bento: quatro pen\u00e1ltis defendidos - Pag 1 de 3 | iOnline",
            "originalURL": "http://www.ionline.pt/artigos/desporto/classico-rui-patricio-apanha-bento-quatro-penaltis-defendidos",
            "snippet": "&#65279; Cl&aacute;ssico. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> apanha Bento: quatro pen&aacute;ltis defendidos - Pag 1 de 3 | iOnline Passar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Mundial 2014 Cl&aacute;ssico. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> apanha Bento: quatro pen&aacute;ltis defendidos <em>Rui</em> &Aacute;guas.&quot;Um golo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> publicado em 20 Out 2014 - 05:00 //&nbsp; Desporto Cl&aacute;ssico. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> apanha Bento: quatro pen&aacute;ltis<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Reac\u00e7\u00e3o de Rui Patr\u00edcio ao estudo que \u201cn\u00e3o d\u00e1 import\u00e2ncia a Portugal\u201d | Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/reaccao-de-rui-patricio-ao-estudo-que-nao-da-importancia-a-portugal/",
            "snippet": "Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&#8221; | Futebol Portugal In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&#8221; 28/05/2014 - 12:16 - Entrevistas por Jo&atilde;o Barnab&eacute; Tweetar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> diz que a Selec&ccedil;&atilde;o Nacional est&aacute; &uacute;nica e exclusivamente focada em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting - Apresenta\u00e7\u00e3o - Sporting apresentou 24 jogadores e a surpresa foi...Rui Patr\u00edcio | Maisfut",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/sporting-apresentacao-cinco-violinos-lazio-rui-patricio/53dbf5fa0cf22bc0de7dd043.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+iol%2Fmaisfutebol+%28maisfutebol%29",
            "snippet": "Sporting - Apresenta&ccedil;&atilde;o - Sporting apresentou 24 jogadores e a surpresa foi...<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 LIVE AGORA: Cristiano Ronaldo <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Casemiro Wenger<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sporting Sporting apresentou 24 jogadores e a surpresa foi...<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> V&iacute;tor, Esgaio e Ciss&eacute; fora<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o Nacional - Sele\u00e7\u00e3o - Rui Patr\u00edcio falha primeiro treino da sele\u00e7\u00e3o nacional | Maisfutebol.io",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/selecao-nacional-selecao-mundial-2014-portugal-selecao-portugal-portugal-mundial-2014-rui-patricio/537cce5a0cf2fc63987bff0d.html",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - Sele&ccedil;&atilde;o - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falha primeiro treino da sele&ccedil;&atilde;o nacional | Maisfutebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Sele&ccedil;&atilde;o Mundial 2014 Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falha primeiro treino da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; h&aacute; 1 hora <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falhou o primeiro treino da sele&ccedil;&atilde;o nacional na prepara&ccedil;&atilde;o do Mundial<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio, William Carvalho e Slimani de regresso ao trabalho no Sporting | Desporto : Futebol : ",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=719689",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, William Carvalho e Slimani de regresso ao trabalho no Sporting | Desporto : Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 21-07-2014&nbsp;&agrave;s&nbsp;18:35 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, William Carvalho e Slimani de regresso ao trabalho no Sporting <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2014 | 04:00 | MOBILE RSS | Siga-nos | Seja f&atilde; POL&Iacute;TICA &Uacute;LTIMA Gaza: <em>Rui</em> Machete considera que cessar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio, William Carvalho e Slimani de regresso ao trabalho no Sporting | Desporto : Futebol : ",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?section_id=127&id_news=719689",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, William Carvalho e Slimani de regresso ao trabalho no Sporting | Desporto : Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 21-07-2014&nbsp;&agrave;s&nbsp;18:35 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, William Carvalho e Slimani de regresso ao trabalho no Sporting <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2014 | 04:00 | MOBILE RSS | Siga-nos | Seja f&atilde; POL&Iacute;TICA &Uacute;LTIMA Gaza: <em>Rui</em> Machete considera que cessar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "D\u00e1lia Madruga fala no fim da rela\u00e7\u00e3o com Bernardo Sousa e desmente envolvimento com Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacionais/dalia-madruga-rui-patricio-bernardo-sousa-dalia-madruga-rui-patricio/1362214-4996.html",
            "snippet": "D&aacute;lia Madruga fala no fim da rela&ccedil;&atilde;o com Bernardo Sousa e desmente envolvimento com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> desmente envolvimento com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Esta n&atilde;o &eacute; a primeira vez que D&aacute;lia Madruga, de 33 anos, e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebolista <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Envolvimento esse que ter&aacute; ocorrido num per&iacute;odo em que D&aacute;lia e Bernardo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abRui Patr\u00edcio n\u00e3o nos interessa porque temos os dois melhores guarda-redes de Portugal\u00bb - Pinto da C",
            "originalURL": "http://totafute.blogs.sapo.pt/812673.html",
            "snippet": "&laquo;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o nos interessa porque temos os dois melhores guarda-redes de Portugal&raquo; - Pinto da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Anterior Casa Noticias Seguinte &gt; 25 Mai 13 &laquo;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o nos interessa porque temos os dois melhores guarda-redes de Portugal&raquo; - Pinto da Costa O presidente do FC Porto reconheceu que <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}