{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Andr%C3%A9+Gomes&from=20150101000000&to=20151231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 5823136,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20150101000000",
        "to": "20151231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Andr\u00e9 Gomes",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Expresso | Andr\u00e9 Gomes",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/palavra/entity/people/Andre-Gomes",
            "snippet": "Expresso | <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Menu Expresso Siga-nos Facebook Twitter RSS Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Di&aacute;rio Seman&aacute;rio <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Desporto H&aacute; que estar atento<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. E o de Bernardo Silva. Desporto O benfiquista Pedro Ad&atilde;o e Silva escreve sobre o rival<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios em: Andr\u00e9 Gomes",
            "originalURL": "http://tempodeavancar.net/?feed=rss2&page_id=14212",
            "snippet": "Coment&aacute;rios em: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> http://tempodeavancar.net Candidatura Cidad&atilde; Thu, 13 Aug 2015 20:38:11 +0000 hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.1.8<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios em: Andr\u00e9 Gomes",
            "originalURL": "http://tempodeavancar.net/?feed=rss2&page_id=14212",
            "snippet": "Coment&aacute;rios em: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> http://tempodeavancar.net Candidatura Cidad&atilde; Thu, 13 Aug 2015 20:38:11 +0000 hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.1.8<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Perfil > Perfil P\u00fablico - SAPO Blogs",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/profile?blog=josegomesandre",
            "snippet": "Perfil &gt; Perfil P&uacute;blico - SAPO Blogs acesso r&aacute;pido home destaques &uacute;ltimos posts tags criar blog Entrar SAPO Blogs Porqu&ecirc; ter blog no SAPO? Leituras Entrar destaques &uacute;ltimos posts tags 9 subscritores Perfil de Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> 9 subscritores Nome Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> Localiza&ccedil;&atilde;o Lisboa P&aacute;gina Pessoal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Perfil > Perfil P\u00fablico - SAPO Blogs",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/profile?blog=josegomesandre",
            "snippet": "Perfil &gt; Perfil P&uacute;blico - SAPO Blogs acesso r&aacute;pido home 2015 destaques &uacute;ltimos posts tags criar blog Entrar SAPO Blogs Criar Blog Entrar destaques &uacute;ltimos posts tags 9 subscritores Perfil de Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> 9 subscritores Nome Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> Localiza&ccedil;&atilde;o Lisboa P&aacute;gina Pessoal http://www<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes desconhece o seu futuro - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/andre-gomes-desconhece-o-seu-futuro/",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> desconhece o seu futuro - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol Estat&iacute;stica Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> / <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> desconhece o seu futuro <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> desconhece o seu futuro <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> desconhece o seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, jogadores como <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> veem a sua situa&ccedil;&atilde;o no clube ficar incerta, uma vez que os seus passes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Almeida envia mensagem a Andr\u00e9 Gomes - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=4583796&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Benfica+%28OJ+-+Benfica%29",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> Almeida envia mensagem a <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tamb&eacute;m continua&quot; 22/05/2015 Benfica <em>Andr&eacute;</em> Almeida envia mensagem a <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Publicado Jogador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Gomes</em> saiu do hospital e falha tr&ecirc;s meses <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> falha Europeu de sub-21 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> mant&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Les\u00e3o volta a travar Andr\u00e9 Gomes - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/lesao-volta-a-travar-andre-gomes-1708411?frm=ult",
            "snippet": "Les&atilde;o volta a travar <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos anteriores Mais B&eacute;tis trava<span class=\"ellipsis\"> ... </span> travar <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> 0 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 0 Les&atilde;o volta a travar <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Por Leonel Lopes <em>Gomes</em> 20/09/2015 - 15:02 M&eacute;dio portugu&ecirc;s do Val&ecirc;ncia contraiu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes treinou condicionado na sele\u00e7\u00e3o - Sele\u00e7\u00e3o Nacional - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/selecao-nacional/andre-gomes-treinou-condicionado-na-selecao_d872615",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> treinou condicionado na sele&ccedil;&atilde;o - Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - Desporto - RTP Not&iacute;cias RTP R&aacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Whatsapp <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> treinou condicionado na sele&ccedil;&atilde;o M&aacute;rio Aleixo - RTP 10 Nov, 2015, 11:34 | Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> foi o &uacute;nico jogador que treinou &agrave; parte do grupo | Lusa <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> treinou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rafa rende lesionado Andr\u00e9 Gomes na sele\u00e7\u00e3o - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Nacional/Interior.aspx?content_id=4879302&page=-1",
            "snippet": "Rafa rende lesionado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> na sele&ccedil;&atilde;o - JN Nacional Elei&#65533;&#65533;es Justi&#65533;a Economia Pa&#65533;s Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vereador da Cultura do Porto, Paulo Cunha e Silva Rafa rende lesionado Andr&#65533; <em>Gomes</em> na sele&#65533;&#65533;o Ontem O avan<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#65533; <em>Gomes</em>, que est&#65533; lesionado e foi dispensado dos jogos particulares com a R&#65533;ssia e o Luxemburgo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SL Benfica: Andr\u00e9 Almeida e Andr\u00e9 Gomes viajam para o Drag\u00e3o - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/sl-benfica-andre-almeida-e-andre-gomes-viajam-para-o-dragao/",
            "snippet": "SL Benfica: <em>Andr&eacute;</em> Almeida e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> viajam para o Drag&atilde;o - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> punidas pela UEFA Futebol / SL Benfica: <em>Andr&eacute;</em> Almeida e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> viajam para o Drag&atilde;o SL Benfica: <em>Andr&eacute;</em> Almeida e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> viajam para o Drag&atilde;o SL Benfica: <em>Andr&eacute;</em> Almeida e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> viajam para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes: \u00abSinto-me muito melhor\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/andre_gomes_sinto_me_muito_melhor.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &laquo;Sinto-me muito melhor&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &laquo;Sinto-me muito melhor&raquo; Com 6 pontos em tr&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> poder&aacute; deixar o apuramento praticamente fechado... 1 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &laquo;Sinto-me muito melhor&raquo; Com 6 pontos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes volta a parar - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/andre_gomes_volta_a_parar.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> volta a parar - Futebol - Correio da Manh&atilde; Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de privacidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &aacute;rea na sua conta. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> disten&ccedil;&atilde;o muscular. 20.09.2015 &nbsp;&nbsp;13:09 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> volta a parar Sofre disten&ccedil;&atilde;o muscular. Partilhe O m&eacute;dio portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> sofreu no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rafa no lugar do lesionado Andr\u00e9 Gomes - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rafa_no_lugar_do_lesionado_andre_gomes.html",
            "snippet": "Rafa no lugar do lesionado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social Rafa no lugar do lesionado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Segundo informa a FPF, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> apresentou-se com queixas na segunda-feira... 1 Rafa no lugar do lesionado <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia recupera Andr\u00e9 Gomes, mas fica sem Enzo P\u00e9rez - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/valencia-recupera-andre-gomes-mas-fica-sem-enzo-perez_d862698",
            "snippet": "Val&ecirc;ncia recupera <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, mas fica sem Enzo P&eacute;rez - Espanha - Desporto - RTP Not&iacute;cias RTP<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp Val&ecirc;ncia recupera <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, mas fica sem Enzo P&eacute;rez LUSA 01 Out, 2015, 16:13 | Espanha | REUTERS O futebolista portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> regressou esta quinta-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rafa no lugar de Andr\u00e9 Gomes - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/rafa_no_lugar_de_andre_gomes.html",
            "snippet": "Rafa no lugar de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA NEWSLETTER Fechar Os<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Val&ecirc;ncia Unidade de Sa&uacute;de e Performance Rafa Sp.Braga 10.11.2015 &nbsp;&nbsp;23:05 Rafa no lugar de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> lesionado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. Partilhe O m&eacute;dio do Val&ecirc;ncia apresentou-se na segunda-feira &agrave; noite com queixas e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica comunica venda de Andr\u00e9 Gomes (outra vez) | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/transferencias/mercado/valencia-formaliza-compra-de-andre-gomes-ao-benfica",
            "snippet": "Benfica comunica venda de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (outra vez) | Maisfutebol.iol.pt MAISFUTEBOL 15 anos &Uacute;LTIMAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: R&uacute;ben Vinagre Sporting Doyen Chile 2015 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Queens Park Rangers Facebook Twitter RSS Correio eGOLO Transfer&ecirc;ncias Benfica Valencia Transfer&ecirc;ncias Benfica comunica venda de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (outra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": ":.: Hulk em f\u00faria perante empurr\u00e3o de Andr\u00e9 Gomes - V\u00eddeos - Jornal Record :.:",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/multimedia/videos/detalhe/hulk-em-furia-perante-empurrao-de-andre-gomes-975431.html",
            "snippet": ":.: Hulk em f&uacute;ria perante empurr&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - V&iacute;deos - Jornal Record :.: Este website utiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Magalh&atilde;es FOTOS V&Iacute;DEOS INFOGRAFIAS &Aacute;UDIO Hulk em f&uacute;ria perante empurr&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Para poder<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dos dois golos que fez - um deles de grande qualidade -, o ex-FC Porto perdeu a cabe&ccedil;a com <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes e o sentimento especial de voltar \u00e0 Luz - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4472390&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Desporto+%28DN+-+Desporto%29",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e o sentimento especial de voltar &agrave; Luz - Desporto - DN Sites do Grupo In&iacute;cio Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Artes TV &amp; Media Opini&atilde;o Pessoas <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e o sentimento especial de voltar &agrave; Luz por Isaura Almeida &nbsp; Ex-jogador do Benfica n&atilde;o escondeu ambi&ccedil;&atilde;o de ser titular na sele&ccedil;&atilde;o nacional. <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mais uma baixa. Rafa chamado para o lugar de Andr\u00e9 Gomes - Selec\u00e7\u00e3o - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior/mais-uma-baixa-na-selecao-rafa-chamado-para-o-lugar-de-andre-gomes-4879310.html",
            "snippet": "Mais uma baixa. Rafa chamado para o lugar de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - Selec&ccedil;&atilde;o - DN Quarta-Feira 11 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> chamado para o lugar de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Siga-nos Siga-nos no Facebook Siga-nos no Twitter Siga-nos no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-featured-1 Mais uma baixa. Rafa chamado para o lugar de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Facebook Twitter Google Plus Isaura<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia: Andr\u00e9 Gomes recupera e \u00e9 op\u00e7\u00e3o para Nuno Esp\u00edrito Santo | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/28-02-2015/valencia-andre-gomes-recupera-e-e-opcao-para-nuno-espirito-santo",
            "snippet": "Val&ecirc;ncia: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> recupera e &eacute; op&ccedil;&atilde;o para Nuno Esp&iacute;rito Santo | Maisfutebol.iol.pt MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Agra John Guidetti Pizzas Facebook Twitter RSS Correio eGOLO Val&ecirc;ncia Nuno Esp&iacute;rito Santo <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Val&ecirc;ncia Val&ecirc;ncia: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> recupera e &eacute; op&ccedil;&atilde;o para Nuno Esp&iacute;rito Santo T&eacute;cnico portugu&ecirc;s diz que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Chili Com Carne - Andr\u00e9 Coelho",
            "originalURL": "http://www.chilicomcarne.com/index.php?option=com_rsgallery2&Itemid=42&catid=103",
            "snippet": "Chili Com Carne - <em>Andr&eacute;</em> Coelho ccc shop blog autores acts futuro primitivo links up down Galeria Principal &nbsp; bio <em>Andr&eacute;</em> Coelho&nbsp; [desde 2011] [n.1984, Vila Nova de Gaia]&nbsp; tem vindo a desenvolver o seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Latrina do Chifrudo, editora que mant&eacute;m com Sara <em>Gomes</em>, na qual edita fanzines e discos. Tem vindo a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Daniel Gomes - XLDB",
            "originalURL": "http://xldb.di.fc.ul.pt/wiki/Daniel_Gomes",
            "snippet": ", 2011. Document | Presentation | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Nogueira , Jo&atilde;o Miranda , Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2006 July, 2006. DOI | URL | Document | Presentation | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Document | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Santos , M&aacute;rio J. Silva , Webstore: A Manager for<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Galp Create 2015 \u2013 3\u00ba Lugar Concurso de Publicidade - Miguel Tavares Gomes e Andr\u00e9 Resende - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/t0to7Pw9Gqg?rel=0&showinfo=0",
            "snippet": "Galp Create 2015 &#8211; 3&ordm; Lugar Concurso de Publicidade - Miguel Tavares <em>Gomes</em> e <em>Andr&eacute;</em> Resende - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Galp Create 2015 \u2013 3\u00ba Lugar Concurso de Publicidade - Miguel Tavares Gomes e Andr\u00e9 Resende - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/t0to7Pw9Gqg?rel=0&showinfo=0",
            "snippet": "Galp Create 2015 &#8211; 3&ordm; Lugar Concurso de Publicidade - Miguel Tavares <em>Gomes</em> e <em>Andr&eacute;</em> Resende - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nuno Gomes assume forma\u00e7\u00e3o do Benfica",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/411534",
            "snippet": " (M&oacute;naco), Jo&atilde;o Cancelo (Val&ecirc;ncia), <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (Val&ecirc;ncia), H&eacute;lder Costa (emprestado ao M&oacute;naco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Nuno <em>Gomes</em> assume forma&ccedil;&atilde;o do Benfica Contactos Publicidade Passatempos suplementos IN&Iacute;CIO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> TECNOLOGIA VIDA LIFESTYLE &Uacute;ltimas Vida Naide <em>Gomes</em> j&aacute; foi m&atilde;e Sociedade Ciclista morre atingida por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "LATERAL ESQUERDO: Jo\u00e3o Moutinho versus Andr\u00e9 Martins.",
            "originalURL": "http://www.lateral-esquerdo.blogspot.pt/2012/05/joao-moutinho-versus-andre-martins.html",
            "snippet": ") <em>Andr&eacute;</em> Carrillo (19) <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (12) <em>Andr&eacute;</em> Le&atilde;o (1) <em>Andr&eacute;</em> Marques (1) <em>Andr&eacute;</em> Martins (28) <em>Andr&eacute;</em> Santos (5<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Andr&eacute;</em> Coelho (1) Nuno Assis (5) Nuno Esp&iacute;rito Santo (2) Nuno <em>Gomes</em> (7) Nuno Reis (3) N&eacute;lson (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>LATERAL ESQUERDO: Jo&atilde;o Moutinho versus <em>Andr&eacute;</em> Martins. skip to main | skip to sidebar LATERAL<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "LATERAL ESQUERDO: \"Onde anda esse prod\u00edgio chamado Andr\u00e9 Martins?\"",
            "originalURL": "http://lateral-esquerdo.blogspot.pt/2014/02/onde-anda-esse-prodigio-chamado-andre.html",
            "snippet": " (3) Anderson (1) <em>Andr&eacute;</em> Almeida (9) <em>Andr&eacute;</em> Carrillo (19) <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (12) <em>Andr&eacute;</em> Le&atilde;o (1) <em>Andr&eacute;</em> Marques<span class=\"ellipsis\"> ... </span>LATERAL ESQUERDO: &quot;Onde anda esse prod&iacute;gio chamado <em>Andr&eacute;</em> Martins?&quot; skip to main | skip to sidebar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fevereiro de 2014 &quot;Onde anda esse prod&iacute;gio chamado <em>Andr&eacute;</em> Martins?&quot; Na sequ&ecirc;ncia de um coment&aacute;rio&nbsp; num<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ontem vi-te no Est\u00e1dio da Luz: Fernando Gomes e o apoio inequ\u00edvoco, pela neo-abutre Leonor",
            "originalURL": "http://ontemvi-tenoestadiodaluz.blogspot.pt/2013/08/fernando-gomes-e-o-apoio-inequivoco.html",
            "snippet": ") Andebol (3) Anderlecht (2) Anderlecht-Benfica 2013/2014 CL (1) <em>Andr&eacute;</em> Almeida (7) <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (21) <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>Ontem vi-te no Est&aacute;dio da Luz: Fernando <em>Gomes</em> e o apoio inequ&iacute;voco, pela neo-abutre Leonor Ontem vi-te no Est&aacute;dio da Luz quinta-feira, 29 de agosto de 2013 Fernando <em>Gomes</em> e o apoio inequ&iacute;voco, pela<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abExodus: Gods and Kings\u00bb (Exodus: Deuses e Reis) por Hugo Gomes | Portugal News",
            "originalURL": "https://www.portugalnews.pt/arte/exodus-gods-and-kings-exodus-deuses-e-reis-por-hugo-gomes/",
            "snippet": "&#8230; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em destaque no top-10 dos melhores golos do Val&ecirc;ncia (com v&iacute;deo) Com o fim do ano &agrave; vista, chegou &agrave; altura dos habituais balan&ccedil;os. Ler mais: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em&#8230; Fresh Juntou a tuna para pedir<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&laquo;Exodus: Gods and Kings&raquo; (Exodus: Deuses e Reis) por Hugo <em>Gomes</em> | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abExodus: Gods and Kings\u00bb (Exodus: Deuses e Reis) por Hugo Gomes | Portugal News",
            "originalURL": "http://www.portugalnews.pt/arte/exodus-gods-and-kings-exodus-deuses-e-reis-por-hugo-gomes/",
            "snippet": " pelo&#8230; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em destaque no top-10 dos melhores golos do Val&ecirc;ncia (com v&iacute;deo) Com o fim do ano &agrave; vista, chegou &agrave; altura dos habituais balan&ccedil;os. Ler mais: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em&#8230; Fresh Outubro: O m&ecirc;s em que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&laquo;Exodus: Gods and Kings&raquo; (Exodus: Deuses e Reis) por Hugo <em>Gomes</em> | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://relvado.aeiou.pt/internacional/andre-gomes-treinou-tres-meses-depois-509788",
            "snippet": " &amp; Lazer Colara Flagra Guia+Viagens Kitchenet Saliva <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> treinou tr&ecirc;s meses depois | Relvado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Boavista Vit&oacute;ria Set&uacute;bal Acad&eacute;mica Arouca Tondela U. Madeira Off-side Ronaldo Mourinho <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lu&iacute;s Miguel Nunes 12 de Agosto de 2015, &agrave;s 15:11 COMENTAR 0 Coment&aacute;rio(s) &nbsp; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> regressou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Publica\u00e7\u00f5es \u2014 Arquivo da Web Portuguesa",
            "originalURL": "http://sobre.arquivo.pt/sobre-o-arquivo/publicacoes",
            "snippet": " de Mestrado, Universidade de Lisboa, Portugal, 2008 ( apresenta&ccedil;&atilde;o ) Daniel <em>Gomes</em>, <em>Andr&eacute;</em> Nogueira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Retrieval, September 2014 ( ppt , bibtex ). Daniel <em>Gomes</em> and Miguel Costa, &nbsp; The Importance of Web<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ). Daniel <em>Gomes</em>, David Cruz, Jo&atilde;o Miranda, Miguel Costa, Sim&atilde;o Fontes, Acquiring and providing access<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Publications \u2014 Portuguese Web Archive",
            "originalURL": "http://sobre.arquivo.pt/about-the-archive/publications",
            "snippet": " ( presentation ) Daniel <em>Gomes</em>, <em>Andr&eacute;</em> Nogueira, Jo&atilde;o Miranda, Miguel Costa, Introducing the Portuguese<span class=\"ellipsis\"> ... </span> in Information Retrieval, September 2014 ( ppt , bibtex ). Daniel <em>Gomes</em> and Miguel Costa, &nbsp; The<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2014 ( bibtex ). Daniel <em>Gomes</em>, David Cruz, Jo&atilde;o Miranda, Miguel Costa, Sim&atilde;o Fontes, Acquiring and<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/jogodireto/fj.aspx?id=197851&wtv=&r=1&src=InicioRefresh&",
            "snippet": " Costa - 13 F&aacute;bio Coentr&atilde;o - 5 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - 15 &nbsp; William Carvalho - 6 Jo&atilde;o Moutinho - 8 &nbsp; &nbsp; Nani - 17<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Veloso - 4 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - 15 Jo&atilde;o Moutinho - 8 &nbsp; &nbsp; Nani - 17 &Eacute;der - 9 &nbsp; Ivan Cavaleiro - 23 &nbsp; Ricardo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> COENTR&Atilde;O 15 <em>ANDR&Eacute;</em> <em>GOMES</em> 6 WILLIAM CARVALHO 8 JO&Atilde;O MOUTINHO 17 NANI 9 &Eacute;DER 10 VIEIRINHA 1 BERISHA 4<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Superliga Futsal Coimbra",
            "originalURL": "http://3superligafutsal.blogspot.pt/",
            "snippet": " Negra B: Lu&iacute;s Teixeira <em>Andr&eacute;</em> Carvalho Hugo <em>Gomes</em> Emanuel <em>Gomes</em> Jo&atilde;o <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> Fernandes M&aacute;rcio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>- Telmo s/n- Marco Futsal Festivaleiros: 1- Nuno Barata 7- <em>Andr&eacute;</em> Sim&otilde;es 10- Hugo Santos 12- Ricardo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), Marco (1) e Pedro Couto (auto-golo) Futsal Festivaleiros - <em>Andr&eacute;</em> Sim&otilde;es (2), Rui Sim&otilde;es (2), Hugo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Autores \u00bb wookacontece",
            "originalURL": "http://wookacontece.wook.pt/autores/",
            "snippet": " Freire <em>Andr&eacute;</em> Gago <em>Andr&eacute;</em> Gama <em>Andr&eacute;</em> Gide <em>Andr&eacute;</em> Giordan <em>Andr&eacute;</em> Glucksmann <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> Gosselin<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 1949 William Faulkner 1948 T. S. Eliot 1947 <em>Andr&eacute;</em> Gide 1946 Hermann Hesse 1945 Gabriela Mistral 1944<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Gomes</em> de Castro A. Gouveia de Oliveira A. J. Jacobs A. J. R. Russel-Wood A. J. Wood A. M. Galopim<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/lotarias/",
            "snippet": " totaliza 349 minutos em campo ao servi&ccedil;o do Chelsea. Val&ecirc;ncia <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> considerado intransfer&iacute;vel - A imprensa internacional tem avan&ccedil;ado nos &uacute;ltimos dias que <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> pode trocar o Val&ecirc;ncia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> negociar por um valor inferior ao da cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> (80 milh&otilde;es). O jornal AS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos com os 23 convocados dispon\u00edveis - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/39199/",
            "snippet": " o lesionado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. A+ / A- Fernando Santos contou com os 23 convocados. Foto: Tiago Petinga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional, em Oeiras. O jogador do Braga substitui <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> na prepara&ccedil;&atilde;o para os jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> lugar de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> R&uacute;ben Neves deixou o bilhete de identidade em casa. Fran&ccedil;a &eacute; objectivo Vieirinha<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A\u00e7oriano Oriental - Desporto - Futebol",
            "originalURL": "http://feeds.acorianooriental.pt/AO-DespFutebol",
            "snippet": " Sporting de Braga, foi chamado &agrave; sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol para substituir <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, que est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, com novo treino no Est&aacute;dio Nacional, em Oeiras, depois de o m&eacute;dio <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> ter sido dispensado na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/noticia/ultimo-treino-de-portugal-no-jamor-com-todos-os-jogadores-disponiveis Rafa rende lesionado <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A\u00e7oriano Oriental - Desporto - Futebol",
            "originalURL": "http://feeds.acorianooriental.pt/AO-DespFutebol",
            "snippet": ".acorianooriental.pt/img/logoLetering.gif A&ccedil;oriano Oriental Rafa rende lesionado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> na sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &agrave; sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol para substituir <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, que est&aacute; lesionado e foi dispensado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional, em Oeiras, depois de o m&eacute;dio <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> ter sido dispensado na v&eacute;spera, devido a les&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias do Futebol | Jornal desportivo. Academia de Talentos.",
            "originalURL": "http://www.nfutebol.pt/tudo/tag/Nuno%20Gomes",
            "snippet": " Convocat&oacute;ria Selec&ccedil;&atilde;o Nacional sub-16 Jorge Mendes comprou <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Iturbe a caminho do Real Madrid<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.PecasAuto24.PT 17:29 quinta, 26 de mar&ccedil;o de 2015 Comment Twitter Facebook Nuno <em>Gomes</em> a caminho da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nuno <em>Gomes</em> regressa ao Benfica O ex-internacional portugu&ecirc;s ir&aacute; assumir as fun&ccedil;&otilde;es de assessor para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://www.civil.uminho.pt/planning/miec/uploads/Perfis2014-Ranking.pdf",
            "snippet": " Rodrigues Monteiro da Silva 3 10 14,122\nA61818 Jos&eacute; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Pinheiro 3 11 11,556\nA65106 Jos&eacute; Diogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Maria da Cunha Costa 3 11 12,006\nA54266 S&eacute;rgio <em>Andr&eacute;</em> Ferreira <em>Gomes</em> 3 18 14,742\nA65181 S&eacute;rgio Ricardo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> A58611 Ana Sofia Pereira Machado 4 - 11,886 PHA\n5 A61871 <em>Andr&eacute;</em> Carvalho Lima 4 - 14,070\n108 A46306 <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anamneses - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/culturaipsilon/noticia/anamneses-1694716",
            "snippet": " Oliveira 08/05/2015 - 02:44 Vozes Interiores parte das mem&oacute;rias pessoais de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Partilhar no Google+ Multim&eacute;dia T&oacute;picos Artes H&aacute; entre esta exposi&ccedil;&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e aquela que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> significantes no conjunto de imagens inclu&iacute;das em&nbsp; Vozes Interiores . <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> trabalha a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt - A BOLA on-line - Miragens",
            "originalURL": "http://www.miragens.abola.pt/media.aspx?id=21152",
            "snippet": " dan&ccedil;a ... <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no top-10 dos melhores do golos do Val&ecirc;ncia 29-12-2014 22:20:04 Tags: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no top-10 dos melhores do golos do Val&ecirc;ncia <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no t... O penalty sobre F&aacute;bregas que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> v&iacute;deo) <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em destaque no top-10 dos melhores golos do Val&ecirc;ncia (com v&iacute;deo) Neymar, dois<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt - A BOLA on-line - Miragens",
            "originalURL": "http://www.miragens.abola.pt/media.aspx?id=21154",
            "snippet": " Tags: Neymar em dan&ccedil;a louca pelo sucesso capilar no Jap&atilde;o Neymar em dan&ccedil;a ... <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no top-10 dos melhores do golos do Val&ecirc;ncia 29-12-2014 22:20:04 Tags: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no top-10 dos melhores do golos do Val&ecirc;ncia <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no t... O penalty sobre F&aacute;bregas que o &aacute;rbitro n&atilde;o viu 28-12-2014 16:51<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nas legislativas ser\u00e1 de vez - Papa Myzena",
            "originalURL": "http://papamyzena.blogs.sapo.pt/64742.html",
            "snippet": " Duarte Calv&atilde;o Jo&atilde;o Gon&ccedil;alves Jo&atilde;o Villalobos Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> Lu&iacute;s Rocha Manuel Pinheiro Maria<span class=\"ellipsis\"> ... </span> todos. responder a coment&aacute;rio De Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> a 11 de Junho de 2009 &agrave;s 17:03 Obrigado pelo convite<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Andr&eacute;</em> Abrantes Amaral Duarte Calv&atilde;o Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> Jo&atilde;o Gon&ccedil;alves Lu&iacute;s Rocha M. Isabel Goul&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Renascen\u00e7a - \u00c9 tudo o que precisa de ouvir.",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca.aspx",
            "snippet": " t&ecirc;m 3,5 milh&otilde;es de adeptos. <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> a aquecer para o cl&aacute;ssico 28 Dez, 2015 - 13:56 N&aacute;poles interessado em <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> 28 Dez, 2015 - 18:10 Jorge Sim&atilde;o lan&ccedil;a candidatura do Pa&ccedil;os &agrave; Ta&ccedil;a Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, da Ta&ccedil;a da Liga. N&aacute;poles interessado em <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Sky Sports avan&ccedil;a que o presidente do clube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Home - www.dropzone.pt",
            "originalURL": "http://www.dropzone.pt/docs/index.php?news=20&idNoticia=331",
            "snippet": " &nbsp; &nbsp; &nbsp; 114 Nuno <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Santos BTT100Stress &nbsp; 70Km &nbsp; &nbsp; &nbsp; 115 Bruno Jos&eacute; da Gra&ccedil;a <em>Gomes</em> FZZ-Bikes &nbsp; 70Km<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Clube&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 1 Nuno de Sousa <em>Gomes</em> IND/Lisboa &nbsp; 35Km &nbsp; Frederico Luz&nbsp; DropZone&nbsp; 2 Tiago Raimundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ferreira <em>Gomes</em> LamaSolta &nbsp; 35Km &nbsp; &nbsp; &nbsp; 62 Francisco Jos&eacute; Antunes Farinha&nbsp; FZZ-Bikes &nbsp; 35Km &nbsp; &nbsp; &nbsp; 63 Rui<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SIC - Internacional",
            "originalURL": "http://sic.sapo.pt/internacional/",
            "snippet": " chegar &agrave; final da Liga dos Campe&otilde;es e conquistar o campeonato. Desporto <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> regressa com muita<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Val&ecirc;ncia <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> regressou &agrave; competi&ccedil;&atilde;o no fim-de-semana. PROGRAMA&Ccedil;&Atilde;O SITE SIC NOT&Iacute;CIAS COMO ASSISTIR<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Populares <em>Andr&eacute;</em> salva o filho de Leonor! <em>Andr&eacute;</em> e Leonor conseguem salvar Pedro e Carlota! Mar Salgado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}