{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=F%C3%A1bio+Coentr%C3%A3o&from=20150101000000&to=20151231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 574364,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20150101000000",
        "to": "20151231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Expresso | F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/palavra/entity/people/Fabio-Coentrao",
            "snippet": "Expresso | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Menu Expresso Siga-nos Facebook Twitter RSS Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Di&aacute;rio Seman&aacute;rio <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Legislativas 2015 PS alerta: &#8220;Se eles ganharem as elei&ccedil;&otilde;es v&atilde;o sentir-se legitimados para nos castigarem&#8221; 26.09.2015 17h59<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/palavra/entity/people/Fabio-Coentrao",
            "snippet": "Expresso | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Menu Expresso Siga-nos Facebook Twitter RSS Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Di&aacute;rio Seman&aacute;rio <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Legislativas 2015 PS alerta: &#8220;Se eles ganharem as elei&ccedil;&otilde;es v&atilde;o sentir-se legitimados para nos castigarem&#8221; 26.09.2015 17h59<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Catenaccio: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://catenacc10.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o?updated-max=2011-07-05T14:04:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Catenaccio: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Catenaccio Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cup (1) Everton (2) Ezequiel Garay (1) <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> (1) Fabio Coltorti (1) <em>F&aacute;bio</em> Faria (1) Fantasy<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ATRIBUTOS: F\u00c1BIO COENTR\u00c3O",
            "originalURL": "http://atributos-1.blogspot.pt/search/label/F%C3%81BIO%20COENTR%C3%83O?updated-max/0752011-02-14T07:29:00-08:00/46max-results/07520/46start/07520/46by-date/75false",
            "snippet": "ATRIBUTOS: <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> skip to main | skip to sidebar ATRIBUTOS I AM, ... I KNOW I AM<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>COENTR&Atilde;O</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> . Mostrar todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Partilhar no Pinterest Etiquetas: <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> , PS , SIZA VIEIRA , SOUTO MOURA segunda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ATRIBUTOS: F\u00c1BIO COENTR\u00c3O",
            "originalURL": "http://atributos-1.blogspot.pt/search/label/F%C3%81BIO%20COENTR%C3%83O",
            "snippet": "ATRIBUTOS: <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> skip to main | skip to sidebar ATRIBUTOS I AM, ... I KNOW I AM<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>COENTR&Atilde;O</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> . Mostrar todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Partilhar no Pinterest Etiquetas: <em>F&Aacute;BIO</em> <em>COENTR&Atilde;O</em> , PS , SIZA VIEIRA , SOUTO MOURA segunda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ForaDeJogo.net - F\u00e1bio Coentr\u00e3o (F\u00e1bio Alexandre Silva Coentr\u00e3o)",
            "originalURL": "http://www.foradejogo.net/player.php?player=198803110001",
            "snippet": "ForaDeJogo.net - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> (<em>F&aacute;bio</em> Alexandre Silva <em>Coentr&atilde;o</em>) Nome: Pass: Registo &nbsp; Recuperar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Favoritos Equipas Jogadores Campeonatos L&aacute; por fora: Carreira Actividade por &eacute;poca <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp; Colabora&ccedil;&atilde;o Sabe mais sobre <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> ? Alcunha/Nome Nome Completo Data de Nascimento Data de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SELE\u00c7\u00c3O PORTUGUESA: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://federacaoportuguesadefutebol.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o",
            "snippet": "SELE&Ccedil;&Atilde;O PORTUGUESA: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> MENU HOME HIST&Oacute;RIA MAIORES PARTICIPANTES T&Iacute;TULOS ARTILHEIROS LENDAS JOGOS Mostrando postagens com marcador <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as postagens Mostrando postagens com marcador <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as postagens segunda-feira, 6 de outubro de 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "LATERAL ESQUERDO: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://lateral-esquerdo.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o?max-results=20",
            "snippet": "LATERAL ESQUERDO: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> skip to main | skip to sidebar LATERAL ESQUERDO A predomin&acirc;ncia do c&eacute;rebro sobre o f&iacute;sico. Mesmo no futebol. Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol Total: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://acoreseofutebol.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o",
            "snippet": "Futebol Total: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> skip to main | skip to sidebar Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do que a intelig&ecirc;ncia. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> est&aacute;, aos poucos, a consolidar os valores da sensatez que lhe<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Novos Rurais: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://agricultoresdesofa.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o?updated-max/0752011-10-17T03:27:00-07:00/46max-results/07520/46start/07520/46by-date/75false",
            "snippet": "Novos Rurais: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Novos Rurais Somos amistosos e curiosos, inteligentes e irreverentes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Imprensa Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens segunda-feira, 17 de outubro de 2011<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Novos Rurais: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://agricultoresdesofa.blogspot.pt/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o?updated-max=2011-10-17T11:27:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Novos Rurais: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Novos Rurais Somos amistosos e curiosos, inteligentes e irreverentes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Imprensa Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina inicial Subscrever: Mensagens (Atom<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/artigo/36484/fabio_coentrao_dispensado",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir, concorda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | A+ / A- Selec&ccedil;&atilde;o Nacional <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado 09 Out, 2015 A selec&ccedil;&atilde;o nacional vai para a S&eacute;rvia com menos um jogador do que o previsto: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi dispensado por quest&otilde;es f&iacute;sicas. <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal: F\u00e1bio Coentr\u00e3o - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/Programas/programa.aspx?content_id=1560438&audio_id=1608044",
            "snippet": "Portugal: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - TSF Actualidade Programas Multim&eacute;dia Blogues Futebol Bolsa Tr&acirc;nsito<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 17h40. Portugal: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Por Bruno Sousa Ribeiro. Estat&iacute;sticas &nbsp;&nbsp; Enviar por email &nbsp;&nbsp; Link &nbsp; Este<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;Portugal: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> 2010-06-30&nbsp;Chile: Matias Fernandez 2010-06-28&nbsp;Alemanha: Podolsky 2010-06-24<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "BENFIQUISTA EM CASA: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://benfiquistaemcasa.blogspot.pt/2011/06/fabio-coentrao_29.html",
            "snippet": "BENFIQUISTA EM CASA: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> BENFIQUISTA EM CASA P&aacute;ginas P&aacute;gina inicial quarta-feira, 29 de junho de 2011 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Apresentou-se bem , tem trabalhado com afinco e, se calhar, fica por c&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> passar Bem-vindo de novo Ant&oacute;nio Carra&ccedil;a Direitos televisivos Aimar e Bruno C&eacute;sar Novelas <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o emprestado ao M\u00f3naco",
            "originalURL": "http://ionline.pt/408778?source=social",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> emprestado ao M&oacute;naco 26/8/15 subscrever newsletter Iniciar sess&atilde;o Registar Pesquisar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> emprestado ao M&oacute;naco <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> emprestado ao M&oacute;naco Shutterstock Jornal i 26/08<span class=\"ellipsis\"> ... </span> internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai alinhar nos franceses do M&oacute;naco por empr&eacute;stimo dos espanh&oacute;is do Real<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Perfil de jogador - Transfermarkt",
            "originalURL": "http://backfrommobil.transfermarkt.pt/fabio-coentrao/profil/spieler/33648",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Perfil de jogador - Transfermarkt .PT &nbsp; | &nbsp; | &nbsp; | &nbsp; DE AT CH COM.TR IT PL CO.UK ES<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Getty Images Data de nascimento: Nasc./Idade: 11/03/1988 (27) em&nbsp; Vila do Conde<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>F&aacute;bio</em> Alexandre da Silva <em>Coentr&atilde;o</em> Data de nascimento: 11/03/1988 Local de nascimento: Vila do Conde<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol Total: F\u00e1bio Coentr\u00e3o pondera sair",
            "originalURL": "http://acoreseofutebol.blogspot.pt/2012/12/fabio-coentrao-pondera-sair.html",
            "snippet": "Futebol Total: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pondera sair skip to main | skip to sidebar segunda-feira, 31 de dezembro de 2012 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> pondera sair &nbsp; Transfer&ecirc;ncia de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> poder&aacute; definir-se no final da &eacute;poca Apesar do estatuto internacional que possui, nem assim <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> parece conseguir o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica: F\u00e1bio Coentr\u00e3o quer regressar j\u00e1 | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.sapo.pt/mercado/rumores/benfica-fabio-coentrao-quer-regressar-ja-434136?device=mobile",
            "snippet": "Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> quer regressar j&aacute; | Relvado Relvado Menu Benfica Sporting FC Porto In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Ta&ccedil;a de Portugal Ta&ccedil;a da Liga II Liga Modalidades Ins&oacute;lito Off-side Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> disposto a perder dinheiro para voltar &agrave; Luz, estando farto das cr&iacute; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> sonhar&aacute; com um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica: F\u00e1bio Coentr\u00e3o quer regressar j\u00e1 | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.sapo.pt/mercado/rumores/benfica-fabio-coentrao-quer-regressar-ja-434136?page=1&device=mobile",
            "snippet": "Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> quer regressar j&aacute; | Relvado Relvado Menu Benfica Sporting FC Porto In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Ta&ccedil;a de Portugal Ta&ccedil;a da Liga II Liga Modalidades Ins&oacute;lito Off-side Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> disposto a perder dinheiro para voltar &agrave; Luz, estando farto das cr&iacute; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> sonhar&aacute; com um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica: F\u00e1bio Coentr\u00e3o quer regressar j\u00e1 | Relvado",
            "originalURL": "http://relvado.sapo.pt/mercado/rumores/benfica-fabio-coentrao-quer-regressar-ja-434136",
            "snippet": "Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> quer regressar j&aacute; | Relvado Acompanhe o Relvado: Partilhar Relvado Mobile<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ferreira Moreirense Penafiel Boavista Off-side Ronaldo Mourinho Benfica: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> quer regressar j&aacute; O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) &nbsp; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> sonhar&aacute; com um regresso ao Benfica j&aacute; neste defeso. &Eacute; o Jornal de Not&iacute;cias quem o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Conhecido o castigo a F\u00e1bio Coentr\u00e3o - benfica73",
            "originalURL": "http://benfica73.blogs.sapo.pt/3346946.html",
            "snippet": "Conhecido o castigo a <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - benfica73 Homepage Arquivo &nbsp; &laquo; post anterior in&iacute;cio post seguinte &raquo; Conhecido o castigo a <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Agosto 29 2012 O internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> frente ao Getafe. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, que ir&aacute; falhar a partida de hoje frente ao Barcelona para a Superta&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Inter pensa em F\u00e1bio Coentr\u00e3o - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=43&did=195827",
            "snippet": "Inter pensa em <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> todos os dias It&aacute;lia Inter pensa em <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> n&atilde;o conta, definitivamente, para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> servi&ccedil;os de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, de acordo com a imprensa italiana desta segunda-feira. O &quot;Corriere dello<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o for\u00e7a sa\u00edda - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Internacional/Portugueses/interior.aspx?content_id=4738717",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> for&ccedil;a sa&iacute;da - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &uacute;ltima hora Subscrever Portugueses <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> for&ccedil;a sa&iacute;da Publicado R&aacute;dio Cadena SER garante que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> participar na digress&atilde;o de pr&eacute;-&eacute;poca do Real Madrid, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> est&aacute; a entrar na quinta temporada<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o revela nome do filho - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/famosos/2014-07-28-fabio-coentrao-revela-nome-do-filho",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do filho - Caras Caras Nas Bancas loading... Assine J&aacute; Assinaturas Loja<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Newsletter Perfil Facebook Twitter Newsletter RSS Pesquisa <em>F&aacute;bio</em> <em>COentr&atilde;o</em> <em>F&aacute;bio</em> <em>COentr&atilde;o</em> 1 / 2 Getty Images Andreia <em>Coentr&atilde;o</em> Andreia <em>Coentr&atilde;o</em> 2 / 2 D.R. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do filho Henrique tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o descarta hip\u00f3tese Sporting | Relvado",
            "originalURL": "http://relvado.sapo.pt/benfica/fabio-coentrao-descarta-hipotese-sporting-507755",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> descarta hip&oacute;tese Sporting | Relvado Acompanhe o Relvado: Partilhar Relvado Mobile<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Penafiel Off-side Ronaldo Mourinho <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> descarta hip&oacute;tese Sporting &quot;Em Portugal s&oacute; jogo no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2 Coment&aacute;rio(s) &nbsp; O antigo lateral esquerdo do Benfica, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, usou as redes sociais, para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o deseja sorte - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Benfica/interior.aspx?content_id=4388755",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> deseja sorte - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ganhadora&quot; Antigo &iacute;dolo no Benfica, onde brilhou antes de se transferir para o Real Madrid, <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Benfica para o jogo de hoje&quot;, escreveu <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>. Partilhe esta not&iacute;cia http://www.ojogo.pt/Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o recuperado - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/fabio_coentrao_recuperado.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> recuperado - Futebol - Correio da Manh&atilde; Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de privacidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> europeu do Belensenses MAIS FUTEBOL Capel no G&eacute;nova Foto&nbsp;EPA <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>, ao centro, de 27 anos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sua conta. ENVIAR IMPRIMIR 17.08.2015 &nbsp;&nbsp;12:48 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> recuperado Pepe fez gin&aacute;sio no treino do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o d\u00e1 cl\u00ednica \u00e0 mulher - Nacionais Flash!Vidas",
            "originalURL": "http://www.flashvidas.pt/a_ferver/detalhe/fabio_coentrao_da_clinica_a_mulher.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> d&aacute; cl&iacute;nica &agrave; mulher - Nacionais Flash!Vidas LIFESTYLE OPINI&Atilde;O Blogues Cr&oacute;nicas Consult&oacute;rios ESTOU AQUI SELFIE BREAK HOR&Oacute;SCOPO Nacionais <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> d&aacute; cl&iacute;nica &agrave; mulher Jogador do Real Madrid constr&oacute;i unidade m&eacute;dica onde Andreia vai trabalhar 0 0 14/01/2012 11H40 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o e Bernardo Silva tiraram M\u00f3naco do precip\u00edcio - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/fabio-coentrao-e-bernardo-silva-tiraram-monaco-do-precipicio-1708955",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Bernardo Silva tiraram M&oacute;naco do precip&iacute;cio - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos anteriores T&oacute;picos Futebol internacional Liga francesa Leonardo Jardim <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Bernardo Silva<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Bernardo Silva tiraram M&oacute;naco do precip&iacute;cio Por Leonel Lopes Gomes 24/09/2015 - 20:06<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o treinou condicionado - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/fabio_coentrao_treinou_condicionado.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> treinou condicionado - Futebol - Correio da Manh&atilde; Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Pepe 13.08.2015 &nbsp;&nbsp;13:24 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> treinou condicionado Pepe fez gin&aacute;sio. Partilhe O futebolista portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> voltou a trabalhar &agrave; parte do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"F\u00e1bio Coentr\u00e3o.jpg\" de seta no SAPO Fotos",
            "originalURL": "http://fotos.sapo.pt/seta/fotos/?uid=1htoKayKk6epz6hUdFRj",
            "snippet": "&quot;<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>.jpg&quot; de seta no SAPO Fotos SAPO Fotos Portugu&ecirc;s Tetun English Entrar no SAPO Fotos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fotografia o meu fotos seta perfil galeria fotos &aacute;lbuns conjuntos tags Pesquisar pesquisar <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>.jpg Foto anterior Foto seguinte partilhar foto close Atrav&eacute;s de um link Copie o link p&uacute;blico<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Busca Tretas - F\u00e1bio Coentr\u00e3o de regresso aos treinos",
            "originalURL": "http://busca.tretas.org/artigo/6080589/dossier/",
            "snippet": "Busca Tretas - <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> de regresso aos treinos In&iacute;cio | Hoje | Mais &#9660; Acerca | RSS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/detalhe/fabio_coentrao_de_regresso_aos_treinos.html|<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> de regresso aos treinos]] [[http<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sim&otilde;es - Record <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi a grande novidade no treino do Monaco. }}} Notas: O texto acima<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Coentr\u00e3o tamb\u00e9m foi dispensado - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/fabio-coentrao-dispensado-devido-a-problemas-fisicos",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> tamb&eacute;m foi dispensado - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage Sites Web<span class=\"ellipsis\"> ... </span> viaja para a S&eacute;rvia maisfutebol &raquo; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado devido a problemas f&iacute;sicos 9 Outubro 2015<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tecnologia ci&ecirc;ncia e sa&uacute;de desporto sociedade lazer mundo pessoas jogos arquivo Sele&ccedil;&atilde;o: <em>F&aacute;bio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cr\u00f3nicas de um Matem\u00e1tico Exilado no Mundo: F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://exiladonomundo.blogspot.it/search/label/F%C3%A1bio%20Coentr%C3%A3o",
            "snippet": "Cr&oacute;nicas de um Matem&aacute;tico Exilado no Mundo: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Cr&oacute;nicas de um Matem&aacute;tico Exilado no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> algo imaginativa P&aacute;ginas Facebook Twitter Feedspot Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> . Mostrar todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios em: F\u00e1bio Coentr\u00e3o \u00e9 a \u00fanica baixa",
            "originalURL": "http://www.tribunadamadeira.pt/?feed=rss2&p=86839",
            "snippet": "Coment&aacute;rios em: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &eacute; a &uacute;nica baixa http://www.tribunadamadeira.pt/?p=86839 Mon, 30 Nov 2015 11:58:22 +0000 hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.2.5<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o vai ser pai de um menino - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/famosos/2014-03-27-fabio-coentrao-vai-ser-pai-de-um-menino",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai ser pai de um menino - Caras Caras Nas Bancas loading... Assine J&aacute; Assinaturas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Loja Newsletter Perfil Facebook Twitter Newsletter RSS Pesquisa <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> 1 / 2 Getty Images <em>F&aacute;bio</em> e Andreia <em>Coentr&atilde;o</em> com a filha, Vit&oacute;ria <em>F&aacute;bio</em> e Andreia <em>Coentr&atilde;o</em> com a filha<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o de regresso aos treinos - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/fabio_coentrao_de_regresso_aos_treinos.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> de regresso aos treinos - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> de regresso aos treinos Lateral pode aproveitar a pausa para melhorar a condi&ccedil;&atilde;o f&iacute;sica... 2 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> de regresso aos treinos Lateral<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado da visita \u00e0 S\u00e9rvia - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4825694&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Desporto+%28DN+-+Desporto%29",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da visita &agrave; S&eacute;rvia - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da visita &agrave; S&eacute;rvia por Lusa &nbsp; O lateral &quot;apresentou queixas&quot; e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sido chamado com vista &agrave; substitui&ccedil;&atilde;o. O defesa <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi hoje dispensado da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado da visita \u00e0 S\u00e9rvia - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior.aspx?content_id=4825694&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Desporto+%28DN+-+Desporto%29",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da visita &agrave; S&eacute;rvia - Desporto - DN In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto Cartaz V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da visita &agrave; S&eacute;rvia por Lusa &nbsp; O lateral &quot;apresentou queixas&quot; e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sido chamado com vista &agrave; substitui&ccedil;&atilde;o. O defesa <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi hoje dispensado da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o no M\u00f3naco por uma \u00e9poca - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4747114",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> no M&oacute;naco por uma &eacute;poca - TSF Bloco Central Portugal Inovador Social TSF Runners TSF<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto , <em>f&aacute;bio</em> <em>coentr&atilde;o</em> , M&oacute;naco , Real Madrid &nbsp; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> no M&oacute;naco por uma &eacute;poca Publicado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Snyder/ Reuters Real Madrid e M&oacute;naco j&aacute; confirmaram o neg&oacute;cio: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> vai jogar, por empr&eacute;stimo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Futebol, etc. // Sele\u00e7\u00f5es // F\u00e1bio Coentr\u00e3o dispensado da sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.impala.pt/detail.aspx?id=202178&idCat=2061",
            "snippet": "Impala // Futebol, etc. // Sele&ccedil;&otilde;es // <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o Aguarde por favor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fant&aacute;stico.&quot;, in Nova Gente Sim&atilde;o Sabrosa ver outras cita&ccedil;&otilde;es Sele&ccedil;&otilde;es Jogo com a S&eacute;rvia <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> ) 11h40 // 10 outubro 2015 // Lusa // 34 visualiza&ccedil;&otilde;es O defesa <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> foi dispensado da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vamos ao 6\u00ba!: E-mail aberto ao rioavista F\u00e1bio Coentr\u00e3o",
            "originalURL": "http://reisdoave.blogspot.pt/2012/09/e-mail-aberto-ao-rioavista-fabio.html",
            "snippet": "Vamos ao 6&ordm;!: E-mail aberto ao rioavista <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> skip to main | skip to sidebar 'Reis do Ave<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> Caro @<em>F&aacute;bio</em> Acabei de ler a not&iacute;cia que est&aacute; no fundo deste texto. E a ser verdade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (16) <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> (3) <em>F&aacute;bio</em> Faria (163) <em>F&aacute;bio</em> Fel&iacute;cio (46) <em>F&aacute;bio</em> Fernandes (1) <em>F&aacute;bio</em> Lima (22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o: \u00abNunca direi n\u00e3o ao Benfica\u00bb - Entrevistas - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/entrevistas/detalhe/fabio-coentrao-nunca-direi-nao-ao-benfica.html",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: &laquo;Nunca direi n&atilde;o ao Benfica&raquo; - Entrevistas - Jornal Record Segunda-feira, 28 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: &laquo;Estamos mais fortes do que no Euro'2012&raquo; 05h57 - Voleibol Valdir Sequeira vive aventura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 1624 0 Ontem &agrave;s 03h02 <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: &laquo;Nunca direi n&atilde;o ao Benfica&raquo; Esquerdino diz que Real n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o decisivo no triunfo do M\u00f3naco em Montpellier - Futebol Internacional - Desporto - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/fabio-coentrao-decisivo-no-triunfo-do-monaco-em-montpellier_d860960",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> decisivo no triunfo do M&oacute;naco em Montpellier - Futebol Internacional - Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> decisivo no triunfo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> liga francesa de futebol, no qual <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> marcou um golo e sofreu o pen&aacute;lti que garantiu o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios em: F\u00e1bio Coentr\u00e3o \u00e9 a \u00fanica baixa",
            "originalURL": "http://www.tribunadamadeira.pt/?feed=rss2&p=86839",
            "snippet": "Coment&aacute;rios em: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> &eacute; a &uacute;nica baixa http://www.tribunadamadeira.pt/?p=86839 Sat, 27 Jun 2015 06:02:03 +0000 hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.2.2<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o diz-se feliz por representar o M\u00f3naco",
            "originalURL": "http://ionline.pt/408819?source=social",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> diz-se feliz por representar o M&oacute;naco 27/8/15 subscrever newsletter Iniciar sess&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar &nbsp; &nbsp; Tweet <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> diz-se feliz por representar o M&oacute;naco <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> diz-se feliz por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> assumiu a felicidade com a sua transfer&ecirc;ncia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o: com esta camisola eu dou o m\u00e1ximo - BOM DIA",
            "originalURL": "http://bomdia.eu/fabio-coentrao-com-esta-camisola-eu-dou-o-maximo/",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: com esta camisola eu dou o m&aacute;ximo - BOM DIA De que est&aacute; &agrave; procura ? &#9776; Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: com esta camisola eu dou o m&aacute;ximo Domingo 29 de mar&ccedil;o de 2015 &agrave;s 20:58 Tweetar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fant&aacute;sticos que Portugal tem, seria tudo mais simples&#8221;. &nbsp; &#8211; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> (autor do golo da vit&oacute;ria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o revela nome do segundo filho - SAPO Lifestyle",
            "originalURL": "http://lifestyle.sapo.pt/familia/noticias-familia/artigos/fabio-coentrao-revela-nome-do-segundo-filho",
            "snippet": "<em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do segundo filho - SAPO Lifestyle In&iacute;cio Moda e Beleza Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fotos V&iacute;deos Atividades - Estrelas e Ouri&ccedil;os <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> j&aacute; foi pap&aacute; Chakall e T&acirc;mara Castelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> adormece, sem o acordar? Massagens que todas as m&atilde;es devem conhecer <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> revela nome do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb F\u00e1bio Coentr\u00e3o recuperado \u2013 Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/diarios-generalistas/fabio-coentrao-recuperado-correio-da-manha/1/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> recuperado &#8211; Correio da Manh&atilde; Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> e Filhos Fama Revista Caras <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> recuperado &#8211; Correio da Manh&atilde; Publicado por Admin em 17<span class=\"ellipsis\"> ... </span> not&iacute;cia aqui: <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> recuperado Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to cancel reply. Nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "NOVAGENTE.pt | Nacional | F\u00e1bio Coentr\u00e3o: Foi pai outra vez",
            "originalURL": "http://www.novagente.pt/7c1120a/mod_artigos_obj_moda.aspx?sid=be58dcf4-240c-4049-a85a-0fdf5b9a71a8&cntx=ZkNg6wz8UZPpXRqFfzcng96C%2BEFa9xH5v4ndsZVp%2FIkk0tndA3ErnGdzabAjo7uB",
            "snippet": "NOVAGENTE.pt | Nacional | <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em>: Foi pai outra vez Nacional Internacional Estilos Sabores<span class=\"ellipsis\"> ... </span> segundo filho de <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> e Andreia Santos,&nbsp; que se junta a Vit&oacute;ria , de tr&ecirc;s anos. O casal n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> bem e agora s&oacute; resta recuperar for&ccedil;as para voltar para casa &#8221;. <em>F&aacute;bio</em> <em>Coentr&atilde;o</em> partilha da felicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}