{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Rui+Patr%C3%ADcio&from=20150101000000&to=20151231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1425914,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20150101000000",
        "to": "20151231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Rui Patr\u00edcio",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Chat :: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://rui-patricio1.webnode.pt/chat-/",
            "snippet": "Chat :: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Tudo sobre o Guardi&atilde;o da equipa leonina P&aacute;gina inicial | Chat Chat Data 10-09-2015 De maria alexandra Assunto Re:<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Responder casa comigo &#8212;&#8212;&#8212; Data 04-09<span class=\"ellipsis\"> ... </span> bernardo Assunto Re:Re:<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Responder devia ser o ultimo &#8212;&#8212;&#8212; Data 04-09-2015 De maria alexandra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Chat :: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://m.rui-patricio1.webnode.pt/chat-/",
            "snippet": "Chat :: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Tudo sobre o Guardi&atilde;o da equipa leonina Por favor, aguarde... Chat <em>rui</em> patricio alexandra almeida 04-09-2015 es lindo Responder Re:Re:<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> maria bernardo 04-09-2015 devia ser o ultimo Responder Re:<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> maria alexandra 04-09-2015 porque es sempre o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting: Rui Patr\u00edcio pode parar at\u00e9 duas semanas | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/benfica/sporting-rui-patricio-pode-parar-ate-duas-semanas",
            "snippet": "Sporting: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode parar at&eacute; duas semanas | Maisfutebol.iol.pt | Pura Paix&atilde;o MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> eGOLO Sporting Liga <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Sporting Sporting: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode parar at&eacute; duas semanas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> trouxe boas not&iacute;cias para <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: de acordo com o que foi avan&ccedil;ado pelo departamento de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Galeria de Fotos :: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://rui-patricio1.webnode.pt/galeria-de-fotos/",
            "snippet": "Galeria de Fotos :: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Tudo sobre o Guardi&atilde;o da equipa leonina P&aacute;gina inicial | Galeria de Fotos Galeria de Fotos &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; &#8212;&#8212;&#8212; 1 | 2 | 3 &gt; &gt;&gt; Menu P&aacute;gina inicial Coment&aacute;rios Not&iacute;cias Galeria de Fotos V&iacute;deos Pr&oacute;ximos jogos - Sporting CP Links<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Galeria de Fotos :: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://m.rui-patricio1.webnode.pt/galeria-de-fotos/",
            "snippet": "Galeria de Fotos :: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Tudo sobre o Guardi&atilde;o da equipa leonina Por favor, aguarde... Galeria de Fotos 1 | 2 | 3 &gt; &gt;&gt; - A informa&ccedil;&atilde;o do site n&atilde;o &eacute; toda do utilizador. Criar um site gr&aacute;tis Webnode &nbsp; Gostou deste website? Crie o seu pr&oacute;prio site gratuito em 5 minutos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/palavra/entity/people/Rui-Patricio",
            "snippet": "Expresso | <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Menu Expresso Siga-nos Facebook Twitter RSS Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Pesquisar Fechar Login Logout Perfil Di&aacute;rio Seman&aacute;rio <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Desporto Jesus &eacute; fiel. Aos refor&ccedil;os, claro (quando Jesus te ama, Jesus n&atilde;o te esquece) 08.07.2015 12h55 Jesus quer, Jesus tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Rui Patr\u00edcio segura vit\u00f3ria do Sporting",
            "originalURL": "http://expresso.sapo.pt/desporto/rui-patricio-segura-vitoria-do-sporting=f780597",
            "snippet": "Expresso | <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> segura vit&oacute;ria do Sporting Menu Expresso Siga-nos Facebook Twitter RSS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Google+ Linkedin Pinterest Link: Uma grande penalidade defendida por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, j&aacute; em tempos de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), em jogo da 15. jornada da Liga de futebol, disputado em Lisboa.&nbsp; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> foi o &quot;her&oacute;i&quot; da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Bancada Nascente: Rui Patr\u00edcio recebe pr\u00e9mio Stromp",
            "originalURL": "http://abancadanascente.blogspot.pt/2011/12/rui-patricio-recebe-premio-stromp.html",
            "snippet": "A Bancada Nascente: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> recebe pr&eacute;mio Stromp sexta-feira, 16 de dezembro de 2011 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> recebe pr&eacute;mio Stromp O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> vai receber esta noite o trof&eacute;u de Futebolista<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para sapatinho de Domingos At&eacute; ao Natal <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> recebe pr&eacute;mio Stromp Arranca prepara&ccedil;&atilde;o para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio (empres\u00e1rio) \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre",
            "originalURL": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Rui_Patr%C3%ADcio_(empres%C3%A1rio)",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (empres&aacute;rio) &#8211; Wikip&eacute;dia, a enciclop&eacute;dia livre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (empres&aacute;rio) Origem: Wikip&eacute;dia, a enciclop&eacute;dia livre. Ir para: navega&ccedil;&atilde;o , pesquisa <em>Rui</em> Manuel de Medeiros d' Espiney <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#8593; <em>PATR&Iacute;CIO</em>, <em>Rui</em> Manuel Medeiros d'Espiney , Instituto de Hist&oacute;ria Contempor&acirc;nea - euroHspot &#8593; <em>PATR&Iacute;CIO</em>, <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio expulso - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rui_patricio_expulso.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> expulso - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de privacidade foram<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cultura GPS Desporto Social <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> expulso Vai falhar o encontro com o Lokomotiv, em Moscovo... 2 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> expulso Vai falhar o encontro com o Lokomotiv, em Moscovo... Partilhe 2 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Rui Patr\u00edcio.jpg\" de joaotavora no SAPO Fotos",
            "originalURL": "http://fotos.sapo.pt/joaotavora/fotos/?uid=o2JkZdIIj5JTdCoKcdCp",
            "snippet": "&quot;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>.jpg&quot; de joaotavora no SAPO Fotos SAPO Fotos Portugu&ecirc;s Tetun English Entrar no SAPO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pesquisar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>.jpg Foto anterior Foto seguinte partilhar foto close Atrav&eacute;s de um link Copie<span class=\"ellipsis\"> ... </span>://fotos.sapo.pt/joaotavora/fotos/?uid=o2JkZdIIj5JTdCoKcdCp&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;<em>Rui</em> Patr&amp;iacute<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio enigm\u00e1tico sobre o futuro | Relvado",
            "originalURL": "http://relvado.sapo.pt/mercado/rumores/rui-patricio-enigmatico-sobre-futuro-505981",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> enigm&aacute;tico sobre o futuro | Relvado Acompanhe o Relvado: Partilhar Relvado Mobile<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Moreirense Penafiel Boavista Off-side Ronaldo Mourinho <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> enigm&aacute;tico sobre o futuro Guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 20 de Abril de 2015, &agrave;s 14:09 COMENTAR 0 Coment&aacute;rio(s) &nbsp; Shaun Botterill/Getty Images <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio eleito \"Futebolista do Ano\" - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/bolabranca_detalhe.aspx?fid=45&did=192307",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito &quot;Futebolista do Ano&quot; - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cenouras: afinal o que s&atilde;o? Lu&iacute;s Paix&atilde;o Martins Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito &quot;Futebolista do Ano&quot; <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Menino indon&eacute;sio que sobreviveu ao tsunami refor&ccedil;a Academia do Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> foi eleito, na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Magia Do Futebol - Viseu: Jogador do m\u00eas: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://a-magia-do-futebol.blogspot.pt/2009/08/jogador-do-mes-rui-patricio.html",
            "snippet": "A Magia Do Futebol - Viseu: Jogador do m&ecirc;s: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Site Ac. de Viseu Recordar Ac. Viseu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Almeida (10) Naval (10) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (10) Bruno Sousa (9) Ger&uacute;sio (9) <em>Rui</em> Trigo (9) Sourense (9<span class=\"ellipsis\"> ... </span> m&ecirc;s: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Nome: <em>Rui</em> Pedro dos Santos <em>Patr&iacute;cio</em> Data de nascimento : 15/02/1988 Posi&ccedil;&atilde;o: guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio abandona VN Monsarros | Jornal da Bairrada",
            "originalURL": "http://www.jb.pt/2011/12/rui-patricio-abandona-vn-monsarros/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> abandona VN Monsarros | Jornal da Bairrada Home Estatuto Editorial Ficha T&eacute;cnica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Desporto , Futebol <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> abandona VN Monsarros Publicado em 07 Dezembro 2011. Tags: Futebol <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> primeira experi&ecirc;ncia de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> como treinador. &#8220;Estava a correr muito bem. As minhas ideias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A Magia Do Futebol - Viseu: Rui Patr\u00edcio o \"n\u00e3o culpado\"",
            "originalURL": "http://a-magia-do-futebol.blogspot.pt/2008/02/rui-patrcio-o-no-culpado.html",
            "snippet": "A Magia Do Futebol - Viseu: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> o &quot;n&atilde;o culpado&quot; Site Ac. de Viseu Recordar Ac. Viseu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Almeida (10) Naval (10) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> (10) Bruno Sousa (9) Ger&uacute;sio (9) <em>Rui</em> Trigo (9) Sourense (9<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Patr&iacute;cio</em> o &quot;n&atilde;o culpado&quot; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &#8211; 3 &#8211; Duas defesas sem grande grau de dificuldade, um golo sofrido<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio em risco para o derby - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/rui-patricio-em-risco-para-o-derby-1710955",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> em risco para o derby - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos anteriores T&oacute;picos Futebol nacional Sporting Futebol <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> em risco para o derby 0 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 1 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> em risco para o derby Por Lusa 12/10/2015 - 19:23 O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio acerta no poste - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4336116&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Sporting+%28OJ+-+Sporting%29",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> acerta no poste - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA BLOGUES JOGOS ONLINE Mundial'2014 Facebook FACEBOOK Tenha acesso ao minuto a toda a informa&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> V&iacute;deos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> acerta no poste Publicado PARTILHAR ARTIGO OP&Ccedil;&Otilde;ES DE TEXTO IMPRIMIR ENVIAR O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio por 10 milh\u00f5es - O Jogo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/Futebol/1a_liga/Sporting/interior.aspx?content_id=4525175&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Sporting+%28OJ+-+Sporting%29",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> por 10 milh&otilde;es - O Jogo O JOGO Online EDI&Ccedil;&Atilde;O ONLINE JORNAL DO DIA REVISTA J MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Penafiel Boavista Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> por 10 milh&otilde;es Publicado ,&nbsp; por <em>Rui</em> Miguel Gomes PARTILHAR<span class=\"ellipsis\"> ... </span> confirmam lista de jogadores e &aacute;rbitros <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> desconversa sobre 2015/16 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; outro dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio feliz no Barreiros - Sporting - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/rui-patricio-feliz-no-barreiros.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> feliz no Barreiros - Sporting - Jornal Record Segunda-feira, 7 de dezembro Todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Classifica&ccedil;&atilde;o Hist&oacute;ria Est&aacute;dio Palmar&eacute;s Plantel 0 0 2 Ontem &agrave;s 08h53 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> feliz no Barreiros Guardi&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> pode adicionar a exibi&ccedil;&atilde;o de ontem &agrave; sua montra pessoal de grandes momentos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \u00abFizemos um excelente jogo\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/rui_patricio_fizemos_um_excelente_jogo.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Fizemos um excelente jogo&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Fizemos um excelente jogo&raquo; Guardi&atilde;o diz que agora t&ecirc;m de ganhar os jogos que faltam... 2 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Fizemos um excelente jogo&raquo; Guardi&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio em d\u00favida para defrontar o Benfica - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/36660/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> em d&uacute;vida para defrontar o Benfica - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cuidado com os emails que dizem &#8220;apoio ao cliente&#8221; A+ / A- Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> em d&uacute;vida para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Patr&iacute;cio</em> em d&uacute;vida para o d&eacute;rbi Foto: (MIGUEL A. LOPES/LUSA) <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> est&aacute; em d&uacute;vida para o d&eacute;rbi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson saiu em defesa de Rui Patr\u00edcio - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=4404758&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Desporto+%28DN+-+Desporto%29",
            "snippet": "N&eacute;lson saiu em defesa de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Desporto - DN Sites do Grupo In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas N&eacute;lson saiu em defesa de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> por I. A. &nbsp; Treinador de guarda-redes do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> n&uacute;mero 1 dos le&otilde;es no Restelo. N&eacute;lson Pereira treina <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no Sporting e n&atilde;o passou ao lado da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "COMENT\u00c1RIO/Sporting vence Cinco Violinos e v\u00ea Rui Patr\u00edcio falhar Arouca - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/comentariosporting-vence-cinco-violinos-e-ve-rui-patricio-falhar-arouca=f745160",
            "snippet": "COMENT&Aacute;RIO/Sporting vence Cinco Violinos e v&ecirc; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falhar Arouca - Visao.pt Alunos pouco<span class=\"ellipsis\"> ... </span> v&ecirc; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falhar Arouca Lusa - Esta not&iacute;cia foi escrita nos termos do Acordo Ortogr&aacute;fico 22:59<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Carrilho e R&uacute;ben Semedo, num jogo de futebol marcado pela expuls&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, que falhar&aacute; a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"S\u00f3 falha quem l\u00e1 est\u00e1\" - Desporto - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior.aspx?content_id=4407840&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+DN-Desporto+%28DN+-+Desporto%29",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;S&oacute; falha quem l&aacute; est&aacute;&quot; - Desporto - DN Sites do Grupo In&iacute;cio Pol&iacute;tica Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Pessoas <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;S&oacute; falha quem l&aacute; est&aacute;&quot; por Jo&atilde;o Ruela &nbsp; Guarda-redes do Sporting tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> antes do jogo frente ao Wolfsburgo. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> manifestou-se, nesta quarta-feira, confiante antes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: O guardi\u00e3o da muralha - Sporting - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/rui-patricio-o-guardiao-da-muralha.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: O guardi&atilde;o da muralha - Sporting - Jornal Record Ter&ccedil;a-feira, 8 de dezembro de 2015<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Calend&aacute;rios Classifica&ccedil;&atilde;o Hist&oacute;ria Est&aacute;dio Palmar&eacute;s Plantel 0 0 0 Ontem &agrave;s 03h53 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Premium Not&iacute;cias Opini&atilde;o Todos Opini&atilde;o MAIS 17h19 - Jorge Barbosa Lopetegui tem raz&atilde;o 16h01 - <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio e Andr\u00e9 Martins ter\u00e3o deixado Jorge Mendes - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/rui-patricio-e-andre-martins-terao-deixado-jorge-mendes/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Andr&eacute; Martins ter&atilde;o deixado Jorge Mendes - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> resultados combinados Futebol / <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Andr&eacute; Martins ter&atilde;o deixado Jorge Mendes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Andr&eacute; Martins ter&atilde;o deixado Jorge Mendes Guardi&atilde;o leonino ainda sem novo empres&aacute;rio. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio eleito o futebolista do ano - Sporting - Desporto - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=841312&tm=27&layout=158&visual=49",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito o futebolista do ano - Sporting - Desporto - RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto RTP / In&iacute;cio / Desporto / Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito o futebolista do ano M&aacute;rio Aleixo - RTP 02 Jul, 2015, 06:33 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> viu reconhecida pelo Sporting a excelente &eacute;poca que realizou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting: Rui Patr\u00edcio enigm\u00e1tico sobre o futuro | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/transferencias/sporting-rui-patricio-enigmatico-sobre-o-futuro",
            "snippet": "Sporting: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> enigm&aacute;tico sobre o futuro | Maisfutebol.iol.pt MAISFUTEBOL &Uacute;LTIMAS LIGA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> VEJA A EDI&Ccedil;&Atilde;O DE HOJE FECHAR Sporting Liga Transfer&ecirc;ncias Sporting Sporting: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> enigm&aacute;tico<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter Google+ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> completou frente ao Boavista, na vit&oacute;ria por 2-1, oito mil<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio eleito o futebolista do ano - Sporting - Desporto - RTP",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/index.php?article=841312&tm=27&layout=158&visual=49",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito o futebolista do ano - Sporting - Desporto - RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto RTP / In&iacute;cio / Desporto / Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito o futebolista do ano M&aacute;rio Aleixo - RTP 02 Jul, 2015, 06:33 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> viu reconhecida pelo Sporting a excelente &eacute;poca que realizou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sagres retira v\u00eddeo pol\u00e9mico a gozar com Rui Patr\u00edcio - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/sagres-retira-video-polemico-a-gozar-com-rui-patricio-1686309",
            "snippet": "Sagres retira v&iacute;deo pol&eacute;mico a gozar com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a gozar com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 1014 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 0 Sagres retira v&iacute;deo pol&eacute;mico a gozar com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Por P&Uacute;BLICO 16/02/2015 - 16:00 Empresa pediu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Morais Leit\u00e3o, Galv\u00e3o Teles, Soares da Silva & Associados :: Equipa : S\u00f3cios : Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.mlgts.pt/equ_detail.php?cat=SOC&aID=200",
            "snippet": "Morais Leit&atilde;o, Galv&atilde;o Teles, Soares da Silva &amp; Associados :: Equipa : S&oacute;cios : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Home<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Publica&ccedil;&otilde;es Recrutamento Contactos E QUIPA home | equipa | s&oacute;cios | <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> S&oacute;cios Jos&eacute; Manuel<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jo&atilde;o Pereira Reis Lu&iacute;sa Soares da Silva Ant&oacute;nio Em&iacute;lio de Vasconcelos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Lu&iacute;s Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Morais Leit\u00e3o, Galv\u00e3o Teles, Soares da Silva & Associados :: Equipa : S\u00f3cios : Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.mlgts.pt/equ_detail.php?cat=SOC&aID=200",
            "snippet": "Morais Leit&atilde;o, Galv&atilde;o Teles, Soares da Silva &amp; Associados :: Equipa : S&oacute;cios : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Alumni<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Comunica&ccedil;&atilde;o Publica&ccedil;&otilde;es Recrutamento Contactos E QUIPA home | equipa | s&oacute;cios | <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> S&oacute;cios Jos&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Silva Ant&oacute;nio Em&iacute;lio de Vasconcelos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Lu&iacute;s Miguel Monteiro Tom&aacute;s Vaz Pinto Bernardo Maria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Liverpool equaciona proposta por Rui Patr\u00edcio \u2013 Zero Zero",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/liverpool-equaciona-proposta-por-rui-patricio-zero-zero/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; Liverpool equaciona proposta por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &#8211; Zero Zero Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Revista Lux Revista Caras Pais e Filhos Fama Liverpool equaciona proposta por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &#8211; Zero Zero<span class=\"ellipsis\"> ... </span> aqui: Liverpool equaciona proposta por <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to cancel reply<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abPortugu\u00eas, melhor que Marafona s\u00f3 Rui Patr\u00edcio\u00bb, diz Neca - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4399667&utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Desporto+%28TSF+Online+-+Desporto+%28RSS%29%29",
            "snippet": "&laquo;Portugu&ecirc;s, melhor que Marafona s&oacute; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>&raquo;, diz Neca - TSF Uma quest&atilde;o de ADN TSF Pais e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; &laquo;Portugu&ecirc;s, melhor que Marafona s&oacute; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>&raquo;, diz Neca Publicado O professor Neca, que trabalhou com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, diz o professor Neca. &laquo;Marafona &eacute; o segundo melhor, melhor s&oacute; mesmo o <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>&raquo;. &laquo;N&atilde;o tenho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting : Rui Patr\u00edcio s\u00f3 sai se render 10 milh\u00f5es | Portugal News",
            "originalURL": "http://www.portugalnews.pt/desporto/sporting-rui-patricio-so-sai-se-render-10-milhoes/",
            "snippet": "Sporting : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> s&oacute; sai se render 10 milh&otilde;es | Portugal News In&iacute;cio Arte Ci&ecirc;ncia Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2015 Sporting : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> s&oacute; sai se render 10 milh&otilde;es O guardi&atilde;o leonino est&aacute; a ser cobi&ccedil;ado por Borussia Dortmund e Liverpool. Ler mais: Sporting : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> s&oacute; sai se render 10 milh&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de Rui Patr\u00edcio - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/lS9CA5vRTnw",
            "snippet": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de Rui Patr\u00edcio - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/lS9CA5vRTnw",
            "snippet": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo: 27' Rui Patr\u00edcio defende penalty. Sporting 2 - CSKA 1. - Salas de Imprensa - O nosso futebol ",
            "originalURL": "http://www.salasdeimprensa.pt/2015/08/video-27-rui-patricio-defende-penalty-sporting-2-cska-1/",
            "snippet": "V&iacute;deo: 27' <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> defende penalty. Sporting 2 - CSKA 1. - Salas de Imprensa - O nosso futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> / PUBLICIDADE V&iacute;deo: 27&#8242; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> defende penalty. Sporting 2 &#8211; CSKA 1. Salas de Imprensa / 19<span class=\"ellipsis\"> ... </span> rasteiro para o lado esquerdo de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, mas o guardi&atilde;o adivinha o lance e faz a defesa da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio eleito o melhor futebolista do ano do Sporting - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4657099",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito o melhor futebolista do ano do Sporting - JN Nacional Justi&#65533;a Economia Pa&#65533;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> detidos Moreira alerta para aumento de 40% do pre&#65533;o da &#65533;gua <em>Rui</em> Patr&#65533;cio eleito o melhor futebolista do ano do Sporting Hoje &#65533;s 00:50 O guarda-redes <em>Rui</em> Patr&#65533;cio foi eleito o futebolista do ano do Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio eleito o melhor futebolista do ano do Sporting - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=4657099",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> eleito o melhor futebolista do ano do Sporting - JN Nacional Justi&#65533;a Economia Pa&#65533;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do dono da Primark morre e neto desaparece a tentarem... <em>Rui</em> Patr&#65533;cio eleito o melhor futebolista do ano do Sporting 02/07/2015 O guarda-redes <em>Rui</em> Patr&#65533;cio foi eleito o futebolista do ano do Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Planeta Benfica: Jo\u00e3o Querido Manha demolidor com frango de Rui Patr\u00edcio no derby da Ta\u00e7a",
            "originalURL": "http://planetaslbenfica.blogspot.pt/2013/11/joao-querido-manha-demolidor-com-frango.html",
            "snippet": "Planeta Benfica: Jo&atilde;o Querido Manha demolidor com frango de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no derby da Ta&ccedil;a Planeta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no derby da Ta&ccedil;a Por muito esfor&ccedil;o que alguns tenham feito e v&atilde;o continuar a fazer no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> arbitragem, por mais graves que tenham sido. Ser&aacute; para sempre o d&eacute;rbi de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, por causa de um lance<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Reac\u00e7\u00e3o de Rui Patr\u00edcio ao estudo que \"n\u00e3o d\u00e1 import\u00e2ncia a Portugal\" - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.clix.pt/reaccao-de-rui-patricio-ao-estudo-que-nao-da-importancia-a-portugal/",
            "snippet": "Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &quot;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&quot; - Futebol Portugal In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hungria punidas pela UEFA Futebol / Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&#8221; Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao estudo que &#8220;n&atilde;o d&aacute; import&acirc;ncia a Portugal&#8221; Reac&ccedil;&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comments on: Rui Patr\u00edcio \u00e9 o jogador do ano no Sporting \u2013 O Jogo",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/rui-patricio-e-o-jogador-do-ano-no-sporting-o-jogo/feed/",
            "snippet": "Comments on: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o jogador do ano no Sporting &#8211; O Jogo http://revistadeimprensa.com/desporto/<em>rui</em>-patricio-e-o-jogador-do-ano-no-sporting-o-jogo/ Todas as not&iacute;cias num s&oacute; local Wed, 01 Apr 2015 13:05:59 +0000 hourly 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio Adrien Silva e Slimani \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus - Visao.pt",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/rui-patricio-adrien-silva-e-slimani-as-ordens-do-tecnico-jorge-jesus=f824831",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Adrien Silva e Slimani &agrave;s ordens do t&eacute;cnico Jorge Jesus - Visao.pt Maria Barroso ou a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Iniciativas Ricardo Ara&uacute;jo Pereira Espiral do Tempo Loja P&aacute;gina inicial | &Uacute;ltima Hora Lusa | <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani &agrave;s ... <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani &agrave;s ordens do t&eacute;cnico Jorge Jesus<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio diz que sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 focada em fazer um grande Mundial - TSF",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=3938709&tag=%D3bidos",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> diz que sele&ccedil;&atilde;o est&aacute; focada em fazer um grande Mundial - TSF Pessoal... e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> , Futebol , Mundial 2014 , &Oacute;bidos , Paulo Bento , <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> , sele&ccedil;&atilde;o nacional &nbsp; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> diz que sele&ccedil;&atilde;o est&aacute; focada em fazer um grande Mundial Publicado <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> garantiu hoje que a sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio de regresso aos convocados do Sporting - Cm ao Minuto - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/cm_ao_minuto/detalhe/rui_patricio_de_regresso_aos_convocados_do_sporting.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> de regresso aos convocados do Sporting - Cm ao Minuto - Correio da Manh&atilde; Os nossos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da PSP do Porto acusados de peculato e tr&aacute;fico Foto&nbsp;<em>Rui</em> Minderico <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> lesionou-se ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Sporting Liga Europa Jorge Jesus Bryan Ruiz Paulo Oliveira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sagres retira v\u00eddeo em que gozava com Rui Patr\u00edcio | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=760263",
            "snippet": "Sagres retira v&iacute;deo em que gozava com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio Digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span> retira v&iacute;deo em que gozava com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> A Sagres retirou um v&iacute;deo divulgado na sua p&aacute;gina do Facebook em que gozava com o guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, pelo &laquo;frango&raquo; sofrido no empate de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Rui Patr\u00edcio, Adrien Silva e Slimani \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/235371-rui-patricio-adrien-silva-e-slimani-as-ordens-do-tecnico-jorge-jesus",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani &agrave;s ordens do t&eacute;cnico Jorge Jesus O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> entrevista Actualidade <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani &agrave;s ordens do t&eacute;cnico Jorge Jesus 06 | 07 | 2015 &nbsp; 22.02H Os futebolistas <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani regressaram hoje ao trabalho no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Rui Patr\u00edcio, Adrien Silva e Slimani \u00e0s ordens do t\u00e9cnico Jorge Jesus",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/235371-rui-patricio-adrien-silva-e-slimani-as-ordens-do-tecnico-jorge-jesus",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani &agrave;s ordens do t&eacute;cnico Jorge Jesus O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> entrevista Actualidade <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani &agrave;s ordens do t&eacute;cnico Jorge Jesus 06 | 07 | 2015 &nbsp; 22.02H Os futebolistas <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien Silva e Slimani regressaram hoje ao trabalho no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}