{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Cancelo&from=20160101000000&to=20161231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 239720,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20160101000000",
        "to": "20161231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Cancelo",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo...",
            "originalURL": "http://geracaobenfica.blogspot.pt/2013/07/joao-cancelo.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>... skip to main | skip to sidebar NovoGera&ccedil;&atilde;oBenfica O blogue NOVO GERA&Ccedil;&Atilde;O BENFICA &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> julho de 2013 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>... &nbsp;&#9679;&nbsp; Por: GeracaoBenfica &nbsp;&#9679;&nbsp; ' 20:37 &nbsp;&#9679;&nbsp; 27 coment&aacute;rios &nbsp;&#9679;&nbsp; Estou a ver o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cima&quot; do t&oacute;pico anterior: - Quando ser&aacute; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> uma op&ccedil;&atilde;o para o SLBenfica? A par de Bruma, &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo :: Jo\u00e3o Pedro Cavaco Cancelo :: Valencia",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/player.php?id=74941",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> :: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> :: Valencia &nbsp; zerozero.pt Caro visitante, Est&aacute; a ver esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nova password. E-mail Error message here! Voltar ao login 2. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Portugal m 21 anos m<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Outras Fun&ccedil;&otilde;es CLUBE ATUAL Valencia DADOS PESSOAIS colabore D Nome <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eterno Benfica: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://eternobenfica.blogspot.pt/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2012-10-03T05:34:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Eterno Benfica: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina inicial Subscrever: Mensagens (Atom) O Benfica fez bem ao renovar o contrato com Jorge Jesus? Visitas Os 'Eternos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo est\u00e1 de luto",
            "originalURL": "http://www.slbenfica.pt/noticias/detalhedenoticia/tabid/2788/articleid/26726/detalhedenoticia.aspx",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; de luto SLB OFICIAL LOJA AOVIVO BENFICA TV SL BUSINESS FUNDA&Ccedil;&Acirc;O BENFICA ATLETAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; de luto Faleceu este s&aacute;bado, dia 5 de Janeiro, a m&atilde;e do jogador profissional de Futebol do Sport Lisboa e Benfica, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. &nbsp; Neste momento de dor e luto, o Clube endere&ccedil;a as mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O GLORIOSO SLB: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://oglorioso-slb.blogspot.pt/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2014-08-07T22:20:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "O GLORIOSO SLB: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> P&aacute;gina inicial &Uacute;ltimos Resultados Pr&oacute;ximos Jogos O GLORIOSO SLB E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jogadores Jos&eacute; &Aacute;guas Jovens <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> J&uacute;lio C&eacute;sar Liga Liga 2011/2012 Livro Luis Filipe Luis Filipe<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo: \"Nuno Esp\u00edrito Santo...",
            "originalURL": "http://news.google.pt/news/story?ncl=dA6rlgZb29mWGOMZifhV5fmR7BXpM&ned=pt-PT_pt&hl=pt&topic=s",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &quot;Nuno Esp&iacute;rito Santo... Pesquisa Imagens Mapas Play YouTube Not&iacute;cias Gmail Drive Mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> por data Cobertura completa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &quot;Nuno Esp&iacute;rito Santo trabalha muito as transi&ccedil;&otilde;es&quot; O Jogo &nbsp;- &#8206;h&aacute; 15 minutos&#8206; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> chegou a Val&ecirc;ncia com Nuno Esp&iacute;rito e hoje est&aacute; na &oacute;rbita do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona aponta a Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/amp/barcelona-aponta-a-joao-cancelo-5397484.html",
            "snippet": "Barcelona aponta a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Barcelona aponta a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Aleix Vidal ainda n&atilde;o singrou e catal&atilde;es j&aacute; procuram alternativas O lateral portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; na mira do Barcelona, segundo revela o jornal espanhol As. De acordo com a mesma publica&ccedil;&atilde;o, os catal&atilde;es j&aacute; t&ecirc;m o lateral do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona aponta a Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/amp/barcelona-aponta-a-joao-cancelo-5397484.html",
            "snippet": "Barcelona aponta a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Barcelona aponta a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Aleix Vidal ainda n&atilde;o singrou e catal&atilde;es j&aacute; procuram alternativas O lateral portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; na mira do Barcelona, segundo revela o jornal espanhol As. De acordo com a mesma publica&ccedil;&atilde;o, os catal&atilde;es j&aacute; t&ecirc;m o lateral do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Jo\u00e3o Cancelo regressa aos treinos \u2013 Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/joao-cancelo-regressa-aos-treinos-record/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> regressa aos treinos &#8211; Record Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios | Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Revista Caras <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> regressa aos treinos &#8211; Record Publicado por Admin em 11-4-2016 na categoria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-semana Leia o resto da not&iacute;cia aqui: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> regressa aos treinos Deixe o seu coment&aacute;rio Click<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo transferido para o Val\u00eancia CF",
            "originalURL": "http://www.slbenfica.pt/noticias/detalhedenoticia/tabid/2788/ArticleId/41904/language/pt-PT/.aspx",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF SLB OFICIAL LOJA AOVIVO BENFICA TV SL BUSINESS FUNDA&Ccedil;&Acirc;O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; Caixa Futebol Campus <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF A Benfica SAD chegou a acordo para a transfer&ecirc;ncia, a t&iacute;tulo definitivo, de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> para o Val&ecirc;ncia Club de F&uacute;tbol, equipa que j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Jo\u00e3o Cancelo ferido em acidente que matou a sua m\u00e3e",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/benfica/interior/joao-cancelo-ferido-em-acidente-que-matou-a-sua-mae-2977590.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ferido em acidente que matou a sua m&atilde;e Domingo 04 de setembro de 2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fotogalerias V&iacute;deos Evas&otilde;es Dinheiro Vivo Not&iacute;cias Magazine Espiral do Tempo Desporto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>-1 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ferido em acidente que matou a sua m&atilde;e 05&nbsp;DE&nbsp;JANEIRO&nbsp;DE&nbsp;2013 &nbsp;14:24 Lusa, publicado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Jo\u00e3o Cancelo regressa aos treinos \u2013 Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/joao-cancelo-regressa-aos-treinos-record/1/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> regressa aos treinos &#8211; Record Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios | Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Revista Caras <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> regressa aos treinos &#8211; Record Publicado por Admin em 11-4-2016 na categoria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-semana Leia o resto da not&iacute;cia aqui: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> regressa aos treinos Deixe o seu coment&aacute;rio Click<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo convocados para a sele\u00e7\u00e3o nacional",
            "originalURL": "http://sol.sapo.pt/artigo/521639/andre-silva-e-joao-cancelo-convocados-para-a-selecao-nacional",
            "snippet": "Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> convocados para a sele&ccedil;&atilde;o nacional Menu Buzz Sociedade Economia Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> convocados para a sele&ccedil;&atilde;o nacional Fernando Santos j&aacute; divulgou a lista de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Temas futebol Portugal Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as grandes novidades na sele&ccedil;&atilde;o nacional para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo convocados para a sele\u00e7\u00e3o nacional",
            "originalURL": "http://sol.sapo.pt/artigo/521639/andre-silva-e-joao-cancelo-convocados-para-a-selecao-nacional",
            "snippet": "Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> convocados para a sele&ccedil;&atilde;o nacional Menu Buzz Sociedade Economia Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> convocados para a sele&ccedil;&atilde;o nacional Fernando Santos j&aacute; divulgou a lista de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Temas futebol Portugal Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as grandes novidades na sele&ccedil;&atilde;o nacional para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo construiu a carreira em nome da m\u00e3e",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior/amp/joao-cancelo-construiu-a-carreira-em-nome-da-mae-5369845.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> construiu a carreira em nome da m&atilde;e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> construiu a carreira em nome da m&atilde;e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Foi uma estreia de sonho para <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao servi&ccedil;o da sele&ccedil;&atilde;o nacional. O defesa direito de 22<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jornadas do campeonato. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> chegou ao Benfica em 2008, para a equipa de iniciados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo na agenda do Paris SG - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/joao_cancelo_na_agenda_do_paris_sg.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na agenda do Paris SG - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na agenda do Paris SG Al&eacute;m do PSG, tamb&eacute;m o Barcelona segue atentamente os passos do lateral formado no Benfica 0 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na agenda do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo s\u00e3o as novidades de Fernando Santos",
            "originalURL": "http://ionline.sapo.pt/artigo/521638/andre-silva-e-joao-cancelo-sao-as-novidades-de-fernando-santos?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades de Fernando Santos 28/8/16 subscrever newsletter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sess&atilde;o Registar Pesquisar &nbsp; &nbsp; &nbsp; Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades de Fernando Santos Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades de Fernando Santos Jornal i 26/08/2016 12:18 Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo s\u00e3o as novidades de Fernando Santos",
            "originalURL": "http://ionline.sapo.pt/artigo/521638/andre-silva-e-joao-cancelo-sao-as-novidades-de-fernando-santos?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades de Fernando Santos 1/9/16 subscrever newsletter Iniciar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sess&atilde;o Registar Pesquisar &nbsp; &nbsp; &nbsp; Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades de Fernando Santos Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades de Fernando Santos Jornal i 26/08/2016 12:18 Facebook Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo aprova trabalho de Nuno com os jovens :: zerozero.pt",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/noticia.php?id=175958",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> aprova trabalho de Nuno com os jovens :: zerozero.pt &nbsp; zerozero.pt Caro visitante<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Porto Aposta na forma&ccedil;&atilde;o pode acontecer <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> aprova trabalho de Nuno com os jovens 2016/06/05<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, CLUBE TEM QUE INVESTIR PARA GANHAR <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que Nuno Esp&iacute;rito Santo potenciou no Valencia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "+ TV SEXY: ELES POSTAM! N\u00d3S MOSTRAMOS! - JO\u00c3O MONTEZ, ANT\u00d3NIO CAMACHO E JO\u00c3O CANCELO",
            "originalURL": "http://maistvsexy.blogspot.pt/2015/07/eles-postam-nos-mostramos-joao-montez.html",
            "snippet": "+ TV SEXY: ELES POSTAM! N&Oacute;S MOSTRAMOS! - <em>JO&Atilde;O</em> MONTEZ, ANT&Oacute;NIO CAMACHO E <em>JO&Atilde;O</em> <em>CANCELO</em> Menu + TV SEXY<span class=\"ellipsis\"> ... </span> CAMACHO E <em>JO&Atilde;O</em> <em>CANCELO</em> : &nbsp; Enviar a mensagem por e-mail D&ecirc; a sua opini&atilde;o! Partilhar no Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> joao cajuda joao <em>cancelo</em> joao capela <em>jo&atilde;o</em> capela joao catarr&eacute; joao correia joao diogo joao f <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Classe de Jo\u00e3o Cancelo na vit\u00f3ria do Val\u00eancia na Ta\u00e7a do Rei",
            "originalURL": "http://www.miragens.abola.pt/partilhar/?id=23436&site=1",
            "snippet": "Classe de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na vit&oacute;ria do Val&ecirc;ncia na Ta&ccedil;a do Rei Classe de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na vit&oacute;ria do Val&ecirc;ncia na Ta&ccedil;a do Rei A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Classe de Jo\u00e3o Cancelo na vit\u00f3ria do Val\u00eancia na Ta\u00e7a do Rei",
            "originalURL": "http://www.miragens.abola.pt/partilhar/?id=23436&site=2",
            "snippet": "Classe de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na vit&oacute;ria do Val&ecirc;ncia na Ta&ccedil;a do Rei Classe de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na vit&oacute;ria do Val&ecirc;ncia na Ta&ccedil;a do Rei A redireccionar...<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eduardo titular na estreia de Jo\u00e3o Cancelo - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/eduardo_titular_na_estreia_de_joao_cancelo.html",
            "snippet": "Eduardo titular na estreia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &amp; Sa&uacute;de Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social Eduardo titular na estreia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> estreia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 0 0 0 01 Setembro 2016 &#8226; CM Por Correio da Manh&atilde; A sele&ccedil;&atilde;o portuguesa defronta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia: Jo\u00e3o Cancelo integrado ap\u00f3s um m\u00eas de aus\u00eancia | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/espanha/made-in/valencia-joao-cancelo-integrado-apos-um-mes-de-ausencia",
            "snippet": "Val&ecirc;ncia: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> integrado ap&oacute;s um m&ecirc;s de aus&ecirc;ncia | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que j&aacute; merecia mais VEJA A EDI&Ccedil;&Atilde;O DE HOJE FECHAR Espanha <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> <em>Cancelo</em> Espanha Val&ecirc;ncia: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> integrado ap&oacute;s um m&ecirc;s de aus&ecirc;ncia Lateral portugu&ecirc;s recupera de uma les&atilde;o contra&iacute;da frente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Estreia de Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo. CR7 est\u00e1 fora dos convocados",
            "originalURL": "http://radiocomercial.iol.pt/noticias/63177/selecao-estreia-de-andre-silva-e-joao-cancelo-cr7-esta-fora-dos-convocados",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: Estreia de Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. CR7 est&aacute; fora dos convocados Toggle navigation<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias Actualidade Sele&ccedil;&atilde;o: Estreia de Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. CR7 est&aacute; fora dos convocados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> AUTOR Catarina Leite 26 de agosto de 2016 &agrave;s 12:11 Sele&ccedil;&atilde;o: Estreia de Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. CR7<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Estreia de Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo. CR7 est\u00e1 fora dos convocados",
            "originalURL": "http://radiocomercial.iol.pt/noticias/63177/selecao-estreia-de-andre-silva-e-joao-cancelo-cr7-esta-fora-dos-convocados",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: Estreia de Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. CR7 est&aacute; fora dos convocados Toggle navigation<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias Actualidade Sele&ccedil;&atilde;o: Estreia de Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. CR7 est&aacute; fora dos convocados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> AUTOR Catarina Leite 26 de agosto de 2016 &agrave;s 12:11 Sele&ccedil;&atilde;o: Estreia de Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. CR7<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ser benfiquista: Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e Jo\u00e3o Cancelo vendidos a um fundo",
            "originalURL": "http://almabenfiquista.blogspot.pt/2014/08/bernardo-silva-ivan-cavaleiro-e-joao.html",
            "snippet": "ser benfiquista: Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vendidos a um fundo ser benfiquista quinta-feira, agosto 07, 2014 Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vendidos a um fundo que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Preocupante exibi&ccedil;&atilde;o At&eacute; que enfim! N&atilde;o havia necessidade Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal S\u00f3 Desporto \u2022 Ver T\u00f3pico - Jo\u00e3o Cancelo iguala feito com quase um s\u00e9culo!",
            "originalURL": "http://www.jornalsodesporto.com/forum/viewtopic.php?f=117&t=171579&p=177530",
            "snippet": "Jornal S&oacute; Desporto &#8226; Ver T&oacute;pico - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> iguala feito com quase um s&eacute;culo! Jornal S&oacute; Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> impress&atilde;o FAQ Registar Entrar Redes Sociais <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> iguala feito com quase um s&eacute;culo! Responder 1 Mensagem &#8226; P&aacute;gina 1 de 1 Resposta com cita&ccedil;&otilde;es <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> iguala feito com quase um s&eacute;culo! por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ser benfiquista: Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e Jo\u00e3o Cancelo vendidos a um fundo",
            "originalURL": "http://almabenfiquista.blogspot.pt/2014/08/bernardo-silva-ivan-cavaleiro-e-joao.html",
            "snippet": "ser benfiquista: Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vendidos a um fundo ser benfiquista quinta-feira, agosto 07, 2014 Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vendidos a um fundo que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> necessidade Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vend... Chegou a hora de LFV dar a cara<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo assiste na goleada do Val\u00eancia | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - Ruben Vezo tamb\u00e9m j",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/made-in/internacional/joao-cancelo-assiste-na-goleada-do-valencia",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> assiste na goleada do Val&ecirc;ncia | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura - Ruben Vezo tamb&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Made In Internacional Valencia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> assiste na goleada do Val&ecirc;ncia Ruben Vezo tamb&eacute;m jogou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; O Val&ecirc;ncia venceu os finland&ecirc;s do FC Ilves por 4-1, em mais um jogo de pr&eacute;-temporada. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Estreante Jo\u00e3o Cancelo diz ter sido muito bem recebido pelos colegas na sele\u00e7\u00e3o - Desporto - RTP Not",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/desporto/estreante-joao-cancelo-diz-ter-sido-muito-bem-recebido-pelos-colegas-na-selecao_v944579",
            "snippet": "Estreante <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz ter sido muito bem recebido pelos colegas na sele&ccedil;&atilde;o - Desporto - RTP<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp Estreante <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ver: Estreante <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz ter sido muito bem recebido pelos colegas na sele&ccedil;&atilde;o O estreante<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Estreante Jo\u00e3o Cancelo diz ter sido muito bem recebido pelos colegas na sele\u00e7\u00e3o - Desporto - RTP Not",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/desporto/estreante-joao-cancelo-diz-ter-sido-muito-bem-recebido-pelos-colegas-na-selecao_v944579",
            "snippet": "Estreante <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz ter sido muito bem recebido pelos colegas na sele&ccedil;&atilde;o - Desporto - RTP<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp Estreante <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ver: Estreante <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz ter sido muito bem recebido pelos colegas na sele&ccedil;&atilde;o O estreante<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Ta\u00e7a de Portugal: Jo\u00e3o Cancelo e S\u00edlvio nos convocados do Benfica para jogo com o Penafi",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/186182-joao-cancelo-e-silvio-nos-convocados-do-benfica-para-jogo-com-o-penafiel",
            "snippet": "Destak.pt | Ta&ccedil;a de Portugal: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e S&iacute;lvio nos convocados do Benfica para jogo com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresas entrevista Ta&ccedil;a de Portugal <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e S&iacute;lvio nos convocados do Benfica para jogo com o Penafiel 05 | 02 | 2014 &nbsp; 15.14H Os defesas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e S&iacute;lvio foram chamados pelo treinador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Ta\u00e7a de Portugal: Jo\u00e3o Cancelo e S\u00edlvio nos convocados do Benfica para jogo com o Penafi",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/186182-joao-cancelo-e-silvio-nos-convocados-do-benfica-para-jogo-com-o-penafiel",
            "snippet": "Destak.pt | Ta&ccedil;a de Portugal: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e S&iacute;lvio nos convocados do Benfica para jogo com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresas entrevista Ta&ccedil;a de Portugal <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e S&iacute;lvio nos convocados do Benfica para jogo com o Penafiel 05 | 02 | 2014 &nbsp; 15.14H Os defesas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e S&iacute;lvio foram chamados pelo treinador do Benfica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo fora da convocat\u00f3ria de Fernando Santos. Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo s\u00e3o as novidades \u2013 Obser",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/08/26/ronaldo-fora-da-convocatoria-de-fernando-santos-para-gibraltar-e-suica/",
            "snippet": "Ronaldo fora da convocat&oacute;ria de Fernando Santos. Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Ronaldo fora da convocat&oacute;ria de Fernando Santos. Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da convocat&oacute;ria. As grandes novidades s&atilde;o Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. A sele&ccedil;&atilde;o joga contra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo fora da convocat\u00f3ria de Fernando Santos. Andr\u00e9 Silva e Jo\u00e3o Cancelo s\u00e3o as novidades \u2013 Obser",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/08/26/ronaldo-fora-da-convocatoria-de-fernando-santos-para-gibraltar-e-suica/",
            "snippet": "Ronaldo fora da convocat&oacute;ria de Fernando Santos. Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as novidades<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fernando Santos. Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> s&atilde;o as&nbsp;novidades 26/8/2016, 12:08 Cristiano Ronaldo, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Andr&eacute; Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. A sele&ccedil;&atilde;o joga contra Gibraltar a 1 de setembro. Partilhe Fernando Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Noticias de Joao Cancelo - Superdeporte",
            "originalURL": "http://www.superdeporte.es/tags/joao-cancelo.html",
            "snippet": " Madrid tambi&eacute;n sigue a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 2016-11-13 El lateral interesa a Florentino P&eacute;rez tras el bajo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Noticias de Joao <em>Cancelo</em> - Superdeporte RSS Twitter Facebook Google &nbsp; Hemeroteca Suscr&iacute;bete Orbyt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Relacionados Joao <em>Cancelo</em> MERCADO &iquest;Qu&eacute; opina <em>Cancelo</em> del inter&eacute;s del Bar&ccedil;a? 2016-11-16 El jugador<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "+ TV SEXY: joao cancelo",
            "originalURL": "http://maistvsexy.blogspot.pt/search/label/joao%20cancelo",
            "snippet": " <em>cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens 16.7.15 ELES POSTAM! N&Oacute;S MOSTRAMOS! - <em>JO&Atilde;O</em> MONTEZ, ANT&Oacute;NIO CAMACHO E <em>JO&Atilde;O</em> <em>CANCELO</em> : &nbsp; Sem coment&aacute;rios: Enviar a mensagem por e-mail D&ecirc; a sua opini&atilde;o! Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> joao <em>cancelo</em> joao capela <em>jo&atilde;o</em> capela joao catarr&eacute; joao correia joao diogo joao f <em>Jo&atilde;o</em> Ferreira joao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Noticias de Joao Cancelo - Superdeporte",
            "originalURL": "http://www.superdeporte.es/tags/joao-cancelo.html?p=2",
            "snippet": " Relacionados Joao <em>Cancelo</em> INTERNACIONALES Nani y <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, convocados por Portugal 2016-11-03 Los<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mangala, Garay y <em>Cancelo</em> &iquest;EXTREMO O LATERAL? <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> como factor desequilibrante 2016-10-18 El<span class=\"ellipsis\"> ... </span> atacante MERCADO <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> se mira pero no se toca... hasta junio 2016-10-18 La puerta de salida est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo pode refor\u00e7ar j\u00e1 o Bar\u00e7a! - Futebol Di\u00e1rio",
            "originalURL": "http://futeboldiario.pt//2016//cancelo-pode-reforcar-ja-barca//",
            "snippet": " imprensa espanhola, &eacute; o jovem internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. O interesse do emblema catal&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> window) Click to share on Google+ (Opens in new window) TAGS FC Barcelona <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Luis Enrique<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> pode refor&ccedil;ar j&aacute; o Bar&ccedil;a! - Futebol Di&aacute;rio FECHAR Benfica Sporting FC Porto Euro 2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo: \"Receberam-me de bra\u00e7os abertos\" - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/multimedia/video/cancelo-receberamme-de-bracos-abertos-2016912310185",
            "snippet": " Mais Sec&ccedil;&otilde;es Saltar para o conte&uacute;do V&iacute;deos Fotogalerias Infografias Videos TVI <em>Cancelo</em>: &quot;Receberam-me de bra&ccedil;os abertos&quot; 01/09/2016 - 21:58 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na flash interview &agrave; TVI ap&oacute;s a vit&oacute;ria sobre<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em>: &quot;Receberam-me de bra&ccedil;os abertos&quot; - P&Uacute;BLICO Saltar para a navega&ccedil;&atilde;o principal Saltar para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo deixa rasgados elogios a Nuno...",
            "originalURL": "https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=dA6rlgZb29mWGOMZifhV5fmR7BXpM&topic=s&scoring=n",
            "snippet": " Jogo &nbsp;- &#8206;h&aacute; 4 horas&#8206; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> chegou a Val&ecirc;ncia com Nuno Esp&iacute;rito e hoje est&aacute; na &oacute;rbita do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> primeiro ao &uacute;ltimo dia. Afinal, &eacute; de supera&ccedil;&atilde;o que se trata&nbsp;... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> aprova trabalho de Nuno<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> deixa rasgados elogios a Nuno... Pesquisa Imagens Mapas Play YouTube Not&iacute;cias Gmail Drive<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "DUPLO PIVOT: Kardec e Cancelo nos convocados do Mestre",
            "originalURL": "http://duplopivot.blogspot.pt/2012/11/kardec-e-cancelo-nos-convocados-do.html",
            "snippet": "DUPLO PIVOT: Kardec e <em>Cancelo</em> nos convocados do Mestre DUPLO PIVOT P&aacute;ginas P&aacute;gina inicial Quero um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &raquo; Sport Lisboa e Benfica &raquo; Kardec e <em>Cancelo</em> nos convocados do Mestre domingo, 11 de novembro de 2012 Kardec e <em>Cancelo</em> nos convocados do Mestre Jorge Jesus introduz altera&ccedil;&otilde;es nesta convocat&oacute;ria para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo renova com o Benfica | FUTEBOL NA MARGEM SUL",
            "originalURL": "http://futebolmargemsul.blogspot.pt/2012/06/cancelo-renova-com-o-benfica.html",
            "snippet": " Gaspar, Bruno Varela, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e H&eacute;lder Costa, renovaram contrato com o Sport Lisboa e Benfica, tornando-se assim profissionais de futebol. O defesa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> era um homem feliz pela renova&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> realizar na Est&oacute;nia at&eacute; ao dia 15. Nome: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> Nacionalidade: Portugal Nascimento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "EternamenteBenfica: JESUS V\u00ca CANCELO COMO SUCESSOR DE MAXI",
            "originalURL": "http://eternamentebenficablogspot-com.blogspot.pt/2014/01/jesus-ve-cancelo-como-sucessor-de-maxi.html",
            "snippet": " &nbsp; &nbsp; T&Eacute;CNICOA TENTO &Agrave; EVOLU&Ccedil;&Atilde;O DO JOVEM &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &eacute; uma das grandes promessas da forma&ccedil;&atilde;o do Benfica e para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> suplentes, mas a estreia na equipa principal n&atilde;o vai demorar. Com 1,80 m de altura, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> trabalho &#8211; Maxi Pereira, S&iacute;lvio e Andr&eacute; Almeida &#8211;, Jesus tem optado por deixar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> a evoluir<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona atento a Cancelo e Raphael Guerreiro",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/AMP/barcelona_atento_a_cancelo_e_raphael_guerreiro.html",
            "snippet": "Barcelona atento a <em>Cancelo</em> e Raphael Guerreiro Correio da Manh&atilde; Foto Jose Manuel Vidal/EPA <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> est&atilde;o na agenda do Barcelona de Luis Enrique. S&atilde;o eles <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que alinha pela direita, e Raphael<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> tem sido um dos destaques do Val&ecirc;ncia, apesar da m&aacute; campanha do clube no campeonato<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Belo Voar da \u00c1guia: Condol\u00eancias \u00e0 Fam\u00edlia Cancelo ...",
            "originalURL": "http://obelovoardaaguia.blogspot.pt/2013/01/condolencias-familia-cancelo_5.html",
            "snippet": " &agrave; Fam&iacute;lia <em>Cancelo</em> ... Despiste fere benfiquista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e mata a sua m&atilde;e O futebolista do Benfica <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> esteve envolvido na madrugada deste s&aacute;bado num acidente de via&ccedil;&atilde;o na A2, perto do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Cacilhas e da Trafaria. BENFICA ENVIA CONDOL&Ecirc;NCIAS A morte da m&atilde;e de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, uma das<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Com Nani e Cancelo, Val\u00eancia volta a perder - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/desporto/noticia/com-nani-e-cancelo-valencia-volta-a-perder-1743816",
            "snippet": " jornada da Liga espanhola. Com os portugueses Nani e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> a titulares, o conjunto &#8220;che&#8221;, que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Com Nani e <em>Cancelo</em>, Val&ecirc;ncia volta a perder - P&Uacute;BLICO T&oacute;picos Espanha Futebol internacional Liga espanhola Futebol Com Nani e <em>Cancelo</em>, Val&ecirc;ncia volta a perder 0 Partilhar no Facebook Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes, C\u00e9dric e Cancelo no radar do Barcelona - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/detalhe.aspx?objid=56853",
            "snippet": " e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> podem ser solu&ccedil;&otilde;es para a pr&oacute;xima &eacute;poca do barcelona. A publica&ccedil;&atilde;o idealizou como<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Andr&eacute; Gomes, C&eacute;dric e <em>Cancelo</em> no radar do Barcelona - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, C&eacute;dric e <em>Cancelo</em> no radar do Barcelona 17 jun, 2016 - 11:59 Os tr&ecirc;s jogadores est&atilde;o numa lista de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes, C\u00e9dric e Cancelo no radar do Barcelona - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/56853/andre_gomes_cedric_e_cancelo_no_radar_do_barcelona",
            "snippet": " Deportivo&quot;, da Catalunha avan&ccedil;a que Andr&eacute; Gomes, C&eacute;dric e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> podem ser solu&ccedil;&otilde;es para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Andr&eacute; Gomes, C&eacute;dric e <em>Cancelo</em> no radar do Barcelona - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> portugu&ecirc;s&#8221; contra san&ccedil;&otilde;es A+ / A- Espanha Andr&eacute; Gomes, C&eacute;dric e <em>Cancelo</em> no radar do Barcelona 17 jun<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}