{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Moutinho&from=20160101000000&to=20161231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1847044,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20160101000000",
        "to": "20161231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Moutinho",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://joao-moutinho.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Ter&ccedil;a-feira, 17 de Abril de 2007 Puto Maravilha (Sporting) UM puto que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> post | comentar | ver coment&aacute;rios (8) | favorito | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> , curiorisidade , desporto , destaques , eu , futebol , futebolistas , interessante , <em>jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://joao-moutinho.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Ter&ccedil;a-feira, 17 de Abril de 2007 Puto Maravilha (Sporting) UM puto que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> post | comentar | ver coment&aacute;rios (8) | favorito | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> , curiorisidade , desporto , destaques , eu , futebol , futebolistas , interessante , <em>jo&atilde;o</em> <em>moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho :: Jo\u00e3o Filipe Iria Santos Moutinho :: Monaco",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/player.php?id=7608",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> :: <em>Jo&atilde;o</em> Filipe Iria Santos <em>Moutinho</em> :: Monaco &nbsp; zerozero.pt Caro visitante, Est&aacute; a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> apostas Aposte aqui <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Portugal m 29 anos m M&eacute;dio 2016/17 2015/16 2014/15 2013/14 2012<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> &#9679; AS Monaco &#9679; Goals &amp; Skills Colocado h&aacute; 9 meses | 112 Visualiza&ccedil;&otilde;es | Dura&ccedil;&atilde;o:&nbsp;3:01<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Perfil de Jo\u00e3o Moutinho - *Jo\u00e3o Moutinho's fan*",
            "originalURL": "http://bigfanjoaomoutinho.blogs.sapo.pt/472.html",
            "snippet": "Perfil de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - *Jo&atilde;o <em>Moutinho</em>'s fan* *Jo&atilde;o <em>Moutinho</em>'s fan* Neste blog podes encontrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Mar&ccedil;o de 2006 Perfil de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Nome completo: <em>Jo&atilde;o</em>&nbsp;Filipe Iria Santos <em>Moutinho</em> Data de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/watch?v=4kWbGUSKNC4 tags: Perfil <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> publicado por bigfanjoaomoutinho &agrave;s 18:16 link do post<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "*Jo\u00e3o Moutinho's fan*",
            "originalURL": "http://bigfanjoaomoutinho.blogs.sapo.pt/tag/morangos",
            "snippet": " este grande homem e grande jogador!!!! home Quinta-feira, 10 de Agosto de 2006 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> ir&aacute; assistir aos espect&aacute;culos. &quot;&Eacute; a primeira vez que participo em algo do g&eacute;nero&quot; disse <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. O jogador confessa que at&eacute; &eacute; fan da novela &quot;&Eacute; uma s&eacute;rie engra&ccedil;ada, sempre que posso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coisas... e tal: Biografia de hoje... Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://coisasetal98.blogspot.pt/2012/07/biografia-de-hoje-joao-moutinho.html",
            "snippet": "Coisas... e tal: Biografia de hoje... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Coisas... e tal s&aacute;bado, 21 de julho de 2012 Biografia de hoje... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &nbsp;A biografia de hoje e para come&ccedil;ar esta rubrica em grande o meu jogador favorito <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. <em>Jo&atilde;o</em> Filipe Iria Santos <em>Moutinho</em> (Portim&atilde;o, 8 de setembro de 1986) &eacute; um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"Podemos vencer o Europeu\"",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/joao-moutinho-podemos-vencer-o-europeu-5190412.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Podemos vencer o Europeu&quot; Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper Newsletter GMG<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Moutinho</em>: &quot;Podemos vencer o Europeu&quot; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Foto:&nbsp;MIGUEL A. LOPES/LUSA 24&nbsp;Maio&nbsp;2016 Lu&iacute;s Antunes 24<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Podemos vencer o Europeu&quot; Comentar Facebook Twitter WhatsApp Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coisas... e tal: Biografia de hoje... Jo\u00e3o Moutinho",
            "originalURL": "http://coisasetal98.blogspot.pt/2012/07/biografia-de-hoje-joao-moutinho.html",
            "snippet": "Coisas... e tal: Biografia de hoje... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Coisas... e tal s&aacute;bado, 21 de julho de 2012 Biografia de hoje... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &nbsp;A biografia de hoje e para come&ccedil;ar esta rubrica em grande o meu jogador favorito <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. <em>Jo&atilde;o</em> Filipe Iria Santos <em>Moutinho</em> (Portim&atilde;o, 8 de setembro de 1986) &eacute; um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vende-se Jo\u00e3o Moutinho - Joel Neto - Futebol",
            "originalURL": "http://joelneto-futebol.blogs.sapo.pt/6933.html",
            "snippet": "Vende-se <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Joel Neto - Futebol &nbsp; &nbsp; ler mais... QUOTIDIANO TELEVIS&Atilde;O GOLFE FUTEBOL OUTROS &laquo; post anterior home post seguinte &raquo; Vende-se <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> 11 Dezembro 2009 Leio sobre os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Definitivamente, os mitos v&atilde;o ruindo, um a um. E eu gostava que o pr&oacute;ximo fosse <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. At&eacute; para que ele<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"Estamos habituados a esta situa\u00e7\u00e3o\"",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/euro-2016/noticias/interior/joao-moutinho-estamos-habituados-a-esta-situacao-5236016.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos habituados a esta situa&ccedil;&atilde;o&quot; Destaques 19.JUN&nbsp;/&nbsp;20:00 Su&iacute;&ccedil;a - Fran&ccedil;a - 19<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campe&otilde;es Liga Europa Forma&ccedil;&atilde;o N&atilde;o Profissional In&iacute;cio Internacional Euro 2016 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos habituados a esta situa&ccedil;&atilde;o&quot; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos habituados a esta situa&ccedil;&atilde;o&quot; Partilhar no Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \"Estamos habituados a esta situa\u00e7\u00e3o\"",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/euro-2016/noticias/interior/joao-moutinho-estamos-habituados-a-esta-situacao-5236016.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos habituados a esta situa&ccedil;&atilde;o&quot; Destaques 20.JUN&nbsp;/&nbsp;20:00 R&uacute;ssia - Pa&iacute;s de Gales<span class=\"ellipsis\"> ... </span> N&atilde;o Profissional In&iacute;cio Internacional Euro 2016 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos habituados a esta situa&ccedil;&atilde;o&quot; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &quot;Estamos habituados a esta situa&ccedil;&atilde;o&quot; Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Moutinho ainda ausente | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/seleccao/selecao-joao-moutinho-portugal-israel-azerbaijao/1430893-1194.html",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> ainda ausente | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura MAISFUTEBOL &Uacute;LTIMAS LIGA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal Sele&ccedil;&atilde;o Sele&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> ainda ausente M&eacute;dio n&atilde;o integra sess&atilde;o desta ter&ccedil;a-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter Google+ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> continua ausente dos treinos da sele&ccedil;&atilde;o. O m&eacute;dio do FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho E McDonald\u2019s Jogam No Euro 2016 | Marketeer",
            "originalURL": "http://marketeer.pt/2016/04/04/joao-moutinho-e-mcdonalds-jogam-no-euro-2016/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> E McDonald&#8217;s Jogam No Euro 2016 | Marketeer <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e McDonald&#8217;s jogam no Euro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mote da campanha da EDP Untitled Document Untitled Document <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e McDonald&#8217;s jogam no Euro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2016 que junta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e os tr&ecirc;s irm&atilde;os. A cadeia de restaura&ccedil;&atilde;o &eacute; patrocinadora oficial da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Basquetebol / Jo\u00e3o Moutinho e Orlando Sim\u00f5es desempregados - DesportoAveiro",
            "originalURL": "http://desportoaveiro.blogs.sapo.pt/3806794.html",
            "snippet": "Basquetebol / <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Orlando Sim&otilde;es desempregados - DesportoAveiro &nbsp; &nbsp; &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quarta-feira, 6 de Junho de 2012 Basquetebol / <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> e Orlando Sim&otilde;es desempregados &nbsp; &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o vai continuar no Sampaense. A not&iacute;cia foi adiantada &agrave; imprensa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Reflex\u00e3o Portista: A gorada transfer\u00eancia de Jo\u00e3o Moutinho (segundo The Sunday Times)",
            "originalURL": "http://www.reflexaoportista.pt/2012/09/a-gorada-transferencia-de-joao-moutinho.html",
            "snippet": "Reflex&atilde;o Portista: A gorada transfer&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> (segundo The Sunday Times) skip to main | skip to sidebar domingo, 2 de setembro de 2012 A gorada transfer&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> (segundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> para o Tottenham se gorou por 4 minutos. Ter&aacute; havido necessidade de tratar de novo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00f3naco na vice-lideran\u00e7a com golo de Jo\u00e3o Moutinho - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "http://www.publico.pt/desporto/noticia/monaco-na-vicelideranca-com-golo-de-joao-moutinho-1720546?frm=ult",
            "snippet": "M&oacute;naco na vice-lideran&ccedil;a com golo de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - P&Uacute;BLICO Artigos seguintes Artigos anteriores<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> 3 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 0 M&oacute;naco na vice-lideran&ccedil;a com golo de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Por Lusa 17/01/2016 - 18:09 O m&eacute;dio portugu&ecirc;s marcou o segundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho marca na vit\u00f3ria do M\u00f3naco em Lorient - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcia",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/joao-moutinho-marca-na-vitoria-do-monaco-em-lorient_d888882",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marca na vit&oacute;ria do M&oacute;naco em Lorient - Futebol Internacional - Desporto - RTP<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marca na vit&oacute;ria do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gaillard - Reuters O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> contribuiu com um golo para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho contribui para vit\u00f3ria do M\u00f3naco - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/joao_moutinho_contribui_para_vitoria_do_monaco.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> contribui para vit&oacute;ria do M&oacute;naco - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nogier/EPA <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> esteve na base da vit&oacute;ria do M&oacute;naco sobre o Nice 0 &nbsp; COMENT&Aacute;RIOS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> favoritas. Fa&ccedil;a a gest&atilde;o dessa &aacute;rea na sua conta. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> M&oacute;naco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "JO\u00c3O MOUTINHO EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' - OPINI\u00c3O DESCONCERTANTE",
            "originalURL": "http://opiniaodesconcertante.blogs.sapo.pt/120853.html",
            "snippet": "<em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR' - OPINI&Atilde;O DESCONCERTANTE &nbsp; &laquo; anterior | home | seguinte &raquo; Ter&ccedil;a-feira, 14 de Outubro de 2008 <em>JO&Atilde;O</em> <em>MOUTINHO</em> EM ENTREVISTA: 'ESTOU CADA VEZ MELHOR<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> Cacelas a 14 de Outubro de 2008 &agrave;s 19:16 Foi exactamente o que pensei assim que li esse t&iacute;tulo. E<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho quer voltar ao FC Porto - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/joao_moutinho_quer_voltar_ao_fc_porto.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer voltar ao FC Porto - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA NEWSLETTER<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Contacte-nos Marcas Promo&ccedil;&otilde;es Descontos Vidas Foto&nbsp;H&eacute;lder Santos <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o fecha as portas a um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> favoritas. Fa&ccedil;a a gest&atilde;o dessa &aacute;rea na sua conta. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \u00abEspero um dia voltar ao FC Porto\u00bb - Fran\u00e7a - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/paises/franca/detalhe/joao-moutinho-espero-um-dia-voltar-ao-fc-porto.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;Espero um dia voltar ao FC Porto&raquo; - Fran&ccedil;a - Jornal Record Ter&ccedil;a-feira, 26 de abril<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Promo&ccedil;&otilde;es Home Internacional Pa&iacute;ses Fran&ccedil;a 0 6 15h32 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;Espero um dia voltar ao FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> milh&atilde;o de seguidores&nbsp;no Facebook, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> esteve esta ter&ccedil;a-feira nesta rede social a responder<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Jo\u00e3o Moutinho no FC Porto.bmp\" de n_ferreira no SAPO Fotos",
            "originalURL": "http://fotos.sapo.pt/n_ferreira/fotos/?uid=0JwY6ohIu15b3ar3wi0w",
            "snippet": "&quot;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no FC Porto.bmp&quot; de n_ferreira no SAPO Fotos SAPO Fotos Portugu&ecirc;s Tetun English<span class=\"ellipsis\"> ... </span> favoritos Pesquisar pesquisar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no FC Porto.bmp Foto anterior Foto seguinte partilhar foto close<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; title=&quot;Jo&amp;atilde;o <em>Moutinho</em> no FC Porto.bmp&quot;&gt;&lt;img border=&quot;0&quot; alt=&quot;Jo&amp;atilde;o <em>Moutinho</em> no FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \u00abEspero um dia voltar ao FC Porto\u00bb | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/transferencias/monaco/joao-moutinho-espero-um-dia-poder-voltar-ao-fc-porto",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;Espero um dia voltar ao FC Porto&raquo; | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Transfer&ecirc;ncias <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> FC Porto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;Espero um dia voltar ao FC Porto&raquo; M&eacute;dio portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 58min Facebook Twitter Google+ &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> n&atilde;o esconde o desejo de poder regressar ao FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Passaporte carimbado com arte de Jo\u00e3o Moutinho - Clube-portugal - Portugal - Seleccao - Futebol - SA",
            "originalURL": "http://desporto.sapo.pt/futebol/seleccao/portugal/clube-portugal/artigo/2015/10/08/portugal-dinamarca-cronica-final",
            "snippet": "Passaporte carimbado com arte de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> - Clube-portugal - Portugal - Seleccao - Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Passaporte carimbado com arte de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Portugal derrotou a Dinamarca por 1-0 e garantiu desde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Moutinho</em> marcou aos 67 minutos. Passaporte carimbado com arte de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Partilhar Twittar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Moutinho: \u00abA condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica tem vindo a melhorar\u00bb - Portugal - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/europeu/euro-2016/grupos/grupo-f/portugal/detalhe/joao-moutinho-a-condicao-fisica-tem-vindo-a-melhorar.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;A condi&ccedil;&atilde;o f&iacute;sica tem vindo a melhorar&raquo; - Portugal - Jornal Record Segunda-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> F Portugal 0 1 17h16 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>: &laquo;A condi&ccedil;&atilde;o f&iacute;sica tem vindo a melhorar&raquo; M&eacute;dio portugu&ecirc;s garante estar melhor do que no in&iacute;cio do est&aacute;gio Foto: Lusa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> admitiu esta segunda-feira, na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto: Jo\u00e3o Moutinho \u00e9 o primeiro alvo da 'revolu\u00e7\u00e3o' de Pinto da Costa | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/150026-fc-porto-joao-moutinho-e-o-primeiro-alvo-da-revolucao-de-pinto-da-costa/",
            "snippet": "FC Porto: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o primeiro alvo da 'revolu&ccedil;&atilde;o' de Pinto da Costa | Futebol 365 JOGOS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campe&otilde;es Liga Europa Transfer&ecirc;ncias Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; FC Porto FC Porto: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o primeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> Pinto da Costa j&aacute; trabalha na prepara&ccedil;&atilde;o da nova &eacute;poca, estando mesmo empenhado em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Saiba o que disse CR7 a Jo\u00e3o Moutinho no jogo contra a Pol\u00f3nia - EURO2016 - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/saiba_o_que_disse_cr7_a_joao_moutinho_no_jogo_contra_a_polonia.html",
            "snippet": "Saiba o que disse CR7 a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no jogo contra a Pol&oacute;nia - EURO2016 - S&aacute;bado Os nossos termos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> equipa das quinas n&atilde;o poupou no cal&atilde;o 186 Saiba o que disse CR7 a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no jogo contra a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cal&atilde;o Partilhe 186 Saiba o que disse CR7 a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no jogo contra a Pol&oacute;nia V&iacute;deo . Aten&ccedil;&atilde;o: a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Saiba o que disse CR7 a Jo\u00e3o Moutinho no jogo contra a Pol\u00f3nia - EURO2016 - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/saiba_o_que_disse_cr7_a_joao_moutinho_no_jogo_contra_a_polonia.html",
            "snippet": "Saiba o que disse CR7 a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no jogo contra a Pol&oacute;nia - EURO2016 - S&aacute;bado Os nossos termos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> equipa das quinas n&atilde;o poupou no cal&atilde;o 186 Saiba o que disse CR7 a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no jogo contra a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cal&atilde;o Partilhe 186 Saiba o que disse CR7 a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> no jogo contra a Pol&oacute;nia V&iacute;deo . Aten&ccedil;&atilde;o: a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "La bronca de Cristiano Ronaldo a Jo\u00e3o Moutinho que no quer\u00eda tirar uno de los penaltis de Portugal [",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/EhNwMkOrutg",
            "snippet": "La bronca de Cristiano Ronaldo a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> que no quer&iacute;a tirar uno de los penaltis de Portugal [ - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "La bronca de Cristiano Ronaldo a Jo\u00e3o Moutinho que no quer\u00eda tirar uno de los penaltis de Portugal [",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/EhNwMkOrutg",
            "snippet": "La bronca de Cristiano Ronaldo a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> que no quer&iacute;a tirar uno de los penaltis de Portugal [ - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lu\u00eds Moutinho no \"Expresso\" | AAACM",
            "originalURL": "http://aaacm.pt/artigo/newsletter/2011/01/luis-moutinho-no-expresso",
            "snippet": "Lu&iacute;s <em>Moutinho</em> no &quot;Expresso&quot; | AAACM AAACM - Associa&ccedil;&atilde;o dos Antigos Alunos do Col&eacute;gio Militar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Implantologia (medicina dent&aacute;ria) Protocolo AAACM - <em>Jo&atilde;o</em> Mata Corrector de Seguros Protocolo AAACM - Sonhando Organiza&ccedil;&atilde;o de Viagens Protocolo AAACM-Portico Ser In&iacute;cio Newsletter Lu&iacute;s <em>Moutinho</em> no &quot;Expresso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lu\u00eds Moutinho no \"Expresso\" | AAACM",
            "originalURL": "http://aaacm.pt/artigo/newsletter/2011/01/luis-moutinho-no-expresso",
            "snippet": "Lu&iacute;s <em>Moutinho</em> no &quot;Expresso&quot; | AAACM AAACM - Associa&ccedil;&atilde;o dos Antigos Alunos do Col&eacute;gio Militar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (medicina dent&aacute;ria) Protocolo AAACM - <em>Jo&atilde;o</em> Mata Corrector de Seguros Protocolo AAACM - Sonhando Organiza&ccedil;&atilde;o de Viagens Protocolo AAACM-Portico Ser In&iacute;cio Newsletter Lu&iacute;s <em>Moutinho</em> no &quot;Expresso&quot; Lu&iacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Projecto Vercial",
            "originalURL": "http://alfarrabio.di.uminho.pt/vercial/moutinho.htm",
            "snippet": "Projecto Vercial Jos&eacute; Viale <em>Moutinho</em> Jos&eacute; Viale <em>Moutinho</em> nasceu no Funchal no dia 12/6/1945<span class=\"ellipsis\"> ... </span> desenhos de Fernando Lanhas. Lisboa: Caminho, 1989; As Portas Entreabertas (1975/85). Pref&aacute;cio de <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> , org. Eug&eacute;nio de Andrade. Porto: O Oiro do Dia , 1983. 3&ordf; ed; Contos &#150; Com desenhos de <em>Jo&atilde;o</em> Abel Manta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00fasica - Gisela Jo\u00e3o, Helder Moutinho e Maria da F\u00e9 v\u00e3o \u00e0 Ribeira - Artes - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/artes/interior/gisela-joao-helder-moutinho-e-maria-da-fe-vao-a-ribeira-5056982.html",
            "snippet": "M&uacute;sica - Gisela <em>Jo&atilde;o</em>, Helder <em>Moutinho</em> e Maria da F&eacute; v&atilde;o &agrave; Ribeira - Artes - DN Quinta-Feira 03 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gisela <em>Jo&atilde;o</em>, Helder <em>Moutinho</em> e Maria da F&eacute; v&atilde;o &agrave; Ribeira 02&nbsp;DE&nbsp;MAR&Ccedil;O&nbsp;DE&nbsp;2016 &nbsp;15:30 DN Reinaldo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> os nomes de Gisela <em>Jo&atilde;o</em>, H&eacute;lder <em>Moutinho</em> e Maria da F&eacute; Ainda faltam tr&ecirc;s meses para o inicio do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O amor nos tempos da blogosfera",
            "originalURL": "http://oamornostemposdablogosfera.blogs.sapo.pt/",
            "snippet": " Queiroz. J&aacute; n&atilde;o quero saber porque raz&atilde;o ele decidiu pr&eacute;-convocar o Z&eacute; Castro, o porqu&ecirc; de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> acontece, e quem o diz s&oacute; pode ser por feminismo&nbsp;ou por&nbsp;preconceito de esquerda. link do post Por <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Por <em>Jo&atilde;o</em> Gomes de Almeida, &agrave;s 17:25&amp;nbsp ver coment&aacute;rios (1) comentar 18.6.10 Saramago Nunca<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bem-vindo ao Teatro Nacional S\u00e3o Jo\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.tnsj.pt/home/index.php",
            "snippet": "Bem-vindo ao Teatro Nacional S&atilde;o <em>Jo&atilde;o</em> N&uacute;mero verde: 800 108 675 Programa&ccedil;&atilde;o Institui&ccedil;&atilde;o Miss&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Wilma <em>Moutinho</em> m&uacute;sica original Rui Lima, S&eacute;rgio Martins apoio dramat&uacute;rgico Madalena Alfaia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tabucchi, Carlos J. Pessoa dramaturgia Maria <em>Jo&atilde;o</em> Vicente cenografia e figurinos S&eacute;rgio Loureiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cristiano \"mandou\" Moutinho marcar pen\u00e1lti - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/desporto/noticia/cristiano-mandou-moutinho-marcar-penalti-1737040",
            "snippet": " Selec&ccedil;&atilde;o Futebol <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> j&aacute; foi o marcador de pen&aacute;ltis &#8220;oficial&#8221; do Sporting, mas a certo ponto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> espanhola Cuatro mostra Cristiano Ronaldo a &#8220;mandar&#8221; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> marcar um dos pen&aacute;ltis. &#8220;Tu vais marcar um&#8221;, diz Ronaldo a <em>Moutinho</em>, segundo a televis&atilde;o espanhola. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> acabou por aceder ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00c3\u00a3o Moutinho contratado pelo FC Porto | Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "http://economico.sapo.pt/noticias/joao-moutinho-contratado-pelo-fc-porto_93692.html",
            "snippet": " &Aacute;frica do Sul, depois de uma &eacute;poca menos conseguida. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o quarto refor&ccedil;o do FC Porto esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jo&Atilde;&pound;o <em>Moutinho</em> contratado pelo FC Porto | Econ&oacute;mico Registar Recuperar MERCADOS ECONOMIA/POL&Atilde;&#141;TICA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> IMPRIMIR Jo&Atilde;&pound;o <em>Moutinho</em> contratado pelo FC Porto 03 Jul 2010 Econ&Atilde;&sup3;mico Jo&Atilde;&pound;o <em>Moutinho</em> assinou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00c3\u00a3o Moutinho contratado pelo FC Porto | Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "http://economico.sapo.pt/noticias/joao-moutinho-contratado-pelo-fc-porto_93692.html",
            "snippet": " conseguida. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; o quarto refor&ccedil;o do FC Porto esta &eacute;poca, juntando-se ao defesa Sereno, ao m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Jo&Atilde;&pound;o <em>Moutinho</em> contratado pelo FC Porto | Econ&oacute;mico Registar Recuperar MERCADOS ECONOMIA/POL&Atilde;&#141;TICA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> @diarioeconomico Follow @diarioeconomico Econ&Atilde;&sup3;mico Econ&Atilde;&sup3;mico IMPRIMIR Jo&Atilde;&pound;o <em>Moutinho</em> contratado pelo FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Estudantes deram luta. Moutinho deu a li\u00e7\u00e3o.",
            "originalURL": "http://misticadodragao.blogspot.pt/2012/11/estudantes-deram-luta-mas-moutinho-deu.html",
            "snippet": "Estudantes deram luta. <em>Moutinho</em> deu a li&ccedil;&atilde;o. In&iacute;cio Contacte-nos Sobre n&oacute;s Home Estudantes deram luta. <em>Moutinho</em> deu a li&ccedil;&atilde;o. Estudantes deram luta. <em>Moutinho</em> deu a li&ccedil;&atilde;o. escrito por C&eacute;sar | colocado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no timing certo e com coloca&ccedil;&atilde;o exemplar, deu de bandeja ao colombiano. Passados 12 minutos, <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Duarte",
            "originalURL": "http://www.sampaiodanovoa.pt/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.sampaiodanovoa.pt%2F2015%2F07%2F15%2Fjoao-duarte%2F&format=xml",
            "snippet": "1.0 Sampaio da N&oacute;voa http://www.sampaiodanovoa.pt Ana <em>Moutinho</em> http://www.sampaiodanovoa.pt/author/ana-<em>moutinho</em>/ <em>Jo&atilde;o</em> Duarte rich 600 338 &lt;blockquote class=&quot;wp-embedded-content&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sampaiodanovoa.pt/2015/07/15/joao-duarte/&quot;&gt;<em>Jo&atilde;o</em> Duarte&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt; &lt;script type='text/javascript<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Duarte",
            "originalURL": "http://www.sampaiodanovoa.pt/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.sampaiodanovoa.pt%2F2015%2F07%2F15%2Fjoao-duarte%2F&format=xml",
            "snippet": "1.0 Sampaio da N&oacute;voa http://www.sampaiodanovoa.pt Ana <em>Moutinho</em> http://www.sampaiodanovoa.pt/author/ana-<em>moutinho</em>/ <em>Jo&atilde;o</em> Duarte rich 600 338 &lt;blockquote class=&quot;wp-embedded-content&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sampaiodanovoa.pt/2015/07/15/joao-duarte/&quot;&gt;<em>Jo&atilde;o</em> Duarte&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt; &lt;script type='text/javascript<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho deixa aviso \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt//desporto/futebol/detalhe/moutinho-deixa-aviso-a-selecao",
            "snippet": " | 17:57 partilhe 0 0 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> quer que o grupo mantenha a mesma &quot;vontade, ambi&ccedil;&atilde;o e humildade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> isso um pouco de lado. Ningu&eacute;m &eacute; invenc&iacute;vel&quot;, disse este domingo&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>. O m&eacute;dio da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (R&uacute;ssia), <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> deixou elogios ao selecionador nacional: &quot;Se mantivermos a postura que temos desde<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho de fora. Renato na calha - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/49465/moutinho_de_fora_renato_na_calha",
            "snippet": ", assim, ser op&ccedil;&atilde;o para os embates com Bulg&aacute;ria e B&eacute;lgica. A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> vai falhar os pr&oacute;ximos<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Moutinho</em> de fora. Renato na calha - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dilma A+ / A- Selec&ccedil;&atilde;o Nacional <em>Moutinho</em> de fora. Renato na calha 16 Mar, 2016 - 13:35 Bola Branca<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o T\u00e1vora",
            "originalURL": "http://joaotavora.blogs.sapo.pt/tag/futebol",
            "snippet": " Gomes e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, qual harmonioso casalinho, numa confer&ecirc;ncia de promo&ccedil;&atilde;o do evento. Tratou-se<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Jo&atilde;o</em> T&aacute;vora Saltar para: Posts [1] , Pesquisa e Arquivos [2] <em>Jo&atilde;o</em> T&aacute;vora In&iacute;cio Arquivo Tags RSS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Tags: futebol sporting por <em>Jo&atilde;o</em> T&aacute;vora &agrave;s 18:36 link do post comentar ver coment&aacute;rios (1) favorito<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o - Moutinho fora da sele\u00e7\u00e3o: Renato Sanches pode avan\u00e7ar",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/seleccao/interior/moutinho-fora-da-selecao-renato-sanches-pode-avancar-5080088.html",
            "snippet": " Sanches <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> lesionou-se num tornozelo e n&atilde;o dever&aacute; marcar presen&ccedil;a na pr&oacute;xima convocat&oacute;ria da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; do meio-campo da sele&ccedil;&atilde;o da pr&oacute;xima lista de Fernando Santos. Assim, a les&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> pode<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Sele&ccedil;&atilde;o - <em>Moutinho</em> fora da sele&ccedil;&atilde;o: Renato Sanches pode avan&ccedil;ar Quinta-Feira 17 de mar&ccedil;o de 2016 20<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Zenit vira-se para Moutinho - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto",
            "originalURL": "http://desporto.sapo.pt/futebol/primeira_liga/artigo/2012/08/30/zenit-vira-se-para-moutinho",
            "snippet": " Petersburgo espera ainda conseguir contratar o futebolista portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em>, do FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> possibilidades da transfer&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> aumentaram depois de a dire&ccedil;&atilde;o do FC Porto se ter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Zenit vira-se para <em>Moutinho</em> - Primeira liga - Futebol - SAPO Desporto Inicio Nacional Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho de p\u00e9 quente volta a fazer estragos em Belgrado",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/416294/Moutinho-de-pe-quente-volta-a-fazer-estragos-em-Belgrado",
            "snippet": " dois jogos com a camisola das quinas, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> fez tantos golos como no resto da sua carreira<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Moutinho</em> de p&eacute; quente volta a fazer estragos em Belgrado Ficha T&eacute;cnica Estatuto Editorial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vida Jovens agredidas ap&oacute;s receberem SMS a dizer &#8216;Atr&aacute;s de ti&#8217; Desporto <em>Moutinho</em> de p&eacute; quente volta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A esperan\u00e7a de Moutinho \u00e9 ser campe\u00e3o europeu - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/52719/a_esperanca_de_moutinho_e_ser_campeao_europeu?utm_source=sapo",
            "snippet": ": Jos&eacute; Coelho/Lusa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> &eacute; mais uma voz a juntar-se ao coro que entoa confian&ccedil;a na presta&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>A esperan&ccedil;a de <em>Moutinho</em> &eacute; ser campe&atilde;o europeu - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Trump? A+ / A- Selec&ccedil;&atilde;o Nacional A esperan&ccedil;a de <em>Moutinho</em> &eacute; ser campe&atilde;o europeu 26 Abr, 2016 - 15:51<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "icoiso",
            "originalURL": "http://icoiso.blogs.sapo.pt/tag/joao+moutinho",
            "snippet": "icoiso &nbsp; in&iacute;cio Quinta-feira, 8 de Abril de 2010 <em>Jo&atilde;o</em> Coutinho no XXS Ol&aacute; por hoje, ora gosto de ouvir o meu av&ocirc; a fazer coment&aacute;rios dos jogos de futebol, portanto para quem n&atilde;o conhece o <em>Jo&atilde;o</em> Coutinho, ele joga no Sporting. &nbsp; Se o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Moutinho</em> fosse ao programa XXS n&atilde;o precisava de diminuir o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}