{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Rui+Patr%C3%ADcio&from=20160101000000&to=20161231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 2743007,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20160101000000",
        "to": "20161231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Rui Patr\u00edcio",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \u00abEstou aqui h\u00e1 mais anos do que em casa dos meus pais\u00bb | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o P",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/liga/sporting/rui-patricio-ja-aqui-estou-ha-mais-anos-do-que-em-casa-dos-meus-pais",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Estou aqui h&aacute; mais anos do que em casa dos meus pais&raquo; | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Garc&iacute;a Jack Wilshere Vit&oacute;ria Set&uacute;bal Facebook Twitter RSS Correio eGOLO Liga Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Liga <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Estou aqui h&aacute; mais anos do que em casa dos meus pais&raquo; Guarda-redes nas primeiras<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio - carlosanjos",
            "originalURL": "http://carlosanjos.blogs.sapo.pt/2578.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - carlosanjos carlosanjos neste blog vou falar de tudo um pouco ,mais de futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> tags: <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> publicado por carlosanjos &agrave;s 12:27 link do post | comentar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> bugatti Veyron Vs. Bmw M3 Onyewu <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Jeffren Diego Capel Andr&eacute; Carrillo Marat Izmalov &Uacute;lt<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio - Blog Oficial \u00a9",
            "originalURL": "http://ruipatricio-1.blogspot.pt/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Blog Oficial &copy; P&aacute;gina inicial &Eacute;poca 15/16 Selec&ccedil;&atilde;o Nacional Galeria Eventos V&iacute;deos O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Adrien e Slimani &agrave;s ordens de Jesus Internacionais regressaram esta segunda-feira aos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), com a presen&ccedil;a de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> , Adrien Silva e Slimani.&nbsp; Os tr&ecirc;s internacionais foram autorizados a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio :: Rui Pedro dos Santos Patr\u00edcio :: Sporting",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/player.php?id=28531",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> :: <em>Rui</em> Pedro dos Santos <em>Patr&iacute;cio</em> :: Sporting &nbsp; zerozero.pt Caro visitante, Est&aacute; a ver<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 50% at&eacute; 50&#8364; na Betclic! Vai uma aposta? Mais apostas Aposte aqui 22. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Portugal m 28<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vs Sporting 1.38 D Fotografias mais fotografias D V&iacute;deo 30 Segundos com Playmaker <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Regi\u00e3o de Leiria \u00bb rui patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.regiaodeleiria.pt/blog/tag/rui-patricio/feed/",
            "snippet": "Regi&atilde;o de Leiria &raquo; <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> http://www.regiaodeleiria.pt Jornal regional online Wed, 06 Apr 2016 21:50:31 +0000 pt-PT hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.2.7 Mais de 23 mil cora&ccedil;&otilde;es batem em Leiria por Cristiano Ronaldo &amp; companhia http://www.regiaodeleiria.pt/blog/2016/03/23/mais-de-23-mil<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Regi\u00e3o de Leiria \u00bb rui patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.regiaodeleiria.pt/blog/tag/rui-patricio/feed/",
            "snippet": "Regi&atilde;o de Leiria &raquo; <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> http://www.regiaodeleiria.pt Jornal regional online Fri, 15 Apr 2016 19:10:21 +0000 pt-PT hourly 1 http://wordpress.org/?v=4.2.7 Mais de 23 mil cora&ccedil;&otilde;es batem em Leiria por Cristiano Ronaldo &amp; companhia http://www.regiaodeleiria.pt/blog/2016/03/23/mais-de-23-mil<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"Vamos com tudo!\"",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/euro-2016/noticias/interior/rui-patricio-vamos-com-tudo-todos-juntos-por-portugal-5276125.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Vamos com tudo!&quot; Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Euro 2016 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Vamos com tudo!&quot; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Vamos com tudo!&quot; Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falou antes da final do Euro'2016 Fotografia:&nbsp;REUTERS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \"Vamos com tudo!\"",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/euro-2016/noticias/interior/rui-patricio-vamos-com-tudo-todos-juntos-por-portugal-5276125.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Vamos com tudo!&quot; Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Euro 2016 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Vamos com tudo!&quot; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &quot;Vamos com tudo!&quot; Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falou antes da final do Euro'2016 Fotografia:&nbsp;REUTERS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio deixou Casillas boquiaberto - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/54065/rui_patricio_deixou_casillas_boquiaberto",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deixou Casillas boquiaberto - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal A+ / A- Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deixou Casillas boquiaberto 12 Mai, 2016 - 21:42 Guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Selec&ccedil;&atilde;o Nacional. A+ / A- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deixou boa impress&atilde;o em Iker Casillas. Foto: Jos&eacute; Sena Goul&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio deixou Casillas boquiaberto - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/54065/rui_patricio_deixou_casillas_boquiaberto?utm_source=sapo",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deixou Casillas boquiaberto - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>- Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deixou Casillas boquiaberto 12 Mai, 2016 - 21:42 Guarda-redes espanhol do FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional. A+ / A- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deixou boa impress&atilde;o em Iker Casillas. Foto: Jos&eacute; Sena Goul&atilde;o/Lusa Iker<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugueses agradecem a Rui Patr\u00edcio | MoveNot\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.movenoticias.com/2016/07/portugueses-agradecem-a-rui-patricio/",
            "snippet": "Portugueses agradecem a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | MoveNot&iacute;cias Saltar para o conte&uacute;do Seguir Atualidade Judi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2016 Portugueses agradecem a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Partilhe: Facebook Twitter O guarda-redes da sele&ccedil;&atilde;o nacional, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, foi um dos her&oacute;is da noite de ontem. O titular defendeu uma grande penalidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugueses agradecem a Rui Patr\u00edcio | MoveNot\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.movenoticias.com/2016/07/portugueses-agradecem-a-rui-patricio/",
            "snippet": "Portugueses agradecem a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | MoveNot&iacute;cias Saltar para o conte&uacute;do Seguir Atualidade Judi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2016 Portugueses agradecem a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Partilhe: Facebook Twitter O guarda-redes da sele&ccedil;&atilde;o nacional, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, foi um dos her&oacute;is da noite de ontem. O titular defendeu uma grande penalidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renovou pelo Sporting at\u00e9 2022",
            "originalURL": "https://www.jornaldeleiria.pt/noticia/rui-patricio-renovou-pelo-sporting-ate-2022-3256",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou pelo Sporting at&eacute; 2022 Login Esqueci a password Login Esqueci a password Se<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Voltar 04 Mar&ccedil;o 2016 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou pelo Sporting at&eacute; 2022 A cl&aacute;usula de rescis&atilde;o do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sexta-feira, em comunicado, ter chegado a acordo com o guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> para a renova&ccedil;&atilde;o do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renovou at\u00e9 2022 - Sporting - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior/rui-patricio-renovou-ate-2022-5061117.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou at&eacute; 2022 - Sporting - DN Sexta-Feira 04 de mar&ccedil;o de 2016 18:21 Fundado em 29<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vivo Not&iacute;cias Magazine Espiral do Tempo Desporto <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou at&eacute; 2022 Siga-nos Siga-nos no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Subscrever Pesquisar Pesquisar t-main-featured-1 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou at&eacute; 2022 04&nbsp;DE&nbsp;MAR&Ccedil;O&nbsp;DE&nbsp;2016 &nbsp;14:30<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renovou at\u00e9 2022 - Sporting - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/sporting/interior/rui-patricio-renovou-ate-2022-5061117.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou at&eacute; 2022 - Sporting - DN S&aacute;bado 05 de mar&ccedil;o de 2016 19:27 Fundado em 29 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias Magazine Espiral do Tempo Desporto <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou at&eacute; 2022 Siga-nos Siga-nos no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar Pesquisar t-main-featured-1 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou at&eacute; 2022 04&nbsp;DE&nbsp;MAR&Ccedil;O&nbsp;DE&nbsp;2016 &nbsp;14:30 DN<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Rui Patr\u00edcio.jpg\" de joaotavora no SAPO Fotos",
            "originalURL": "http://fotos.sapo.pt/joaotavora/fotos/?uid=o2JkZdIIj5JTdCoKcdCp",
            "snippet": "&quot;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>.jpg&quot; de joaotavora no SAPO Fotos SAPO Fotos Portugu&ecirc;s Tetun English Entrar no SAPO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pesquisar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>.jpg Foto anterior Foto seguinte partilhar foto close Atrav&eacute;s de um link Copie<span class=\"ellipsis\"> ... </span>://fotos.sapo.pt/joaotavora/fotos/?uid=o2JkZdIIj5JTdCoKcdCp&quot; target=&quot;_blank&quot; title=&quot;<em>Rui</em> Patr&amp;iacute<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renovou contrato com Sporting - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=5061121",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou contrato com Sporting - JN Nacional Justi&#65533;a Economia Pa&#65533;s Mundo Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> copia recrutamento e doutrina&#65533;&#65533;o nazi <em>Rui</em> Patr&#65533;cio renovou contrato com Sporting 04/03/2016 O guarda-redes <em>Rui</em> Patr&#65533;cio renovou esta sexta-feira contrato com o Sporting at&#65533; junho de 2022, ficando com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renovou contrato com Sporting - JN",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/PaginaInicial/Desporto/Interior.aspx?content_id=5061121",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou contrato com Sporting - JN Nacional Justi&#65533;a Economia Pa&#65533;s Mundo Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Reconstitui&#65533;&#65533;o da trag&#65533;dia de Entre-os-Rios <em>Rui</em> Patr&#65533;cio renovou contrato com Sporting Hoje &#65533;s 14:39,&#65533;atualizado &#65533;s 15:24 O guarda-redes <em>Rui</em> Patr&#65533;cio renovou esta sexta-feira contrato com o Sporting at&#65533; junho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tochas atiradas a Rui Patr\u00edcio - Superta\u00e7a - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/futebol/futebol-nacional/supertaca/detalhe/tochas-atiradas-a-rui-patricio.html",
            "snippet": "Tochas atiradas a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Superta&ccedil;a - Jornal Record Quinta-feira, 31 de dezembro de 2015<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Futebol Futebol Nacional Superta&ccedil;a 0 21 10.08.2015 Tochas atiradas a <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> jorge sousa anotou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, nomeadamente na dire&ccedil;&atilde;o da baliza de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. O guarda-redes leonino estava na baliza junto a uma das<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting deve vender Rui Patr\u00edcio? - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt//desporto/futebol/detalhe/-sporting-deve-vender-rui-patricio",
            "snippet": "Sporting deve vender <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada na sua lista<span class=\"ellipsis\"> ... </span> animal? Partilhe as fotos com o CM Futebol; Sporting deve vender <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? Mundo; Im&atilde; morto &agrave; porta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cia Sporting deve vender <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? Participe na Pergunta CM desta segunda-feira. 00:30 partilhe 0<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting deve vender Rui Patr\u00edcio? - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt//desporto/futebol/detalhe/-sporting-deve-vender-rui-patricio",
            "snippet": "Sporting deve vender <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada na sua lista<span class=\"ellipsis\"> ... </span> animal? Partilhe as fotos com o CM Futebol; Sporting deve vender <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? Mundo; Im&atilde; morto &agrave; porta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cia Sporting deve vender <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? Participe na Pergunta CM desta segunda-feira. 00:30 partilhe 0<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \u00abVamos com tudo!\u00bb - Portugal - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/europeu/euro-2016/grupos/grupo-f/portugal/detalhe/rui-patricio-vamos-com-tudo.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Vamos com tudo!&raquo; - Portugal - Jornal Record Domingo, 10 de julho de 2016 Todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Sele&ccedil;&otilde;es Europeu Euro 2016 Grupos Grupo F Portugal 3020 5 12h04 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &laquo;Vamos com tudo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de France, em Paris, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o quis deixar de passar uma mensagem de confian&ccedil;a aos milh&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: \u201cO objectivo \u00e9 ganhar todos os jogos\u201d - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/desporto/noticia/rui-patricio-o-objectivo-e-ganhar-todos-os-jogos-1735451",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &#8220;O objectivo &eacute; ganhar todos os jogos&#8221; - P&Uacute;BLICO Euro 2016 Calend&aacute;rio Classifica&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> T&oacute;picos &Aacute;ustria Euro 2016 Selec&ccedil;&atilde;o Futebol <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &#8220;O objectivo &eacute; ganhar todos os jogos&#8221; 0 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 0 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: &#8220;O objectivo &eacute; ganhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guarda-redes Rui Patr\u00edcio vai ser pai pela primeira vez",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacional/famosos/guarda-redes-rui-patricio-vai-ser-pai-pela-primeira-vez",
            "snippet": "Guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> vai ser pai pela primeira vez Assinaturas Tempo Tr&acirc;nsito Signos Siga-nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 2016 &agrave;s 16:55 Guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> vai ser pai pela primeira vez 1/7 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na prova de fato alta costura de Tony Miranda Foto: Jo&atilde;o Cabral/Lux 2/7 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na prova de fato alta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guarda-redes Rui Patr\u00edcio vai ser pai pela primeira vez",
            "originalURL": "http://www.lux.iol.pt/nacional/famosos/guarda-redes-rui-patricio-vai-ser-pai-pela-primeira-vez",
            "snippet": "Guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> vai ser pai pela primeira vez Assinaturas Tempo Tr&acirc;nsito Signos Siga-nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 2016 &agrave;s 16:55 Guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> vai ser pai pela primeira vez 1/7 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na prova de fato alta costura de Tony Miranda Foto: Jo&atilde;o Cabral/Lux 2/7 - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na prova de fato alta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | COMENT\u00c1RIO/Sporting vence \"Cinco Violinos\" e v\u00ea Rui Patr\u00edcio falhar Arouca",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/lusa/comentariosporting-vence-cinco-violinos-e-ve-rui-patricio-falhar-arouca=f745160",
            "snippet": "Vis&atilde;o | COMENT&Aacute;RIO/Sporting vence &quot;Cinco Violinos&quot; e v&ecirc; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falhar Arouca Vis&atilde;o Vis&atilde;o Sete<span class=\"ellipsis\"> ... </span> RSS Login Logout Perfil COMENT&Aacute;RIO/Sporting vence &quot;Cinco Violinos&quot; e v&ecirc; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> falhar Arouca<span class=\"ellipsis\"> ... </span> expuls&atilde;o de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, que falhar&aacute; a rece&ccedil;&atilde;o ao Arouca. No &uacute;ltimo teste do &quot;le&atilde;o&quot; antes do fecho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renova com o Sporting - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/detalhe/rui_patricio_renova_com_o_sporting.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA NEWSLETTER Fechar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes do Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 0 &nbsp; COMENT&Aacute;RIOS &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; PARTILHAR 166 TWEET 0 LER MAIS TARDE<span class=\"ellipsis\"> ... </span> na sua conta. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> futebol contrato renova cl&aacute;usula<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renova com o Sporting - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/detalhe/rui_patricio_renova_com_o_sporting.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA NEWSLETTER Fechar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes do Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 0 &nbsp; COMENT&Aacute;RIOS &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; PARTILHAR 130 TWEET 0 LER MAIS TARDE<span class=\"ellipsis\"> ... </span> na sua conta. ENVIAR IMPRIMIR Mais sobre Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> futebol contrato renova cl&aacute;usula<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renova com o Sporting at\u00e9 2022 - Futebol - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/desporto/detalhe/rui_patricio_renova_com_o_sporting_ate_2022.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting at&eacute; 2022 - Futebol - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting at&eacute; 2022 Se cumprir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebol do clube 0 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting at&eacute; 2022 Se cumprir toda a dura&ccedil;&atilde;o do v&iacute;nculo, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio renova com o Sporting at\u00e9 2022 - Futebol - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/desporto/futebol/detalhe/rui_patricio_renova_com_o_sporting_ate_2022.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting at&eacute; 2022 - Futebol - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting at&eacute; 2022 Se cumprir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebol do clube 0 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renova com o Sporting at&eacute; 2022 Se cumprir toda a dura&ccedil;&atilde;o do v&iacute;nculo, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comunicado Sporting SAD: Rui Patr\u00edcio | Site oficial do Sporting Clube de Portugal",
            "originalURL": "http://www.sporting.pt/pt/noticias/futebol/equipa-principal/2016-03-04/comunicado-sporting-sad-rui-patricio",
            "snippet": "Comunicado Sporting SAD: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Site oficial do Sporting Clube de Portugal Your browser is<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Guarda-redes 1 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 26 A&#382;be Jug Defesa 4 Jefferson 5 Ewerton 15 Paulo Oliveira 44 Naldo 47<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SAD: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Por Jornal Sporting 04 Mar, 2016 Equipa Principal Comunicado do Sporting CP sobre a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de Rui Patr\u00edcio - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/lS9CA5vRTnw",
            "snippet": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de Rui Patr\u00edcio - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/lS9CA5vRTnw",
            "snippet": "Cerveja Sagres faz publicidade com 'frango' de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting renova com Rui Patr\u00edcio at\u00e9 2022 - Desporto - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/sporting-renova-com-rui-patricio-ate-2022-5061114.html",
            "snippet": "Sporting renova com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> at&eacute; 2022 - Desporto - TSF R&aacute;dio Not&iacute;cias In&iacute;cio Pol&iacute;tica Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sporting renova com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> at&eacute; 2022 04 de MAR&Ccedil;O de 2016 O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. PUB O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &copy; Hugo Delgado/Lusa Facebook Twitter Imprimir Partilhar Comentar O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting renova com Rui Patr\u00edcio at\u00e9 2022 - Desporto - TSF R\u00e1dio Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/sporting-renova-com-rui-patricio-ate-2022-5061114.html",
            "snippet": "Sporting renova com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> at&eacute; 2022 - Desporto - TSF R&aacute;dio Not&iacute;cias In&iacute;cio Pol&iacute;tica Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sporting renova com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> at&eacute; 2022 04 de MAR&Ccedil;O de 2016 O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> renovou com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. PUB O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &copy; Hugo Delgado/Lusa Facebook Twitter Imprimir Partilhar Comentar O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Liga Europa: Rui Patr\u00edcio de regresso aos convocados do Sporting",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/244902-rui-patricio-de-regresso-aos-convocados-do-sporting",
            "snippet": "Destak.pt | Liga Europa: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> de regresso aos convocados do Sporting O primeiro di&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> entrevista Liga Europa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> de regresso aos convocados do Sporting 22 | 10 | 2015 &nbsp; 13.24H O guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> regressou aos convocados do Sporting para o jogo de hoje com o Skenderbeu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio evitou a derrocada, Portugal derrotado por Fran\u00e7a de outra dimens\u00e3o | FootballDream",
            "originalURL": "http://www.footballdream.pt/valeu-patricio-portugal-muito-fraco-contra-franca-de-outra-dimensao/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> evitou a derrocada, Portugal derrotado por Fran&ccedil;a de outra dimens&atilde;o | FootballDream<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jogos ao vivo Liga dos Campe&otilde;es Liga Europa Galerias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> evitou a derrocada, Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fosse um grande <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, de longe o melhor portugu&ecirc;s em campo, o resultado poderia ter-se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Morais Leit\u00e3o, Galv\u00e3o Teles, Soares da Silva & Associados :: Equipa : S\u00f3cios : Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.mlgts.pt/equ_detail.php?cat=SOC&aID=200",
            "snippet": "Morais Leit&atilde;o, Galv&atilde;o Teles, Soares da Silva &amp; Associados :: Equipa : S&oacute;cios : <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Alumni<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Comunica&ccedil;&atilde;o Publica&ccedil;&otilde;es Recrutamento Contactos E QUIPA home | equipa | s&oacute;cios | <em>rui</em> <em>patr&iacute;cio</em> S&oacute;cios Jos&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Silva Ant&oacute;nio Em&iacute;lio de Vasconcelos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Lu&iacute;s Miguel Monteiro Tom&aacute;s Vaz Pinto Bernardo Maria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio evitou a derrocada, Portugal derrotado por Fran\u00e7a de outra dimens\u00e3o | FootballDream",
            "originalURL": "http://www.footballdream.pt/valeu-patricio-portugal-muito-fraco-contra-franca-de-outra-dimensao/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> evitou a derrocada, Portugal derrotado por Fran&ccedil;a de outra dimens&atilde;o | FootballDream<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ao vivo Liga dos Campe&otilde;es Liga Europa Galerias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> evitou a derrocada, Portugal derrotado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fosse um grande <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, de longe o melhor portugu&ecirc;s em campo, o resultado poderia ter-se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Casillas confessa-se \u00absurpreendido\u00bb com Rui Patr\u00edcio | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/fc-porto/sporting/casillas-confessa-se-surpreendido-com-rui-patricio",
            "snippet": "Casillas confessa-se &laquo;surpreendido&raquo; com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> velho de sempre Jurgen Klopp Facebook Twitter RSS Correio eGOLO FC Porto Casillas <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> FC Porto Casillas confessa-se &laquo;surpreendido&raquo; com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Guarda-redes do FC Porto conversou com f&atilde;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Guarda-redes: Rui Patr\u00edcio vai ser pai de um menino",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/266542",
            "snippet": "Destak.pt | Guarda-redes: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> vai ser pai de um menino O primeiro di&aacute;rio gratuito em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sa&uacute;de fugas autom&oacute;vel cinema m&uacute;sica emprego marcas e empresas entrevista Guarda-redes <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mercado: Rui Patr\u00edcio \u00e9 a escolha final de Pep Guardiola | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/156394-mercado-rui-patricio-e-a-escolha-final-de-pep-guardiola/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "Mercado: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; a escolha final de Pep Guardiola | Futebol 365 JOGOS Agenda Jogos em Direto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campe&otilde;es Liga Europa Transfer&ecirc;ncias Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Sporting Mercado: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; a escolha final<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sunderland Man City <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Joe Hart Willy Caballero A op&ccedil;&atilde;o de Guardiola em deixar Joe Hart no banco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mercado: Rui Patr\u00edcio \u00e9 a escolha final de Pep Guardiola | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/156394-mercado-rui-patricio-e-a-escolha-final-de-pep-guardiola/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "Mercado: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; a escolha final de Pep Guardiola | Futebol 365 JOGOS Agenda Jogos em Direto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campe&otilde;es Liga Europa Transfer&ecirc;ncias Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Sporting Mercado: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; a escolha final<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sunderland Man City <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Joe Hart Willy Caballero A op&ccedil;&atilde;o de Guardiola em deixar Joe Hart no banco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A hist\u00f3ria de Rui Patr\u00edcio. Ser guarda-redes porque outro amuou \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/07/01/a-historia-de-sao-patricio-ainda-bem-que-o-outro-amuou/",
            "snippet": "A hist&oacute;ria de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Ser guarda-redes porque outro amuou &#8211; Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ferreira Euro 2016 A hist&oacute;ria de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Ser guarda-redes porque outro&nbsp;amuou 1/7/2016, 1:22 1.014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Quando <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> resolveu ser futebolista, com 11 anos, n&atilde;o foi para ser guarda-redes como &eacute; hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A hist\u00f3ria de Rui Patr\u00edcio. Ser guarda-redes porque outro amuou \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/07/01/a-historia-de-sao-patricio-ainda-bem-que-o-outro-amuou/",
            "snippet": "A hist&oacute;ria de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Ser guarda-redes porque outro amuou &#8211; Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ferreira Euro 2016 A hist&oacute;ria de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>. Ser guarda-redes porque outro&nbsp;amuou 1/7/2016, 1:22 1.014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Quando <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> resolveu ser futebolista, com 11 anos, n&atilde;o foi para ser guarda-redes como &eacute; hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio garante o melhor de Portugal para vencer a \u00c1ustria - Euro 2016 - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/euro-2016/rui-patricio-garante-o-melhor-de-portugal-para-vencer-a-austria_v926997",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> garante o melhor de Portugal para vencer a &Aacute;ustria - Euro 2016 - RTP Not&iacute;cias Toggle<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> garante o melhor de Portugal para vencer a &Aacute;ustria Manuel Fernandes Silva - RTP 17 Jun<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que pretende. Depois de instalar, feche o seu browser e volte a abrir. A ver: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> garante o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Planeta Benfica: Jo\u00e3o Querido Manha demolidor com frango de Rui Patr\u00edcio no derby da Ta\u00e7a",
            "originalURL": "http://planetaslbenfica.blogspot.pt/2013/11/joao-querido-manha-demolidor-com-frango.html",
            "snippet": "Planeta Benfica: Jo&atilde;o Querido Manha demolidor com frango de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no derby da Ta&ccedil;a Planeta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no derby da Ta&ccedil;a Por muito esfor&ccedil;o que alguns tenham feito e v&atilde;o continuar a fazer no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> arbitragem, por mais graves que tenham sido. Ser&aacute; para sempre o d&eacute;rbi de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, por causa de um lance<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sagres retira v\u00eddeo em que gozava com Rui Patr\u00edcio | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=760263",
            "snippet": "Sagres retira v&iacute;deo em que gozava com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio Digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> A Sagres retirou um v&iacute;deo divulgado na sua p&aacute;gina do Facebook em que gozava com o guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, pelo &laquo;frango&raquo; sofrido no empate de s&aacute;bado no Restelo, frente ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sagres retira v\u00eddeo em que gozava com Rui Patr\u00edcio | Desporto : Futebol : Sporting | Di\u00e1rio Digital",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=760263",
            "snippet": "Sagres retira v&iacute;deo em que gozava com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> | Desporto : Futebol : Sporting | Di&aacute;rio Digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sagres retira v&iacute;deo em que gozava com <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> A Sagres retirou um v&iacute;deo divulgado na sua p&aacute;gina do Facebook em que gozava com o guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, pelo &laquo;frango&raquo; sofrido no empate<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Moutinho, Veloso e Patr\u00edcio na Selec\u00e7\u00e3o A - Desportivo XXI",
            "originalURL": "http://desportivoxxi.blogs.sapo.pt/3554.html",
            "snippet": "Moutinho, Veloso e <em>Patr&iacute;cio</em> na Selec&ccedil;&atilde;o A - Desportivo XXI Desportivo XXI &laquo; post anterior | home | post seguinte &raquo; Quarta-feira, 19 de Mar&ccedil;o de 2008 Moutinho, Veloso e <em>Patr&iacute;cio</em> na Selec&ccedil;&atilde;o A Jo&atilde;o Moutinho, Miguel Veloso e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> foram chamados por Scolari para o particular frente &agrave; Gr&eacute;cia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}