{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Andr%C3%A9+Gomes&from=20160101000000&to=20161231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 9398526,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20160101000000",
        "to": "20161231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Andr\u00e9 Gomes",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/nnh/destaque.aspx?id=617750&zona=1&t=1618",
            "snippet": " NACIONAL INTERNACIONAL MODALIDADES MOTORES SELE&Ccedil;&Atilde;O EURO 2016 IMPRENSA EDI&Ccedil;&Atilde;O DIGITAL <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e Raphael Guerreiro ausentes do treino para fazer exames <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e Raphael Guerreiro est&atilde;o esta manh&atilde;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes Seguidores",
            "originalURL": "http://andregomesseguidores.blogspot.pt/search?updated-max=2012-12-20T23:01:00Z&max-results=7&start=7&by-date=false",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Seguidores quinta-feira, 20 de dezembro de 2012 &laquo;Vir para o Benfica foi a decis&atilde;o mais acertada&raquo; Com passagens por FC Porto, Pasteleira e Boavista, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> est&aacute; convicto de ter tomado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> todo o esfor&ccedil;o que est&atilde;o a ter no Benfica para me ajudar e apoiar&raquo;, disse <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> , fazendo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes Seguidores",
            "originalURL": "http://andregomesseguidores.blogspot.pt/search?updated-min=2013-12-31T16:00:00-08:00&updated-max=2014-01-07T16:47:00Z&max-results=50&start=55&by-date=false",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Seguidores segunda-feira, 6 de janeiro de 2014 Forma&ccedil;&atilde;o do SL Benfica reunida para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> implementar dentro do Benfica&#8221;, acrescentou. SLBenfica Publicada por <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Seguidores &agrave;(s) 16:45 Sem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Partilhar no Pinterest Etiquetas: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> , Benfica , Eus&eacute;bio domingo, 5 de janeiro de 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "CESAM \u00bb Fl\u00e1vio Andr\u00e9 Gomes Oliveira",
            "originalURL": "http://www.cesam.ua.pt/index.php?menu=200&language=eng&tabela=pessoaldetail&user=1072",
            "snippet": "CESAM &raquo; Fl&aacute;vio <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Oliveira &nbsp; Post Graduation Studies PhD Programmes Ongoing Thesis CESAM<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; 2014 &nbsp; 2013 &nbsp; 2012 &nbsp; 2011 &nbsp; 2010 and previous &nbsp; Other Scientific Activities &nbsp; News &nbsp; &nbsp; Fl&aacute;vio <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Oliveira &nbsp; &nbsp; Phone: +351915498342 &nbsp; &nbsp; e-mail: flavio_andre22@hotmail.com &nbsp; &nbsp; Category: PhD<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tudo sobre: Andr\u00e9 Gomes - Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/topico/andre-gomes/",
            "snippet": "Tudo sobre: <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir Autores T&oacute;picos Meu Observador Newsletters Conversas Podcasts Seguir Twitter Facebook App iOS + Watch App Android RSS Sobre Pol&iacute;tica de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tunhas Tudo sobre: <em>andr&eacute;</em> <em>gomes</em> mercado <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> no&nbsp;Val&ecirc;ncia 16/7/2014, 20:19 Mostrar mais &Uacute;ltimas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes substitu\u00eddo por Andr\u00e9 Andr\u00e9 frente \u00e0 Su\u00ed\u00e7a - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/desporto/noticia/andre-gomes-dispensado-falha-jogo-com-suica-1743027",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> substitu&iacute;do por <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> frente &agrave; Su&iacute;&ccedil;a - P&Uacute;BLICO T&oacute;picos Futebol nacional Selec&ccedil;&atilde;o Futebol <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> substitu&iacute;do por <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> frente &agrave; Su&iacute;&ccedil;a 0 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 0 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> substitu&iacute;do por <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> frente &agrave; Su&iacute;&ccedil;a Por P&Uacute;BLICO 02<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes substitu\u00eddo por Andr\u00e9 Andr\u00e9 frente \u00e0 Su\u00ed\u00e7a - P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/desporto/noticia/andre-gomes-dispensado-falha-jogo-com-suica-1743027",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> substitu&iacute;do por <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> frente &agrave; Su&iacute;&ccedil;a - P&Uacute;BLICO T&oacute;picos Futebol nacional Selec&ccedil;&atilde;o Futebol <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> substitu&iacute;do por <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> frente &agrave; Su&iacute;&ccedil;a 0 Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no Google+ 0 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> substitu&iacute;do por <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> frente &agrave; Su&iacute;&ccedil;a Por P&Uacute;BLICO 02<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "LA SEXTA TV | Temas de actualidad | Andr\u00e9 Gomes",
            "originalURL": "http://www.lasexta.com/temas/andre_gomes-1",
            "snippet": "LA SEXTA TV | Temas de actualidad | <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Desplegar navegaci&oacute;n Fern&aacute;ndez D&iacute;az Corrupci&oacute;n<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tolerancia Cero A B C D E F G H I J K L M N &Ntilde; O P Q R S T U V W X Y Z # <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> NO SE HA DADO FECHA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> regreso. EL CUL&Eacute; ELOGIA AL MADRIDISTA <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> asegura que Cristiano Ronaldo &quot;es un gran ejemplo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund tamb\u00e9m segue Andr\u00e9 Gomes",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/borussia-dortmund-tambem-segue-andre-gomes-5256023.html",
            "snippet": "Borussia Dortmund tamb&eacute;m segue <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Destaques 01.JUL&nbsp;/&nbsp;20:00 Pa&iacute;s de Gales - B&eacute;lgica - 02<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugueses Borussia Dortmund tamb&eacute;m segue <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Borussia Dortmund tamb&eacute;m segue <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar Borussia Dortmund poder&aacute; juntar <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> ao j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Raphael e Andr\u00e9 Gomes n\u00e3o treinaram",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/euro-2016/interior/raphael-e-andre-gomes-vao-fazer-exames-5237649.html",
            "snippet": "Raphael e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> n&atilde;o treinaram Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper Newsletter GMG Websites<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ao Vivo Cro&aacute;cia 20:00 Espanha Marcoussis Raphael e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> n&atilde;o treinaram Foto:&nbsp;GERARDO SANTOS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Comentar T&oacute;picos Euro2016 Desporto Raphael e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> n&atilde;o treinaram Comentar Facebook Twitter WhatsApp<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes insultado em Rede Social - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.com/andre-gomes-insultado-rede-social/",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol Estat&iacute;stica Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alem&atilde;: XI do ano 2015/2016. Diogo Lima , Jul 22, 2016 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social Gleyson<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes insultado em Rede Social - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.com/andre-gomes-insultado-rede-social/",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social - Futebol Portugal In&iacute;cio Futebol Estat&iacute;stica Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alem&atilde;: XI do ano 2015/2016. Diogo Lima , Jul 22, 2016 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social Gleyson<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> insultado em Rede<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Blogs do SAPO: Perfil P\u00fablico",
            "originalURL": "http://blogs.sapo.pt/userinfo.bml?user=josegomesandre",
            "snippet": "Blogs do SAPO: Perfil P&uacute;blico SAPO Blogs &nbsp; Os Meus Blogs perfil p&uacute;blico Jos&eacute; <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> , a. pinho card&atilde;o Dados Pessoais Nome Jos&eacute; Apelido <em>Gomes</em> <em>Andr&eacute;</em> P&aacute;gina Pessoal http://www<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Andrade , Helena Sacadura Cabral , Marta Sp&iacute;nola , Joana Nave , Jo&atilde;o <em>Andr&eacute;</em> , Rui Herbon , Isabel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes falha Real Sociedad - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/andre-gomes-falha-real-sociedad_d886462",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> falha Real Sociedad - Espanha - Desporto - RTP Not&iacute;cias RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> falha Real Sociedad Carlos J Barros - RTP 07 Jan, 2016, 18:11 | Espanha <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> de baixa | vfc <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> lesionou-se e vai falhar o pr&oacute;ximo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes falha Real Sociedad - Espanha - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/liga-espanhola/andre-gomes-falha-real-sociedad_d886462",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> falha Real Sociedad - Espanha - Desporto - RTP Not&iacute;cias RTP R&aacute;dio e Televis&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Partilhe no Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> falha Real Sociedad Carlos J Barros - RTP 07 Jan, 2016, 18:11 | Espanha <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> de baixa | vfc<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Andr\u00e9 chamado \u00e0 sele\u00e7\u00e3o portuguesa para substituir Andr\u00e9 Gomes | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/157362-andre-andre-chamado-a-selecao-portuguesa-para-substituir-andre-gomes/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> chamado &agrave; sele&ccedil;&atilde;o portuguesa para substituir <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> | Futebol 365 JOGOS Agenda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sele&ccedil;&atilde;o portuguesa para substituir <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> por Paulo Resendes c/Lusa, publicado a 02-09-2016 &agrave;s 19:18 Qualifica&ccedil;&atilde;o Mundial Europa Su&iacute;&ccedil;a Portugal <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Grupo B O m&eacute;dio <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Andr\u00e9 chamado \u00e0 sele\u00e7\u00e3o portuguesa para substituir Andr\u00e9 Gomes | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/157362-andre-andre-chamado-a-selecao-portuguesa-para-substituir-andre-gomes/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> chamado &agrave; sele&ccedil;&atilde;o portuguesa para substituir <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> | Futebol 365 JOGOS Agenda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sele&ccedil;&atilde;o portuguesa para substituir <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> por Paulo Resendes c/Lusa, publicado a 02-09-2016 &agrave;s 19:18 Qualifica&ccedil;&atilde;o Mundial Europa Su&iacute;&ccedil;a Portugal <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Grupo B O m&eacute;dio <em>Andr&eacute;</em> <em>Andr&eacute;</em> foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Raphael Guerreiro e Andr\u00e9 Gomes em avalia\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/euro-2016/noticias/interior/treino-sem-raphael-guerreiro-e-andre-gomes-5237559.html",
            "snippet": "Raphael Guerreiro e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em avalia&ccedil;&atilde;o Destaques 20.JUN&nbsp;/&nbsp;20:00 R&uacute;ssia - Pa&iacute;s de Gales - 20<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Profissional In&iacute;cio Internacional Euro 2016 Raphael Guerreiro e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em avalia&ccedil;&atilde;o Raphael Guerreiro e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> em avalia&ccedil;&atilde;o Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar Fotografia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes - Deal whit it Porto - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/Bcs6hTIfR78",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - Deal whit it Porto - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes - Deal whit it Porto - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/Bcs6hTIfR78",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - Deal whit it Porto - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "El Bar\u00e7a recupera a Arda, Andr\u00e9 Gomes y Rakitic - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo",
            "originalURL": "http://www.elperiodicomediterraneo.com/amp/noticias/deportes/barca-recupera-arda-andre-gomes-rakitic_1030598.html",
            "snippet": "El Bar&ccedil;a recupera a Arda, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> y Rakitic - El Peri&oacute;dico Mediterr&aacute;neo DEPORTES El Bar&ccedil;a recupera a Arda, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> y Rakitic 16/11/2016 03:45 PRIMERA 3 Luis Enrique va recuperando efectivos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Turan el que visit&oacute; la Ciutat Esportiva (hizo trabajo espec&iacute;fico), ayer les toc&oacute; a Rakitic y <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "El Bar\u00e7a recupera a Arda, Andr\u00e9 Gomes y Rakitic - Deportes - El Peri\u00f3dico Mediterr\u00e1neo",
            "originalURL": "http://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/deportes/barca-recupera-arda-andre-gomes-rakitic_1030598.html",
            "snippet": "El Bar&ccedil;a recupera a Arda, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> y Rakitic - Deportes - El Peri&oacute;dico Mediterr&aacute;neo &nbsp; Si ya eres<span class=\"ellipsis\"> ... </span> anuncio gratis El Bar&ccedil;a recupera a Arda, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> y Rakitic Compartir: Facebook Twitter Google<span class=\"ellipsis\"> ... </span> trabajo espec&iacute;fico), ayer les toc&oacute; a Rakitic y <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, adem&aacute;s de Cillessen, sum&aacute;ndose a la<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes: \"\u00c9 uma honra vestir esta camisola\" - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/59992/andre_gomes_e_uma_honra_vestir_esta_camisola",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;&Eacute; uma honra vestir esta camisola&quot; - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Euromilh&otilde;es Interpol interceptou sete redes de crime organizado A+ / A- Espanha <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;&Eacute; uma honra<span class=\"ellipsis\"> ... </span> catal&atilde;o &quot;e ponto final&quot;. A+ / A- <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> j&aacute; vestiu a m&iacute;tica &quot;azulgrana&quot;. Foto: Paco Largo/FCB<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes: \"\u00c9 uma honra vestir esta camisola\" - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/59992/andre_gomes_e_uma_honra_vestir_esta_camisola",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;&Eacute; uma honra vestir esta camisola&quot; - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Euromilh&otilde;es Interpol interceptou sete redes de crime organizado A+ / A- Espanha <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;&Eacute; uma honra<span class=\"ellipsis\"> ... </span> catal&atilde;o &quot;e ponto final&quot;. A+ / A- <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> j&aacute; vestiu a m&iacute;tica &quot;azulgrana&quot;. Foto: Paco Largo/FCB<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes com cl\u00e1usula de rescis\u00e3o de 100 milh\u00f5es",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/andre-gomes-com-clausula-de-rescisao-de-100-milhoes-5304734.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> com cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100 milh&otilde;es In&iacute;cio Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Programas Pesquisar Desporto Rio 2016 Jogos em Direto Desporto <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> com cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100 milh&otilde;es 25 de JULHO de 2016&nbsp;-&nbsp;16:01 O FC Barcelona confirmou a contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, num<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes com cl\u00e1usula de rescis\u00e3o de 100 milh\u00f5es",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/andre-gomes-com-clausula-de-rescisao-de-100-milhoes-5304734.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> com cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100 milh&otilde;es In&iacute;cio Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Programas Pesquisar Desporto Rio 2016 Jogos em Direto Desporto <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> com cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100 milh&otilde;es 25 de JULHO de 2016&nbsp;-&nbsp;16:01 O FC Barcelona confirmou a contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, num<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "As raz\u00f5es de Andr\u00e9 Gomes para escolher o FC Barcelona",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/as-razoes-de-andre-gomes-para-escolher-o-fc-barcelona-5308534.html",
            "snippet": "As raz&otilde;es de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> para escolher o FC Barcelona Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar O Jogo ao Vivo Benfica 1 0 Torino Desporto As raz&otilde;es de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> para escolher o FC Barcelona <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Foto:&nbsp;Andreu Dalmau/EPA 27&nbsp;Julho&nbsp;2016 Hoje&nbsp;&agrave;s&nbsp;14:44 Facebook Twitter Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Duas baixas? Raphael Guerreiro e Andr\u00e9 Gomes foram fazer exames m\u00e9dicos",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/euro-2016/interior/raphael-guerreiro-e-andre-gomes-fizeram-exames-5237687.html",
            "snippet": "Duas baixas? Raphael Guerreiro e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> foram fazer exames m&eacute;dicos Segunda-Feira 20 de junho<span class=\"ellipsis\"> ... </span> baixas? Raphael Guerreiro e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> foram fazer exames m&eacute;dicos Siga-nos Siga-nos no Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar Pesquisar t-main-featured-1 Duas baixas? Raphael Guerreiro e <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> foram fazer exames<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga Espanhola - Andr\u00e9 Gomes prejudica Rakitic: \"Est\u00e1 na hora de sair...\"",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/interior/andre-gomes-prejudica-rakitic-esta-na-hora-de-sair-5299515.html",
            "snippet": "Liga Espanhola - <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> prejudica Rakitic: &quot;Est&aacute; na hora de sair...&quot; S&aacute;bado 23 de julho de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-featured-1 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> prejudica Rakitic: &quot;Est&aacute; na hora de sair...&quot; 22&nbsp;DE&nbsp;JULHO&nbsp;DE&nbsp;2016 &nbsp;11:25 DN EPA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pouco depois do an&uacute;ncio da contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. Em janeiro, Rakitic falava da hip&oacute;tese de renovar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes e Rapha\u00ebl Guerreiro falham treino - Portugal - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/europeu/euro-2016/grupos/grupo-f/portugal/detalhe/andre-gomes-e-raphal-guerreiro-falham-treino.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e Rapha&euml;l Guerreiro falham treino - Portugal - Jornal Record Segunda-feira, 20 de junho<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal 1 2 09h54 <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e Rapha&euml;l Guerreiro falham treino Foram fazer exames a uma cl&iacute;nica Foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Competi&ccedil;&otilde;es de Sele&ccedil;&otilde;es Internacional Tags <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Rapha&euml;l Guerreiro Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Fernando Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester United volta \u00e0 carga por Andr\u00e9 Gomes - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/manchester_united_volta_a_carga_por_andre_gomes.html",
            "snippet": "Manchester United volta &agrave; carga por <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> T&eacute;cnica Contacte-nos Marcas Promo&ccedil;&otilde;es Descontos Vidas Foto&nbsp;Reuters <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> tem 22 anos 0<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Manchester United <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> Renato Sanches Bayern Munique Bernardo Silva futebol 10.05.2016 &nbsp;&nbsp;19:02<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona confirma Andr\u00e9 Gomes com cl\u00e1usula de 100 milh\u00f5es - Espanha - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/paises/espanha/detalhe/barcelona-confirma-andre-gomes-com-clausula-de-100-milhoes.html",
            "snippet": "Barcelona confirma <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> com cl&aacute;usula de 100 milh&otilde;es - Espanha - Jornal Record Segunda-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espanha 1756 7 15h30 Barcelona confirma <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> com cl&aacute;usula de 100 milh&otilde;es M&eacute;dio assinar&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, num neg&oacute;cio em que pagar&aacute; 35 milh&otilde;es de euros, mais 20 milh&otilde;es em vari&aacute;veis, ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo?",
            "originalURL": "http://ionline.sapo.pt/517832",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo? 17/8/16 subscrever newsletter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Iniciar sess&atilde;o Registar Pesquisar &nbsp; &nbsp; &nbsp; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo? <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo? Jornal i 27/07/2016 16<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo?",
            "originalURL": "http://www.msn.com/pt-pt/desporto/futebol/andr%c3%a9-gomes-chegou-ao-barcelona-e-perguntaram-lhe-messi-ou-ronaldo/ar-BBuXiVB",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo? Estamos a atualizar os nossos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> experi&ecirc;ncia poss&iacute;vel com o MSN. <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> chegou ao Barcelona e perguntaram-lhe: Messi ou Ronaldo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> tentou tamb&eacute;m ser diplomata quando lhe perguntaram se preferia Messi ou o seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Raph\u00e4el Guerreiro ainda condicionado, Andr\u00e9 Gomes OK | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - S",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/portugal/treino/selecao-raphael-guerreiro-ainda-condicionado-andre-gomes-ok",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: Raph&auml;el Guerreiro ainda condicionado, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> OK | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> [regresso de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e Jo&atilde;o Moutinho a treinar a 100 por cento, apesar de sentir algum desconforto em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&nbsp; Fernando Santos &nbsp;&nbsp; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> &nbsp;&nbsp; Raphael Guerreiro &nbsp;&nbsp; topnews &nbsp;&nbsp; RECOMENDADOS PUB Voltar ao topo NOT&Iacute;CIAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Raph\u00e4el Guerreiro ainda condicionado, Andr\u00e9 Gomes OK | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura - S",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/portugal/treino/selecao-raphael-guerreiro-ainda-condicionado-andre-gomes-ok",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: Raph&auml;el Guerreiro ainda condicionado, <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> OK | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> [regresso de <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e Jo&atilde;o Moutinho a treinar a 100 por cento, apesar de sentir algum desconforto em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&nbsp; Fernando Santos &nbsp;&nbsp; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> &nbsp;&nbsp; Raphael Guerreiro &nbsp;&nbsp; topnews &nbsp;&nbsp; RECOMENDADOS PUB Voltar ao topo NOT&Iacute;CIAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes: \"N\u00e3o vamos ter um cuidado especial com Gareth Bale\" - EURO2016 - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/andre_gomes_nao_vamos_ter_um_cuidado_especial_com_gareth_bale.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;N&atilde;o vamos ter um cuidado especial com Gareth Bale&quot; - EURO2016 - S&aacute;bado Os nossos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dinheiro Vida Ci&ecirc;ncia &amp; Sa&uacute;de Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;N&atilde;o vamos ter um cuidado especial com Gareth Bale&quot; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> garante que a Selec&ccedil;&atilde;o Nacional &quot;n&atilde;o vai ter um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes: \"N\u00e3o vamos ter um cuidado especial com Gareth Bale\" - EURO2016 - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/desporto/euro2016/detalhe/andre_gomes_nao_vamos_ter_um_cuidado_especial_com_gareth_bale.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;N&atilde;o vamos ter um cuidado especial com Gareth Bale&quot; - EURO2016 - S&aacute;bado Os nossos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dinheiro Vida Ci&ecirc;ncia &amp; Sa&uacute;de Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>: &quot;N&atilde;o vamos ter um cuidado especial com Gareth Bale&quot; <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> garante que a Selec&ccedil;&atilde;o Nacional &quot;n&atilde;o vai ter um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Barcelona confirma Andr\u00e9 Gomes e cl\u00e1usula de rescis\u00e3o de 100ME | Desporto : Futebol : Internacion",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=835144",
            "snippet": "FC Barcelona confirma <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100ME | Desporto : Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Barcelona confirma <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100ME O FC Barcelona confirmou hoje a contrata&ccedil;&atilde;o do futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, num neg&oacute;cio em que pagar&aacute; 35 milh&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Barcelona confirma Andr\u00e9 Gomes e cl\u00e1usula de rescis\u00e3o de 100ME | Desporto : Futebol : Internacion",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=835144",
            "snippet": "FC Barcelona confirma <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100ME | Desporto : Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Barcelona confirma <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> e cl&aacute;usula de rescis&atilde;o de 100ME O FC Barcelona confirmou hoje a contrata&ccedil;&atilde;o do futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>, num neg&oacute;cio em que pagar&aacute; 35 milh&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ticker // Lusa // Andr\u00e9 Gomes diz que optou por FC Barcelona pelo estilo de jogo e persona",
            "originalURL": "http://www.impala.pt/detail.aspx?id=236659&idCat=2061",
            "snippet": "Impala // Ticker // Lusa // <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> diz que optou por FC Barcelona pelo estilo de jogo e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sati Lusa Desporto <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> diz que optou por FC Barcelona pelo estilo de jogo e personalidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> visualiza&ccedil;&otilde;es O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> assegurou que foi &quot;simples&quot; optar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ticker // Lusa // Andr\u00e9 Gomes diz que optou por FC Barcelona pelo estilo de jogo e persona",
            "originalURL": "http://www.impala.pt/detail.aspx?id=236659&idCat=2061",
            "snippet": "Impala // Ticker // Lusa // <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> diz que optou por FC Barcelona pelo estilo de jogo e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sati Lusa Desporto <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> diz que optou por FC Barcelona pelo estilo de jogo e personalidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> visualiza&ccedil;&otilde;es O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> assegurou que foi &quot;simples&quot; optar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro 2016 | Engenheiro, baralhe os franci\u00fas. Meta o Eliseu, o Moutinho e o Andr\u00e9 Gomes. E tire o Ron",
            "originalURL": "http://euro2016.expresso.pt/euro2016/2016-07-10-Engenheiro-baralhe-os-francius.-Meta-o-Eliseu-o-Moutinho-e-o-Andre-Gomes.-E-tire-o-Ronaldo.-E-vitoria-garantida-1",
            "snippet": "Euro 2016 | Engenheiro, baralhe os franci&uacute;s. Meta o Eliseu, o Moutinho e o <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. E tire o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Grupos Portugal Allez Engenheiro, baralhe os franci&uacute;s. Meta o Eliseu, o Moutinho e o <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> grande forma est&atilde;o: o Moutinho e o <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>! Vai ver o queixo do Deschamps! At&eacute; vai barer no ch&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro 2016 | Engenheiro, baralhe os franci\u00fas. Meta o Eliseu, o Moutinho e o Andr\u00e9 Gomes. E tire o Ron",
            "originalURL": "http://euro2016.expresso.pt/euro2016/2016-07-10-Engenheiro-baralhe-os-francius.-Meta-o-Eliseu-o-Moutinho-e-o-Andre-Gomes.-E-tire-o-Ronaldo.-E-vitoria-garantida-1",
            "snippet": "Euro 2016 | Engenheiro, baralhe os franci&uacute;s. Meta o Eliseu, o Moutinho e o <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. E tire o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Grupos Portugal Allez Engenheiro, baralhe os franci&uacute;s. Meta o Eliseu, o Moutinho e o <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>. E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> grande forma est&atilde;o: o Moutinho e o <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em>! Vai ver o queixo do Deschamps! At&eacute; vai barer no ch&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Chili Com Carne - Andr\u00e9 Coelho",
            "originalURL": "http://www.chilicomcarne.com/index.php?option=com_rsgallery2&Itemid=42&catid=103",
            "snippet": "Chili Com Carne - <em>Andr&eacute;</em> Coelho ccc shop blog autores acts futuro primitivo links up down Galeria Principal &nbsp; bio <em>Andr&eacute;</em> Coelho&nbsp; [desde 2011] [n.1984, Vila Nova de Gaia]&nbsp; tem vindo a desenvolver o seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Latrina do Chifrudo, editora que mant&eacute;m com Sara <em>Gomes</em>, na qual edita fanzines e discos. Tem vindo a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gomes-2011a - IEETA",
            "originalURL": "http://wiki.ieeta.pt/wiki/index.php/Gomes-2011a",
            "snippet": "<em>Gomes</em>-2011a - IEETA Personal tools 193.136.192.159 Talk for this IP Log in Search &nbsp; Navigation Home<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Administration Groups (before 2015) Help <em>Gomes</em>-2011a From IEETA Jump to: navigation , search Conference proceedings article Title Citizen Controlled Exchange of Information in E-Government Author H&eacute;lder <em>Gomes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gomes-2009a - IEETA",
            "originalURL": "http://wiki.ieeta.pt/wiki/index.php/Gomes-2009a",
            "snippet": " Administration Groups (before 2015) Help <em>Gomes</em>-2009a From IEETA Jump to: navigation , search Conference proceedings article Title TheremUS: the Ultrasonic Theremin Author <em>Andr&eacute;</em> <em>Gomes</em> , Daniel Albuquerque<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Gomes</em>-2009a - IEETA Personal tools 193.136.192.159 Talk for this IP Log in Search &nbsp; Navigation Home<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Chili Com Carne - Andr\u00e9 Coelho",
            "originalURL": "http://www.chilicomcarne.com/index.php?option=com_rsgallery2&Itemid=42&catid=103",
            "snippet": "Chili Com Carne - <em>Andr&eacute;</em> Coelho ccc shop blog autores acts futuro primitivo links up down Galeria Principal &nbsp; bio <em>Andr&eacute;</em> Coelho&nbsp; [desde 2011] [n.1984, Vila Nova de Gaia]&nbsp; tem vindo a desenvolver o seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Latrina do Chifrudo, editora que mant&eacute;m com Sara <em>Gomes</em>, na qual edita fanzines e discos. Tem vindo a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Daniel Gomes - XLDB",
            "originalURL": "http://xldb.di.fc.ul.pt/wiki/Daniel_Gomes",
            "snippet": ", 2011. Document | Presentation | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Nogueira , Jo&atilde;o Miranda , Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2006 July, 2006. DOI | URL | Document | Presentation | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Document | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Santos , M&aacute;rio J. Silva , Webstore: A Manager for<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Daniel Gomes - XLDB",
            "originalURL": "http://xldb.di.fc.ul.pt/wiki/Daniel_Gomes",
            "snippet": ", 2011. Document | Presentation | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Nogueira , Jo&atilde;o Miranda , Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 2006 July, 2006. DOI | URL | Document | Presentation | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Document | BibTeX source Daniel <em>Gomes</em> , <em>Andr&eacute;</em> Santos , M&aacute;rio J. Silva , Webstore: A Manager for<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}