{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Anthony+Lopes&from=20160101000000&to=20161231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 868238,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20160101000000",
        "to": "20161231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Anthony Lopes",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Anthony Lopes",
            "originalURL": "http://www.fpf.pt/pt/Jogadores/Pesquisar-Jogadores-Internacionais/Anthony-Lopes/contextId/172",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> en en pt Pesquisa Menu | Jogadores | Pesquisar Jogadores Internacionais | <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Sele&ccedil;&atilde;o A Entrada Not&iacute;cias Agenda Jogos Competi&ccedil;&otilde;es Equipa <em>ANTHONY</em> <em>LOPES</em> Position: Goalkeeper<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Share Link Email Biography Name: <em>ANTHONY</em> <em>LOPES</em> Height: 0 m Date of Birth: 01 October 1990 Country<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes :: Anthony Lopes :: Lyon",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/player.php?id=74587",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> :: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> :: Lyon &nbsp; zerozero.pt Caro visitante, Est&aacute; a ver esta p&aacute;gina porque<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Aposte aqui EuroPlay 1. <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Portugal m 25 anos m Guarda Redes 2015/16 2014/15 2013/14 2012/13<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fotografias D V&iacute;deo Compila&ccedil;&otilde;es <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8226; Olympique Lyonnais &#8226; Best Saves Colocado h&aacute; 4 meses | 28<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes :: Anthony Lopes :: Lyon",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/player.php?id=74587",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> :: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> :: Lyon &nbsp; zerozero.pt Caro visitante, Est&aacute; a ver esta p&aacute;gina porque<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 1. <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Portugal m 25 anos m Guarda Redes 2016/17 2015/16 2014/15 2013/14 2012/13 2011/12<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8226; Olympique Lyonnais &#8226; Best Saves Colocado h&aacute; 6 meses | 35 Visualiza&ccedil;&otilde;es | Dura&ccedil;&atilde;o:&nbsp;4<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Mundo dos Guarda-Redes: Anthony Lopes",
            "originalURL": "http://mundodosguardaredes.blogspot.pt/search/label/Anthony%20Lopes",
            "snippet": "O Mundo dos Guarda-Redes: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> O Mundo dos Guarda-Redes Desde Fevereiro de 2013 a oferecer<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> . Mostrar todas as mensagens <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: &quot;Jo&euml;l Bats &eacute; o nosso segundo pai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes destaca import\u00e2ncia do...",
            "originalURL": "https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=dXfGiusaYoLGZ4MzfnTwc3CGpjJ4M&topic=s&scoring=d",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> destaca import&acirc;ncia do... Pesquisa Imagens Mapas Play YouTube Not&iacute;cias Gmail Drive<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ordenado por data Ocultar duplicados Mostrar duplicados Repor op&ccedil;&otilde;es Cobertura completa <em>Anthony</em> <em>Lopes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> fez quest&atilde;o de falar ao UEFA.com da presen&ccedil;a dos emigrantes lusitanos antes do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes cobi\u00e7ado por Leonardo...",
            "originalURL": "http://news.google.pt/news/story?ncl=dv2IafP0QtjTuuMuTcvKqTWdiREbM&ned=pt-PT_pt&hl=pt&topic=s",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> cobi&ccedil;ado por Leonardo... Pesquisa Imagens Mapas Play YouTube Not&iacute;cias Gmail Drive<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ordenado por data Cobertura completa <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> cobi&ccedil;ado por Leonardo Jardim A Bola &nbsp;- &#8206;06/05/2016&#8206; O guarda-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, do Lyon, est&aacute; a ser apontado pela imprensa francesa como alvo do M&oacute;naco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes: O \"emigrante\" da sele\u00e7\u00e3o portuguesa - BOM DIA",
            "originalURL": "http://bomdia.eu/anthony-lopes-o-emigrante-da-selecao-portuguesa/",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: O &quot;emigrante&quot; da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa - BOM DIA De que est&aacute; &agrave; procura ? &#9776; Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hoje &agrave;s 01:23 Todos os artigos da categoria Lifestyle &gt; Desporto <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: O &quot;emigrante&quot; da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: O &#8220;emigrante&#8221; da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa Hoje &agrave;s 14:31 Tweetar <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> afirmou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "OL : Anthony Lopes \u00e0 l'\u00e9preuve de la Ligue Europa",
            "originalURL": "http://www.lyoncapitale.fr/Journal/Lyon/Sport/Ligue-Europa/OL-Anthony-Lopes-a-l-epreuve-de-la-Ligue-Europa",
            "snippet": "OL : <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &agrave; l'&eacute;preuve de la Ligue Europa le magazine Connexion Inscription Boutique<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sport &Agrave; table Technologies Boutique OL : <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &agrave; l'&eacute;preuve de la Ligue Europa Par Razik Brikh<span class=\"ellipsis\"> ... </span> deux derni&egrave;res saisons, <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, international espoir portugais, arriv&eacute; &agrave; Lyon &agrave; l&#8217;&acirc;ge de 11<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Queriam simbolismo, ora aqui vai: Anthony Lopes \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/06/09/queriam-simbolismo-ora-aqui-vai-anthony-lopes/",
            "snippet": "Queriam simbolismo, ora aqui vai: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8211; Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir Autores T&oacute;picos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vai: <em>Anthony</em>&nbsp;<em>Lopes</em> O vendedor de pipocas e n&oacute;s, que fic&aacute;mos em&nbsp;&uacute;ltimo Diogo Pombo O meu Porto tornou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ferreira Euro 2016 Queriam simbolismo, ora aqui vai: <em>Anthony</em>&nbsp;<em>Lopes</em> 9/6/2016, 17:17 Um luso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Marafona no lugar de Anthony Lopes",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/selecao/noticias/interior/marafona-no-lugar-de-anthony-lopes-5362438.html",
            "snippet": "Marafona no lugar de <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Marafona no lugar de <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> explica aus&ecirc;ncia de Renato Sanches O guarda-redes do Braga substitui <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, que deixou de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Queriam simbolismo, ora aqui vai: Anthony Lopes \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/06/09/queriam-simbolismo-ora-aqui-vai-anthony-lopes/",
            "snippet": "Queriam simbolismo, ora aqui vai: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8211; Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir Autores T&oacute;picos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2016 Queriam simbolismo, ora aqui vai: <em>Anthony</em>&nbsp;<em>Lopes</em> 9/6/2016, 17:17 172 Um luso-descendente nascido em Fran&ccedil;a e a falar aqui, onde h&aacute; mais emigrantes e onde se vai jogar o Europeu. <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> foi o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes na primeira confer\u00eancia em Fran\u00e7a",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/multimedia/videos/interior/anthony-lopes-na-primeira-conferencia-em-franca-5220255.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na primeira confer&ecirc;ncia em Fran&ccedil;a Destaques 19.JUN&nbsp;/&nbsp;20:00 Su&iacute;&ccedil;a - Fran&ccedil;a - 19.JUN&nbsp;/&nbsp;20:00 Rom&eacute;nia - Alb&acirc;nia - Finalizado Portugal 0 &Aacute;ustria 0 Finalizado Isl&acirc;ndia 1 Hungria 1 Finalizado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia V&iacute;deos <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na primeira confer&ecirc;ncia em Fran&ccedil;a <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na primeira confer&ecirc;ncia em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Cora\u00e7\u00e3o\" obrigou Anthony Lopes a escolher Portugal",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/AMP/coracao_obrigou_anthony_lopes_a_escolher_portugal.html",
            "snippet": "&quot;Cora&ccedil;&atilde;o&quot; obrigou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a escolher Portugal Correio da Manh&atilde; Foto Bruno Cola&ccedil;o &quot;Foi uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guardi&atilde;o 09.06.2016 &nbsp;&nbsp;17:45 &quot;Cora&ccedil;&atilde;o&quot; obrigou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a escolher Portugal &quot;Nasci em Fran&ccedil;a, mas sou portugu&ecirc;s&quot;, referiu o guarda-redes. Partilhe Por&nbsp; Leonel <em>Lopes</em> Gomes, Lusa <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> ser&aacute; a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Anthony Lopes cantou os dois hinos \u2013 Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/anthony-lopes-cantou-os-dois-hinos-record/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> cantou os dois hinos &#8211; Record Not&iacute;cias | Coment&aacute;rios | Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Filhos Revista Caras <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> cantou os dois hinos &#8211; Record Publicado por Admin em 1-8-2016 na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tenha escusado a prestar declara&ccedil;&otilde;es &agrave; imprensa portuguesa. Leia o resto da not&iacute;cia aqui: <em>Anthony</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos aposta em Anthony Lopes na baliza",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/fernando-santos-aposta-em-anthony-lopes-na-baliza-5199061.html",
            "snippet": "Fernando Santos aposta em <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na baliza Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper Newsletter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fernando Santos aposta em <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na baliza Foto:&nbsp;In&aacute;cio Rosa/Lusa 29&nbsp;Maio&nbsp;2016 Vasco Samouco 29<span class=\"ellipsis\"> ... </span> aposta em <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na baliza Comentar Facebook Twitter WhatsApp Partilhar &Uacute;ltimas 01:04 Refugiados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos aposta em Anthony Lopes na baliza",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/fernando-santos-aposta-em-anthony-lopes-na-baliza-5199061.html",
            "snippet": "Fernando Santos aposta em <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na baliza Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper Newsletter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fernando Santos aposta em <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na baliza Foto:&nbsp;In&aacute;cio Rosa/Lusa 29&nbsp;Maio&nbsp;2016 Vasco Samouco 29<span class=\"ellipsis\"> ... </span> aposta em <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> na baliza Comentar Facebook Twitter WhatsApp Partilhar &Uacute;ltimas 01:05 Grupo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Lille de Ronny Lopes derrota Lyon de Anthony Lopes \u2013 O Jogo",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/lille-de-ronny-lopes-derrota-lyon-de-anthony-lopes-o-jogo/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; Lille de Ronny <em>Lopes</em> derrota Lyon de <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8211; O Jogo Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Revista Vip Fama Revista Caras Lille de Ronny <em>Lopes</em> derrota Lyon de <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8211; O Jogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to cancel reply. Nome (necess&aacute;rio) E-mail (necess&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes aquece luta pelos milh\u00f5es - Fran\u00e7a - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/paises/franca/detalhe/anthony-lopes-aquece-luta-pelos-milhoes.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> aquece luta pelos milh&otilde;es - Fran&ccedil;a - Jornal Record S&aacute;bado, 7 de maio de 2016 Todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empres&aacute;rio portugu&ecirc;s Jorge Mendes tentar&aacute; convencer <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guarda-redes do Lyon, a mudar-se<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Neves Temas Fran&ccedil;a Pa&iacute;ses Internacional Lyon Monaco Tags <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Mais not&iacute;cias 01h29 / Fran&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes j\u00e1 teinou com a sele\u00e7\u00e3o - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/desporto/anthony-lopes-ja-teinou-com-a-selecao_v921151",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; teinou com a sele&ccedil;&atilde;o - Desporto - RTP Not&iacute;cias Toggle Menu Not&iacute;cias Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; teinou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Lopes</em> j&aacute; teinou com a sele&ccedil;&atilde;o O guarda-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> juntou-se aos colegas e foi a novidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes acredita na conquista do Europeu - Euro 2016 - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/euro-2016/anthony-lopes-acredita-na-conquista-do-europeu_v925064",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita na conquista do Europeu - Euro 2016 - RTP Not&iacute;cias Toggle Menu Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita na conquista do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita na conquista do Europeu O guarda-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional mostrou-se confiante<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes j\u00e1 antev\u00ea jogo com o Benfica",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/paises/franca/detalhe/AMP/anthony-lopes-ja-anteve-jogo-com-o-benfica.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; antev&ecirc; jogo com o Benfica Assinatura Digital Saiba mais 0 Ontem &agrave;s 01h26 <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; antev&ecirc; jogo com o Benfica Diz que dever&aacute; somar minutos no particular Foto: EPA <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guardi&atilde;o do Lyon que se sagrou campe&atilde;o europeu este m&ecirc;s, perspetivou o particular frente ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes acredita que \u00e9 poss\u00edvel vencer o Euro2016",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/euro-2016/interior/anthony-lopes-acredita-que-e-possivel-vencer-o-euro2016-5220210.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita que &eacute; poss&iacute;vel vencer o Euro2016 In&iacute;cio Euro 2016 Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita que &eacute; poss&iacute;vel vencer o Euro2016 09 de JUNHO de 2016 - 17:32 O guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a representar a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol, apesar de ter nascido em Fran&ccedil;a, e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes acredita que \u00e9 poss\u00edvel vencer o Euro2016",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/euro-2016/interior/anthony-lopes-acredita-que-e-possivel-vencer-o-euro2016-5220210.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita que &eacute; poss&iacute;vel vencer o Euro2016 In&iacute;cio Euro 2016 Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> acredita que &eacute; poss&iacute;vel vencer o Euro2016 09 de JUNHO de 2016 - 17:32 O guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a representar a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol, apesar de ter nascido em Fran&ccedil;a, e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes e Aladje s\u00e3o mais portugueses que Marquinhos ou Douglas Costa? Bruma sente mais Portug",
            "originalURL": "http://visaodemercado.blogspot.pt/2013/10/anthony-lopes-e-aladje-sao-mais.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Aladje s&atilde;o mais portugueses que Marquinhos ou Douglas Costa? Bruma sente mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de outubro de 2013 <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Aladje s&atilde;o mais portugueses que Marquinhos ou Douglas Costa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nervos patriotas. N&atilde;o h&aacute; porqu&ecirc;? F&aacute;cil: algu&eacute;m levantou a voz quando Aladje ou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> jogaram<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Actualidade: Anthony Lopes dispensado da sele\u00e7\u00e3o portuguesa, Marafona chamado",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/277193-anthony-lopes-dispensado-da-selecao-portuguesa-marafona-chamado",
            "snippet": "Destak.pt | Actualidade: <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa, Marafona chamado O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> entrevista Actualidade <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa, Marafona chamado 29 | 08 | 2016 &nbsp; 21.29H O guarda-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> foi hoje dispensado dos trabalhos da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes e Aladje s\u00e3o mais portugueses que Marquinhos ou Douglas Costa? Bruma sente mais Portug",
            "originalURL": "http://visaodemercado.blogspot.pt/2013/10/anthony-lopes-e-aladje-sao-mais.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Aladje s&atilde;o mais portugueses que Marquinhos ou Douglas Costa? Bruma sente mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 5 de outubro de 2013 <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Aladje s&atilde;o mais portugueses que Marquinhos ou Douglas Costa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nervos patriotas. N&atilde;o h&aacute; porqu&ecirc;? F&aacute;cil: algu&eacute;m levantou a voz quando Aladje ou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes j\u00e1 est\u00e1 ao servi\u00e7o da selec\u00e7\u00e3o - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/54936/anthony_lopes_ja_esta_ao_servico_da_seleccao",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; est&aacute; ao servi&ccedil;o da selec&ccedil;&atilde;o - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>- <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; est&aacute; ao servi&ccedil;o da selec&ccedil;&atilde;o 24 Mai, 2016 - 12:06 Fernando Santos contou com 15 jogadores no segundo treino da prepara&ccedil;&atilde;o para o Europeu, na Cidade do Futebol. A+ / A- <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes j\u00e1 est\u00e1 ao servi\u00e7o da selec\u00e7\u00e3o - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/54936/anthony_lopes_ja_esta_ao_servico_da_seleccao",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; est&aacute; ao servi&ccedil;o da selec&ccedil;&atilde;o - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; no plantel Linha SOS Crian&ccedil;a registou menos desaparecimentos em 2015 A+ / A- <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> treino da prepara&ccedil;&atilde;o para o Europeu, na Cidade do Futebol. A+ / A- <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &eacute; uma das alternativas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Futebol: Eduardo chamado por selecionador portugu\u00eas para substituir Anthony Lopes",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/243039-eduardo-chamado-por-selecionador-portugues-para-substituir-anthony-lopes",
            "snippet": "Destak.pt | Futebol: Eduardo chamado por selecionador portugu&ecirc;s para substituir <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresas entrevista Futebol Eduardo chamado por selecionador portugu&ecirc;s para substituir <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> 04<span class=\"ellipsis\"> ... </span> portuguesa para substituir o lesionado <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, do Lyon, anunciou hoje a Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes - \"Vamos ser a segunda sele\u00e7\u00e3o com mais adeptos\"",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/euro-2016/interior/vamos-ser-a-segunda-selecao-com-mais-adeptos-5220136.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> - &quot;Vamos ser a segunda sele&ccedil;&atilde;o com mais adeptos&quot; Quinta-Feira 09 de junho de 2016 18<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a sele&ccedil;&atilde;o nacional em Marcoussis foi <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, nascido em Fran&ccedil;a mas que joga na sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> como via a sua condi&ccedil;&atilde;o de suplente de Rui Patr&iacute;cio, <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> n&atilde;o mostrou qualquer tristeza<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes - \"Vamos ser a segunda sele\u00e7\u00e3o com mais adeptos\"",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/euro-2016/interior/vamos-ser-a-segunda-selecao-com-mais-adeptos-5220136.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em> - &quot;Vamos ser a segunda sele&ccedil;&atilde;o com mais adeptos&quot; Domingo 12 de junho de 2016 03:22<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sele&ccedil;&atilde;o nacional em Marcoussis foi <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, nascido em Fran&ccedil;a mas que joga na sele&ccedil;&atilde;o nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> via a sua condi&ccedil;&atilde;o de suplente de Rui Patr&iacute;cio, <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> n&atilde;o mostrou qualquer tristeza: &quot;Ficar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Cora\u00e7\u00e3o\" obrigou Anthony Lopes a escolher Portugal - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/coracao_obrigou_anthony_lopes_a_escolher_portugal.html",
            "snippet": "&quot;Cora&ccedil;&atilde;o&quot; obrigou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a escolher Portugal - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mais sobre <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Lyon Fran&ccedil;a futebol desporto Euro2016 09.06.2016 &nbsp;&nbsp;17:45 &quot;Cora&ccedil;&atilde;o&quot; obrigou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a escolher Portugal &quot;Nasci em Fran&ccedil;a, mas sou portugu&ecirc;s&quot;, referiu o guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Lopes: \u00abSofremos um golo com sorte do advers\u00e1rio\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/anthony_lopes_sofremos_um_golo_com_sorte_do_adversario.html",
            "snippet": "<em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: &laquo;Sofremos um golo com sorte do advers&aacute;rio&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ci&ecirc;ncia &amp; Sa&uacute;de Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: &laquo;Sofremos um golo com sorte do advers&aacute;rio&raquo; &quot;O guarda-redes da Bulg&aacute;ria fez um grande jogo&quot;, elogia. 0 <em>Anthony</em> <em>Lopes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Carvalho e Anthony Lopes integrados, Andr\u00e9 Gomes \u00e0 parte | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/treino/restelo/selecao-carvalho-e-anthony-lopes-integrados-andre-gomes-a-parte",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: Carvalho e <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> integrados, Andr&eacute; Gomes &agrave; parte | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> e <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> integrados, Andr&eacute; Gomes &agrave; parte Segundo treino da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional no Restelo Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; treinaram esta quarta-feira &agrave;s ordens de Fernando Santos, no segundo apronto da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro2016: Sele\u00e7\u00e3o lusa \u00abconfiante\u00bb, mas consciente das dificuldades - Anthony Lopes | Desporto : Fut",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=829243",
            "snippet": "Euro2016: Sele&ccedil;&atilde;o lusa &laquo;confiante&raquo;, mas consciente das dificuldades - <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> | Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dificuldades - <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> afirmou hoje que a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol chegou a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> imprensa de Portugal em solo gaul&ecirc;s. <em>Lopes</em> assumiu que Portugal tem na sua equipa &laquo;o melhor jogador<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro2016: Sele\u00e7\u00e3o lusa \u00abconfiante\u00bb, mas consciente das dificuldades - Anthony Lopes | Desporto : Fut",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=829243",
            "snippet": "Euro2016: Sele&ccedil;&atilde;o lusa &laquo;confiante&raquo;, mas consciente das dificuldades - <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> | Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &laquo;confiante&raquo;, mas consciente das dificuldades - <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> afirmou hoje que a sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 25 anos na primeira confer&ecirc;ncia de imprensa de Portugal em solo gaul&ecirc;s. <em>Lopes</em> assumiu que Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: Ricardo Carvalho e Anthony Lopes j\u00e1 se juntaram aos companheiros | Maisfutebol.iol.pt | Pai",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/restelo/22-03-2016/selecao-ricardo-carvalho-e-anthony-lopes-ja-se-juntaram-aos-companheiros",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: Ricardo Carvalho e <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; se juntaram aos companheiros | Maisfutebol.iol.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do avesso VEJA A EDI&Ccedil;&Atilde;O DE HOJE FECHAR Sele&ccedil;&atilde;o Ricardo Carvalho <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Sele&ccedil;&atilde;o Sele&ccedil;&atilde;o: Ricardo Carvalho e <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> j&aacute; se juntaram aos companheiros Central e guarda-redes n&atilde;o tinham<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ticker // Lusa // Anthony Lopes e Ricardo Carvalho falham concentra\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portugue",
            "originalURL": "http://www.impala.pt//detail.aspx?id=222815&idCat=2061",
            "snippet": "Impala // Ticker // Lusa // <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Ricardo Carvalho falham concentra&ccedil;&atilde;o da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Ricardo Carvalho falham concentra&ccedil;&atilde;o da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa imprimir enviar adicionar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fran&ccedil;a. Cascais, 21 mar (Lusa) - <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guarda-redes do Lyon, e Ricardo Carvalho, defesa do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Impala // Ticker // Lusa // Anthony Lopes e Ricardo Carvalho falham concentra\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o portugue",
            "originalURL": "http://www.impala.pt//detail.aspx?id=222815&idCat=2061",
            "snippet": "Impala // Ticker // Lusa // <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Ricardo Carvalho falham concentra&ccedil;&atilde;o da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> modelo er&oacute;tica alem&atilde;, que parece n&atilde;o se dar por sati Lusa Desporto <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e Ricardo Carvalho<span class=\"ellipsis\"> ... </span> classificar &nbsp;( 0 ) 22h55 // 21 mar&ccedil;o 2016 // 184 visualiza&ccedil;&otilde;es <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guarda-redes do Lyon, e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "#T\u00e1Ganho: Franceses desesperados tentaram nacionalizar Adrien, Raphael e Anthony para a final \u2013 Inim",
            "originalURL": "http://inimigo.publico.pt/2016/07/08/taganho-franceses-desesperados-tentaram-nacionalizar-adrien-raphael-e-anthony-para-a-final/",
            "snippet": "#T&aacute;Ganho: Franceses desesperados tentaram nacionalizar Adrien, Raphael e <em>Anthony</em> para a final &#8211; Inimigo P&uacute;blico #T&aacute;Ganho: Franceses desesperados tentaram nacionalizar Adrien, Raphael e <em>Anthony</em> para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> deu ordens para o registo civil ir a Marcoussis e nacionalizar Adrien, Raphael Guerreiro e <em>Anthony</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "#T\u00e1Ganho: Franceses desesperados tentaram nacionalizar Adrien, Raphael e Anthony para a final \u2013 Inim",
            "originalURL": "http://inimigo.publico.pt/2016/07/08/taganho-franceses-desesperados-tentaram-nacionalizar-adrien-raphael-e-anthony-para-a-final/",
            "snippet": "#T&aacute;Ganho: Franceses desesperados tentaram nacionalizar Adrien, Raphael e <em>Anthony</em> para a final &#8211; Inimigo P&uacute;blico #T&aacute;Ganho: Franceses desesperados tentaram nacionalizar Adrien, Raphael e <em>Anthony</em> para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> deu ordens para o registo civil ir a Marcoussis e nacionalizar Adrien, Raphael Guerreiro e <em>Anthony</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pesquisa por lopes - Quiosque - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/search?s=lopes&p=1&order=date",
            "snippet": " Jorge, um olhar sobre os bairros da Belavista e da Jamaica. Observador &raquo; <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> n&atilde;o evita<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Pesquisa por <em>lopes</em> - Quiosque - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage Sites Web Not&iacute;cias V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pesquisa de ' <em>lopes</em> ' Ordenar por: relev&acirc;ncia | data Nuno <em>Lopes</em> distinguido com pr&eacute;mio de melhor actor<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro-2016: O \u00abcora\u00e7\u00e3o\u00bb obrigou Lopes a representar a sele\u00e7\u00e3o portuguesa | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/153059-euro-2016-o-coracao-obrigou-lopes-a-representar-a-selecao-portuguesa/",
            "snippet": " 17:27 Europeu Portugal <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Grupo F O &quot;cora&ccedil;&atilde;o&quot; obrigou o guarda-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o aquecimento&quot;, afirmou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, que na sua voz n&atilde;o consegue esconder as liga&ccedil;&otilde;es que tem a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> , no Google+ e no Twitter . Not&iacute;cias Relacionadas <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: Sele&ccedil;&atilde;o lusa &laquo;confiante&raquo;, mas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro-2016: O \u00abcora\u00e7\u00e3o\u00bb obrigou Lopes a representar a sele\u00e7\u00e3o portuguesa",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/amp/153059-euro-2016-o-coracao-obrigou-lopes-a-representar-a-selecao-portuguesa/",
            "snippet": ":27 O &quot;cora&ccedil;&atilde;o&quot; obrigou o guarda-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> a representar a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, ajudar o m&aacute;ximo a equipa no treinos e ajudar o Rui durante o aquecimento&quot;, afirmou <em>Anthony</em> <em>Lopes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>Euro-2016: O &laquo;cora&ccedil;&atilde;o&raquo; obrigou <em>Lopes</em> a representar a sele&ccedil;&atilde;o portuguesa Nacional Euro-2016: O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Anthony Gall",
            "originalURL": "http://architectforum.eu/anthony-gall",
            "snippet": "<em>Anthony</em> Gall architecture : urban : visual culture in focus: Green zone registration login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&#8250;&nbsp; architects, creators &nbsp;&#8250;&nbsp; <em>Anthony</em> Gall &nbsp;&#8250;&nbsp; &nbsp; <em>Anthony</em> Gall&nbsp;[1] The Hangvilla Hangvilla is a multi<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Prize in 2015 This year Indira vant Klooster , Diogo Siexas <em>Lopes</em> and Andrija Rusan will select the<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Carlos Lopes",
            "originalURL": "http://atletismo.no.sapo.pt/carlos.htm",
            "snippet": " Mundo de Corta-Mato 1976 1&ordm; Carlos <em>Lopes</em>(Por)..........34.48 2&ordm; <em>Anthony</em> Simons(Ing)......35.04 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Carlos <em>Lopes</em> Carlos Alberto de Sousa <em>Lopes</em> nasceu em 1947, em Vildemoinhos, uma pequena aldeia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> na parte da manh&atilde;. O banco onde trabalhava pasou a dispensar o <em>Lopes</em> para que pudesse treinar durante<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pesquisa por lyon - Quiosque - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/search?order=date&s=lyon&p=6",
            "snippet": " com o clube de <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> e rumou &agrave; Serie A maisfutebol &raquo; Milan Bisevac refor&ccedil;a Lazio 6 Janeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> as duas partes. Jornal Record &raquo; Ta&ccedil;a de Fran&ccedil;a: Lyon com <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> goleia Limoges 3 Janeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> com o avan&ccedil;ado no Lyon maisfutebol &raquo; <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>: &laquo;Com Ronaldo tudo se torna mais f&aacute;cil&raquo; 30<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abola.pt",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/nnh/tema.aspx?t=1292",
            "snippet": " objetivo &eacute; estar entre os 23&raquo; &#8211; <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> O guarda-redes <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> (Lyon) espera merecer a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> objetivo &eacute; estar entre os 23. Marcar Lyon 16:32 - 07-04-2016 <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> falha desloca&ccedil;&atilde;o a Nantes O guarda-redes portugu&ecirc;s <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> lesionou-se no treino de domingo do Lyon e n&atilde;o entra nas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeos > TVI24",
            "originalURL": "http://www.tvi24.iol.pt/videos",
            "snippet": " suplente&raquo; <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guarda-redes da sele&ccedil;&atilde;o nacional, antev&ecirc; a participa&ccedil;&atilde;o no Euro 2016 2016-06-09 16:52 Quais s&atilde;o os pontos fortes da Isl&acirc;ndia? <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guarda-redes da sele&ccedil;&atilde;o nacional, antev&ecirc;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Est&oacute;nia&raquo; <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, guarda-redes da sele&ccedil;&atilde;o nacional, antev&ecirc; a participa&ccedil;&atilde;o no Euro 2016 2016-06-09<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro 2016, a nossa escolha passa por aqui: os guarda-redes - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.com/euro-2016-nossa-escolha-passa-os-guarda-redes/",
            "snippet": ", tendo sempre feito mais de 30 jogos por temporada. <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &#8211; Lyon Aos 25 anos, <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> am <em>Anthony</em> <em>Lopes</em>, titular. Jos&eacute; S&aacute;. Beto. Eram as minhas esolhas de guarda redes para o EURO16<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:19 pm <em>Anthony</em> <em>Lopes</em> Tiago Henriques diz: Mar 19, 2016 &agrave;s 9:04 pm <em>Lopes</em>, patricio e joao miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}