{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=C%C3%A9dric+Soares&from=20160101000000&to=20161231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 233499,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20160101000000",
        "to": "20161231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "C\u00e9dric Soares",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares",
            "originalURL": "http://www.fpf.pt/pt/Jogadores/Pesquisar-Jogadores-Internacionais/Cedric-Soares/contextId/172",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Indicadores Resultados FPF TV Press Loja Pesquisa Menu | Jogadores | Pesquisar Jogadores Internacionais | <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Sele&ccedil;&atilde;o A Entrada Not&iacute;cias Agenda Jogos Competi&ccedil;&otilde;es Convocat&oacute;rias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nome: <em>C&Eacute;DRIC</em> RICARDO ALVES <em>SOARES</em> Altura: 1,72 m Data de Nascimento: 31 de agosto de 1991 Peso: 67 kg<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares - DN",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/tag/cedric-soares.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> - DN Sexta-Feira 26 de agosto de 2016 23:31 Fundado em 29 de dezembro de 1864 Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias Magazine Espiral do Tempo <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Siga-nos Siga-nos no Facebook Siga-nos no Twitter Siga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-featured-1 Pub artigos encontrados Mais recente Inglaterra <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vendido ao Southampton",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/397948/Cedric-Soares-vendido-ao-Southampton",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vendido ao Southampton Ficha T&eacute;cnica Estatuto Editorial Organograma IN&Iacute;CIO MULTIM&Eacute;DIA<span class=\"ellipsis\"> ... </span>? [v&iacute;deo] Desporto <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vendido ao Southampton 18/06/2015 15:54 277 Visitas Lusa O Sporting anunciou hoje a transfer&ecirc;ncia do futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> para os ingleses do Southampton, por 6,5<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vendido ao Southampton",
            "originalURL": "http://www.sol.pt/noticia/397948/Cedric-Soares-vendido-ao-Southampton",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vendido ao Southampton Ficha T&eacute;cnica Estatuto Editorial Organograma Publicidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PCP sem &#8220;pachorra&#8221; para mediatismo de Marisa Matias nos atentados de Bruxelas Desporto <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> para os ingleses do Southampton, por 6,5 milh&otilde;es de euros (ME), em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares :: C\u00e9dric Ricardo Alves Soares :: Southampton",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/player.php?id=43621",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> :: <em>C&eacute;dric</em> Ricardo Alves <em>Soares</em> :: Southampton &nbsp; zerozero.pt Caro visitante, Est&aacute; a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> apostas Aposte aqui <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Portugal m 24 anos m Defesa 2016/17 2015/16 2014/15 2013/14 2012<span class=\"ellipsis\"> ... </span> D Fotografias mais fotografias D V&iacute;deo Jogadas <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &#9679; 'Velocista Perfecionista' &#9679; 2014/15<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares: \"Temos de acreditar...",
            "originalURL": "https://news.google.pt/news/story?cf=all&hl=pt-PT&ned=pt-PT_pt&cf=all&ncl=dznAiZ-5Vl0qViMBfoKFAcnjs6GhM&topic=s&scoring=n",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &quot;Temos de acreditar... Pesquisa Imagens Mapas Play YouTube Not&iacute;cias Gmail Drive Mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> por data Ocultar duplicados Mostrar duplicados Repor op&ccedil;&otilde;es Cobertura completa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> e companhia realizaram mais uma sess&atilde;o de treino, logo pela manh&atilde; de sexta-feira, e <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Plan\u00e8te Sporting Clube de Portugal: C\u00e9dric Soares",
            "originalURL": "http://planete-sporting.blogspot.pt/search/label/C%C3%A9dric%20Soares?updated-max/0752010-11-06T07:12:00-07:00/46max-results/07520/46start/07520/46by-date/75false",
            "snippet": "Plan&egrave;te Sporting Clube de Portugal: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> skip to main | skip to sidebar Affichage des articles dont le libell&eacute; est <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> . Afficher tous les articles Affichage des articles dont le libell&eacute; est <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> . Afficher tous les articles samedi 7 mai 2011 Sporting vs V. Set&uacute;bal : une<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pesquisa de C\u00e9dric Soares | Maisfutebol.iol.pt | Paix\u00e3o Pura",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/tag/C%25C3%25A9dric+Soares",
            "snippet": "Pesquisa de <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> | Maisfutebol.iol.pt | Paix&atilde;o Pura MAISFUTEBOL &Uacute;LTIMAS LIGA JOGOS AO VIVO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> EDI&Ccedil;&Atilde;O DE HOJE FECHAR Resultados para &quot;<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>&quot; PESQUISA AVAN&Ccedil;ADA POR <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Not&iacute;cias (34<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: &nbsp;&nbsp; Observat&oacute;rio &nbsp;&nbsp; Diego Reyes &nbsp;&nbsp; Espanha &nbsp;&nbsp; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &nbsp;&nbsp; Ricardo Pereira &nbsp;&nbsp; Jo&atilde;o Cancelo &nbsp;&nbsp; Tiago<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares: \"Grupo ambiciona vencer o Europeu\"",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/cedric-soares-grupo-ambiciona-vencer-o-europeu-5182678.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &quot;Grupo ambiciona vencer o Europeu&quot; In&iacute;cio Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar Desporto Jogos em Direto Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es desporto <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &quot;Grupo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jornal The Guardian, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> n&atilde;o se considera titular absoluto na sele&ccedil;&atilde;o e diz ser apenas mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares: \"Grupo ambiciona vencer o Europeu\"",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/cedric-soares-grupo-ambiciona-vencer-o-europeu-5182678.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &quot;Grupo ambiciona vencer o Europeu&quot; In&iacute;cio Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Programas Pesquisar Desporto Jogos em Direto Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es desporto <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &quot;Grupo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jornal The Guardian, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> n&atilde;o se considera titular absoluto na sele&ccedil;&atilde;o e diz ser apenas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Briefing - Mostrando produtos por etiqueta: C\u00e9dric Soares",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/publicidade/tag/C%C3%A9dric%20Soares.feed?limitstart=&type=rss",
            "snippet": "Briefing - Mostrando produtos por etiqueta: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Search Pesquisar... Skip to content<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Site Contactos In&iacute;cio &gt; Publicidade &gt; Mostrando produtos por etiqueta: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Assinar este<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional de Futebol <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; o protagonista do novo spot de televis&atilde;o da GoldNutrition, criado no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Briefing - Mostrando produtos por etiqueta: C\u00e9dric Soares",
            "originalURL": "http://www.briefing.pt/publicidade/tag/C%C3%A9dric%20Soares.html",
            "snippet": "Briefing - Mostrando produtos por etiqueta: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Search Pesquisar... Skip to content<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Site Contactos In&iacute;cio &gt; Publicidade &gt; Mostrando produtos por etiqueta: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Assinar este<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional de Futebol <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; o protagonista do novo spot de televis&atilde;o da GoldNutrition, criado no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "audioBoom: C\u00e9dric Soares after Portugal 0-0 Austria",
            "originalURL": "http://embeds.audioboom.com/boos/4719189-cedric-soares-after-portugal-0-0-austria/embed/v4?eid=AQAAAKPrZVdVAkgA",
            "snippet": "audioBoom: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> after Portugal 0-0 Austria Share to Facebook Share to Twitter Share to Google Plus <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> after Portugal 0-0 Austria Listen on audioBoom.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A inspira\u00e7\u00e3o do craque: C\u00e9dric Soares - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/a_inspiracao_do_craque_cedric_soares.html",
            "snippet": "A inspira&ccedil;&atilde;o do craque: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sa&uacute;de Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social A inspira&ccedil;&atilde;o do craque: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> inspira&ccedil;&atilde;o do craque: <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> tem como objetivo conquistar o Campeonato da Europa com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara do Montijo vai homenagear C\u00e9dric Soares",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/europeu/euro-2016/grupos/grupo-f/portugal/detalhe/AMP/camara-do-montijo-vai-homenagear-cedric-soares.html",
            "snippet": "C&acirc;mara do Montijo vai homenagear <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Assinatura Digital Saiba mais 1 22.07.2016 C&acirc;mara do Montijo vai homenagear <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Defesa-direito vai receber Medalha de Ouro da Cidade Foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> conquistado no Euro'2016, em Fran&ccedil;a, anunciando que vai distinguir <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> com a Medalha de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ser\u00e3o Adrien Silva e C\u00e9dric Soares os novos Diego Costa?",
            "originalURL": "http://sporting.filtro.pt/2014/06/21/adrien-silva-e-cedric-soares-os-novos-diego-costa/",
            "snippet": "Ser&atilde;o Adrien Silva e <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> os novos Diego Costa? Saltar para o conte&uacute;do Sporting Com Filtro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sporting Com Filtro Ser&atilde;o Adrien Silva e <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> os novos Diego Costa? Uma das maiores pol&eacute;micas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> integrar a selec&ccedil;&atilde;o Espanhola. E se um dia isto acontecer a Adrien Silva e <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>? Neste momento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb C\u00e9dric Soares acredita num Sporting campe\u00e3o \u2013 Sapo Desporto",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/cedric-soares-acredita-num-sporting-campeao-sapo-desporto/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> acredita num Sporting campe&atilde;o &#8211; Sapo Desporto Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Revista Vip Revista Caras Fama <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> acredita num Sporting campe&atilde;o &#8211; Sapo Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> artigo atrav&eacute;s do feed: RSS 2.0 . Comente! <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> deixou o Sporting para assinar pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares: \u00abCresci imenso enquanto jogador\u00bb - Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Frevistadeimprensa.com%2Fdesporto%2Fcedric-soares-cresci-imenso-enquanto-jogador-record%2F&format=xml",
            "snippet": "/mingosmoreira/ <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &laquo;Cresci imenso enquanto jogador&raquo; - Record rich 600 338 &lt;blockquote class=&quot;wp-embedded-content&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://revistadeimprensa.com/desporto/cedric-<em>soares</em>-cresci-imenso-enquanto-jogador-record/&quot;&gt;<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &laquo;Cresci imenso enquanto jogador&raquo; &#8211; Record&lt;/a&gt;&lt;/blockquote<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares: \u00abCresci imenso enquanto jogador\u00bb - Inglaterra - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/detalhe/cedric-soares-cresci-imenso-enquanto-jogador.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &laquo;Cresci imenso enquanto jogador&raquo; - Inglaterra - Jornal Record Quarta-feira, 6 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>: &laquo;Cresci imenso enquanto jogador&raquo; Lateral portugu&ecirc;s diz que em Inglaterra todos os jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Southampton <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Premier League Mais not&iacute;cias Ontem &agrave;s 22h43 / It&aacute;lia Federa&ccedil;&atilde;o entrega pr&eacute;mio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares renova pelo Southampton - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.rtp.pt/noticias/futebol-internacional/cedric-soares-renova-pelo-southampton_d943232",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> renova pelo Southampton - Futebol Internacional - Desporto - RTP Not&iacute;cias Toggle Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhe no Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> #WeMarchOn pic.twitter.com/cRqG3mAfJj &#8212; <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> (@OficialCedric) 26 de agosto de 2016 Com 24<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro2016 e o futebolista C\u00e9dric Soares | Desporto | Menshealth.com.pt",
            "originalURL": "http://www.menshealth.com.pt/fitness/desporto/artigo/cedric-soares",
            "snippet": "Euro2016 e o futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> | Desporto | Menshealth.com.pt Siga-nos | | | Fitness Sexo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Off TOPIC Desporto Ganhar M&uacute;sculo CrossFit Running Desporto Euro2016 e o futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Quando estamos pr&oacute;ximos do in&iacute;cio do Euro2016, veja em que &eacute; que o futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> j&aacute; se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro2016 e o futebolista C\u00e9dric Soares | Desporto | Menshealth.com.pt",
            "originalURL": "http://www.menshealth.com.pt/fitness/desporto/artigo/cedric-soares",
            "snippet": "Euro2016 e o futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> | Desporto | Menshealth.com.pt Siga-nos | | | Fitness Sexo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Off TOPIC Desporto Ganhar M&uacute;sculo CrossFit Running Desporto Euro2016 e o futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Quando estamos pr&oacute;ximos do in&iacute;cio do Euro2016, veja em que &eacute; que o futebolista <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> j&aacute; se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vai receber Medalha de Ouro do Montijo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/selecao/noticias/interior/cedric-soares-vai-receber-medalha-de-ouro-do-montijo-5311278.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber Medalha de Ouro do Montijo Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 84. FC PORTO 1 - 0 ESTORIL Outros Jogos a Decorrer In&iacute;cio Internacional Sele&ccedil;&atilde;o <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber Medalha de Ouro do Montijo <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber Medalha de Ouro do Montijo Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vai receber a Medalha de Ouro da Cidade",
            "originalURL": "http://setubalnarede.pt/diario-da-regiao/cedric-soares-vai-receber-a-medalha-de-ouro-da-cidade-16388/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber a Medalha de Ouro da Cidade Jul 22 0 Jul 22 0 2016 <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &uacute;ltimos quatro jogos dos novos Campe&otilde;es Europeus de futebol, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> ir&aacute; ser distinguido com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> consensualizada entre as bancadas de PS, CDU e PSD &#8211; de homenagear <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>. Uma sauda&ccedil;&atilde;o, aprovada por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vai receber a Medalha de Ouro da Cidade",
            "originalURL": "http://setubalnarede.pt/diario-da-regiao/cedric-soares-vai-receber-a-medalha-de-ouro-da-cidade-16388/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber a Medalha de Ouro da Cidade Jul 22 0 Jul 22 0 2016 <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &uacute;ltimos quatro jogos dos novos Campe&otilde;es Europeus de futebol, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> ir&aacute; ser distinguido com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> consensualizada entre as bancadas de PS, CDU e PSD &#8211; de homenagear <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>. Uma sauda&ccedil;&atilde;o, aprovada por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares prolonga contrato com o Southampton at\u00e9 2020",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/interior/amp/cedric-soares-prolonga-contrato-com-o-southampton-ate-2020-5357962.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolongou por um ano o contrato com o Southampton, at&eacute; 2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, de 24 anos, que se sagrou em julho campe&atilde;o europeu em representa&ccedil;&atilde;o da sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares vai receber Medalha de Ouro do Montijo",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/selecao/noticias/interior/cedric-soares-vai-receber-medalha-de-ouro-do-montijo-5311278.html",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber Medalha de Ouro do Montijo Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber Medalha de Ouro do Montijo <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> vai receber Medalha de Ouro do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> unanimidade, a atribui&ccedil;&atilde;o da Medalha de Ouro do concelho a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, que se sagrou campe&atilde;o europeu em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares prolonga contrato com o Southampton at\u00e9 2020 \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/08/26/cedric-soares-prolonga-contrato-com-o-southampton-ate-2020/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 &#8211; Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir Autores<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;obscenidades Laurinda Alves Capitalistas de todo o mundo,&nbsp;uni-vos Paulo Ferreira Premier League <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolongou por um ano o contrato com o Southampton, at&eacute; 2020, anunciou esta sexta-feira o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares prolonga contrato com o Southampton at\u00e9 2020 \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2016/08/26/cedric-soares-prolonga-contrato-com-o-southampton-ate-2020/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 &#8211; Observador Sec&ccedil;&otilde;es Descobrir Autores<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;obscenidades Laurinda Alves Capitalistas de todo o mundo,&nbsp;uni-vos Paulo Ferreira Premier League <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolongou por um ano o contrato com o Southampton, at&eacute; 2020, anunciou esta sexta-feira o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara do Montijo vai homenagear C\u00e9dric Soares - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/camara_do_montijo_vai_homenagear_cedric_soares.html",
            "snippet": "C&acirc;mara do Montijo vai homenagear <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Soares</em> &quot;Por ser justo, numa pr&oacute;xima oportunidade, queremos distinguir o <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> com a Medalha de Ouro da cidade&quot; 0 0 C&acirc;mara do Montijo vai homenagear <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &quot;Por ser justo, numa pr&oacute;xima<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares renova contrato com o Southampton - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt//desporto/futebol/detalhe/cedric-soares-renova-contrato-com-o-southampton",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> renova contrato com o Southampton - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para matarem traficantes Not&iacute;cia <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> renova contrato com o Southampton Jogador prolongou v&iacute;nculo at&eacute; 2020. 17:18 partilhe 0 0 O internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Foto&nbsp;Tim Keeton/EPA O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares renova contrato com o Southampton - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt//desporto/futebol/detalhe/cedric-soares-renova-contrato-com-o-southampton",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> renova contrato com o Southampton - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para matarem traficantes Not&iacute;cia <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> renova contrato com o Southampton Jogador prolongou v&iacute;nculo at&eacute; 2020. 17:18 partilhe 0 0 O internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Foto&nbsp;Tim Keeton/EPA O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares espera estar no Euro2016 e ambiciona vencer a competi\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/amp/150656-cedric-soares-espera-estar-no-euro2016-e-ambiciona-vencer-a-competicao/",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> espera estar no Euro2016 e ambiciona vencer a competi&ccedil;&atilde;o Nacional <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> O internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em> manifestou hoje o desejo de vencer o Campeonato da Europa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Estoril Open. Atualmente a jogar em Inglaterra, <em>C&eacute;dric</em> prometeu continuar a &quot;lutar&quot; para fazer parte do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara do Montijo vai condecorar C\u00e9dric Soares - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/camara_do_montijo_vai_condecorar_cedric_soares.html",
            "snippet": "C&acirc;mara do Montijo vai condecorar <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sobre Montijo Fran&ccedil;a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> desporto futebol 23.07.2016 &nbsp;&nbsp;15:18 C&acirc;mara do Montijo vai condecorar <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Lateral vai receber Medalha de Ouro da Cidade. Partilhe A C&acirc;mara Municipal do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara do Montijo vai condecorar C\u00e9dric Soares - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.xl.pt/desporto/futebol/detalhe/camara_do_montijo_vai_condecorar_cedric_soares.html",
            "snippet": "C&acirc;mara do Montijo vai condecorar <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> - Futebol - Correio da Manh&atilde; SUBSCREVA A NOSSA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sobre Montijo Fran&ccedil;a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> desporto futebol 23.07.2016 &nbsp;&nbsp;15:18 C&acirc;mara do Montijo vai condecorar <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Lateral vai receber Medalha de Ouro da Cidade. Partilhe A C&acirc;mara Municipal do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares agradece medalha de ouro da cidade do Montijo - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/cedric-soares-agradece-medalha-de-ouro-da-cidade-do-montijo",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> agradece medalha de ouro da cidade do Montijo - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> agradece medalha de ouro da cidade do Montijo 15 Agosto 2016 O futebolista portugu&ecirc;s do Southampton <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> agradeceu no domingo a distin&ccedil;&atilde;o com a medalha de ouro da cidade do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares espera estar no Euro2016 e ambiciona vencer a competi\u00e7\u00e3o | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/150656-cedric-soares-espera-estar-no-euro2016-e-ambiciona-vencer-a-competicao/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> espera estar no Euro2016 e ambiciona vencer a competi&ccedil;&atilde;o | Futebol 365 JOGOS Agenda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Serie A Liga Campe&otilde;es Liga Europa Transfer&ecirc;ncias Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Nacional <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> espera estar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:09 Europeu Portugal <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> O internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em> manifestou hoje o desejo de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Medalha de ouro para Am\u00e2ndio de Carvalho, C\u00e9dric Soares e Lu\u00eds Rouxinol | Distrito Online",
            "originalURL": "http://www.distritonline.pt/medalha-de-ouro-para-amandio-de-carvalho-cedric-soares-e-luis-rouxinol/",
            "snippet": "Medalha de ouro para Am&acirc;ndio de Carvalho, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Lu&iacute;s Rouxinol | Distrito Online Ficha<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Municipal do Barreiro Medalha de ouro para Am&acirc;ndio de Carvalho, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Lu&iacute;s Rouxinol Please set up your API key! Medalha de ouro para Am&acirc;ndio de Carvalho, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Lu&iacute;s Rouxinol 38 Views<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Medalha de ouro para Am\u00e2ndio de Carvalho, C\u00e9dric Soares e Lu\u00eds Rouxinol | Distrito Online",
            "originalURL": "http://www.distritonline.pt/medalha-de-ouro-para-amandio-de-carvalho-cedric-soares-e-luis-rouxinol/",
            "snippet": "Medalha de ouro para Am&acirc;ndio de Carvalho, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Lu&iacute;s Rouxinol | Distrito Online Ficha<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Honor Empire Please set up your API key! Medalha de ouro para Am&acirc;ndio de Carvalho, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e Lu&iacute;s Rouxinol, numa cerim&oacute;nia que decorreu no dia 14 de agosto, perante uma plateia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares prolonga contrato com o Southampton at\u00e9 2020 | Desporto : Futebol : Internacional | Di",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=839603",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 | Desporto : Futebol : Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Motores Internacional HOJE&nbsp;&agrave;s&nbsp;17:36 <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 O defesa internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolongou por um ano o contrato com o Southampton, at&eacute; 2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric Soares prolonga contrato com o Southampton at\u00e9 2020 | Desporto : Futebol : Internacional | Di",
            "originalURL": "http://diariodigital.sapo.pt/news.asp?id_news=839603",
            "snippet": "<em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 | Desporto : Futebol : Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> prolonga contrato com o Southampton at&eacute; 2020 O defesa internacional portugu&ecirc;s <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> sucessos no futuro&quot;, comentou <em>C&eacute;dric</em>, citado no site oficial do clube. <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em>, de 24 anos, que se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jogador do Sporting C\u00e9dric Soares \u00e9 patrono do torneio infantil de futebol \u201cT\u00e1bua Cup\u201d | Correio da ",
            "originalURL": "http://www.correiodabeiraserra.com/o-jogador-do-sporting-cedric-soares-e-patrono-do-torneio-infantil-de-futebol-tabua-cup/",
            "snippet": "Jogador do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; patrono do torneio infantil de futebol &#8220;T&aacute;bua Cup&#8221; | Correio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Local Inqu&eacute;ritos In&iacute;cio - Desporto - Jogador do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; patrono do torneio infantil de futebol &#8220;T&aacute;bua Cup&#8221; Jogador do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; patrono do torneio infantil de futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jogador do Sporting C\u00e9dric Soares \u00e9 patrono do torneio infantil de futebol \u201cT\u00e1bua Cup\u201d | Correio da ",
            "originalURL": "http://www.correiodabeiraserra.com/o-jogador-do-sporting-cedric-soares-e-patrono-do-torneio-infantil-de-futebol-tabua-cup/",
            "snippet": "Jogador do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; patrono do torneio infantil de futebol &#8220;T&aacute;bua Cup&#8221; | Correio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Local Inqu&eacute;ritos In&iacute;cio - Desporto - Jogador do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; patrono do torneio infantil de futebol &#8220;T&aacute;bua Cup&#8221; Jogador do Sporting <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> &eacute; patrono do torneio infantil de futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios em: GoldNutrition garante que C\u00e9dric Soares est\u00e1 preparado para o Euro 2016 (com v\u00eddeo)",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2016/06/goldnutrition-garante-que-cedric-soares-esta-preparado-para-o-euro-2016-com-video/feed/",
            "snippet": "Coment&aacute;rios em: GoldNutrition garante que <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> est&aacute; preparado para o Euro 2016 (com v&iacute;deo) http://www.meiosepublicidade.pt/2016/06/goldnutrition-garante-que-cedric-<em>soares</em>-esta-preparado-para-o-euro-2016-com-video/ O jornal independente para profissionais de comunica&ccedil;&atilde;o e marketing Thu, 30<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coment\u00e1rios em: GoldNutrition garante que C\u00e9dric Soares est\u00e1 preparado para o Euro 2016 (com v\u00eddeo)",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2016/06/goldnutrition-garante-que-cedric-soares-esta-preparado-para-o-euro-2016-com-video/feed/",
            "snippet": "Coment&aacute;rios em: GoldNutrition garante que <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> est&aacute; preparado para o Euro 2016 (com v&iacute;deo) http://www.meiosepublicidade.pt/2016/06/goldnutrition-garante-que-cedric-<em>soares</em>-esta-preparado-para-o-euro-2016-com-video/ O jornal independente para profissionais de comunica&ccedil;&atilde;o e marketing Thu, 30<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "BRIOOOOOOOOOOOOOSA: Nuno Coelho sai; entra C\u00e9dric",
            "originalURL": "http://briosa.blogspot.pt/2011/06/nuno-coelho-sai-entra-cedric.html",
            "snippet": ") &#9660;&nbsp; Junho (30) Gon&ccedil;alo de sa&iacute;da Diogo Valente continua Pedro Roma Abdoulaye &eacute; refor&ccedil;o <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>BRIOOOOOOOOOOOOOSA: Nuno Coelho sai; entra <em>C&eacute;dric</em> sexta-feira, junho 17, 2011 Nuno Coelho sai; entra <em>C&eacute;dric</em> Depois da confima&ccedil;&atilde;o da sa&iacute;da de Nuno Coelho , surge a possibilidade da entrada de <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "BRIOOOOOOOOOOOOOSA: Nuno Coelho sai; entra C\u00e9dric",
            "originalURL": "http://briosa.blogspot.pt/2011/06/nuno-coelho-sai-entra-cedric.html",
            "snippet": " Abdoulaye &eacute; refor&ccedil;o <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> apresentado Briosa mais pobre Briosa na BBC F&aacute;bio Lu&iacute;s para o ataque<span class=\"ellipsis\"> ... </span>BRIOOOOOOOOOOOOOSA: Nuno Coelho sai; entra <em>C&eacute;dric</em> sexta-feira, junho 17, 2011 Nuno Coelho sai; entra <em>C&eacute;dric</em> Depois da confima&ccedil;&atilde;o da sa&iacute;da de Nuno Coelho , surge a possibilidade da entrada de <em>C&eacute;dric</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric aprova continuidade de Jesus - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/detalhe.aspx?objid=54838",
            "snippet": " contrato com o Sporting. Foto: Jos&eacute; Coelho/Lusa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> est&aacute; satisfeito com a garantia de que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Europeu. Entrevista de Rui Viegas a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Entrevista de Rui Viegas a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> aprova continuidade de Jesus - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "C\u00e9dric aprova continuidade de Jesus - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/54838/cedric_aprova_continuidade_de_jesus",
            "snippet": " contrato com o Sporting. Foto: Jos&eacute; Coelho/Lusa <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> est&aacute; satisfeito com a garantia de que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Entrevista de Rui Viegas a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Entrevista de Rui Viegas a <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>C&eacute;dric</em> aprova continuidade de Jesus - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fora-de-jogo: Schalke em Braga para observar C\u00e9dric",
            "originalURL": "http://foradejogo08.blogspot.pt/2013/03/schalke-em-braga-para-observar-cedric.html",
            "snippet": " <em>C&eacute;dric</em> em 10:00 A hist&oacute;ria entre <em>C&eacute;dric</em> <em>Soares</em> e o Sporting, que dura desde a long&iacute;nqua &eacute;poca de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fora-de-jogo: Schalke em Braga para observar <em>C&eacute;dric</em> &Uacute;LTIMAS HOME CAPAS DO DIA LIVE IMAGENS V&Iacute;DEOS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Schalke 04 estar&atilde;o no Est&aacute;dio AXA muito atentos a <em>C&eacute;dric</em> e caso o jovem jogador leonino conven&ccedil;a os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}