{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Rui+Patr%C3%ADcio&from=20170101000000&to=20171231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1019979,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20170101000000",
        "to": "20171231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Rui Patr\u00edcio",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio e Vera Ribeiro j\u00e1 s\u00e3o pais!",
            "originalURL": "http://flagra.pt/noticias/nacional/rui-patricio-vera-ribeiro-ja-sao-pais-45285",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Vera Ribeiro j&aacute; s&atilde;o pais! FLAGRA Contactos Home My Flagra Editar Perfil Enviar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Sondagens Sugest&otilde;es partilhar Nacional <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Vera Ribeiro j&aacute; s&atilde;o pais! Publicado: Ago 12, 2016 Flagra 0 O guarda-redes do Sporting, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, e a companheira Vera Ribeiro j&aacute; s&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/cronologia/-/meta/rui-patricio",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Quiosque Edi&ccedil;&atilde;o Impressa Madeira Pa&iacute;s Mundo Desporto 5 sentidos Casos do Dia Boa Vida Actualidade Madeira Pa&iacute;s Mundo Desporto 5 sentidos Casos do Dia Boa Vida<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 1 Renato Sanches e &Eacute;der de volta &agrave; selec&ccedil;&atilde;o Ag&ecirc;ncia Lusa O avan&ccedil;ado &Eacute;der, autor do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "TVMais | Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://tvmais.sapo.pt/palavra/arquivo/Rui%20Patr%C3%ADcio",
            "snippet": "TVMais | <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> tvmais em parceria com a Activa Menu Home Famosos Cr&oacute;nicas Casos de Pol&iacute;cia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fechar Helena est&aacute; separada de Diogo Assine J&aacute; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> Famosos O div&oacute;rcio pol&eacute;mico de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Joana Pereira Famosos <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Joana Pereira desentendidos com processo de div&oacute;rcio Famosos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u200bRui Patr\u00edcio - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/artigo/71943/rui_patricio",
            "snippet": "&#8203;<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir, concorda com o seu uso<span class=\"ellipsis\"> ... </span> verdade &eacute; que <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> acaba de ser distinguido com a atribui&ccedil;&atilde;o do terceiro lugar entre os guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fernando Santos. Dir&atilde;o alguns que <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> n&atilde;o &eacute; um jogador suficientemente exuberante quando est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mostrando produtos por etiqueta: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.ardinadoalentejo.pt/autarquicas/itemlist/tag/Rui%20Patr%C3%ADcio.html",
            "snippet": "Mostrando produtos por etiqueta: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> quarta, 27 setembro 2017 Sobre o Ardina Estatuto Editorial Multim&eacute;dia Contacte-nos Facebook &nbsp; IN&Iacute;CIO ESTREMOZ REGI&Atilde;O CULTURA DESPORTO REPORTAGENS AUT&Aacute;RQUICAS ENTREVISTAS OPINI&Atilde;O Assinar este feed RSS Estremoz - Conhe&ccedil;a quem s&atilde;o os candidatos aut&aacute;rquicos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mostrando produtos por etiqueta: Rui Patr\u00edcio",
            "originalURL": "http://www.ardinadoalentejo.pt/autarquicas/itemlist/tag/Rui%20Patr%C3%ADcio.html",
            "snippet": "Mostrando produtos por etiqueta: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> ter&ccedil;a, 10 outubro 2017 Sobre o Ardina Estatuto Editorial Multim&eacute;dia Contacte-nos Facebook &nbsp; IN&Iacute;CIO ESTREMOZ REGI&Atilde;O CULTURA DESPORTO REPORTAGENS AUT&Aacute;RQUICAS ENTREVISTAS OPINI&Atilde;O Assinar este feed RSS Estremoz - Conhe&ccedil;a quem s&atilde;o os candidatos aut&aacute;rquicos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Endoclab - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "originalURL": "https://www.endoclab.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Endoclab - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises Cl&iacute;nicas Labco.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Connosco FAQ Laborat&oacute;rio &#9679; Hist&oacute;ria &#9679; Qualidade P&aacute;gina Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser pai de um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Clinova - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "originalURL": "https://www.clinova.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Clinova - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises Cl&iacute;nicas Labco.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> FAQ Laborat&oacute;rio &#9679; Hist&oacute;ria &#9679; Equipa &#9679; Qualidade P&aacute;gina Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser pai de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Germilab - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "originalURL": "https://www.germilab.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Germilab - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises Cl&iacute;nicas Labco.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Connosco FAQ Laborat&oacute;rio &#9679; Hist&oacute;ria &#9679; Equipa &#9679; Qualidade P&aacute;gina Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser pai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tasca Z\u00e9zadas - Rui Patr\u00edcio - Jornal de Neg\u00f3cios",
            "originalURL": "http://www.jornaldenegocios.pt/opiniao/colunistas/rui-patricio/detalhe/tasca-zezadas",
            "snippet": "Tasca Z&eacute;zadas - <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> - Jornal de Neg&oacute;cios assinar Not&iacute;cias no Minuto Cota&ccedil;&otilde;es Mercados An&aacute;lise Fundamental An&aacute;lise T&eacute;cnica Portfolio Gestor Acc&otilde;es Favoritas Estat&iacute;sticas Taxas de Juro C&acirc;mbios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Primeiro Para ler tudo fa&ccedil;a LOGIN ou ASSINE Saiba mais <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> 03 de julho de 2017 &agrave;s 18:43<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio festeja primeiro anivers\u00e1rio do filho - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/famosos/2017-08-14-Rui-Patricio-festeja-primeiro-aniversario-do-filho",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> festeja primeiro anivers&aacute;rio do filho - Caras Caras Nas Bancas loading... Assinar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Patr&iacute;cio</em> com o filho, Pedro DR <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> festeja primeiro anivers&aacute;rio do filho Pedro &eacute; fruto da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter Google+ <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assinalou o primeiro anivers&aacute;rio do seu filho, Pedro , com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio festeja primeiro anivers\u00e1rio do filho - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/famosos/2017-08-14-Rui-Patricio-festeja-primeiro-aniversario-do-filho",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> festeja primeiro anivers&aacute;rio do filho - Caras Caras Nas Bancas loading... Assinar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Patr&iacute;cio</em> com o filho, Pedro DR <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> festeja primeiro anivers&aacute;rio do filho Pedro &eacute; fruto da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter Google+ <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> assinalou o primeiro anivers&aacute;rio do seu filho, Pedro , com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Dr. Flaviano Gusm\u00e3o - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "originalURL": "https://www.flaviano-gusmao.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Dr. Flaviano Gusm&atilde;o - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises Cl&iacute;nicas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guarda-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futura mam&atilde;. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> confessa tamb&eacute;m que &#8220; N&atilde;o foi uma gravidez planeada, mas era algo que, a seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Dr. Jo\u00e3o Ribeiro - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "originalURL": "https://www.joao-ribeiro.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Dr. Jo&atilde;o Ribeiro - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises Cl&iacute;nicas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mam&atilde;. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> confessa tamb&eacute;m que &#8220; N&atilde;o foi uma gravidez planeada, mas era algo que, a seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Dr\u00aa Gra\u00e7a Nunes - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "originalURL": "https://www.graca-nunes.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Dr&ordf; Gra&ccedil;a Nunes - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises Cl&iacute;nicas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mam&atilde;. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> confessa tamb&eacute;m que &#8220; N&atilde;o foi uma gravidez planeada, mas era algo que, a seu tempo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - J. Marinheira Monteiro - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednic",
            "originalURL": "https://www.jmmonteiro.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - J. Marinheira Monteiro - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho 19/05/2016 &#8220; Um le&atilde;ozinho a caminho &#8221; foi desta forma que o guarda-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio revela sexo do primeiro filho - Dr. Macedo Dias - Laborat\u00f3rio de Anatomia Patol\u00f3gica",
            "originalURL": "https://www.macedo-dias.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=932",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revela sexo do primeiro filho - Dr. Macedo Dias - Laborat&oacute;rio de Anatomia Patol&oacute;gica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-redes da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Portuguesa <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> revelou hoje, nas suas redes sociais, que vai ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mam&atilde;. <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> confessa tamb&eacute;m que &#8220; N&atilde;o foi uma gravidez planeada, mas era algo que, a seu tempo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: Pode sair por... 18 Milh\u00f5es - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.com/rui-patricio-pode-sair-18-milhoes/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por... 18 Milh&otilde;es - Futebol Portugal In&iacute;cio Comunidade Futebol Estat&iacute;stica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por&#8230; 18 Milh&otilde;es Destaques Finan&ccedil;as Geral Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por&#8230; 18 Milh&otilde;es <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por&#8230; 18 Milh&otilde;es Jorge Correia , Fev 6, 2016 O&nbsp;guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "TVMais | Fotogaleria: Rui Patr\u00edcio deu o n\u00f3",
            "originalURL": "http://tvmais.sapo.pt/celebridades/2011-06-14-fotogaleria-rui-patricio-deu-o-no3",
            "snippet": "TVMais | Fotogaleria: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deu o n&oacute; tvmais em parceria com a Activa Menu Home Famosos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Link: Famosos Fotogaleria: <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> deu o n&oacute; O guarda-redes do Sporting subiu ao altar, em Benfica tvmais Fotos: Jorge Melo 14 de Junho de 2011 Depois de 5 anos de namoro, <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e Joana<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Endoclab - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises",
            "originalURL": "https://www.endoclab.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Endoclab - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias Macarons light (sem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes do Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Germilab - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises",
            "originalURL": "https://www.germilab.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Germilab - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias Macarons<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr. Flaviano Gusm\u00e3o - Laborat\u00f3rio ",
            "originalURL": "https://www.flaviano-gusmao.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr. Flaviano Gusm&atilde;o - Laborat&oacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - J. Marinheira Monteiro - Laborat\u00f3r",
            "originalURL": "https://www.jmmonteiro.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - J. Marinheira Monteiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Covilh\u00e3 - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises ",
            "originalURL": "https://www.covilha.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Covilh&atilde; - Laborat&oacute;rio de An&aacute;lises<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias Pizza FIT<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr. Fernando Teixeira \u2013 Laborat\u00f3ri",
            "originalURL": "https://www.fernando-teixeira.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr. Fernando Teixeira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span> menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Gn\u00f3stica - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises",
            "originalURL": "https://www.gnostica.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Gn&oacute;stica - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio \u00e9 alvo do N\u00e1poles - Sporting - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/rui-patricio-e-alvo-do-napoles.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; alvo do N&aacute;poles - Sporting - Jornal Record Domingo, 27 de agosto de 2017 Todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 07h36 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; alvo do N&aacute;poles Reina pode rumar ao Paris SG e obrigar a ataque ao mercado Foto: Paulo Calado <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> est&aacute; no topo das alternativas do N&aacute;poles para refor&ccedil;ar a baliza, caso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr. Jo\u00e3o Ribeiro - Laborat\u00f3rio de ",
            "originalURL": "https://www.joao-ribeiro.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr. Jo&atilde;o Ribeiro - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr. D\u00e9lio Morgado - Laborat\u00f3rio de",
            "originalURL": "https://www.delio-morgado.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr. D&eacute;lio Morgado - Laborat&oacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cFa\u00e7o quest\u00e3o de assistir ao parto e estar ao lado da Vera\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio/neoBona, VIP - Clinova - ",
            "originalURL": "https://www.clinova.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=947",
            "snippet": "&#8220;Fa&ccedil;o quest&atilde;o de assistir ao parto e estar ao lado da Vera&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>/neoBona, VIP - Clinova<span class=\"ellipsis\"> ... </span> um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento<span class=\"ellipsis\"> ... </span> menino 06/07/2016 &#8220;Fa&ccedil;o quest&atilde;o de assistir ao parto e estar ao lado da Vera&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>/neoBona<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - General Lab - Laborat\u00f3rio de An\u00e1li",
            "originalURL": "https://www.general-lab-portugal.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - General Lab - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> P&aacute;gina Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05<span class=\"ellipsis\"> ... </span> revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr. David Santos Pinto - Laborat\u00f3r",
            "originalURL": "https://www.david-santos-pinto.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr. David Santos Pinto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias Pizza FIT 06/02/2017<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr\u00aa Susana Rosas - Laborat\u00f3rio de ",
            "originalURL": "https://www.susana-rosas.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr&ordf; Susana Rosas - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio? \"Ele \u00e0s vezes d\u00e1 assim umas frangalhadas\"",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/rui-patricio-ele-as-vezes-da-assim-umas-frangalhadas-5682860.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? &quot;Ele &agrave;s vezes d&aacute; assim umas frangalhadas&quot; In&iacute;cio Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar Desporto Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es Jogos em Direto Entrelinhas <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>? &quot;Ele &agrave;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> entrar&quot; em pol&eacute;micas. Sobre <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> acaba por dizer que gosta, mas lembra que &quot;&agrave;s vezes&quot;, o guarda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr\u00aa Gra\u00e7a Nunes - Laborat\u00f3rio de A",
            "originalURL": "https://www.graca-nunes.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr&ordf; Gra&ccedil;a Nunes - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO teste neoBona n\u00e3o engana: \u00e9 um menino\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio na Lux - Dr. Macedo Dias - Laborat\u00f3rio de A",
            "originalURL": "https://www.macedo-dias.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=933",
            "snippet": "&#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux - Dr. Macedo Dias - Laborat&oacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05/2016 Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cFa\u00e7o quest\u00e3o de assistir ao parto e estar ao lado da Vera\u201d \u2013 Rui Patr\u00edcio/neoBona, VIP - Dr. D\u00e9lio ",
            "originalURL": "https://www.delio-morgado.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=947",
            "snippet": "&#8220;Fa&ccedil;o quest&atilde;o de assistir ao parto e estar ao lado da Vera&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>/neoBona, VIP - Dr. D&eacute;lio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>/neoBona, VIP 14/06/2016 Not&iacute;cias Macarons light (sem a&ccedil;&uacute;car) 23/05/2017 Arroz de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio: Pode sair por... 18 Milh\u00f5es - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.com/rui-patricio-pode-sair-18-milhoes/",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por... 18 Milh&otilde;es - Futebol Portugal In&iacute;cio Comunidade Futebol Estat&iacute;stica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> livres Futebol / <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por&#8230; 18 Milh&otilde;es Destaques Finan&ccedil;as Geral Sporting <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por&#8230; 18 Milh&otilde;es <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>: Pode sair por&#8230; 18 Milh&otilde;es Jorge Correia , Fev 6, 2016 O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.covilha.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#9679; Hist&oacute;ria &#9679; Equipa &#9679; Qualidade P&aacute;gina Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio no p\u00f3dio dos melhores do mundo",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/rui-patricio-no-podio-dos-melhores-do-mundo-5572687.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no p&oacute;dio dos melhores do mundo Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper Newsletter GMG<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Resultados &Uacute;ltimas Mais Vistas Facebook Twitter WhatsApp Partilhar Internacional <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> no p&oacute;dio dos melhores do mundo <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, guarda-redes do Sporting e da sele&ccedil;&atilde;o Foto:&nbsp;&Aacute;lvaro Isidoro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.general-lab-portugal.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/09/2016 &#8221;J&aacute; posso revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.castro-fernandes.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> posso revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vai ser pai de um menino 06/07/2016 &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.david-santos-pinto.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#9679; Equipa &#9679; Qualidade P&aacute;gina Inicial &gt; Not&iacute;cias Not&iacute;cias Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com<span class=\"ellipsis\"> ... </span> menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.fernando-teixeira.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> posso revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vai ser pai de um menino 06/07/2016 &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.susana-rosas.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> posso revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ser pai de um menino 06/07/2016 &#8220;O teste neoBona n&atilde;o engana: &eacute; um menino&#8221; &#8211; <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> na Lux 20/05<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vera Ribeiro e Rui Patr\u00edcio encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes d",
            "originalURL": "https://www.gnostica.labco.eu/Laboratorio/Noticias/Default.aspx?idc=1056",
            "snippet": "Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> encantados com o nascimento de Pedro, o primeiro filho do guarda-redes do Sporting<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/2016 &#8221;J&aacute; posso revelar: &eacute; um menino&#8221; (Nova Gente, NeoBona) 30/09/2016 Vera Ribeiro e <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Antero Henrique quer levar Rui Patr\u00edcio para o PSG - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/89571/antero_henrique_quer_levar_rui_patricio_para_o_psg?utm_source=sapo",
            "snippet": "Antero Henrique quer levar <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> para o PSG - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> para o PSG 25 jul, 2017 - 12:45 Bola Branca sabe que os franceses querem o guarda-redes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> durante a pr&eacute;-&eacute;poca. A+ / A- <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> &eacute; o titular em Alvalade e na selec&ccedil;&atilde;o das &quot;quinas&quot;. Foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sagres humilha Rui Patr\u00edcio e compara-o com frango - Colinho.pt -",
            "originalURL": "http://www.colinho.pt/2015/02/sagres-humilha-rui-patricio-e-compara-o-com-frango/",
            "snippet": "Sagres humilha <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e compara-o com frango - Colinho.pt - Colinho.pt &#8211; Futebol sem Vouchers<span class=\"ellipsis\"> ... </span> / PUBLICIDADE Sagres humilha <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e compara-o com frango Colinho.pt - Futebol sem Vouchers / 16/02/2015 A Sagres lan&ccedil;ou na sua p&aacute;gina do facebook um pol&eacute;mico v&iacute;deo em que goza <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> e com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Vieira Pinto eleva Rui Patr\u00edcio a \"her\u00f3i nacional\"",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/sporting/noticias/interior/joao-vieira-pinto-eleva-rui-patricio-a-heroi-nacional-8496553.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+OJ-Benfica+%28OJ+-+Benfica%29",
            "snippet": "Jo&atilde;o Vieira Pinto eleva <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> a &quot;her&oacute;i nacional&quot; Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sporting Jo&atilde;o Vieira Pinto eleva <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> a &quot;her&oacute;i nacional&quot; Jo&atilde;o Vieira Pinto eleva <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em> a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> homenagem&quot; ao guarda-redes. Esta segunda-feira foi inaugurada em Leiria uma est&aacute;tua de <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Patr\u00edcio, Schelotto e Semedo continuam de fora",
            "originalURL": "http://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/sporting/detalhe/AMP/rui-patricio-schelotto-e-semedo-continuam-de-fora.html",
            "snippet": "<em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Schelotto e Semedo continuam de fora Assinatura Digital Saiba mais 183 04.01.2017 <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Schelotto e Semedo continuam de fora Jesus repete convocat&oacute;ria para embate contra o V. Set&uacute;bal Foto: Lu&iacute;s Manuel Neves <em>Rui</em> <em>Patr&iacute;cio</em>, Schelotto e R&uacute;ben Semedo s&atilde;o baixas confirmadas para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}