{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Cancelo&from=20170101000000&to=20171231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 212197,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20170101000000",
        "to": "20171231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Cancelo",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o-Cancelo",
            "originalURL": "http://ionline.sapo.pt/tags/Jo%C3%A3o-Cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em>-<em>Cancelo</em> 3/1/17 subscrever newsletter Iniciar sess&atilde;o Registar Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Cancelo</em> voltam a ficar sem treinador Espanha. Nani e <em>Cancelo</em> voltam a ficar sem treinador Bruno Ven&acirc;ncio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:39 <em>Jo&atilde;o</em> Pereira rescindiu com o Sporting &nbsp; 20:35 Calend&aacute;rio. Sabe quantos fins de semana prolongados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o-Cancelo",
            "originalURL": "http://ionline.sapo.pt/tags/Jo%C3%A3o-Cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em>-<em>Cancelo</em> 2/1/17 subscrever newsletter Iniciar sess&atilde;o Registar Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Cancelo</em> voltam a ficar sem treinador Espanha. Nani e <em>Cancelo</em> voltam a ficar sem treinador Bruno Ven&acirc;ncio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> doen&ccedil;as autoimunes. E a culpa &eacute; da gen&eacute;tica Menino &eacute; recusado nos escoteiros por ter mudado de sexo <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - DN",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/tag/joao-cancelo.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - DN Domingo 19 de novembro de 2017 09:35 Fundado em 29 de dezembro de 1864 Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp;NOVEMBRO&nbsp;2017 Assinar o DN Conhe&ccedil;a a nossa app m&oacute;vel App Store Google Play <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Siga-nos Siga-nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Google Plus 2017-06-05 sele&ccedil;&atilde;o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> nos sub-21 sem a cabe&ccedil;a nos AA Partilhar Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eterno Benfica: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://eternobenfica.blogspot.pt/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2012-10-03T05:34:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Eterno Benfica: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina inicial Subscrever: Mensagens (Atom) O Benfica fez bem ao renovar o contrato com Jorge Jesus? Visitas Os 'Eternos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol \u00e9 Isto...: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://futeboleisto.blogspot.pt/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo",
            "snippet": "Futebol &eacute; Isto...: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Futebol &eacute; Isto... Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - Velocidade <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Lateral Direito - Benfica - Condu&ccedil;&atilde;o de bola <em>Jo&atilde;o</em> M&aacute;rio - M&eacute;dio Defensivo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol \u00e9 Isto...: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://futeboleisto.blogspot.pt/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2012-07-21T13:24:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Futebol &eacute; Isto...: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Futebol &eacute; Isto... Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Empate em casa com o S. Felix a zero golos. H&aacute; 5 anos <em>Jo&atilde;o</em> Amaral - Photography Blog Hemisf&egrave;ric y Palau<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo pretendido em Inglaterra",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/joao-cancelo-pretendido-em-inglaterra-8689528.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pretendido em Inglaterra Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2 - 1 MANCHESTER UNITED Outros Jogos a Decorrer In&iacute;cio Internacional Portugueses <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pretendido em Inglaterra <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pretendido em Inglaterra Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo for\u00e7a sa\u00edda do Val\u00eancia",
            "originalURL": "http://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/joao-cancelo-forca-saida-do-valencia-5626272.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> for&ccedil;a sa&iacute;da do Val&ecirc;ncia Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Portugueses <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> for&ccedil;a sa&iacute;da do Val&ecirc;ncia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> for&ccedil;a sa&iacute;da do Val&ecirc;ncia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; neste mercado de transfer&ecirc;ncias, de acordo com a imprensa espanhola. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ter&aacute; pedido para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo marca no triunfo do Val\u00eancia",
            "originalURL": "http://www.dn.pt/desporto/interior/amp/joao-cancelo-marca-no-triunfo-do-valencia-5766286.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> marca no triunfo do Val&ecirc;ncia Portugal Desporto Mundo Opini&atilde;o Dinheiro Sociedade Artes Pessoas Media Fotogalerias V&iacute;deos Evas&otilde;es Dinheiro Vivo Not&iacute;cias Magazine Desporto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> golo da equipa Ch&eacute;, na vit&oacute;ria sobre o Deportivo da Corunha (3-0). O portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> marcou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo recusa Benfica - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/joao-cancelo-recusa-benfica",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> recusa Benfica - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada na sua lista de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> recusa Benfica Lateral n&atilde;o v&ecirc; com bons olhos regressar nesta altura. Por <em>Jo&atilde;o</em> Pedro &Oacute;ca | 22.07.17 O Benfica pensa em <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> para colmatar a sa&iacute;da de N&eacute;lson Semedo, mas o lateral do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo recusa Benfica - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/joao-cancelo-recusa-benfica?ref=futebol_outras",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> recusa Benfica - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada na sua lista de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> recusa Benfica Lateral n&atilde;o v&ecirc; com bons olhos regressar nesta altura. Por <em>Jo&atilde;o</em> Pedro &Oacute;ca | 22.07.17 O Benfica pensa em <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> para colmatar a sa&iacute;da de N&eacute;lson Semedo, mas o lateral do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo pode refor\u00e7ar Chelsea - Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Frevistadeimprensa.com%2Fdesporto%2Fjoao-cancelo-pode-reforcar-chelsea-record%2F&format=xml",
            "snippet": "/mingosmoreira/ <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode refor&ccedil;ar Chelsea - Record rich 600 338 &lt;blockquote class=&quot;wp-embedded<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/&quot;&gt;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode refor&ccedil;ar Chelsea &#8211; Record&lt;/a&gt;&lt;/blockquote&gt; &lt;script type='text/javascript<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot; height=&quot;338&quot; title=&quot;&#8220;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode refor&ccedil;ar Chelsea &#8211; Record&#8221; &#8212; Revista de Imprensa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ataque ao mercado: Jo\u00e3o Cancelo perto do Chelsea",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/ataque-ao-mercado-joao-cancelo-perto-do-chelsea-8698495.html",
            "snippet": "Ataque ao mercado: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> perto do Chelsea Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es ePaper<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ao mercado: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> perto do Chelsea <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> chegou ao Val&ecirc;ncia em 2014 e agora est&aacute; perto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que venha a haver&quot;. Chelsea: Not&iacute;cias de Espanha e Inglaterra d&atilde;o conta que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; perto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo j\u00e1 aterrou em Mil\u00e3o - It\u00e1lia - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.pt/internacional/paises/italia/detalhe/joao-cancelo-ja-aterrou-em-milao.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; aterrou em Mil&atilde;o - It&aacute;lia - Jornal Record Segunda-feira, 21 de agosto de 2017 Todas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> It&aacute;lia 375 0 Ontem &agrave;s 13h10 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; aterrou em Mil&atilde;o Lateral vai jogar no Inter <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> temporada. A oficializa&ccedil;&atilde;o da transfer&ecirc;ncia ocorrer&aacute; nas pr&oacute;ximas horas depois de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Valencia quer vender Jo\u00e3o Cancelo neste defeso - Espanha - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.pt/internacional/paises/espanha/detalhe/valencia-quer-vender-joao-cancelo-neste-defeso.html",
            "snippet": "Valencia quer vender <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> neste defeso - Espanha - Jornal Record Quarta-feira, 31 de maio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.2017 Valencia quer vender <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> neste defeso Pre&ccedil;o do passe baixou desde que o jogador passou de lateral a extremo Foto: EPA O futuro de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o deve passar pelo Valencia. O clube e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias ao Minuto - Chelsea entra em cena por Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/845192/chelsea-entra-em-cena-por-joao-cancelo",
            "snippet": "Not&iacute;cias ao Minuto - Chelsea entra em cena por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 16&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Primeiro-Ministro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> DIAS Edi&ccedil;&atilde;o PORTUGAL BRASIL Chelsea entra em cena por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Blues tem observado as exibi&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Conforme avan&ccedil;a a Sky Sports , os blues estar&atilde;o interessados na contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>.&nbsp; O emblema da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo marca no triunfo do Val\u00eancia sobre o Deportivo",
            "originalURL": "http://www.jn.pt/desporto/interior/joao-cancelo-marca-no-triunfo-do-valencia-sobre-o-deportivo-5766209.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> marca no triunfo do Val&ecirc;ncia sobre o Deportivo Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu ePaper<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar Comentar T&oacute;picos Val&ecirc;ncia Liga Espanhola Desporto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> marca no triunfo do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> marcou, nesta domingo, o terceiro golo do triunfo do Val&ecirc;ncia sobre o Deportivo da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Valencia quer vender Jo\u00e3o Cancelo neste defeso - Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Frevistadeimprensa.com%2Fdesporto%2Fvalencia-quer-vender-joao-cancelo-neste-defeso-record%2F&format=xml",
            "snippet": "/mingosmoreira/ Valencia quer vender <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> neste defeso - Record rich 600 338 &lt;blockquote class<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-neste-defeso-record/&quot;&gt;Valencia quer vender <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> neste defeso &#8211; Record&lt;/a&gt;&lt;/blockquote<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-<em>cancelo</em>-neste-defeso-record/embed/&quot; width=&quot;600&quot; height=&quot;338&quot; title=&quot;&#8220;Valencia quer vender <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mercado: A Jo\u00e3o Cancelo n\u00e3o faltam pretendentes | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/165001-mercado-a-joao-cancelo-nao-faltam-pretendentes/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "Mercado: A <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o faltam pretendentes | Futebol 365 Caro visitante, Repar&aacute;mos que tem um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Internacional Mercado: A <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o faltam pretendentes por Rog&eacute;rio Dias, publicado a 08-02-2017 &agrave;s 11:16 Val&ecirc;ncia Chelsea Barcelona <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Antonio Conte Mercado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "OFICIAL: Jo\u00e3o Cancelo no Inter por empr\u00e9stimo | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/made-in/internacional/oficial-joao-cancelo-no-inter-no-emprestimo",
            "snippet": "OFICIAL: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no Inter por empr&eacute;stimo | Maisfutebol.iol.pt OFICIAL: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no Inter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2018 O Valencia emprestou <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao Inter Mil&atilde;o at&eacute; ao final da &eacute;poca. Em comunicado, os<span class=\"ellipsis\"> ... </span> no&nbsp;Benfica, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferiu-se em 2014 para o Valencia, depois de cumprido apenas duas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Pereira entra para o lugar do lesionado\u00a0Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/amp/ricardo-pereira-entra-para-o-lugar-do-lesionadojoao-cancelo-8735652.html",
            "snippet": "Ricardo Pereira entra para o lugar do lesionado&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o lugar do lesionado&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 2017-08-29&nbsp;18:52 Portugal joga com Ilhas Faro&eacute; e Hungria. &nbsp; foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (domingo, em Budapeste). &quot;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> sofreu uma les&atilde;o no treino desta ter&ccedil;a-feira, realizado durante a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo n\u00e3o v\u00ea sub-21 como passo atr\u00e1s - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/85451/joao_cancelo_nao_ve_sub_21_como_passo_atras",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o v&ecirc; sub-21 como passo atr&aacute;s - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Manchester. Mais um suspeito foi detido no aeroporto de Heathrow A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o v&ecirc; sub-21 como<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, a &quot;despromo&ccedil;&atilde;o&quot; da selec&ccedil;&atilde;o AA para os sub-21 n&atilde;o foi um passo atr&aacute;s. Em confer&ecirc;ncia de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Cesare Prandelli aprova Jo\u00e3o Cancelo na Juventus (It\u00e1lia)",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/Internacional/Noticias/Ver/685177",
            "snippet": "A BOLA - Cesare Prandelli aprova <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na Juventus (It&aacute;lia) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span>'Abola A Bola TV Cesare Prandelli aprova <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na Juventus It&aacute;lia 31-07-2017 11:02 Por Reda&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Prandelli, 59 anos, n&atilde;o est&aacute; surpreendido com o interesse da Juventus em contratar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo dado como certo no Barcelona no pr\u00f3ximo ver\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/paises/espanha/detalhe/AMP/joao-cancelo-dado-como-certo-no-barcelona-no-proximo-verao.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> dado como certo no Barcelona no pr&oacute;ximo ver&atilde;o Assinatura Digital Saiba mais 202 31.12.2016 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> dado como certo no Barcelona no pr&oacute;ximo ver&atilde;o Kiko Femen&iacute;a render&aacute; portugu&ecirc;s no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao Barcelona no pr&oacute;ximo ver&atilde;o. O jornal espanhol adianta, por outro lado, que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo dado como certo no Barcelona no pr\u00f3ximo ver\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.record.xl.pt/internacional/paises/espanha/detalhe/AMP/joao-cancelo-dado-como-certo-no-barcelona-no-proximo-verao.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> dado como certo no Barcelona no pr&oacute;ximo ver&atilde;o Assinatura Digital Saiba mais 202 31.12.2016 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> dado como certo no Barcelona no pr&oacute;ximo ver&atilde;o Kiko Femen&iacute;a render&aacute; portugu&ecirc;s no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao Barcelona no pr&oacute;ximo ver&atilde;o. O jornal espanhol adianta, por outro lado, que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias ao Minuto - Oficial: Jo\u00e3o Cancelo \u00e9 o novo refor\u00e7o do Inter Mil\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/851649/oficial-joao-cancelo-e-o-novo-reforco-do-inter-milao",
            "snippet": "Not&iacute;cias ao Minuto - Oficial: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &eacute; o novo refor&ccedil;o do Inter Mil&atilde;o 27&ordm; &Uacute;ltima Hora Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PORTUGAL BRASIL Oficial: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &eacute; o novo refor&ccedil;o do Inter Mil&atilde;o O lateral portugu&ecirc;s trocou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar esta not&iacute;cia Tweet D epois do rumores veio a oficializa&ccedil;&atilde;o, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, 23 anos, jogar&aacute; esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Inter Mil\u00e3o: Jo\u00e3o Cancelo com les\u00e3o no ligamento lateral do joelho direito",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/amp/176798-inter-milao-joao-cancelo-com-lesao-no-ligamento-lateral-do-joelho-direito/",
            "snippet": "Inter Mil&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com les&atilde;o no ligamento lateral do joelho direito Internacional Inter Mil&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com les&atilde;o no ligamento lateral do joelho direito por Rog&eacute;rio Dias, a 30-08-2017 &agrave;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pequena nota publicada no seu site oficial, que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> contraiu uma distens&atilde;o no ligamento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Jo\u00e3o Cancelo muito perto de se tornar colega de equipa de Jo\u00e3o M\u00e1rio (Val\u00eancia)",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/687718",
            "snippet": "A BOLA - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> muito perto de se tornar colega de equipa de <em>Jo&atilde;o</em> M&aacute;rio (Val&ecirc;ncia) ... Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Bola Diamante Loja d'Abola A Bola TV <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> muito perto de se tornar colega de equipa de <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ser&aacute; emprestado pelo clube che ao Inter de Mil&atilde;o e o defesa-direito ir&aacute; ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro sub-21: \u201cJogo com Espanha \u00e9 importante mas n\u00e3o decisivo\u201d, diz Jo\u00e3o Cancelo \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2017/06/18/euro-sub-21-jogo-com-espanha-e-importante-mas-nao-decisivo-diz-joao-cancelo/",
            "snippet": "Euro sub-21: &#8220;Jogo com Espanha &eacute; importante mas n&atilde;o decisivo&#8221;, diz <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#8211; Observador<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espanha &eacute; importante mas n&atilde;o decisivo&#8221;, diz <em>Jo&atilde;o</em>&nbsp;<em>Cancelo</em> 18/6/2017, 20:29 O defesa da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol de sub-21 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> considerou que o jogo desta ter&ccedil;a-feira, frente &agrave; Espanha, &quot;&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Euro sub-21: \u201cJogo com Espanha \u00e9 importante mas n\u00e3o decisivo\u201d, diz Jo\u00e3o Cancelo \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2017/06/18/euro-sub-21-jogo-com-espanha-e-importante-mas-nao-decisivo-diz-joao-cancelo/",
            "snippet": "Euro sub-21: &#8220;Jogo com Espanha &eacute; importante mas n&atilde;o decisivo&#8221;, diz <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#8211; Observador<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alves Europeu Sub-21 Euro sub-21: &#8220;Jogo com Espanha &eacute; importante mas n&atilde;o decisivo&#8221;, diz <em>Jo&atilde;o</em>&nbsp;<em>Cancelo</em> 18/6/2017, 20:29 O defesa da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol de sub-21 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> considerou que o jogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "6 Milh\u00f5es de Ap\u00f3stolos: Cancelo",
            "originalURL": "http://6milhoesdeapostolos.blogspot.pt/search/label/Cancelo",
            "snippet": " agosto de 2014 Ora ent&atilde;o... Ivan no Deportivo Corunha (Empr&eacute;stimo) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no Val&ecirc;ncia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> deve integrar a equipa B e tem tudo para ser uma das estrelas da 2&ordf; liga. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Tenho poucas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>6 Milh&otilde;es de Ap&oacute;stolos: <em>Cancelo</em> 6 Milh&otilde;es de Ap&oacute;stolos Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00fatbol portugu\u00e9s desde Espa\u00f1a: joao cancelo",
            "originalURL": "http://futbolzonsagres.blogspot.pt/search/label/joao%20cancelo",
            "snippet": " Cabaleiro, Bruma, Andr&eacute; Gomes y Aladje. El grupo actual est&aacute; liderado por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> , que recientemente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a: joao <em>cancelo</em> F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a P&aacute;ginas P&aacute;gina principal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>cancelo</em> . Mostrar todas las entradas Mostrando entradas con la etiqueta joao <em>cancelo</em> . Mostrar todas las<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Treinador do Valencia CF confirma Cancelo no Inter Mil\u00e3o",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/grandefutebol/treinador-do-valencia-cf-confirma-cancelo-no-inter-milao",
            "snippet": " transfer&ecirc;ncia para o Inter Depois de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ter abandonado o terreno de jogo em l&aacute;grimas , ap&oacute;s a vit&oacute;ria<span class=\"ellipsis\"> ... </span> adeptos e com o clube&#8221;, afirmou. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, de 23 anos, estava no Val&ecirc;ncia CF desde a temporada 2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span> comentar: Tags: <em>Cancelo</em> Val&ecirc;ncia CF Inter Relacionado Inter de <em>Cancelo</em> e <em>Jo&atilde;o</em> M&aacute;rio volta a perder<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona: Cancelo ou \"tirar\" um jogador a Mourinho | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.aeiou.pt/mercado/rumores/barcelona-cancelo-ou-tirar-um-jogador-mourinho-519586?device=mobile",
            "snippet": ": <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho Nuno R. Teixeira 13 de Outubro de 2016, &agrave;s 08:10 Matteo Darmian &eacute; possibilidade para refor&ccedil;ar o plantel do campe&atilde;o espanhol. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode mudar-se para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Barcelona: <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho | Relvado Relvado Menu Benfica FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona: Cancelo ou \"tirar\" um jogador a Mourinho | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.aeiou.pt/mercado/rumores/barcelona-cancelo-ou-tirar-um-jogador-mourinho-519586?device=mobile",
            "snippet": " &eacute; possibilidade para refor&ccedil;ar o plantel do campe&atilde;o espanhol. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode mudar-se para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, em 2007,... Andr&eacute; Gomes foi uma &quot;aposta falhada&quot; A sa&iacute;da de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no pr&oacute;ximo ver&atilde;o era<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Barcelona: <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho | Relvado Relvado Menu Benfica FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia pretende ficar com Cancelo em definitivo - Futebol Portugal",
            "originalURL": "http://futebolportugal.com/valencia-pretende-ficar-com-cancelo-em-definitivo/",
            "snippet": " Futebol / Val&ecirc;ncia pretende ficar com <em>Cancelo</em> em definitivo Geral Val&ecirc;ncia pretende ficar com <em>Cancelo</em> em definitivo Val&ecirc;ncia pretende ficar com <em>Cancelo</em> em definitivo DiogoJesus , Abr 10, 2015 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>Val&ecirc;ncia pretende ficar com <em>Cancelo</em> em definitivo - Futebol Portugal In&iacute;cio Comunidade Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo vai juntar-se a Jo\u00e3o M\u00e1rio no Inter - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/detalhe.aspx?objid=91376",
            "snippet": "<em>Cancelo</em> vai juntar-se a <em>Jo&atilde;o</em> M&aacute;rio no Inter - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> completo idiota&#8221;. Morreu o actor e comediante Jerry Lewis A+ / A- It&aacute;lia <em>Cancelo</em> vai juntar-se a <em>Jo&atilde;o</em> M&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> chegaram a acordo para a troca de Kondogbia por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai jogar em It&aacute;lia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo lesiona-se e Ricardo Pereira \u00e9 chamado",
            "originalURL": "http://radiocomercial.iol.pt/noticias/71686/cancelo-lesiona-se-e-ricardo-pereira-e-chamado",
            "snippet": " <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> lesionou-se no treino de hoje da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa e foi dispensado dos pr&oacute;ximos dois<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> lesiona-se e Ricardo Pereira &eacute; chamado Toggle navigation Search Toggle navigation Ouvir a R&aacute;dio Videos Destaques Equipa Programas Agenda Not&iacute;cias Eu Ajudo Home Not&iacute;cias Atualidade <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Em Defesa Do Glorioso",
            "originalURL": "http://eddglorioso.blogspot.pt/search/label/cancelo",
            "snippet": ", existem ainda jogadores de alto calibre&nbsp; como o Andr&eacute; Gomes, mas tamb&eacute;m o S&iacute;lvio e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8230; Mensagens A mostrar mensagens com a etiqueta <em>cancelo</em> Mostrar tudo Luis Filipe? e o Andr&eacute;, Silvio e <em>Cancelo</em>??? Por Viriato de Viseu outubro 09, 2013 O pasquim O NOJO, vem roncar-nos&nbsp; hoje que o nosso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo ter\u00e1 pedido para sair do Valencia",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/amp/cancelo_tera_pedido_para_sair_do_valencia.html",
            "snippet": "<em>Cancelo</em> ter&aacute; pedido para sair do Valencia <em>Cancelo</em> ter&aacute; pedido para sair do Valencia 20:32 &#8226; Record 0 0 Uma mudan&ccedil;a de opini&atilde;o a apenas uma semana do fecho do mercado Por Record Depois de inicialmente&nbsp;o Valencia ter assegurado que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apenas iria sair no final da temporada, o lateral<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Europeu Sub21. Rui Jorge chama Renato Sanches e Cancelo",
            "originalURL": "http://www.tsf.pt/desporto/interior/amp/europeu-sub21-rui-jorge-chama-renato-sanches-e-cancelo-8506321.html",
            "snippet": " aproveitou as sobras dos gra&uacute;dos: Renato Sanches e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&atilde;o na lista para o Europeu na Pol&oacute;nia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fonseca, Pedro Rebocho, Kevin Rodrigues, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, Edgar I&eacute;, R&uacute;ben Semedo, Tobias Figueiredo M&eacute;dios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Europeu Sub21. Rui Jorge chama Renato Sanches e <em>Cancelo</em> Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica Sociedade Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo dispensado da selec\u00e7\u00e3o portuguesa devido a les\u00e3o, Ricardo chamado",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/desporto/cancelo-dispensado-da-seleccao-portuguesa-devido-a-lesao-ricardo-chamado-KK1950792",
            "snippet": " colmatar a aus&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que foi dispensado devido a les&atilde;o, revelou hoje a Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> dispensado da selec&ccedil;&atilde;o portuguesa devido a les&atilde;o, Ricardo chamado Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Classificados Turismo Empresas Sobre n&oacute;s Publicidade Contactos <em>Cancelo</em> dispensado da selec&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo dispensado da selec\u00e7\u00e3o portuguesa devido a les\u00e3o, Ricardo chamado",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/desporto/cancelo-dispensado-da-seleccao-portuguesa-devido-a-lesao-ricardo-chamado-KK1950792",
            "snippet": " colmatar a aus&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que foi dispensado devido a les&atilde;o, revelou hoje a Federa&ccedil;&atilde;o Portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> dispensado da selec&ccedil;&atilde;o portuguesa devido a les&atilde;o, Ricardo chamado Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Classificados Turismo Empresas Sobre n&oacute;s Publicidade Contactos <em>Cancelo</em> dispensado da selec&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Prandelli: \u00abCancelo pode tornar-se o melhor ala-direito do mundo\u00bb :: zerozero.pt",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/news.php?id=191102/",
            "snippet": " portugu&ecirc;s que o chamou &agrave; aten&ccedil;&atilde;o: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . O t&eacute;cnico italiano confessa-se admirador do jovem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, mas nos &uacute;ltimos dois apenas foi utilizado a partir do banco. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Nome <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco<span class=\"ellipsis\"> ... </span> posi&ccedil;&atilde;o dele. S&oacute; lhe falta dar o salto para um tubar&atilde;o. T&oacute;picos Relacionados Jogador <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Equipa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abConhecemos a hist\u00f3ria de Cancelo, \u00e9 suficiente para o ajudar\u00bb | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/espanha/internacional/conhecemos-a-historia-de-cancelo-e-suficiente-para-o-ajudar",
            "snippet": "&laquo;Conhecemos a hist&oacute;ria de <em>Cancelo</em>, &eacute; suficiente para o ajudar&raquo; | Maisfutebol.iol.pt &laquo;Conhecemos a hist&oacute;ria de <em>Cancelo</em>, &eacute; suficiente para o ajudar&raquo; Por Reda&ccedil;&atilde;o &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; H&aacute; 20 min Voro sai em defesa de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> marcou um golo no &uacute;ltimo jogo do Valencia e mandou calar os adeptos. No<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Mundial2018: Cancelo dispensado da sele\u00e7\u00e3o portuguesa devido a les\u00e3o, Ricardo chamado",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/311217-cancelo-dispensado-da-selecao-portuguesa-devido-a-lesao-ricardo-chamado",
            "snippet": " portuguesa para colmatar a aus&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que foi dispensado devido a les&atilde;o, revelou hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Destak.pt | Mundial2018: <em>Cancelo</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa devido a les&atilde;o, Ricardo chamado O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresas entrevista Mundial2018 <em>Cancelo</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa devido a les&atilde;o, Ricardo chamado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo ter\u00e1 pedido para sair do Valencia - \u00daltima Hora - S\u00e1bado",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima_hora/detalhe/cancelo_tera_pedido_para_sair_do_valencia.html",
            "snippet": " inicialmente&nbsp;o Valencia ter assegurado que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apenas iria sair no final da temporada, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> ter&aacute; pedido para sair do Valencia - &Uacute;ltima Hora - S&aacute;bado Os nossos termos e condi&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mundo Dinheiro Vida Ci&ecirc;ncia &amp; Sa&uacute;de Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Cultura GPS Desporto Social <em>Cancelo</em> ter&aacute; pedido<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Mundial2018: Cancelo dispensado da sele\u00e7\u00e3o portuguesa devido a les\u00e3o, Ricardo chamado",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/311217",
            "snippet": " portuguesa para colmatar a aus&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que foi dispensado devido a les&atilde;o, revelou hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Destak.pt | Mundial2018: <em>Cancelo</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa devido a les&atilde;o, Ricardo chamado O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> empresas entrevista Mundial2018 <em>Cancelo</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa devido a les&atilde;o, Ricardo chamado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o S Martins | LusoAmericano",
            "originalURL": "https://www.lusoamericano.com/?tag=joao-s-martins",
            "snippet": ",... - Advertisement - Mais Popular <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> dado como certo no Barcelona 27/12/2016 FUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Jo&atilde;o</em> S Martins | LusoAmericano Sign in Not&iacute;cias Actualidade Prov&iacute;ncias Regi&otilde;es Aut&oacute;nomas Newark<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ficha T&eacute;cnica Hist&oacute;ria Correspondentes Home Tags <em>Jo&atilde;o</em> S Martins Tag: <em>Jo&atilde;o</em> S Martins Ingl&ecirc;s Wood Carving<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://relvado.aeiou.pt/mercado/rumores/barcelona-cancelo-ou-tirar-um-jogador-mourinho-519586",
            "snippet": " 2016, &agrave;s 08:10 COMENTAR 0 Coment&aacute;rio(s) &nbsp; manutd.com <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode mudar-se para Barcelona, e j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lazer Flagra Guia+Viagens Kitchenet Barcelona: <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho | Relvado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> JohnnyBet Barcelona: <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho Matteo Darmian &eacute; possibilidade para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}