{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Cancelo&from=20180101000000&to=20181231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 124887,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20180101000000",
        "to": "20181231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Cancelo",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Juventus confirma Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://radiocomercial.iol.pt/noticias/80889/juventus-confirma-joao-cancelo",
            "snippet": "Juventus confirma <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Toggle navigation Search Toggle navigation Ouvir a R&aacute;dio Videos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 27 de junho de 2018 &agrave;s 18:31 Juventus confirma <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> A campe&atilde; italiana de futebol Juventus anunciou hoje ter contratado o internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao Val&ecirc;ncia, por uma verba de 40,4<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica 2014 - Jo\u00e3o Cancelo (Cartoon Caricature)",
            "originalURL": "http://wilsonsketchblog.blogspot.com/2014/06/benfica-2014-joao-cancelo-cartoon.html",
            "snippet": "Benfica 2014 - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (Cartoon Caricature) Toggle navigation Portefolio Labels Cartoon Caricature Comics Ink Movies Music TV Shows Video Games Follow Facebook Twitter DeviantArt Contact Search Wednesday, June 4, 2014 Benfica 2014 - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (Cartoon Caricature) Wilson Santos 6/04/2014<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Jo\u00e3o Cancelo pode parar at\u00e9 dois meses",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/rumores/joao-cancelo-pode-parar-ate-dois-meses",
            "snippet": "Bancada | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode parar at&eacute; dois meses In&iacute;cio Portugal Grande Futebol Match Centre Opini&atilde;o Prolongamento Mem&oacute;ria Rumores SocialSnap V&iacute;deos Regista-te Jos&eacute; Sena Goul&atilde;o Rumores <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Inter lesionou-se no joelho durante um treino da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode vir a ter de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00fatbol portugu\u00e9s desde Espa\u00f1a: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://futbolzonsagres.blogspot.pt/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2013-07-18T17:26:00%2B02:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a P&aacute;ginas P&aacute;gina principal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de la Primeira Liga Resultados y clasificaci&oacute;n II Liga No hay ninguna entrada con la etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas las entradas No hay ninguna entrada con la etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "WelcomeToJU Jo\u00e3o Cancelo! - Juventus.com",
            "originalURL": "http://www.juventus.com/it/news/news/2018/joao-cancelo-e--un-nuovo-giocatore-bianconero.php",
            "snippet": "WelcomeToJU <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>! - Juventus.com Contattaci Investitori Partners Official Fan Club<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>! 27.06.2018 18:50 - in: Eventi S WelcomeToJU <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>! Condividi con: 1 3 2 Il<span class=\"ellipsis\"> ... </span> CALCIATORE <em>JO&Atilde;O</em> PEDRO CAVACO <em>CANCELO</em> Torino, 27 giugno 2018 &#8211;&nbsp; Juventus Football Club S.p.A.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "S\u00f3cio Encarnado: O Luis Filipe e o Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://socioencarnado.blogspot.com/2014/08/o-luis-filipe-e-o-joao-cancelo.html?showComment=1407162063978",
            "snippet": "S&oacute;cio Encarnado: O Luis Filipe e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> A vis&atilde;o de um s&oacute;cio benfiquista apaixonado pelo seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> segunda-feira, 4 de agosto de 2014 O Luis Filipe e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &Eacute; o caso paradigm&aacute;tico do defeso<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sport Lisboa e Benfica O Luis Filipe e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> A partir de agora &eacute; a doer &#9658;&nbsp; Julho (9) &#9658;&nbsp; Abril<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo realiza exames m\u00e9dicos pela Juventus \u2013 Observador",
            "originalURL": "https://observador.pt/2018/06/27/joao-cancelo-realiza-exames-medicos-pela-juventus/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus &#8211; Observador Combined Shape chat comments<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Explicadores Especiais Juventus <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela&nbsp;Juventus 27/6/2018, 13:19 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, lateral-direito formado no Benfica, dever&aacute; trocar o Val&ecirc;ncia pela Juventus, num neg&oacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo realiza exames m\u00e9dicos pela Juventus \u2013 Observador",
            "originalURL": "https://observador.pt/2018/06/27/joao-cancelo-realiza-exames-medicos-pela-juventus/",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus &#8211; Observador Combined Shape chat comments<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Explicadores Especiais Juventus <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela&nbsp;Juventus 27/6/2018, 13:19 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, lateral-direito formado no Benfica, dever&aacute; trocar o Val&ecirc;ncia pela Juventus, num neg&oacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum da Luz: De Jo\u00e3o Cancelo: I don't buy it...",
            "originalURL": "http://forumluz.blogspot.pt/2015/05/de-joao-cancelo-i-dont-buy-it.html",
            "snippet": "F&oacute;rum da Luz: De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... skip to main | skip to sidebar F&oacute;rum da Luz Onde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook A Bola segunda-feira, 25 de maio de 2015 De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... Sempre gostei<span class=\"ellipsis\"> ... </span> euros por <em>Cancelo</em>. Desculpem, I don't buy it ! Nunca se estreou pelo Benfica fez um punhado de jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Busca Tretas - Mendes oferece Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://busca.tretas.org/artigo/7367002/",
            "snippet": "Busca Tretas - Mendes oferece <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> In&iacute;cio | Hoje | Mais &#9660; Acerca | RSS | Registar | Entrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> markdown (Reddit) Busca.tretas.org Mendes oferece <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Fonte : S&aacute;bado Link : Link para a fonte<span class=\"ellipsis\"> ... </span> interven&ccedil;&atilde;o do agente pode facilitar o neg&oacute;cio. Por Correio da Manh&atilde;Jorge Mendes ofereceu ao FC Porto <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo confessa \"ansiedade\" contra Andr\u00e9 Silva - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/106966/joao-cancelo-confessa-ansiedade-contra-andre-silva",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> confessa &quot;ansiedade&quot; contra Andr&eacute; Silva - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> civis retirados de Ghouta A+ / A- It&aacute;lia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> confessa &quot;ansiedade&quot; contra Andr&eacute; Silva 01 mar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do lado do Inter. O embate entre <em>Cancelo</em> e Andr&eacute; Silva &eacute; no pr&oacute;ximo domingo. A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo confessa \"ansiedade\" contra Andr\u00e9 Silva - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/106966/joao-cancelo-confessa-ansiedade-contra-andre-silva",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> confessa &quot;ansiedade&quot; contra Andr&eacute; Silva - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span>- It&aacute;lia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> confessa &quot;ansiedade&quot; contra Andr&eacute; Silva 01 mar, 2018 - 11:34 O defesa portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Cancelo</em> e Andr&eacute; Silva &eacute; no pr&oacute;ximo domingo. A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> dever&aacute; ser titular com o AC Milan Foto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo realiza exames m\u00e9dicos pela Juventus",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desporto/interior/amp/joao-cancelo-realiza-exames-medicos-pela-juventus-9516630.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus &Uacute;ltimas Portugal Desporto Mundo Opini&atilde;o Dinheiro Sociedade Artes Menu <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus O futebolista internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Liverpool). <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, de 24 anos, que ficou fora das escolhas do selecionador Fernando Santos para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias ao Minuto - 'Opera\u00e7\u00e3o' Cristiano Ronaldo come\u00e7ou com... Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1046703/operacao-cristiano-ronaldo-comecou-com-joao-cancelo",
            "snippet": "Not&iacute;cias ao Minuto - 'Opera&ccedil;&atilde;o' Cristiano Ronaldo come&ccedil;ou com... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Obrigado pela sua<span class=\"ellipsis\"> ... </span>' Cristiano Ronaldo come&ccedil;ou com... <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Diretor geral da Juventus revela como foi gerido todo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Beppe&nbsp;Marotta&nbsp;confessou que tudo come&ccedil;ou quando o emblema de Turim fechou a contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo entre os melhores do campeonato italiano",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/634995/joao-cancelo-entre-os-melhores-do-campeonato-italiano?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano 20/11/18 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Instagram Jornal i 20/11/2018 16:34 267 Visualiza&Atilde;&sect;&Atilde;&micro;es Facebook Twitter O internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo entre os melhores do campeonato italiano",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/634995/joao-cancelo-entre-os-melhores-do-campeonato-italiano?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano 21/11/18 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Instagram Jornal i 20/11/2018 16:34 468 Visualiza&Atilde;&sect;&Atilde;&micro;es Facebook Twitter O internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo realiza exames m\u00e9dicos pela Juventus",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desporto/interior/amp/joao-cancelo-realiza-exames-medicos-pela-juventus-9516630.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus Portugal Desporto Mundo Opini&atilde;o Dinheiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dia em que dever&aacute; oficializar a transfer&ecirc;ncia para a campe&atilde; italiana. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, lateral-direito<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Juventus para a pr&oacute;xima &eacute;poca, seguindo-se &agrave; contrata&ccedil;&atilde;o do alem&atilde;o Emre Can (ex-Liverpool). <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Jo\u00e3o Cancelo com les\u00e3o no ligamento lateral do joelho direito",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/grandefutebol/joao-cancelo-com-lesao-no-ligamento-lateral-do-joelho-direito",
            "snippet": "Bancada | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com les&atilde;o no ligamento lateral do joelho direito In&iacute;cio Portugal Grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Futebol <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com les&atilde;o no ligamento lateral do joelho direito Reda&ccedil;&atilde;o Bancada 2017-08-30 15:50<span class=\"ellipsis\"> ... </span> quarta-feira em comunicado que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>&nbsp;contraiu uma distens&atilde;o no ligamento lateral do joelho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Inter pede indemniza\u00e7\u00e3o para libertar Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/inter-pede-indemnizacao-para-libertar-joao-cancelo-9051897.html",
            "snippet": "Inter pede indemniza&ccedil;&atilde;o para libertar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Portugueses Inter pede indemniza&ccedil;&atilde;o para libertar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Inter pede indemniza&ccedil;&atilde;o para libertar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar Partilhar no Facebook 16<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia aborda Gon\u00e7alo Guedes e Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/valencia-aborda-goncalo-guedes-e-joao-cancelo-9134784.html",
            "snippet": "Val&ecirc;ncia aborda Gon&ccedil;alo Guedes e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Guedes e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Val&ecirc;ncia aborda Gon&ccedil;alo Guedes e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Partilhar no Facebook Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> explicado os casos de Gon&ccedil;alo Guedes, cedido pelo PSG, e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, emprestado ao Inter. Relacionados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cunhado de Jo\u00e3o Cancelo matou o padrasto",
            "originalURL": "https://www.record.pt/fora-de-campo/detalhe/AMP/cunhado-de-joao-cancelo-matou-o-padrasto.html",
            "snippet": "Cunhado de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> matou o padrasto Home &Uacute;ltimas Not&iacute;cias Ta&ccedil;a das Confedera&ccedil;&otilde;es Record<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Digital Saiba mais Cunhado de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> matou o padrasto Crime em Odivelas Your browser doesn&#8217;t<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, o homicida &eacute; cunhado do jogador da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, emprestado pelo Valencia ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo realiza exames m\u00e9dicos pela Juventus",
            "originalURL": "https://www.lusa.pt/article/24424305/jo%C3%A3o-cancelo-realiza-exames-m%C3%A9dicos-pela-juventus",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus Top LUSA INFO 3E AGENDA FINANCEIRA CARTA DE<span class=\"ellipsis\"> ... </span> candidatar-se &agrave; presid&ecirc;ncia &nbsp;&nbsp; 27-06-2018 10:43 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus Foto: Elisabetta Baracchi Turim, It&aacute;lia, 27 jun (Lusa) &#8211; O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00fatbol portugu\u00e9s desde Espa\u00f1a: Jo\u00e3o Cancelo, Benfica, en el centro de las miradas",
            "originalURL": "http://futbolzonsagres.blogspot.pt/2014/06/joao-cancelo-benfica-en-el-centro-de.html",
            "snippet": "F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, Benfica, en el centro de las miradas F&uacute;tbol portugu&eacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 1 de junio de 2014 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, Benfica, en el centro de las miradas Tras Andr&eacute; Gomes , Enzo P&eacute;rez o Garay, un nuevo nombre se ha asociado con el Valencia , se trata del canterano, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. El<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo: \u00abDivertimo-nos a jogar\u00bb - Liga das Na\u00e7\u00f5es - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/liga-das-nacoes/detalhe/joao-cancelo-divertimo-nos-a-jogar",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &laquo;Divertimo-nos a jogar&raquo; - Liga das Na&ccedil;&otilde;es - Jornal Record Menu Record Login/Registo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> em p&acirc;nico&raquo; Liga das Na&ccedil;&otilde;es Enviar o artigo: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &laquo;Divertimo-nos a jogar&raquo; O meu email O meu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> registo gratuito . 12 outubro 2018 - 05:39 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &laquo;Divertimo-nos a jogar&raquo; 'Celebrou' com Patr&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo apresentado na Juventus | V\u00eddeo | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/videos/5b47795f0cf22e5fe073c538/joao-cancelo-apresentado-na-juventus",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apresentado na Juventus | V&iacute;deo | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter YouTube Instagram RSS mftotal Facebook Twitter YouTube Instagram RSS IN&Iacute;CIO NOT&Iacute;CIAS &Uacute;LTIMAS Mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:06 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apresentado na Juventus H&aacute; 3h e 13min 00:01:10 Adeptos da Juventus fazem corrida &agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol | Juventus anuncia contrata\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Cancelo | P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/2018/06/27/desporto/noticia/juventus-anuncia-contratacao-de-joao-cancelo-1836131",
            "snippet": "Futebol | Juventus anuncia contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> | P&Uacute;BLICO Ir para o conte&uacute;do Ir para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Partilhar not&iacute;cia 0 partilhas Partilhar no Facebook Partilhar no Twitter Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> clube italiano na carreira de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, depois de na &eacute;poca passada ter actuado pelo Inter de Mil&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo deve regressar em janeiro - Serie A - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/serie-a/artigos/joao-cancelo-deve-regressar-em-janeiro",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> deve regressar em janeiro - Serie A - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional I Liga Calend&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - Sporting Jogo Perigoso Cartoon Em direto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> deve regressar em janeiro 30 dez 2018 13:51<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode j&aacute; estar a apto no dia 16 de janeiro. De acordo com a imprensa italiana, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo (@jpcancelo) \u2022 Instagram photos and videos",
            "originalURL": "https://www.instagram.com/jpcancelo/?utm_source=ig_embed&utm_medium=loading",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (@jpcancelo) &#8226; Instagram photos and videos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A emocionada dedicat\u00f3ria de Jo\u00e3o Cancelo \u00e0 m\u00e3e",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1130611/a-emocionada-dedicatoria-de-joao-cancelo-a-mae",
            "snippet": "A emocionada dedicat&oacute;ria de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &agrave; m&atilde;e 14&ordm; &Uacute;ltima Hora Pol&iacute;tica Bancada do PS H&aacute; 7 Horas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 8 Horas Juventus de CR7 e <em>Cancelo</em> (em grande) vence Inter de <em>Jo&atilde;o</em> M&aacute;rio Fama Fama Revela&ccedil;&atilde;o H&aacute; 5<span class=\"ellipsis\"> ... </span> este v&iacute;deo A emocionada dedicat&oacute;ria de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &agrave; m&atilde;e Internacional portugu&ecirc;s foi eleito o melhor<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A falta que ditou a expuls\u00e3o de Jo\u00e3o Cancelo - Fotogalerias - Jornal Record",
            "originalURL": "http://record.teste.online.xl.pt/multimedia/fotogalerias/detalhe/a-falta-que-ditou-a-expulsao-de-joao-cancelo.html",
            "snippet": "A falta que ditou a expuls&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Fotogalerias - Jornal Record Assinatura Digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, devido a uma falta de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que ditou o segundo cart&atilde;o amarelo ao lateral do Inter Mil&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Online Assinaturas Contactos Loja Promo&ccedil;&otilde;es 26.MAR.2018 - 20H55&nbsp; A falta que ditou a expuls&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo apresentado na Juventus em semana dominada por Ronaldo - Serie A - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.cv/futebol/serie-a/artigos/joao-cancelo-apresentado-na-juventus-em-semana-dominada-por-ronaldo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apresentado na Juventus em semana dominada por Ronaldo - Serie A - SAPO Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> transfer&ecirc;ncias CR7 Cartoon do dia Jogo Perigoso <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apresentado na Juventus em semana<span class=\"ellipsis\"> ... </span> qualidade &agrave; equipa&quot;. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> foi apresentado na Juventus JUVENTUS <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> foi apresentado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo entre os melhores do campeonato italiano",
            "originalURL": "https://sol.sapo.pt/artigo/634994",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano Menu &Uacute;ltimas Cristiano Ronaldo OE 2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Opini&atilde;o Especiais Desporto 20 de novembro 2018 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> entre os melhores do campeonato italiano<span class=\"ellipsis\"> ... </span> melhores a atuar em It&aacute;lia na &eacute;poca transata. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Instagram &nbsp; Comentar Partilhar Temas <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo apontado ao Barcelona - La Liga - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/la-liga/artigos/joao-cancelo-pode-ser-o-substituto-de-dani-alves-no-barcelona",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apontado ao Barcelona - La Liga - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional I Liga Calend&aacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>' Especial Mundial 2018 Jogo Perigoso Cartoon Em direto <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> apontado ao Barcelona 24 out 2018 15:42 Sportinforma La Liga La Liga Transfer&ecirc;ncias barcelona mercado juventus serie A <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Dani<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo em f\u00e9rias rom\u00e2nticas no M\u00e9xico - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/joao-cancelo-em-ferias-romanticas-no-mexico",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> em f&eacute;rias rom&acirc;nticas no M&eacute;xico - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website armazena cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Indon&eacute;sia &Uacute;ltima Hora <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> em f&eacute;rias rom&acirc;nticas no M&eacute;xico 02:25 por&nbsp; Record 0 Por Record Depois de uma &eacute;poca em que esteve emprestado ao Inter Mil&atilde;o, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; agora a usufruir de umas belas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus oficializa Jo\u00e3o Cancelo por 40,4 milh\u00f5es de euros",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/desporto/juventus-oficializa-joao-cancelo-por-40-4-milhoes-de-euros-JD3342319",
            "snippet": "Juventus oficializa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> por 40,4 milh&otilde;es de euros Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Transpar&ecirc;ncia Prote&ccedil;&atilde;o de Dados e Privacidade Termos e Condi&ccedil;&otilde;es Juventus oficializa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Juventus anunciou hoje ter contratado o internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao Val&ecirc;ncia, por uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus: arranque da \u00e9poca com o portugu\u00eas Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/italia/made-in/juventus-arranque-da-epoca-com-o-portugues-joao-cancelo",
            "snippet": "Juventus: arranque da &eacute;poca com o portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#9776; 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, esta segunda-feira, os trabalhos para a &eacute;poca 2018/19. O portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> foi um dos 29<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o guarda-redes Buffon no plantel bianconeri. It&aacute;lia Juventus <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> PUB Veja Mais Cro&aacute;cia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebol internacional | Jo\u00e3o Cancelo realiza exames m\u00e9dicos pela Juventus | P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/2018/06/27/desporto/noticia/joao-cancelo-realiza-exames-medicos-pela-juventus-1836053",
            "snippet": "Futebol internacional | <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realiza exames m&eacute;dicos pela Juventus | P&Uacute;BLICO Ir para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> P&uacute;blico Conte&uacute;dos exclusivos Edi&ccedil;&atilde;o Impressa Sair Assine j&aacute; PUB Futebol internacional <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Di Marco PUB O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> realizou na manh&atilde; desta quarta-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus oficializa Jo\u00e3o Cancelo por 40,4 milh\u00f5es de euros",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/desporto/juventus-oficializa-joao-cancelo-por-40-4-milhoes-de-euros-JD3342319",
            "snippet": "Juventus oficializa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> por 40,4 milh&otilde;es de euros Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Transpar&ecirc;ncia Prote&ccedil;&atilde;o de Dados e Privacidade Termos e Condi&ccedil;&otilde;es Juventus oficializa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Juventus anunciou hoje ter contratado o internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ao Val&ecirc;ncia, por uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo em Turim para refor\u00e7ar a Juventus - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/joao-cancelo-em-turim-para-reforcar-a-juventus",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> em Turim para refor&ccedil;ar a Juventus - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website armazena<span class=\"ellipsis\"> ... </span> legalidade&quot; &Uacute;ltima Hora <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> em Turim para refor&ccedil;ar a Juventus 26.06.2018 23:05 por&nbsp; Record 0 Defesa vai trocar o Valencia pelos campe&otilde;es italianos Por Record <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai mesmo ser jogador da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista de Imprensa \u00bb Inter pede indemniza\u00e7\u00e3o para libertar Jo\u00e3o Cancelo \u2013 O Jogo",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/desporto/inter-pede-indemnizacao-para-libertar-joao-cancelo-o-jogo/",
            "snippet": "Revista de Imprensa &raquo; Inter pede indemniza&ccedil;&atilde;o para libertar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#8211; O Jogo Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Inter pede indemniza&ccedil;&atilde;o para libertar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#8211; O Jogo Publicado por Admin em 16-1-2018 na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: Inter pede indemniza&ccedil;&atilde;o para libertar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Deixe o seu coment&aacute;rio Click here to cancel reply<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Golos do Jo\u00e3o Cancelo frente ao Rio Ave! - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/qpiq0npJ5lY?feature=oembed",
            "snippet": "Golos do <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> frente ao Rio Ave! - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Golos do Jo\u00e3o Cancelo frente ao Rio Ave! - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/qpiq0npJ5lY?feature=oembed",
            "snippet": "Golos do <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> frente ao Rio Ave! - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA BRASIL - Jo\u00e3o Cancelo \u2018praxado\u2019 com hit brasileiro (Juventus)",
            "originalURL": "https://www.abolabrasil.com/Nnh/Noticias/Ver/742563",
            "snippet": "A BOLA BRASIL - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#8216;praxado&#8217; com hit brasileiro (Juventus) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &#8216;praxado&#8217; com hit brasileiro Juventus 18:45<span class=\"ellipsis\"> ... </span> musicais. A Juventus n&atilde;o &eacute; exce&ccedil;&atilde;o e entre os praxados esteve <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. No jantar da v&eacute;spera do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O INDEFECT\u00cdVEL: Sabe quem \u00e9? At\u00e9 'pau' deu no 'mister'! - Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://oindefectivel.blogspot.com/2018/10/sabe-quem-e-ate-pau-deu-no-mister-joao.html",
            "snippet": "O INDEFECT&Iacute;VEL: Sabe quem &eacute;? At&eacute; 'pau' deu no 'mister'! - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> O INDEFECT&Iacute;VEL Pelo Benfica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 'mister'! - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &quot; O dia em que a m&atilde;e adormeceu ao volante e o futuro passou a ser em nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span> p&eacute; - Digui (Diogo G... Forma&ccedil;&atilde;o Alvorada... do <em>Jo&atilde;o</em> Paulo E agora, Fernando? Portugal Ronaldo e as<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jogadores portugueses na Juventus 2018/2019: Cristiano Ronaldo e Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://pt.blastingnews.com/desporto/2018/08/jogadores-portugueses-na-juventus-20182019-cristiano-ronaldo-e-joao-cancelo-002674543.html",
            "snippet": "Jogadores portugueses na Juventus 2018/2019: Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Entrar Publicado 21<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2018/2019: Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Jogadores portugueses na Juventus 2018/2019: Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Avalie este t&iacute;tulo Os dois jogadores portugueses foram contratados este ver&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jogadores portugueses na Juventus 2018/2019: Cristiano Ronaldo e Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://pt.blastingnews.com/desporto/2018/08/jogadores-portugueses-na-juventus-20182019-cristiano-ronaldo-e-joao-cancelo-002674543.html",
            "snippet": "Jogadores portugueses na Juventus 2018/2019: Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Entrar Publicado 21<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2018/2019: Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Jogadores portugueses na Juventus 2018/2019: Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Avalie este t&iacute;tulo Os dois jogadores portugueses foram contratados este ver&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo: Jo\u00e3o Cancelo com destaque internacional depois da exibi\u00e7\u00e3o frente ao Inter",
            "originalURL": "https://ptjornal.com/video-joao-cancelo-com-destaque-internacional-depois-da-exibicao-frente-ao-inter-377395",
            "snippet": "V&iacute;deo: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com destaque internacional depois da exibi&ccedil;&atilde;o frente ao Inter TV Ins&oacute;lito<span class=\"ellipsis\"> ... </span> V&iacute;deo: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com destaque internacional depois da exibi&ccedil;&atilde;o frente ao Inter Por Reda&ccedil;&atilde;o 08 Dezembro 2018 - 18:54 A exibi&ccedil;&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> na vit&oacute;ria desta sexta-feira, frente ao Inter, colocou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo: Jo\u00e3o Cancelo atirou advers\u00e1rio ao 'tapete' com esta finta de corpo",
            "originalURL": "https://ptjornal.com/video-joao-cancelo-atirou-adversario-ao-tapete-com-esta-finta-de-corpo-377102",
            "snippet": "V&iacute;deo: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> atirou advers&aacute;rio ao 'tapete' com esta finta de corpo TV Ins&oacute;lito Divertido<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> atirou advers&aacute;rio ao &#8216;tapete&#8217; com esta finta de corpo Por Reda&ccedil;&atilde;o 07 Dezembro 2018 - 20<span class=\"ellipsis\"> ... </span> portugueses em campo. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ganhou protagonismo nos minutos iniciais, com uma finta de corpo que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cristiano Ronaldo e Jo\u00e3o Cancelo com estreias agridoces pela Juventus - Desporto - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/cristiano-ronaldo-e-joao-cancelo-com-estreias-agridoces-pela-juventus",
            "snippet": "Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com estreias agridoces pela Juventus - Desporto - SAPO 24 In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> com estreias agridoces pela Juventus 18 ago 2018 19:45 MadreMedia / Lusa Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Federico Bernardeschi fixar o resultado, aos 90+3 minutos. O defesa portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> tamb&eacute;m teve uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus inicia \u00e9poca com 29 futebolistas, entre os quais Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/amp/192320-juventus-inicia-epoca-com-29-futebolistas-entre-os-quais-joao-cancelo/",
            "snippet": "Juventus inicia &eacute;poca com 29 futebolistas, entre os quais <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Internacional Juventus inicia &eacute;poca com 29 futebolistas, entre os quais <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> por Jos&eacute; Pestana c/Lusa, a 09-07-2018 &agrave;s 11:50 O portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> foi hoje um dos 29 futebolistas que compareceram no arranque dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}