{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Bernardo+Silva&from=20180101000000&to=20181231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1399326,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20180101000000",
        "to": "20181231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Bernardo Silva",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Geografia11C",
            "originalURL": "http://geografia11c.blogspot.com/",
            "snippet": ") Acerca de mim Geografia My name is <em>Silva</em>, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>. Ver o meu perfil completo Webf&oacute;lios da Turma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Palavra-Chave: \"entity/people/Bernardo-Silva\" - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/keyword/entity/people/Bernardo-Silva",
            "snippet": "Palavra-Chave: &quot;entity/people/<em>Bernardo</em>-<em>Silva</em>&quot; - Caras Caras Nas Bancas loading... Assinar Assinar Loja Newsletter Perfil Facebook Twitter Newsletter RSS Pesquisa Home Famosos Globos de Ouro Cinema Desporto Moda M&uacute;sica Revela&ccedil;&atilde;o Teatro Instagram Realeza B&eacute;lgica Dinamarca Espanha Holanda Inglaterra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gordo, vai \u00e0 baliza!: Bernardo Silva... <3",
            "originalURL": "http://gordovaiabaliza.blogspot.pt/2014/09/bernardo-silva.html",
            "snippet": "Gordo, vai &agrave; baliza!: <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>... &lt;3 skip to main | skip to sidebar 18 setembro 2014 <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>... &lt;3 Link: Magia Chutado para canto por B. &agrave;(s) quinta-feira, setembro 18, 2014 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Arfa Benfica Benfica TV Benitez Berbatov <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Besiktas Best-Off Bielsa bilhete fam&iacute;lia Blogs<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Palavra-Chave: \"entity/people/Bernardo-Silva\" - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/keyword/entity/people/Bernardo-Silva",
            "snippet": "Palavra-Chave: &quot;entity/people/<em>Bernardo</em>-<em>Silva</em>&quot; - Caras Caras Nas Bancas loading... Assinar Assinar Loja Newsletter Perfil Facebook Twitter Newsletter RSS Pesquisa Home Famosos Globos de Ouro Cinema Desporto Moda M&uacute;sica Revela&ccedil;&atilde;o Teatro Instagram Realeza B&eacute;lgica Dinamarca Espanha Holanda Inglaterra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Namorada de Bernardo Silva deslumbra em lingerie",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/famosos/amp/namorada-de-bernardo-silva-deslumbra-em-lingerie",
            "snippet": "Namorada de <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> deslumbra em lingerie Exclusivos Cm ao Minuto Portugal Cidades Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Manh&atilde; Namorada de <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> deslumbra em lingerie Foto Direitos Reservados <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> e a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> tamb&eacute;m tem motivos para estar orgulhoso fora das quatro linhas.&nbsp; Clique na imagem para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva: \u2033Ainda n\u00e3o somos campe\u00f5es\u2033",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/bernardo-silva-ainda-nao-somos-campeoes-9011817.html",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &#8243;Ainda n&atilde;o somos campe&otilde;es&#8243; Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &quot;Ainda n&atilde;o somos campe&otilde;es&quot; <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &quot;Ainda n&atilde;o somos campe&otilde;es&quot; Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> scoring their fourth goal with <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> REUTERS/Andrew Yates EDITORIAL USE ONLY. No use with<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva: \"Ainda n\u00e3o somos campe\u00f5es\"",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/amp/bernardo-silva-ainda-nao-somos-campeoes-9011817.html",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &quot;Ainda n&atilde;o somos campe&otilde;es&quot; FUTEBOL MODALIDADES OPINI&Atilde;O CLASSIFICA&Ccedil;&Otilde;ES DIRETOS &Aacute;rea<span class=\"ellipsis\"> ... </span> In&iacute;cio MODALIDADES In&iacute;cio Internacional Portugueses <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &quot;Ainda n&atilde;o somos campe&otilde;es&quot; Soccer<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - December 23 2017 Manchester City's Danilo celebrates scoring their fourth goal with <em>Bernardo</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mundial2018: Bernardo Silva: \u00abQueremos ultrapassar a fase de grupos\u00bb - Desporto - RFI",
            "originalURL": "http://pt.rfi.fr/desporto/20180613-mundial2018-bernardo-silva-queremos-ultrapassar-fase-de-grupos",
            "snippet": "Mundial2018: <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &laquo;Queremos ultrapassar a fase de grupos&raquo; - Desporto - RFI Actualidades<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mundial2018: <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &laquo;Queremos ultrapassar a fase de grupos&raquo; Por RFI Publicado a 13-06-2018 Modificado a 13-06-2018 em 17:35 <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> do Manchester City admite desafios complicados para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cMundial \u00e9 poss\u00edvel\u201d, diz Bernardo Silva - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/mundial--e-possivel-diz-bernardo-silva",
            "snippet": "&#8220;Mundial &eacute; poss&iacute;vel&#8221;, diz <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi guardada na sua<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Jogador alimenta o sonho de repetir o sucesso do Euro 2016. Por Jo&atilde;o Pedro &Oacute;ca | 08.11.17<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, possivelmente n&atilde;o somos favoritos, mas vamos dar o m&aacute;ximo para ganhar o Mundial&quot;. <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, um dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gauld: \u00abBernardo Silva \u00e9 muito inteligente\u00bb - Farense - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/2--liga/farense/detalhe/gauld-bernardo-silva-e-muito-inteligente",
            "snippet": "Gauld: &laquo;<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; muito inteligente&raquo; - Farense - Jornal Record Menu Record Login/Registo TV<span class=\"ellipsis\"> ... </span> p&acirc;nico&raquo; Farense Enviar o artigo: Gauld: &laquo;<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; muito inteligente&raquo; O meu email O meu nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span> gratuito . 13 outubro 2018 - 06:19 Gauld: &laquo;<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; muito inteligente&raquo; Escoc&ecirc;s elogia o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva falha duelo de Portugal com a Pol\u00f3nia",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/bernardo-silva-falha-duelo-de-portugal-com-a-polonia-10199085.html",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> falha duelo de Portugal com a Pol&oacute;nia Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es ePaper<span class=\"ellipsis\"> ... </span> WhatsApp Futebol <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> falha duelo de Portugal com a Pol&oacute;nia Lisboa, 15/11/2018 - A Sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a contar para a Liga das Na&ccedil;&otilde;es 2019. <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> (Jorge Amaral / Global Imagens) Foto:&nbsp;Jorge<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gauld: \u00abBernardo Silva \u00e9 muito inteligente\u00bb - Farense - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/2--liga/farense/amp/gauld-bernardo-silva-e-muito-inteligente",
            "snippet": "Gauld: &laquo;<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; muito inteligente&raquo; - Farense - Jornal Record Pesquisa Record Premium Capas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nutri&ccedil;&atilde;o Liga Allianz Running Record Aposta na Desportiva C_Studio Gauld: &laquo;<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; muito<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional est&aacute; <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, em tempos chamado &#8216;Messizinho do Seixal&#8217;. &quot;&Eacute; a mesma coisa. Mas certo &eacute; que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva falha duelo de Portugal com a Pol\u00f3nia",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/interior/bernardo-silva-falha-duelo-de-portugal-com-a-polonia-10198948.html",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> falha duelo de Portugal com a Pol&oacute;nia In&iacute;cio &Uacute;ltimas Not&iacute;cias Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es Jogos em Direto Liga das Na&ccedil;&otilde;es <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> falha duelo de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> poss&iacute;vel &quot;crise pol&iacute;tica profunda em Angola&quot; H&aacute;&nbsp;53&nbsp;min PUB O m&eacute;dio <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> vai falhar na ter&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva ausente do treino da sele\u00e7\u00e3o - Ta\u00e7a das Confedera\u00e7\u00f5es - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "https://www.rtp.pt/noticias/taca-das-confederacoes/bernardo-silva-ausente-do-treino-da-selecao_d1011502",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> ausente do treino da sele&ccedil;&atilde;o - Ta&ccedil;a das Confedera&ccedil;&otilde;es - Desporto - RTP Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhe no Twitter Partilhe no Google+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> ausente<span class=\"ellipsis\"> ... </span> | Ta&ccedil;a das Confedera&ccedil;&otilde;es <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> esteve ausente do treino da sele&ccedil;&atilde;o | FPF O m&eacute;dio <em>Bernardo</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Bernardo Silva sabe que est\u00e1 no bom caminho, mas s\u00f3 festeja no fim",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/grandefutebol/bernardo-silva-sabe-que-esta-no-bom-caminho-mas-so-festeja-no-fim",
            "snippet": "Bancada | <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> sabe que est&aacute; no bom caminho, mas s&oacute; festeja no fim In&iacute;cio Portugal Grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/EPA Grande Futebol <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> sabe que est&aacute; no bom caminho, mas s&oacute; festeja no fim Reda&ccedil;&atilde;o Bancada 2017-12-25 18:30:00 O jogador portugu&ecirc;s &eacute; um homem radiante na Premier League <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva declares Man City have two rivals to Kylian Mbappe on their books",
            "originalURL": "https://amp.sport360.com/article/football/english-premier-league/309496/bernardo-silva-declares-man-city-have-two-rivals-to-kylian-mbappe-on-their-books",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> declares Man City have two rivals to Kylian Mbappe on their books &nbsp; &nbsp; X &nbsp; Football<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fitness Motorsport Going out NFL Reviews Where to play &#9776; <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> declares Man City have two rivals to Kylian Mbappe on their books Man City star <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> believes the future is bright<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva n\u00e3o se segura com golo de Pizzi em Sal\u00f3nica - Liga dos Campe\u00f5es - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/bernardo-silva-nao-se-segura-com-golo-de-pizzi-em-salonica",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> n&atilde;o se segura com golo de Pizzi em Sal&oacute;nica - Liga dos Campe&otilde;es - SAPO Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Liga 2018/2019 Elei&ccedil;&otilde;es Sporting Especial Mundial 2018 Jogo Perigoso Cartoon <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> n&atilde;o se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, ap&oacute;s grande jogada de entendimento do ataque encarnado, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> n&atilde;o resistiu a comentar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mundial-2018: Bernardo Silva \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no primeiro treino com os 23 dispon\u00edveis | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/190355-mundial-2018-bernardo-silva-a-disposicao-no-primeiro-treino-com-os-23-disponiveis/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "Mundial-2018: <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o no primeiro treino com os 23 dispon&iacute;veis | Futebol 365<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ligue 1 Liga Campe&otilde;es Liga Europa JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Nacional Mundial-2018: <em>Bernardo</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>-06-2018 &agrave;s 17:46 Amig&aacute;veis de sele&ccedil;&otilde;es Arg&eacute;lia Portugal <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> O m&eacute;dio do Manchester City<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00c9 hora de Bernardo Silva acreditar que \u00e9 maior do que pensa | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/bombonera/opiniao/e-hora-de-bernardo-silva-acreditar-que-e-maior-do-que-pensa",
            "snippet": "&Eacute; hora de <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> acreditar que &eacute; maior do que pensa | Maisfutebol.iol.pt &Eacute; hora de <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> acreditar que &eacute; maior do que pensa Por Lu&iacute;s Mateus &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Hoje &agrave;s 10:19 &laquo;Era Capaz de Viver na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> frente e de bra&ccedil;o no ar, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> &eacute; o puto que fica todo contente por, desta vez, o terem chamado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA BRASIL - Gabriel Jesus arriscou-se no ingl\u00eas e acabou gozado por Bernardo Silva (v\u00eddeo) (Manc",
            "originalURL": "https://www.abolabrasil.com/Nnh/Noticias/Ver/764312",
            "snippet": "A BOLA BRASIL - Gabriel Jesus arriscou-se no ingl&ecirc;s e acabou gozado por <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> (v&iacute;deo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> arriscou-se no ingl&ecirc;s e acabou gozado por <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> (v&iacute;deo) Manchester City 18:30 Por Reda&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jesus surgiu acompanhado por <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, e tentou responder &agrave;s quest&otilde;es no melhor ingl&ecirc;s que sabia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Os ordenados mais elevados da Premier League... com Bernardo Silva e algumas surpresas - Record",
            "originalURL": "http://revistadeimprensa.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Frevistadeimprensa.com%2Fdesporto%2Fos-ordenados-mais-elevados-da-premier-league-com-bernardo-silva-e-algumas-surpresas-record%2F&format=xml",
            "snippet": "/mingosmoreira/ Os ordenados mais elevados da Premier League... com <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> e algumas surpresas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/desporto/os-ordenados-mais-elevados-da-premier-league-com-<em>bernardo</em>-<em>silva</em>-e-algumas-surpresas-record/&quot;&gt;Os ordenados mais elevados da Premier League&#8230; com <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> e algumas surpresas &#8211; Record&lt;/a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Silva diz que FC Porto \u00e9 \u00abclaramente a equipa mais forte neste ano\u00bb | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/185781-bernardo-silva-diz-que-fc-porto-e-claramente-a-equipa-mais-forte-neste-ano/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> <em>Silva</em> diz que FC Porto &eacute; &laquo;claramente a equipa mais forte neste ano&raquo; | Futebol 365 Caro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 1 Liga Campe&otilde;es Liga Europa JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Internacional <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> diz que FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:50 FC Porto Man City <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Depois de ter assistido Gabriel Jesus para o &uacute;nico golo dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Um dia na escola com Bernardo Silva: \u201cOl\u00e1, Fernando. Estou aqui com a sua filha e",
            "originalURL": "http://tribunaexpresso.pt/multimedia/2018-03-21-Um-dia-na-escola-com-Bernardo-Silva-Ola-Fernando.-Estou-aqui-com-a-sua-filha-e-e-so-para-lhe-mandar-um-abraco",
            "snippet": "Tribuna Expresso | Um dia na escola com <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &#8220;Ol&aacute;, Fernando. Estou aqui com a sua filha<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Logout Perfil SIC Not&iacute;cias Menu Multim&eacute;dia Um dia na escola com <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>: &#8220;Ol&aacute;, Fernando. Estou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> falou sobre os pr&oacute;ximos compromissos da sele&ccedil;&atilde;o nacional na Su&iacute;&ccedil;a. O jogador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "silva",
            "originalURL": "http://gemassilva.blogspot.com/",
            "snippet": "<em>silva</em> <em>silva</em> Nunca escutei voz de gente. / Em verdade sou muito pobre. - Carlos Drummond de Andrade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (1) Alberto da Costa e <em>Silva</em> (1) Alberto de Hutra (1) Alberto de Lacerda (13) Alberto de Serpa (8<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. (1) Armando <em>Silva</em> Carvalho (4) Armando Taborda (3) Arm&eacute;nio Vieira (1) Armindo Rodrigues (2) Arnaldo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Casa Bernardo",
            "originalURL": "http://casabernardocontemporaryart.blogspot.pt/",
            "snippet": "Casa <em>Bernardo</em> skip to main | skip to sidebar segunda-feira, 5 de fevereiro de 2018 &#8220;n&atilde;o tenhas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Coimbra, parte de uma vontade coletiva de 22 artistas que se juntaram na Casa <em>Bernardo</em> (Caldas da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ter pressa.&nbsp; Publicada por Museu <em>Bernardo</em> &agrave;(s) 04:32 Sem coment&aacute;rios: Publicada por Museu <em>Bernardo</em> &agrave;(s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ignez Maria Michelina da Silva",
            "originalURL": "http://ignezmariamichelina.blogspot.com/",
            "snippet": " a <em>Bernardo</em> filho legitimo do Cappit&atilde;o Manoel da Costa <em>Silva</em> natural e baptizado na Freguezia da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Silva</em> , nascida aos 29/11/1785. Casada aos 30/05/1804 em Itatiaia , MG , com o Capit&atilde;o <em>Bernardo</em> Lopes de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8221;. Isabel Michelina da <em>Silva</em> e seu marido o Capit&atilde;o <em>Bernardo</em> Lopes de Babo , deixaram os seguintes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://geracaobenfica.blogspot.com/2018/10/exclusivo-portugal-um-estado-de.html",
            "snippet": " o que fez com <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, Jo&atilde;o Cancelo, Gon&ccedil;alo Guedes, Renato Sanchez, N&eacute;lson Semedo, e que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> facto extraordin&aacute;ria. O Benfica vendeu: - Ivan Cavaleiro 15 M - H&eacute;lder Costa 15 M - <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> 15<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da <em>Silva</em> &nbsp;&#9679;&nbsp; Por: Shadows &nbsp;&#9679;&nbsp; ' 09:38 + 64 coment&aacute;rios &nbsp;&#9679;&nbsp; PORTUGAL - UM ESTADO DE DIREITO Sem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "almanaque silva | hist\u00f3rias da ilustra\u00e7\u00e3o portuguesa",
            "originalURL": "https://almanaquesilva.wordpress.com/",
            "snippet": "almanaque <em>silva</em> | hist&oacute;rias da ilustra&ccedil;&atilde;o portuguesa almanaque <em>silva</em> hist&oacute;rias da ilustra&ccedil;&atilde;o portuguesa Frontpage Return home Browse By topic Subscrever RSS feed A. Quaresma Ab&iacute;lio de Mattos e <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cunhal &Aacute;lvaro Duarte de Almeida Baganha BB Bedeteca de Lisboa <em>Bernardo</em> Carvalho <em>Bernardo</em> Marques Bi&oacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlia de Benedito C\u00e2ndido da Silva",
            "originalURL": "http://familiadebenedito.blogspot.com/",
            "snippet": "Fam&iacute;lia de Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em> Fam&iacute;lia de Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em> Seja bem vindo Uma homenagem &agrave; Raphaela Magalh&atilde;es Pesquisar este blog Visualiza&ccedil;&otilde;es Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em> , um primo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> e Sandoval - Um Mil&ecirc;nio Rangel e Sandoval - Um Mil&ecirc;nio H&aacute; 7 anos Ignez Maria Michelina da <em>Silva</em> H&aacute; 7<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espectadores",
            "originalURL": "http://espectadores.blogspot.com/",
            "snippet": " presentes e participaram no debate que se seguiu! Publicada por <em>Bernardo</em> Motta &agrave;s 09:31 Sem coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>%20Metaphysician%20(Jaki).pdf Publicada por <em>Bernardo</em> Motta &agrave;s 20:29 6 coment&aacute;rios: Hiperliga&ccedil;&otilde;es para esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> est&aacute; a &quot;assinatura&quot; de Deus? Porque &eacute; que Deus deixou o Universo ao acaso? Publicada por <em>Bernardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlia de Benedito C\u00e2ndido da Silva: A Fam\u00edlia de Benedito C\u00e2ndido da Silva",
            "originalURL": "http://familiadebenedito.blogspot.com/2009/06/familia-de-benedito.html",
            "snippet": "Fam&iacute;lia de Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em>: A Fam&iacute;lia de Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em> Fam&iacute;lia de Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em> Seja bem vindo Uma homenagem &agrave; Raphaela Magalh&atilde;es Pesquisar este blog Visualiza&ccedil;&otilde;es Benedito C&acirc;ndido da <em>Silva</em> , um primo especial Igreja Matriz de Guaran&eacute;sia , MG Vista de Muzambinho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "almanaque silva | hist\u00f3rias da ilustra\u00e7\u00e3o portuguesa",
            "originalURL": "https://almanaquesilva.wordpress.com/",
            "snippet": "almanaque <em>silva</em> | hist&oacute;rias da ilustra&ccedil;&atilde;o portuguesa almanaque <em>silva</em> hist&oacute;rias da ilustra&ccedil;&atilde;o portuguesa Frontpage Return home Browse By topic Subscrever RSS feed A. Quaresma Ab&iacute;lio de Mattos e <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> mesa &Aacute;lvaro Cunhal &Aacute;lvaro Duarte de Almeida Baganha BB Bedeteca de Lisboa <em>Bernardo</em> Carvalho <em>Bernardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "An\u00edbal Cavaco Silva \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre",
            "originalURL": "https://pt.wikipedia.org/wiki/An%C3%ADbal_Cavaco_Silva",
            "snippet": "An&iacute;bal Cavaco <em>Silva</em> &#8211; Wikip&eacute;dia, a enciclop&eacute;dia livre An&iacute;bal Cavaco <em>Silva</em> Origem: Wikip&eacute;dia, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cavaco <em>Silva</em> GColTE &#8226; GCC &#8226; GColL Cavaco <em>Silva</em> em 2014. 19.&ordm; Presidente de Portugal Per&iacute;odo 9 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dados pessoais Nome completo An&iacute;bal Ant&oacute;nio Cavaco <em>Silva</em> Nascimento 15 de julho de 1939 &nbsp;(78&nbsp;anos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "TVMais | 'Love on Top', \u00c9rica Silva em agress\u00e3o a Bernardo Gir\u00e3o",
            "originalURL": "http://tvmais.sapo.pt/televisao/2017-04-20-Love-on-Top-Erica-Silva-em-agressao-a-Bernardo-Girao",
            "snippet": "TVMais | 'Love on Top', &Eacute;rica <em>Silva</em> em agress&atilde;o a <em>Bernardo</em> Gir&atilde;o tvmais em parceria com a Activa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Silva</em> em agress&atilde;o a <em>Bernardo</em> Gir&atilde;o Tudo ter&aacute; acontecido depois de o rapaz ter terminado o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-chave &Eacute;rica <em>Silva</em> <em>Bernardo</em> Gir&atilde;o Relacionados Televis&atilde;o 'Love on Top'. &Eacute;rica em l&aacute;grimas pelo sofrimento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espectadores",
            "originalURL": "http://espectadores.blogspot.com/",
            "snippet": " presentes e participaram no debate que se seguiu! Publicada por <em>Bernardo</em> Motta &agrave;s 09:31 Sem coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>%20Metaphysician%20(Jaki).pdf Publicada por <em>Bernardo</em> Motta &agrave;s 20:29 6 coment&aacute;rios: Hiperliga&ccedil;&otilde;es para esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> est&aacute; a &quot;assinatura&quot; de Deus? Porque &eacute; que Deus deixou o Universo ao acaso? Publicada por <em>Bernardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pedra Silva Arquitectos",
            "originalURL": "http://www.pedrasilva.com/",
            "snippet": "Pedra <em>Silva</em> Arquitectos Pedra <em>Silva</em> Arquitectos Home Works About Team Awards Publications Contacts<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Full list of selected works Pedra <em>Silva</em> Arquitectos Architecture is about solving problems while<span class=\"ellipsis\"> ... </span> best possible way to the purpose for which they were built. Lu&Atilde;&shy;s Pedra <em>Silva</em> Head Architect Irene<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tudo Sobre Lula [Luiz In\u00e1cio Lula da Silva] - Estadao.com.br",
            "originalURL": "http://tudo-sobre.estadao.com.br/lula-luiz-inacio-lula-da-silva",
            "snippet": "Tudo Sobre Lula [Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em>] - Estadao.com.br Assine o Estad&atilde;o Assine o Estad&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> [Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em>] TUDO SOBRE: Lula [Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em>] Pol&iacute;tica &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; twitter google<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Marina <em>Silva</em> lan&ccedil;a novamente pr&eacute;-candidatura &agrave; Presid&ecirc;ncia da Rep&uacute;blica Pr&eacute;-candidata da Rede<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bibliotec\u00e1rio de Babel \u2013 Sobre livros e literatura, autores e editoras. Por Jos\u00e9 M\u00e1rio Silva.",
            "originalURL": "http://bibliotecariodebabel.com/",
            "snippet": "Bibliotec&aacute;rio de Babel &#8211; Sobre livros e literatura, autores e editoras. Por Jos&eacute; M&aacute;rio <em>Silva</em>. Bibliotec&aacute;rio de Babel Sobre livros e literatura, autores e editoras. Por Jos&eacute; M&aacute;rio <em>Silva</em>. Entrada Sobre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8217; de Jos&eacute; M&aacute;rio <em>Silva</em> &#8211; Sara Farinha em Sobre o autor Ricardo em Amanh&atilde; na sec&ccedil;&atilde;o de Livros da revista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Centro de Investiga\u00e7\u00e3o & Informa\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Portuguesa",
            "originalURL": "http://mic.pt/noticias?where=8&what=4&lang=pt",
            "snippet": " Obra: Jo&atilde;o Pedro Oliveira . Hydatos , acusm&aacute;tica, 8 canais (2008) &gt;&gt;Mais Informa&ccedil;&otilde;es Igor C. <em>Silva</em> M&uacute;sica de Igor C. <em>Silva</em> em Li&egrave;ge 21 &amp; 22 de Abril Bruxelas, Li&egrave;ge, B&eacute;lgica Programa: Obras de Matilda Sepp&auml;l&auml;, Igor C. <em>Silva</em> ( Frames#87 para clarinete e electr&oacute;nica; 2014) . m&uacute;sica improvisada para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abN\u00e3o sou o substituto do Bernardo, acho que nos completamos\u00bb | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/entrevista/rony-lopes/nao-sou-o-substituto-do-bernardo-acho-que-nos-completamos",
            "snippet": " quando o comparam com <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> e dizem que &eacute; o substituto dele. Concorda? N&atilde;o, n&atilde;o sou o substituto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&laquo;N&atilde;o sou o substituto do <em>Bernardo</em>, acho que nos completamos&raquo; | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> LIGA FANTASY Entrevista Hoje &agrave;s 10:34 A sua revista digital &laquo;N&atilde;o sou o substituto do <em>Bernardo</em>, acho<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester City vence Watford, de Marco Silva, e consolida lideran\u00e7a em Inglaterra \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2018/01/02/manchester-city-vence-watford-de-marco-silva-e-consolida-lideranca-em-inglaterra/amp/",
            "snippet": " Kabasele &#8216;emendar&#8217; para a pr&oacute;pria baliza um passe do belga De Bruyne. O City, que teve <em>Bernardo</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>Manchester City vence Watford, de Marco <em>Silva</em>, e consolida lideran&ccedil;a em Inglaterra &#8211; Observador<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ajuda &copy;2018 Observador Futebol Manchester City vence Watford, de Marco <em>Silva</em>, e consolida lideran&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA BRASIL - Thiago Silva atira-se a Antero Henrique (Paris Saint-Germain)",
            "originalURL": "https://www.abolabrasil.com/Nnh/Noticias/Ver/750448",
            "snippet": " PARECEU RECORDAR O 5-0 PELO FC PORTO (V&Iacute;DEO) <em>BERNARDO</em> <em>SILVA</em> REDUZ DESVANTAGEM DO MANCHESTER CITY (V&Iacute;DEO) LIGA DOS CAMPE&Otilde;ES 19-09-2018 21:35 <em>BERNARDO</em> <em>SILVA</em> REDUZ DESVANTAGEM DO MANCHESTER CITY (V&Iacute;DEO) LIGA DOS CAMPE&Otilde;ES 19-09-2018 21:35 LIGA DOS CAMPE&Otilde;ES 19-09-2018 21:35 <em>BERNARDO</em> <em>SILVA</em> REDUZ DESVANTAGEM DO<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva 'vinga-se' dos italianos e d\u00e1 vit\u00f3ria a Portugal na estreia na Liga das Na\u00e7\u00f5es - Sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/selecao/artigos/andre-silva-vinga-se-dos-italianos-e-da-vitoria-a-portugal-na-estreia-na-liga-das-nacoes",
            "snippet": " em demasia o agora jogador da Juventus. E sem CR7, &eacute; <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> o jogador mais procurado, aquele<span class=\"ellipsis\"> ... </span> um, tal como j&aacute; tinha feito contra a Cro&aacute;cia), <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, o 'Maestro' e Andr&eacute; <em>Silva</em>. Mancini<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Andr&eacute; <em>Silva</em> 'vinga-se' dos italianos e d&aacute; vit&oacute;ria a Portugal na estreia na Liga das Na&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bibliotec\u00e1rio de Babel \u2013 Sobre livros e literatura, autores e editoras. Por Jos\u00e9 M\u00e1rio Silva.",
            "originalURL": "http://bibliotecariodebabel.com/",
            "snippet": "Bibliotec&aacute;rio de Babel &#8211; Sobre livros e literatura, autores e editoras. Por Jos&eacute; M&aacute;rio <em>Silva</em>. Bibliotec&aacute;rio de Babel Sobre livros e literatura, autores e editoras. Por Jos&eacute; M&aacute;rio <em>Silva</em>. Entrada Sobre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8217; de Jos&eacute; M&aacute;rio <em>Silva</em> &#8211; Sara Farinha em Sobre o autor Ricardo em Amanh&atilde; na sec&ccedil;&atilde;o de Livros da revista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Golo mais r\u00e1pido da Premier League cimenta lideran\u00e7a do City e ajuda a derrotar Marco Silva - Renasc",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/102020/golo-mais-rapido-da-premier-league-cimenta-lideranca-do-city-e-ajuda-a-derrotar-marco-silva",
            "snippet": " <em>Silva</em>, somaram a segunda derrota consecutiva. Com Ederson Moraes na baliza e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> a ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Golo mais r&aacute;pido da Premier League cimenta lideran&ccedil;a do City e ajuda a derrotar Marco <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> lideran&ccedil;a do City e ajuda a derrotar Marco <em>Silva</em> 02 jan, 2018 - 21:52 Jogo da jornada 22 da Premier League<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ant\u00f3nio Rebelo da Silva",
            "originalURL": "http://antoniorebelodasilva.blogspot.com/",
            "snippet": "Ant&oacute;nio Rebelo da <em>Silva</em> skip to main | skip to sidebar Ant&oacute;nio Rebelo da <em>Silva</em> Mem&oacute;rias de um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Ant&oacute;nio Rebelo da <em>Silva</em> -&nbsp; &nbsp;outro a que chamei A Fant&aacute;stica Livraria e que est&aacute; aqui .&nbsp; Havia l&oacute;gica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> casa, o Natal. Enriquecido com desenhos de <em>Bernardo</em> Marques, O Natal do Clandestino traz na capa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tudo Sobre Lula [Luiz In\u00e1cio Lula da Silva] - Estadao.com.br",
            "originalURL": "http://tudo-sobre.estadao.com.br/lula-luiz-inacio-lula-da-silva",
            "snippet": "Tudo Sobre Lula [Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em>] - Estadao.com.br Assine o Estad&atilde;o Assine o Estad&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> [Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em>] TUDO SOBRE: Lula [Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em>] Pol&iacute;tica &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; twitter google<span class=\"ellipsis\"> ... </span> social por votos de Lula Pr&eacute;-candidatos como Ciro Gomes, Marina <em>Silva</em> e Guilherme Boulos buscam<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Centro de Investiga\u00e7\u00e3o & Informa\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Portuguesa",
            "originalURL": "http://mic.pt/noticias?where=8&what=4&lang=pt",
            "snippet": " . Alexander Khubeev . Somnambulicq . Igor C. <em>Silva</em> . NUMB * estreia absoluta ** estreia portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Programa: Lembran&ccedil;as e Elegias . Fernando Lopes-Gra&ccedil;a . Sete Lembran&ccedil;as para Vieira da <em>Silva</em> , LG 82<span class=\"ellipsis\"> ... </span> . Serguei Prokofiev . Quinteto, Op. 39 Sally Dean . obo&eacute; Nuno <em>Silva</em> . clarinete Diana Tzonkova . violino<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Shakhtar Donetsk vs. Manchester City - Football Match Summary - October 23, 2018 - ESPN",
            "originalURL": "http://kwese.espn.com/football/match?gameId=526473",
            "snippet": " Conversation <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> gets double nutmegged - Via Man City <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> gets double nutmegged - Via<span class=\"ellipsis\"> ... </span> clash. <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> gets double nutmegged - Via Man City <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> was embarrassed in training<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Midfielder Matches: 2 Goals: 1 31 Ismaily Defender Matches: 2 Goals: 1 Manchester City MNC 20 <em>Bernardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester United vs. Juventus - Football Match Summary - October 23, 2018 - ESPN",
            "originalURL": "http://kwese.espn.com/football/match?gameId=526471",
            "snippet": " could be without Paco Alcacer for their Champions League clash. <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> gets double nutmegged - Via Man City <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> was embarrassed in training as he was nutmegged twice ahead of Man City's<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}