{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=R%C3%BAben+Neves&from=20180101000000&to=20181231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 258456,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20180101000000",
        "to": "20181231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "R\u00faben Neves",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Campe\u00f5es F.C.Porto: FC Porto 2-0 Mar\u00edtimo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist\u00f3ri",
            "originalURL": "http://campeoesfcporto.blogspot.com/2014/08/fc-porto-2-0-maritimo-foi-uma-estreia.html",
            "snippet": " hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! s&aacute;bado, 16 de agosto de 2014 FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo (<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 12' e Jackson 94<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, numa partida em que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi o grande protagonista. O m&eacute;dio portugu&ecirc;s fez hist&oacute;ria ao se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/tag/ruben-neves",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> - SAPO 24 In&iacute;cio Atualidade Economia Desporto Vida Tecnologia Local Opini&atilde;o Jornais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisa Defini&ccedil;&otilde;es Cheg&aacute;mos L&aacute;, Cambada Entrevistas SAPO24 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> MadreMedia &middot; Desporto &middot; 24 ago<span class=\"ellipsis\"> ... </span> obst&aacute;culo da eq MadreMedia / Lusa &middot; Desporto &middot; 18 abr 2018 12:30 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> no onze do ano do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves Arquivos - Blog | bet.pt",
            "originalURL": "http://blog.bet.pt/tag/ruben-neves/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Arquivos - Blog | bet.pt Blog | bet.pt Futebol Mundial 2018 Outros Desportos Social Em destaque 5 jogadores que disseram N&Atilde;O ao Real Madrid! by bet.pt Posted on 26/07/2018 26/07/2018 295<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Posts by tag <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 1 post View Post 292 2 min Futebol Hotel Wolverhampton com sotaque portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Que gola\u00e7o, R\u00faben Neves!",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desporto/interior/amp/que-golaco-ruben-neves-9253295.html",
            "snippet": "Que gola&ccedil;o, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! Portugal Desporto Mundo Opini&atilde;o Dinheiro Sociedade Artes Pessoas Media Fotogalerias V&iacute;deos Evas&otilde;es Dinheiro Vivo Not&iacute;cias Magazine Desporto Que gola&ccedil;o, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! 12&nbsp;DE<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Wolverhampton. Antes do remate certeiro de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, outro portugu&ecirc;s, Diogo Jota, j&aacute; tinha marcado pela<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves entre Pirlo e Zidane",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/ruben-neves-entre-pirlo-e-zidane-9256577.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> entre Pirlo e Zidane Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugueses <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> entre Pirlo e Zidane <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> entre Pirlo e Zidane Partilhar no Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, selou a vit&oacute;ria por 2-0 do Wolverhampton Passada a fase de estupefa&ccedil;&atilde;o, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> j&aacute; &eacute; uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves. \"Vamos a It\u00e1lia para ganhar\"",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/633999/r-ben-neves-vamos-a-italia-para-ganhar?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; 13/11/18 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo Desporto Surf<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espect&aacute;culos Livros Cinema lifestyle Tecnologia Opini&atilde;o OE 2019 Pesquisar &nbsp; &nbsp; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; AFP Bruno Ven&acirc;ncio 13/11/2018 17:22 7<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves. \"Vamos a It\u00e1lia para ganhar\"",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/633999/r-ben-neves-vamos-a-italia-para-ganhar?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; 14/11/18 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo Desporto Surf<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espect&aacute;culos Livros Cinema lifestyle Tecnologia Opini&atilde;o OE 2019 Pesquisar &nbsp; &nbsp; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; AFP Bruno Ven&acirc;ncio 13/11/2018 17:22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \u00abMerec\u00edamos mais\u00bb | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/inglaterra/ruben-neves-mereciamos-mais",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Merec&iacute;amos mais&raquo; | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span> JOGOS AO VIVO Resultados e classifica&ccedil;&otilde;es MUNDIAL 2018 Internacional 11 ago, 19:37 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> temos de trabalhar mais.&raquo; Continuar a ler TAGS: Internacional &nbsp;&nbsp; Inglaterra &nbsp;&nbsp; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto - Fabiano e R\u00faben Neves renovam contratos",
            "originalURL": "http://www.fcporto.pt/pt/noticias/Pages/Fabiano-e-Ruben-Neves-renovam-contratos.aspx",
            "snippet": "FC Porto - Fabiano e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> renovam contratos You may be trying to access this site from a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Eventos Licenciamento Parcerias S&oacute;cios Fotos V&iacute;deos 17-10-2014 Fabiano e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> renovam contratos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fabiano , de 26 anos, e o m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> , de 17 anos, renovaram esta sexta-feira os seus contratos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O INDEFECT\u00cdVEL: O efeito domin\u00f3 de R\u00faben Neves",
            "originalURL": "http://oindefectivel.blogspot.com/2018/10/o-efeito-domino-de-ruben-neves.html",
            "snippet": "O INDEFECT&Iacute;VEL: O efeito domin&oacute; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> O INDEFECT&Iacute;VEL Pelo Benfica! Sempre! &Uacute;ltimas indefectiva&ccedil;&otilde;es sexta-feira, 19 de outubro de 2018 O efeito domin&oacute; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &quot; O impacto crescente do m&eacute;dio do Wolverhampton na Selec&ccedil;&atilde;o Nacional <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> integra uma linhagem de jogadores que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jos\u00e9 Mourinho atento a R\u00faben Neves - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/106957/jose-mourinho-atento-a-ruben-neves",
            "snippet": "Jos&eacute; Mourinho atento a <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ghouta A+ / A- Inglaterra Jos&eacute; Mourinho atento a <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 01 mar, 2018 - 10:04 Imprensa revela<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do treinador do United. A+ / A- <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; uma das figuras do Championship Foto: Wolves <em>R&uacute;ben</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves vai ser pai pela segunda vez",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/pessoas/in/interior/ruben-neves-vai-ser-pai-pela-segunda-vez-9989377.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vai ser pai pela segunda vez Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es ePaper Newsletter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter WhatsApp Pessoas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vai ser pai pela segunda vez Jo&atilde;o Manuel Farinha Hoje&nbsp;&agrave;s&nbsp;10:08 Facebook Twitter Comentar T&oacute;picos Pessoas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vai ser pai pela segunda vez Comentar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves vai ser pai pela segunda vez",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/pessoas/in/interior/ruben-neves-vai-ser-pai-pela-segunda-vez-9989377.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vai ser pai pela segunda vez Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es ePaper Newsletter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter WhatsApp O Jogo ao Vivo Esc&oacute;cia 0 2 Portugal Pessoas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vai ser pai pela<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vai ser pai pela segunda vez Comentar Facebook Twitter WhatsApp Jo&atilde;o Manuel Farinha 12<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00e1rio Rui e R\u00faben Neves dispensados da sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/interior/mario-rui-e-ruben-neves-dispensados-da-selecao-10196209.html",
            "snippet": "M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados da sele&ccedil;&atilde;o Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu Pesquisar Cidades Poder Pa&iacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados da sele&ccedil;&atilde;o Os dois jogadores v&atilde;o cumprir castigo no jogo de ter&ccedil;a-feira com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> est&aacute; a cometer erros&quot; O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e o defesa M&aacute;rio Rui foram dispensados por Fernando<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00ab4x4x3\u00bb: o efeito domin\u00f3 de R\u00faben Neves | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/opiniao/wolverhampton/4x4x3-o-efeito-domino-de-ruben-neves",
            "snippet": "&laquo;4x4x3&raquo;: o efeito domin&oacute; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &laquo;4x4x3&raquo;: o efeito domin&oacute; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> O impacto crescente do m&eacute;dio do Wolverhampton na Sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jornalista Nuno Travassos.&nbsp; Siga-o no&nbsp;Twitter . <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> integra uma linhagem de jogadores que combate<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves soma mais um concorrente de 'peso'",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1123194/ruben-neves-soma-mais-um-concorrente-de-peso",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> soma mais um concorrente de 'peso' 15&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Prote&ccedil;&atilde;o Civil H&aacute; 7 Horas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> os dois jogadores a cumprimentarem-se. &copy; VSports Partilhe este v&iacute;deo <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> soma mais um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mostra-se maravilhado com a sua performance. O t&eacute;cnico espanhol acredita que <em>R&uacute;ben</em>&nbsp;<em>Neves</em> poderia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00e1rio Rui e R\u00faben Neves dispensados da Sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/selecao/noticias/interior/mario-rui-e-ruben-neves-dispensados-da-selecao-10195962.html",
            "snippet": "M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados da Sele&ccedil;&atilde;o Destaques I Liga II Liga Sub 23 Camp. Portugal (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Sele&ccedil;&atilde;o M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados da Sele&ccedil;&atilde;o M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: o que nos diz a hist&oacute;ria entre estas duas sele&ccedil;&otilde;es J&aacute; em solo portugu&ecirc;s, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e M&aacute;rio Rui<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Busca Tretas - R\u00faben Neves. \"Vamos a It\u00e1lia para ganhar\"",
            "originalURL": "https://busca.tretas.org/artigo/7566131/markdown/",
            "snippet": "Busca Tretas - <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; In&iacute;cio | Hoje | Mais &#9660; Acerca | RSS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> html (Geral) Busca.tretas.org Formata&ccedil;&atilde;o para artigo em Markdown [<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> menos, a garantia deixada esta ter&ccedil;a-feira por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, no primeiro contacto com os jornalistas ap&oacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ex-portista R\u00faben Neves foi pai de uma menina - Nacional - FLASH!",
            "originalURL": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/detalhe/o-jogador-ruben-neves-foi-pai-de-uma-menina",
            "snippet": "Ex-portista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi pai de uma menina - Nacional - FLASH! Menu Login In&iacute;cio Atualidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> oscila&ccedil;&otilde;es de peso de Kirstie Alley Not&iacute;cia Paternidade Ex-portista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi pai de uma menina O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> primeira vez. Por In&ecirc;s Santos | 08 de agosto de 2017 &agrave;s 12:27 104 ... ... <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi pai recentemente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ex-portista R\u00faben Neves foi pai de uma menina - Nacional - Flash!",
            "originalURL": "https://www.flash.pt/atualidade/nacional/amp/o-jogador-ruben-neves-foi-pai-de-uma-menina",
            "snippet": "Ex-portista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi pai de uma menina - Nacional - Flash! In&iacute;cio Atualidade Nacional Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi pai de uma menina O antigo jogador do FC Porto, neste momento a jogar pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> rec&eacute;m-nascida O casal, juntos h&aacute; tr&ecirc;s anos, n&atilde;o podia estar mais feliz Ex-portista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi pai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Busca Tretas - R\u00faben Neves. \"Vamos a It\u00e1lia para ganhar\"",
            "originalURL": "https://busca.tretas.org/artigo/7566131/",
            "snippet": "Busca Tretas - <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; In&iacute;cio | Hoje | Mais &#9660; Acerca | RSS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> artigo para markdown (Reddit) Busca.tretas.org <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. &quot;Vamos a It&aacute;lia para ganhar&quot; Fonte : I<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de vencer a partida. Essa foi, pelo menos, a garantia deixada esta ter&ccedil;a-feira por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: ao servi\u00e7o de J\u00fcrgen Klopp | VAVEL.com",
            "originalURL": "https://www.vavel.com/pt/futebol-portugues/2018/04/20/906242-ruben-neves-ao-servico-de-jurgen-klopp.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: ao servi&ccedil;o de J&uuml;rgen Klopp | VAVEL.com Portugal Brasil English USA Espanha ARG MX IT<span class=\"ellipsis\"> ... </span> permitem a caminhada para a carreira promissora do jogador. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> ter&aacute; grande probabilidade de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> O nome &eacute; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> , e j&aacute; corre de boca em boca em Inglaterra. Aquando a chegada ao Wolverhampton<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto - Reyes, Quintero e R\u00faben Neves voltam aos convocados",
            "originalURL": "http://www.fcporto.pt/pt/noticias/Pages/Treino-e-convocados-FC-Porto-Estoril-2014-2015.aspx",
            "snippet": "FC Porto - Reyes, Quintero e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> voltam aos convocados You may be trying to access this<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hospitalidade Eventos Licenciamento Parcerias S&oacute;cios Fotos V&iacute;deos 05-04-2015 Reyes, Quintero e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> defesa Reyes e os m&eacute;dios Quintero e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> regressam aos convocados do FC Porto para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \u00abFizemos um bom jogo\u00bb - Liga das Na\u00e7\u00f5es - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/liga-das-nacoes/detalhe/ruben-neves-fizemos-um-bom-jogo",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Fizemos um bom jogo&raquo; - Liga das Na&ccedil;&otilde;es - Jornal Record Menu Record Login/Registo TV<span class=\"ellipsis\"> ... </span> p&acirc;nico&raquo; Liga das Na&ccedil;&otilde;es Enviar o artigo: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Fizemos um bom jogo&raquo; O meu email O meu nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span> gratuito . 11 outubro 2018 - 22:13 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Fizemos um bom jogo&raquo; Feliz com os tr&ecirc;s pontos na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | R\u00faben Neves diz que quer regressar ao FC Porto \u201cpara ser campe\u00e3o\u201d",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/grandefutebol/ruben-neves-diz-que-quer-regressar-ao-fc-porto-para-ser-campeao",
            "snippet": "Bancada | <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que quer regressar ao FC Porto &#8220;para ser campe&atilde;o&#8221; In&iacute;cio Portugal Grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/EPA Grande Futebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que quer regressar ao FC Porto &#8220;para ser campe&atilde;o&#8221; Reda&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> raz&otilde;es profissionais <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> tem encantado os adeptos ap&oacute;s um arranque prometedor ao servi&ccedil;o do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \u00abFizemos um bom jogo\u00bb - Liga das Na\u00e7\u00f5es - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/internacional/competicoes-de-selecoes/liga-das-nacoes/amp/ruben-neves-fizemos-um-bom-jogo",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Fizemos um bom jogo&raquo; - Liga das Na&ccedil;&otilde;es - Jornal Record Pesquisa Record Premium Capas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nutri&ccedil;&atilde;o Liga Allianz Running Record Aposta na Desportiva C_Studio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Fizemos um bom jogo&raquo; Feliz com os tr&ecirc;s pontos na Pol&oacute;nia &#8226; Foto: Reuters PUB <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> abordou a vit&oacute;ria desta quinta-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \"Estou preparado quando sou chamado\" - Liga das Na\u00e7\u00f5es - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-das-nacoes/artigos/ruben-neves-estou-preparado-quando-sou-chamado",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Estou preparado quando sou chamado&quot; - Liga das Na&ccedil;&otilde;es - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 'e-toupeira' Especial Mundial 2018 Jogo Perigoso Cartoon Em direto <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Estou preparado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Robert Lewandowski e Ruben <em>Neves</em> (C) disputam a bola Janek SKARZYNSKI / AFP Declara&ccedil;&otilde;es de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester City observa R\u00faben Neves, o 'Pirlo portugu\u00eas' do Wolverhampton",
            "originalURL": "http://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/4677284/manchester-city-observa-ruben-neves-o-pirlo-portugues-do-wolverhampton",
            "snippet": "Manchester City observa <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, o 'Pirlo portugu&ecirc;s' do Wolverhampton &lt; &gt; Menu ESPN Resultados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Manchester City observa <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, o 'Pirlo portugu&ecirc;s' do Wolverhampton Facebook Twitter Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> entrou na lista de refor&ccedil;os dos Citizens para a pr&oacute;xima janela de transfer&ecirc;ncias e os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00e1rio Rui e R\u00faben Neves dispensados da sele\u00e7\u00e3o - Desporto - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/mario-rui-e-ruben-neves-dispensados-da-selecao?utm_source=amp&utm_campaign=amp&utm_medium=web&utm_content=/desporto/artigos/mario-rui-e-ruben-neves-dispensados-da-selecao",
            "snippet": "M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados da sele&ccedil;&atilde;o - Desporto - SAPO 24 In&iacute;cio Atualidade Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> igualdade M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> dispensados da sele&ccedil;&atilde;o 18 nov 2018 15:20 MadreMedia / Lusa Desporto <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> M&aacute;rio Rui coment&aacute;rios Partilhar Partilhar Partilhar MadreMedia / Lusa &middot; Desporto &middot; 15<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester City observa R\u00faben Neves, o 'Pirlo portugu\u00eas' do Wolverhampton",
            "originalURL": "http://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/4677284/manchester-city-observa-ruben-neves-o-pirlo-portugues-do-wolverhampton",
            "snippet": "Manchester City observa <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, o 'Pirlo portugu&ecirc;s' do Wolverhampton &lt; &gt; Menu ESPN Resultados<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8221; 3h Gazeta Press Manchester City observa <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, o 'Pirlo portugu&ecirc;s' do Wolverhampton Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o jornal The Sun, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> entrou na lista de refor&ccedil;os dos Citizens para a pr&oacute;xima janela de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \u00abN\u00e3o foi preciso convencer Rui Patr\u00edcio\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/ruben-neves-nao-foi-preciso-convencer-rui-patricio",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;N&atilde;o foi preciso convencer Rui Patr&iacute;cio&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website<span class=\"ellipsis\"> ... </span> cabeluda como Chanco Investiga&ccedil;&atilde;o: o assalto &agrave; Portugal Telecom &Uacute;ltima Hora <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;N&atilde;o foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>). Dois elementos dos quais <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> espera muito. &quot;Claro que s&atilde;o importantes, s&atilde;o jogadores<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \u00abN\u00e3o foi preciso convencer Rui Patr\u00edcio\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/ruben-neves-nao-foi-preciso-convencer-rui-patricio",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;N&atilde;o foi preciso convencer Rui Patr&iacute;cio&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website<span class=\"ellipsis\"> ... </span> em Santar&eacute;m Quem s&atilde;o os melhores fot&oacute;grafos de c&atilde;es de 2018? &Uacute;ltima Hora <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;N&atilde;o foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span> elementos dos quais <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> espera muito. &quot;Claro que s&atilde;o importantes, s&atilde;o jogadores internacionais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Championship: R\u00faben Neves nomeado para jogador do ano | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/internacional/inglaterra/championship-ruben-neves-nomeado-para-jogador-do-ano",
            "snippet": "Championship: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> nomeado para jogador do ano | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> FANTASY Internacional H&aacute; 49 min Championship: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> nomeado para jogador do ano Portugu&ecirc;s integra<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ideal da competi&ccedil;&atilde;o Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol O portugu&ecirc;s <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> est&aacute; nomeado para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \"Control\u00e1mos muito bem o jogo\" - Liga das Na\u00e7\u00f5es - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-das-nacoes/artigos/ruben-neves-controlamos-muito-bem-o-jogo",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Control&aacute;mos muito bem o jogo&quot; - Liga das Na&ccedil;&otilde;es - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional I<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mundial 2018 Jogo Perigoso Cartoon <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Control&aacute;mos muito bem o jogo&quot; 10 set 2018 22:23 Sportinforma Liga das Na&ccedil;&otilde;es portugal italia <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Portugal-It&aacute;lia coment&aacute;rios Partilhar Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | R\u00faben Neves pode rumar ao Wolves e render 20 milh\u00f5es ao FC Porto",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/rumores/ruben-neves-pode-rumar-ao-wolves-e-render-20-milhoes-ao-fc-porto",
            "snippet": "Bancada | <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> pode rumar ao Wolves e render 20 milh&otilde;es ao FC Porto In&iacute;cio Portugal Grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/LUSA Rumores <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> pode rumar ao Wolves e render 20 milh&otilde;es ao FC Porto Reda&ccedil;&atilde;o Bancada 2017-07<span class=\"ellipsis\"> ... </span> financeiro com a UEFA <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> poder&aacute; estar de sa&iacute;da do FC Porto. De acordo com a edi&ccedil;&atilde;o deste s&aacute;bado do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias ao Minuto - \"R\u00faben Neves \u00e9 muito semelhante com Gerrard\"",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/n/999982/?&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer&utm_content=desporto",
            "snippet": "Not&iacute;cias ao Minuto - &quot;<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; muito semelhante com Gerrard&quot; 14&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Porto H&aacute; 14<span class=\"ellipsis\"> ... </span> DIAS Edi&ccedil;&atilde;o PORTUGAL BRASIL &quot;<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; muito semelhante com Gerrard&quot; O capit&atilde;o de equipa do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jogador revelou que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> o faz lembrar&#8230; a lenda do futebol brit&acirc;nico, Steven Gerrard. &quot;<em>R&uacute;ben</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves est\u00e1 no onze do ano do Championship | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/186963-ruben-neves-esta-no-onze-do-ano-do-championship/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> est&aacute; no onze do ano do Championship | Futebol 365 Caro visitante, Repar&aacute;mos que tem um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Internacional <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> est&aacute; no onze do ano do Championship por Henrique Linhares, publicado a 03-04-2018 &agrave;s 18:12 Championship Wolves <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> O m&eacute;dio portugu&ecirc;s do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto X CD Tondela - FC Porto, Golo, R\u00faben Neves, 54m, 2-0",
            "originalURL": "http://www.vsports.pt/vod/35233/m/262992/vsports/3ac813ce7a00f269cc57141fb55099a6",
            "snippet": "FC Porto X CD Tondela - FC Porto, Golo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, 54m, 2-0 FC Porto X CD Tondela - FC Porto, Golo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, 54m, 2-0 V&Iacute;DEOS CLASSIFICA&Ccedil;&Otilde;ES CALEND&Aacute;RIOS AO MINUTO Sexta, 17 de Fevereiro de 2017<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Golos Andr&eacute; Silva 43' <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 54' Soares 63' Diogo Jota 92' Ao Minuto 1 In&iacute;cio de Jogo 2 Kak&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto X CD Tondela - FC Porto, Golo, R\u00faben Neves, 54m, 2-0",
            "originalURL": "http://www.vsports.pt/embd/35233/m/262992/vsports/3ac813ce7a00f269cc57141fb55099a6?autostart=false",
            "snippet": "FC Porto X CD Tondela - FC Porto, Golo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, 54m, 2-0 To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video 0:45<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Gola\u00e7o de R\u00faben Neves no terreno do Cardiff (v\u00eddeo) (Inglaterra)",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/724581",
            "snippet": "A BOLA - Gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> no terreno do Cardiff (v&iacute;deo) (Inglaterra) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Loja d'Abola A Bola TV Gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> no terreno do Cardiff (v&iacute;deo) Inglaterra 06-04-2018 21:16 Por Reda&ccedil;&atilde;o Por Reda&ccedil;&atilde;o Na marca&ccedil;&atilde;o irrepreens&iacute;vel de um livre direto, o portugu&ecirc;s <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> deu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves no onze do ano do Championship da associa\u00e7\u00e3o dos jogadores ingleses",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/interior/amp/ruben-neves-no-onze-do-ano-do-championship-da-associacao-dos-jogadores-ingleses-9276950.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> no onze do ano do Championship da associa&ccedil;&atilde;o dos jogadores ingleses Notici&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebolista portugu&ecirc;s <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, do Wolverhampton, do treinador Nuno Esp&iacute;rito Santo, somou hoje nova<span class=\"ellipsis\"> ... </span> as v&iacute;timas dos inc&ecirc;ndios em Portugal e em prepara&ccedil;&atilde;o para o Mundial Russia 2018. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (Tony<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: R\u00faben Neves e M\u00e1rio Rui dispensados do jogo com a Pol\u00f3nia | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/portugal/selecao-nacional/selecao-ruben-neves-e-mario-rui-dispensados-do-jogo-com-a-polonia",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e M&aacute;rio Rui dispensados do jogo com a Pol&oacute;nia | Maisfutebol.iol.pt MENU<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal Ontem &agrave;s 14:29 Sele&ccedil;&atilde;o: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e M&aacute;rio Rui dispensados do jogo com a Pol&oacute;nia Dupla tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pol&oacute;nia dois dos atletas que jogaram em San Siro: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e M&aacute;rio Rui. A dupla ter&aacute; de cumprir um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos d\u00e1 nota 10 a Danilo, R\u00faben Neves e William Carvalho - Desporto - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/desporto/detalhe/fernando-santos-da-nota-10-a-danilo-ruben-neves-e-william-carvalho",
            "snippet": "Fernando Santos d&aacute; nota 10 a Danilo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e William Carvalho - Desporto - Correio da Manh&atilde; A<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Santos d&aacute; nota 10 a Danilo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e William Carvalho Selecionador nacional elogiou o trio do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ele, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e William Carvalho? - mas o m&eacute;dio do FC Porto riu-se e passou a bola a Fernando<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o mais cara na hist\u00f3ria do Wolverhampton",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/desporto/ruben-neves-e-a-contratacao-mais-cara-na-historia-do-wolverhampton-YG1679155",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; a contrata&ccedil;&atilde;o mais cara na hist&oacute;ria do Wolverhampton Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog Assinaturas Edi&ccedil;&atilde;o Impressa Madeira Pa&iacute;s Mundo Desporto 5 sentidos Casos do Dia Boa Vida<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Liveblog Assinaturas Sobre n&oacute;s Publicidade Contactos <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; a contrata&ccedil;&atilde;o mais cara na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o mais cara na hist\u00f3ria do Wolverhampton",
            "originalURL": "http://www.dnoticias.pt/desporto/ruben-neves-e-a-contratacao-mais-cara-na-historia-do-wolverhampton-YG1679155",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; a contrata&ccedil;&atilde;o mais cara na hist&oacute;ria do Wolverhampton Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog Assinaturas Edi&ccedil;&atilde;o Impressa Madeira Pa&iacute;s Mundo Desporto 5 sentidos Casos do Dia Boa Vida<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Liveblog Assinaturas Sobre n&oacute;s Publicidade Contactos <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &eacute; a contrata&ccedil;&atilde;o mais cara na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Livre magistral de R\u00faben Neves sela vit\u00f3ria muito sofrida do Wolves :: zerozero.pt",
            "originalURL": "http://www.zerozero.pt/news.php?id=218339",
            "snippet": "Livre magistral de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> sela vit&oacute;ria muito sofrida do Wolves :: zerozero.pt &nbsp; zerozero.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ainda falhou dois pen&aacute;ltis nos descontos Livre magistral de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> sela vit&oacute;ria muito sofrida do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> League, ficando agora com nove pontos de vantagem sobre os galeses. Com <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Diogo Jota no onze<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Golo do outro mundo de R\u00faben Neves contra o Derby (v\u00eddeo) (Inglaterra)",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/725324",
            "snippet": "A BOLA - Golo do outro mundo de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> contra o Derby (v&iacute;deo) (Inglaterra) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Diamante Loja d'Abola A Bola TV Golo do outro mundo de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> contra o Derby (v&iacute;deo) Inglaterra 11<span class=\"ellipsis\"> ... </span> portugu&ecirc;s <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> apontou um dos golos, num remate absolutamente sensacional de fora da &aacute;rea. Veja o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves\u2019 R\u00faben Neves and Diogo Jota: \u2018Porto has wine, food but here it\u2019s fine\u2019 | Football | The Guard",
            "originalURL": "https://amp.theguardian.com/football/2018/sep/21/ruben-neves-diogo-jota-wolves-porto-cricket-interview",
            "snippet": "Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but here it&#8217;s fine&#8217; | Football | The<span class=\"ellipsis\"> ... </span> }} {{ /secondarySections }} Diogo Jota, left, and <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> outside a Portuguese cafe in<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/Guardian Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but here it&#8217;s fine&#8217; The Wolves pair<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves\u2019 R\u00faben Neves and Diogo Jota: \u2018Porto has wine, food but here it\u2019s fine\u2019 | Football | The Guard",
            "originalURL": "https://amp.theguardian.com/football/2018/sep/21/ruben-neves-diogo-jota-wolves-porto-cricket-interview",
            "snippet": "Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but here it&#8217;s fine&#8217; | Football | The<span class=\"ellipsis\"> ... </span> }} {{ /secondarySections }} Diogo Jota, left, and <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> outside a Portuguese cafe in<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/Guardian Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but here it&#8217;s fine&#8217; The Wolves pair<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves\u2019 R\u00faben Neves and Diogo Jota: \u2018Porto has wine, food but here it\u2019s fine\u2019 | Football | The Guard",
            "originalURL": "https://www.theguardian.com/football/2018/sep/21/ruben-neves-diogo-jota-wolves-porto-cricket-interview",
            "snippet": "Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but here it&#8217;s fine&#8217; | Football | The<span class=\"ellipsis\"> ... </span> More Interview Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but here it&#8217;s fine&#8217; Stuart James Wolverhampton Wanderers Interview Wolves&#8217; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Jota: &#8216;Porto has wine, food but<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}