{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=R%C3%BAben+Dias&from=20180101000000&to=20181231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 432396,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20180101000000",
        "to": "20181231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "R\u00faben Dias",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Spielerprofil 18/19 | Transfermarkt",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.ch/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Spielerprofil 18/19 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (34) Andr&eacute; Almeida (7) S&eacute;bastien Corchia (33<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Facundo Ferreyra (14) Haris Seferovic (30) Nicol&aacute;s Castillo (10) Jonas #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Geb./Alter: 14.05<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Spelersprofiel 18/19 | Transfermarkt",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.nl/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Spelersprofiel 18/19 | Transfermarkt Om deze pagina te kunnen gebruiken a.u.b.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Haris Seferovic (30) Nicol&aacute;s Castillo (10) Jonas #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Geb./leeftijd: 14 mei 1997 (21<span class=\"ellipsis\"> ... </span>,00 mln. &#8364; 1 nov. 2018 Gegevens en feiten Naam in thuisland: <em>R&uacute;ben</em> Santos Gato Alves <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias, o clone imperfeito de Lindel\u00f6f \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c | GoalPoint",
            "originalURL": "https://goalpoint.pt/ruben-dias-clone-imperfeito-de-lindelof_54821",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, o clone imperfeito de Lindel&ouml;f &#55357;&#56424;&#8205;&#55357;&#56620; | GoalPoint Entrar SOBRE N&Oacute;S QUEM SOMOS CONTE&Uacute;DOS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> MYTHBUSTERS PASSATEMPOS LOJA An&aacute;lise Opini&atilde;o SL Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, o clone imperfeito de Lindel&ouml;f &#55357;&#56424;&#8205;&#55357;&#56620; Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &eacute;poca. Falamos de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> . &#65279; Para al&eacute;m das semelhan&ccedil;as f&iacute;sicas entre os dois jogadores &#8211; n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Oyuncu profili 18/19 | Transfermarkt",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.com.tr/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Oyuncu profili 18/19 | Transfermarkt Sayfay&#305; kullanmak i&ccedil;in Javascript'i global<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (34) Andr&eacute; Almeida (7) S&eacute;bastien Corchia (33) Jardel (25) Cristian<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Haris Seferovic (30) Nicol&aacute;s Castillo (10) Jonas #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Do&#287;um tarihi/Ya&#351;: 14 May 1997 (21<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Perfil de jogador 18/19 | Transfermarkt",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.pt/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Perfil de jogador 18/19 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (34) Andr&eacute; Almeida (2) Germ&aacute;n Conti (25) Cristian Lema (7<span class=\"ellipsis\"> ... </span> origem: <em>R&uacute;ben</em> Santos Gato Alves <em>Dias</em> Data de nascimento: 14/05/1997 Local de nascimento: Amadora<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | R\u00faben Dias: \"N\u00e3o conseguimos a reviravolta por acaso\"",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/portugal/ruben-dias-nao-conseguimos-a-reviravolta-por-acaso",
            "snippet": "Bancada | <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;N&atilde;o conseguimos a reviravolta por acaso&quot; In&iacute;cio Portugal Grande Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;N&atilde;o conseguimos a reviravolta por acaso&quot; Reda&ccedil;&atilde;o Bancada 2017-12-29 23:40:00<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fez o 2-2 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> marcou frente ao Vit&oacute;ria de Set&uacute;bal fazendo o 2-2 final, depois de o Benfica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | R\u00faben Dias e a atra\u00e7\u00e3o irreprim\u00edvel pelo abismo",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/portugal/ruben-dias-e-a-atracao-irreprimivel-pelo-abismo",
            "snippet": "Bancada | <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e a atra&ccedil;&atilde;o irreprim&iacute;vel pelo abismo In&iacute;cio Portugal Grande Futebol Match<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e a atra&ccedil;&atilde;o irreprim&iacute;vel pelo abismo Ant&oacute;nio Jos&eacute; Oliveira 2018-10-03 15:00:00 Jovem defesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> n&iacute;vel S&atilde;o expuls&otilde;es atr&aacute;s de expuls&otilde;es. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> tem apenas 21 anos mas revela uma atra&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias n\u00e3o pode distrair-se - Rui Dias - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/opiniao/cronistas/rui-dias/detalhe/ruben-dias-nao-pode-distrair-se.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> n&atilde;o pode distrair-se - Rui <em>Dias</em> - Jornal Record Ter&ccedil;a-feira, 15 de maio de 2018 Todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> p&eacute; Conte&uacute;do Premium Saiba mais Rui <em>Dias</em> Redator e rep&oacute;rter principal Opini&atilde;o Cronistas Editorial Escrevem os Leitores Blogs 17h40 17h40 De p&eacute; para p&eacute; 0 0 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> n&atilde;o pode distrair-se A avalia&ccedil;&atilde;no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Paneira aposta em R\u00faben Dias a titular - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/109341/paneira-aposta-em-ruben-dias-a-titular",
            "snippet": "Paneira aposta em <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> a titular - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> a titular 28 mar, 2018 - 12:45 &#8226; Jo&atilde;o Fonseca O antigo m&eacute;dio e capit&atilde;o das &aacute;guias lembra que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/Lusa <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; a grande d&uacute;vida no Benfica para o confronto deste s&aacute;bado, no Est&aacute;dio da Luz, com o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Esc\u00f3cia-Portugal (equipas): R\u00faben Dias e mais dez",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/selecao/fernando-santos/escocia-portugal-equipas-ruben-dias-e-mais-dez",
            "snippet": "Esc&oacute;cia-Portugal (equipas): <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e mais dez &#9776; 17 17 15 14 13 11 10 10 9 8 7 7 7 7 7 6 5 4<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Hoje &agrave;s 16:09 Esc&oacute;cia-Portugal (equipas): <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e mais dez Fernando Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> menos utilizados, mantendo apenas <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> entre os jogadores que come&ccedil;aram o jogo com a Pol&oacute;nia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias | O mi\u00fado n\u00e3o abre a porta a estranhos \ud83d\udeaa | GoalPoint",
            "originalURL": "https://goalpoint.pt/ruben-dias-o-miudo-nao-abre-a-porta-a-estranhos_55154",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> | O mi&uacute;do n&atilde;o abre a porta a estranhos &#55357;&#57002; | GoalPoint Entrar SOBRE N&Oacute;S QUEM SOMOS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> MYTHBUSTERS PASSATEMPOS LOJA SL Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> | O mi&uacute;do n&atilde;o abre a porta a estranhos &#55357;&#57002; Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, abordado os n&uacute;meros da &eacute;poca de estreia de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> na equipa principal , e a conclus&atilde;o foi que&#8230; a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u2033Cometemos erros que nos sa\u00edram caros\u2033",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/interior/ruben-dias-cometemos-erros-que-nos-sairam-caros-9015628.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &#8243;Cometemos erros que nos sa&iacute;ram caros&#8243; Destaques I Liga II Liga Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie B Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie C Camp. Portugal (1&ordf; Fase<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Cometemos erros que nos sa&iacute;ram caros&quot; <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Cometemos erros que nos sa&iacute;ram caros<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abR\u00faben Dias queria vir, Vieira disse que n\u00e3o\u00bb",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/transferencias/benfica/ruben-dias-queria-vir-vieira-disse-que-nao",
            "snippet": "&laquo;<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> queria vir, Vieira disse que n&atilde;o&raquo; &#9776; 7 7 7 7 6 6 4 4 4 4 3 3 3 3 2 2 1 1 &#9587; In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Transfer&ecirc;ncias &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; H&aacute; 3h e 2min &laquo;<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> queria vir, Vieira disse que n&atilde;o&raquo; &laquo;O Benfica fechou a porta do <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>&raquo; Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol O presidente do Lyon, Jean-Michel Aulas, voltou a falar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \"Cometemos erros que nos sa\u00edram caros\"",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/interior/amp/ruben-dias-cometemos-erros-que-nos-sairam-caros-9015628.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Cometemos erros que nos sa&iacute;ram caros&quot; FUTEBOL MODALIDADES OPINI&Atilde;O CLASSIFICA&Ccedil;&Otilde;ES DIRETOS &Aacute;rea J EXTRA AO MINUTO Ins&oacute;lito MULTIM&Eacute;DIA UTILIDADES LIGA J INICIATIVAS NEWSLETTERS SOBRE O SITE Menu In&iacute;cio MODALIDADES In&iacute;cio Futebol I Liga Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Cometemos erros que nos sa&iacute;ram<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u00abN\u00e3o h\u00e1 jogos f\u00e1ceis\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/ruben-dias-nao-ha-jogos-faceis",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;N&atilde;o h&aacute; jogos f&aacute;ceis&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website armazena cookies no seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Social V&iacute;deo OE2018 Especial Opera&ccedil;&atilde;o Marqu&ecirc;s &Uacute;ltima Hora <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;N&atilde;o h&aacute; jogos f&aacute;ceis&raquo; 11:27 por&nbsp; Record 0 Defesa portugu&ecirc;s na antevis&atilde;o ao duelo com o Ir&atilde;o Por Record <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> admitiu este<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u00abN\u00e3o h\u00e1 jogos f\u00e1ceis\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/ruben-dias-nao-ha-jogos-faceis",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;N&atilde;o h&aacute; jogos f&aacute;ceis&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website armazena cookies no seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Social V&iacute;deo OE2018 Especial Opera&ccedil;&atilde;o Marqu&ecirc;s &Uacute;ltima Hora <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;N&atilde;o h&aacute; jogos f&aacute;ceis&raquo; 23.06.2018 11:27 por&nbsp; Record 0 Defesa portugu&ecirc;s na antevis&atilde;o ao duelo com o Ir&atilde;o Por Record <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias foi operado e \u00e9 baixa no Benfica - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/agora/noticias/2017_2018/11/17/ruben-dias-operado-apendicite-jogador-benfica-futebol",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> foi operado e &eacute; baixa no Benfica - SL Benfica TOP Agora Not&iacute;cias Agenda V&iacute;deos e Imagens<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Produtos PT EN ES In&iacute;cio Agora Not&iacute;cias <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> foi operado e &eacute; baixa na equipa do Benfica 17 de novembro de 2017, 14h08 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> foi operado e &eacute; baixa na equipa do Benfica Futebol Defesa-central<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias marcou no regresso aos relvados - V\u00eddeos - Jornal Record",
            "originalURL": "http://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/ruben-dias-marcou-no-regresso-aos-relvados.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> marcou no regresso aos relvados - V&iacute;deos - Jornal Record Assinatura Digital Saiba mais MENU V&iacute;deos Tudo V&iacute;deos Hora Record Fotogalerias Infografias Gerir Conta Artigos Guardados Subscri&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&nbsp; <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> marcou no regresso aos relvados 0 0 Aos 58' do V. Set&uacute;bal-Benfica, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, de regresso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SIC Not\u00edcias | R\u00faben Dias grato por jogar ao lado de Pepe",
            "originalURL": "https://sicnoticias.sapo.pt//desporto/2018-10-10-Ruben-Dias-grato-por-jogar-ao-lado-de-Pepe",
            "snippet": "SIC Not&iacute;cias | <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> grato por jogar ao lado de Pepe Menu sicnot Loja Facebook Twitter RSS Login Logout Perfil Registo Pesquisar Fechar Desporto <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> grato por jogar ao lado de Pepe <em>R&uacute;ben</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Link: 10.10.2018 18h14 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> diz estar preparado para travar Robert Lewandoski. O avan&ccedil;ado da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias regressa ao onze do Benfica frente ao Belenenses",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/ruben-dias-regressa-ao-onze-do-benfica-frente-ao-belenenses--10096252.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> regressa ao onze do Benfica frente ao Belenenses Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> WhatsApp O Jogo ao Vivo Sporting 20:00 Boavista &Uacute;ltima Hora <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> regressa ao onze do Benfica frente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:34 Facebook Twitter Comentar T&oacute;picos Desporto Benfica Futebol Liga <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> regressa ao onze do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u00abEstamos aqui para a guerra\u00bb | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/benfica/liga-campeoes/ruben-dias-estamos-aqui-para-a-guerra",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;Estamos aqui para a guerra&raquo; | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> rumo &agrave; continuidade das &aacute;guias na Liga dos Campe&otilde;es. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, central dos encarnados, perspetivou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> em frente&raquo;, sublinhou. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> comentou ainda a elevada densidade de jogos das &aacute;guias neste m&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias renova pelo Benfica at\u00e9 2023 - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios",
            "originalURL": "http://www.jornaldenegocios.pt/empresas/desporto/detalhe/ruben-dias-renova-pelo-benfica-ate-2023",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> renova pelo Benfica at&eacute; 2023 - Desporto - Jornal de Neg&oacute;cios assinar Not&iacute;cias no Minuto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Empresas Economia Opini&atilde;o Weekend Direct&oacute;rio de Empresas Empresite Desporto &nbsp;<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> renova pelo Benfica at&eacute; 2023 2 Ler mais tarde Imprimir Desporto <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> renova pelo Benfica at&eacute; 2023 O central<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vit\u00f3ria FC X SL Benfica - SL Benfica, Caso, R\u00faben Dias, 74m",
            "originalURL": "http://www.vsports.pt/embd/43300/m/362018/vsports/3fcc8404dcdeee463898f1c8b54b8694?autostart=false",
            "snippet": "Vit&oacute;ria FC X SL Benfica - SL Benfica, Caso, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 74m LOADING 0:24<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, R\u00faben Dias, 84m",
            "originalURL": "http://www.vsports.pt/embd/44148/m/362053/vsports/41e0490e8ba4e34cc0f77ced38f9ed96?autostart=false",
            "snippet": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 84m LOADING 0:49<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u2033Os meus pontos fortes? T\u00eam de perguntar ao Lewandowski\u2033",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/ruben-dias-os-meus-pontos-fortes-tem-de-perguntar-ao-lewandowski-9981276.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &#8243;Os meus pontos fortes? T&ecirc;m de perguntar ao Lewandowski&#8243; Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter WhatsApp Futebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Os meus pontos fortes? T&ecirc;m de perguntar ao Lewandowski<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Liga das Na&ccedil;&otilde;es <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Os meus pontos fortes? T&ecirc;m de perguntar ao Lewandowski<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abAplaudo a ascens\u00e3o de R\u00faben Dias, mas faltam mais centrais de qualidade\u00bb",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/fernando-meira/selecao/aplaudo-a-ascensao-de-ruben-dias-mas-faltam-mais-centrais-de-qualidade",
            "snippet": "&laquo;Aplaudo a ascens&atilde;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, mas faltam mais centrais de qualidade&raquo; &#9776; 24 22 21 20 18 16 15 14<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Maisfutebol de A a Z Newsletter Fernando Meira &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Hoje &agrave;s 13:39 &laquo;Aplaudo a ascens&atilde;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> a mais deficit&aacute;ria na nossa sele&ccedil;&atilde;o. Aplaudo a ascens&atilde;o do <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, que &eacute; de facto um jogador de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, R\u00faben Dias, 84m",
            "originalURL": "https://abola.vsports.pt/embd/44148/m/362053/abola/41e0490e8ba4e34cc0f77ced38f9ed96?autostart=false",
            "snippet": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 84m LOADING 0:49<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, R\u00faben Dias, 84m",
            "originalURL": "https://observador.vsports.pt/embd/44148/m/362053/obsrv/41e0490e8ba4e34cc0f77ced38f9ed96?autostart=false",
            "snippet": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 84m LOADING 0:49<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, R\u00faben Dias, 84m",
            "originalURL": "https://abola.vsports.pt/embd/44148/m/362053/abola/41e0490e8ba4e34cc0f77ced38f9ed96?autostart=false",
            "snippet": "Sporting CP X SL Benfica - SL Benfica, Caso, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 84m LOADING 0:49<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | R\u00faben Dias: uma confer\u00eancia sobre ansiedade, seguran\u00e7a, mentalidade e resultados",
            "originalURL": "http://tribunaexpresso.pt//mundial-2018/grupo-b/portugal/2018-06-23-Ruben-Dias-uma-conferencia-sobre-ansiedade-seguranca-mentalidade-e-resultados",
            "snippet": "Tribuna Expresso | <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: uma confer&ecirc;ncia sobre ansiedade, seguran&ccedil;a, mentalidade e resultados<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: uma confer&ecirc;ncia sobre ansiedade, seguran&ccedil;a, mentalidade e resultados O jovem central<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Whatsapp Mais Google+ Linkedin Pinterest Link: O futebolista internacional <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> admitiu hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos chama R\u00faben Dias, M\u00e1rio Rui e Manuel Fernandes para o Mundial",
            "originalURL": "http://radiocomercial.iol.pt/noticias/79413/fernando-santos-chama-ruben-dias-mario-rui-e-manuel-fernandes-para-o-mundial",
            "snippet": "Fernando Santos chama <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, M&aacute;rio Rui e Manuel Fernandes para o Mundial Toggle navigation<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias Mundial Fernando Santos chama <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, M&aacute;rio Rui e Manuel Fernandes para o Mundial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> maio de 2018 &agrave;s 20:31 Fernando Santos chama <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, M&aacute;rio Rui e Manuel Fernandes para o Mundial<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Dias, R\u00faben (28 Mi. \u20ac, SL Benfica) - An\u00e1lise do valor de mercado - Forum | Seite 999 | Transfermarkt",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.ch/dias-ruben-28-mi-euro-sl-benfica-/thread/forum/484/thread_id/1620/page/999",
            "snippet": "<em>Dias</em>, <em>R&uacute;ben</em> (28 Mi. &#8364;, SL Benfica) - An&aacute;lise do valor de mercado - Forum | Seite 999<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lesezeichen Beitr&auml;ge: 2.028 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Geburtsdatum 14.05.1997 Alter 21 Nat. &nbsp;&nbsp;Portugal Gr&ouml;&szlig;e 1,87 m<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - - Liga NOS CL-Quali Champions League Ta&ccedil;a de Portugal Placard Zu den kompletten Leistungsdaten <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Dias, R\u00faben (28 Mi. \u20ac, SL Benfica) - An\u00e1lise do valor de mercado - Forum | Pagina 999 | Transfermark",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.nl/dias-ruben-28-mi-euro-sl-benfica-/thread/forum/484/thread_id/1620/page/999",
            "snippet": "<em>Dias</em>, <em>R&uacute;ben</em> (28 Mi. &#8364;, SL Benfica) - An&aacute;lise do valor de mercado - Forum | Pagina 999<span class=\"ellipsis\"> ... </span> favoriete pagina's Bijdragen: 2.028 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Geboortedatum 14.05.1997 Leeftijd 21 Nationaliteit<span class=\"ellipsis\"> ... </span> League Ta&ccedil;a de Portugal Placard Naar de complete prestatie gegevens <em>Dias</em>, <em>R&uacute;ben</em> (28 Mi. &#8364;, SL<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gedson e R\u00faben Dias garantem que Benfica est\u00e1 unido em torno de Rui Vit\u00f3ria",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/interior/gedson-e-ruben-dias-garantem-que-benfica-esta-unido-em-torno-de-rui-vitoria-10364614.html",
            "snippet": "Gedson e <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> garantem que Benfica est&aacute; unido em torno de Rui Vit&oacute;ria In&iacute;cio &Uacute;ltimas Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar Desporto Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es Jogos em Direto Benfica Gedson e <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> garantem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vai recuperar desvantagem pontual Foto:&nbsp;MANUEL DE ALMEIDA/LUSA <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> recorda elimina&ccedil;&atilde;o da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nuno Gomes acredita que R\u00faben Dias ser\u00e1 o substituto natural de Luis\u00e3o - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/detalhe.aspx?objid=125547",
            "snippet": "Nuno Gomes acredita que <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ser&aacute; o substituto natural de Luis&atilde;o - Renascen&ccedil;a In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> acredita que <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ser&aacute; o substituto natural de Luis&atilde;o 25 set, 2018 - 16:40 Antigo avan&ccedil;ado das<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ter&ccedil;a-feira. A+ / A- Foto: Miguel A. Lopes/Lusa Nuno Gomes, lenda do Benfica, acredita que <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Dias, R\u00faben (28 Mi. \u20ac, SL Benfica) - An\u00e1lise do valor de mercado - Forum | Sayfa 999 | Transfermarkt",
            "originalURL": "http://www.transfermarkt.com.tr/dias-ruben-28-mi-euro-sl-benfica-/thread/forum/484/thread_id/1620/page/999",
            "snippet": "<em>Dias</em>, <em>R&uacute;ben</em> (28 Mi. &#8364;, SL Benfica) - An&aacute;lise do valor de mercado - Forum | Sayfa 999<span class=\"ellipsis\"> ... </span>'ler mevcut &nbsp; Yer imi yok Giri&#351;ler: 2.028 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Do&#287;um tarihi 14.05.1997 Ya&#351; 21 Uyruk &nbsp;&nbsp;Portekiz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Placard T&uuml;m performans bilgiler <em>Dias</em>, <em>R&uacute;ben</em> (28 Mi. &#8364;, SL Benfica) 5 A&#287;u 2017 - 03:30 Saat System D&uuml;nya<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u00ab\u00c9 um sentimento de felicidade e de responsabilidade\u00bb | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/186145-ruben-dias-e-um-sentimento-de-felicidade-e-de-responsabilidade/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;&Eacute; um sentimento de felicidade e de responsabilidade&raquo; | Futebol 365 Caro visitante<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campe&otilde;es Liga Europa JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Sporting <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;&Eacute; um sentimento de felicidade e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> caminho me ter levado at&eacute; aqui&raquo;, disse <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>. Siga-nos no Facebook , no Google+ e no Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Lu\u00eds Filipe Vieira recusa 40 milh\u00f5es por R\u00faben Dias - Futebol - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/luis-filipe-vieira-recusa-40-milhoes-por-ruben-dias",
            "snippet": "Lu&iacute;s Filipe Vieira recusa 40 milh&otilde;es por <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Futebol - Correio da Manh&atilde; A not&iacute;cia foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do jornal Correio da manh&atilde;, em www.cmjornal.pt Lu&iacute;s Filipe Vieira recusa 40 milh&otilde;es por <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> milh&otilde;es por <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> V&aacute;rios clubes tentaram levar o jovem defesa na reabertura do mercado de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias e Gedson s\u00f3 saem pelo valor da cl\u00e1usula, afirma Varandas Fernandes | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/194157-ruben-dias-e-gedson-so-saem-pelo-valor-da-clausula-afirma-varandas-fernandes/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e Gedson s&oacute; saem pelo valor da cl&aacute;usula, afirma Varandas Fernandes | Futebol 365 Caro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 1 Liga Campe&otilde;es Liga Europa JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e Gedson s&oacute; saem pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 19:47 Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Gedson Fernandes O vice-presidente do Benfica Varandas Fernandes afirmou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias faz o 1-0 para o Benfica aos 18\u2032 \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2018/02/17/benfica-boavista-jonas-recupera-e-vai-jogar/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> faz o 1-0 para o Benfica aos 18&#8242; &#8211; Observador Combined Shape comments google-plus google<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Primeira Liga NOS Em direto/ <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> faz o 1-0 para o Benfica aos&nbsp;18&#8242; Boavista n&atilde;o vence no Est&aacute;dio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Volta ao&nbsp;Algarve Oxfam. Diretor questiona &quot;ferocidade&quot; das&nbsp;cr&iacute;ticas Em direto/ <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> faz o 1-0 para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga das Na\u00e7\u00f5es: R\u00faben Dias \u00e9 o \u00fanico sobrevivente do onze de Portugal, H\u00e9lder Costa estreia-se - De",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/liga-das-nacoes-ruben-dias-e-o-unico-sobrevivente-do-onze-de-portugal-helder-costa-estreia-se",
            "snippet": "Liga das Na&ccedil;&otilde;es: <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; o &uacute;nico sobrevivente do onze de Portugal, H&eacute;lder Costa estreia-se<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SAPO24 Liga das Na&ccedil;&otilde;es: <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; o &uacute;nico sobrevivente do onze de Portugal, H&eacute;lder Costa estreia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> o particular com a Esc&oacute;cia O defesa <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; o &uacute;nico sobrevivente da equipa titular que a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SL Benfica X CD Aves - SL Benfica, Golo, R\u00faben Dias, 75m, 2-0",
            "originalURL": "https://ligaportugal.vsports.pt/embd/42661/m/361989/liga/7ef30579571c2f0576f692b94b22f7e8?autostart=false",
            "snippet": "SL Benfica X CD Aves - SL Benfica, Golo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 75m, 2-0 To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video 0:49<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SL Benfica X CD Aves - SL Benfica, Golo, R\u00faben Dias, 75m, 2-0",
            "originalURL": "https://ligaportugal.vsports.pt/embd/42661/m/361989/liga/7ef30579571c2f0576f692b94b22f7e8?autostart=false",
            "snippet": "SL Benfica X CD Aves - SL Benfica, Golo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 75m, 2-0 To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video 0:49<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica 0-2 Bayern: R\u00faben Dias fala em reencontro especial com Renato Sanches, Cervi queria pelo men",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-dos-campeoes/artigos/benfica-0-2-bayern-ruben-dias-fala-em-reencontro-especial-com-renato-sanches-cervi-queria-pelo-menos-um-golo",
            "snippet": "Benfica 0-2 Bayern: <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> fala em reencontro especial com Renato Sanches, Cervi queria pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Benfica 0-2 Bayern: <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> fala em reencontro especial com Renato Sanches, Cervi queria pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e Franck Ribery EPA/MANUEL DE ALMEIDA Renato Sanches voltou a pisar o relvado da Luz e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias \u00e9 novidade nos eleitos de Portugal para jogos com Egito e Holanda - A\u00e7oriano Oriental",
            "originalURL": "http://www.acorianooriental.pt/noticia/ruben-dias-e-novidade-nos-eleitos-de-portugal-para-jogos-com-egito-e-holanda-286995",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; novidade nos eleitos de Portugal para jogos com Egito e Holanda - A&ccedil;oriano Oriental<span class=\"ellipsis\"> ... </span> not&iacute;cias <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; novidade nos eleitos de Portugal para jogos com Egito e Holanda &nbsp; Lusa/AO online &nbsp; Futebol &nbsp; 15 de Mar de 2018, 14:31 O central benfiquista <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute; a grande novidade nos 25<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rui Vit\u00f3ria pede \"ra\u00e7a, crer e determina\u00e7\u00e3o\" na Feira e real\u00e7a ida de R\u00faben Dias \u00e0 sele\u00e7\u00e3o - Cm ao M",
            "originalURL": "http://www.cmjornal.pt//cm-ao-minuto/detalhe/rui-vitoria-pede-raca-crer-e-determinacao-na-feira-e-realca-ida-de-ruben-dias-a-selecao",
            "snippet": "Rui Vit&oacute;ria pede &quot;ra&ccedil;a, crer e determina&ccedil;&atilde;o&quot; na Feira e real&ccedil;a ida de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &agrave; sele&ccedil;&atilde;o - Cm ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> destacou a chamada de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &agrave; sele&ccedil;&atilde;o principal. &quot;A ra&ccedil;a, crer, determina&ccedil;&atilde;o, convic&ccedil;&atilde;o t&ecirc;m de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> suspens&atilde;o Not&iacute;cia Rui Vit&oacute;ria pede &quot;ra&ccedil;a, crer e determina&ccedil;&atilde;o&quot; na Feira e real&ccedil;a ida de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00e1rio Rui e R\u00faben Neves dispensados da sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/interior/mario-rui-e-ruben-neves-dispensados-da-selecao-10196209.html",
            "snippet": "), Jos&eacute; Fonte (Lille), Lu&iacute;s Neto (Zenit), Pepe (Besiktas), <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (Benfica), Kevin Rodrigues (Real<span class=\"ellipsis\"> ... </span>M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> Neves dispensados da sele&ccedil;&atilde;o Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu Pesquisar Cidades Poder Pa&iacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> Neves dispensados da sele&ccedil;&atilde;o Os dois jogadores v&atilde;o cumprir castigo no jogo de ter&ccedil;a-feira com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \"Control\u00e1mos muito bem o jogo\" - Liga das Na\u00e7\u00f5es - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-das-nacoes/artigos/ruben-neves-controlamos-muito-bem-o-jogo",
            "snippet": " Partilhar Sportinforma &middot; Futebol &middot; 10 set 2018 22:37 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Quer&iacute;amos muito entrar a ganhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar &nbsp; SAPO Apostas Veja tamb&eacute;m Sportinforma &middot; Futebol &middot; 10 set 2018 22:37 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;Quer&iacute;amos<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>R&uacute;ben</em> Neves: &quot;Control&aacute;mos muito bem o jogo&quot; - Liga das Na&ccedil;&otilde;es - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional I<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Houve pen\u00e1lti sobre Salvio? Fejsa devia ter visto o amarelo? R\u00faben devia ter sido",
            "originalURL": "http://tribunaexpresso.pt/revista-de-imprensa/2018-04-08-Houve-penalti-sobre-Salvio--Fejsa-devia-ter-visto-o-amarelo--Ruben-devia-ter-sido-expulso--Os-casos-do-Bonfim-pelos-especialistas",
            "snippet": " advers&aacute;rio&#8221;, apontou. Minuto 74. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> devia ter sido expulso? Marco Ribeiro e Jorge Faustino, no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Benfica. &#8220;<em>R&uacute;ben</em> <em>dias</em> comete falta nas costas de Andr&eacute; Pereira, derrubando-o, em lance imprudente. O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tribuna Expresso | Houve pen&aacute;lti sobre Salvio? Fejsa devia ter visto o amarelo? <em>R&uacute;ben</em> devia ter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Em dois dias, lesados apresentaram 300 queixas-crime",
            "originalURL": "http://www.noticiasaominuto.com/economia/398544/em-dois-dias-lesados-apresentaram-300-queixas-crime",
            "snippet": "Em dois <em>dias</em>, lesados apresentaram 300 queixas-crime 15&ordm; &Uacute;ltima Hora Economia Ministro H&aacute; 20 mins<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Greve de 6 <em>dias</em> chega ao fim com manifesta&ccedil;&atilde;o dos enfermeiros em Lisboa Pol&iacute;tica Cristas H&aacute; 2 Horas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>dias</em> chega ao fim com manifesta&ccedil;&atilde;o dos enfermeiros em Lisboa Mundo Mundo Sa&iacute;da da UE H&aacute; 50 mins Mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}