{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Gon%C3%A7alo+Guedes&from=20180101000000&to=20181231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 418612,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20180101000000",
        "to": "20181231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Gon\u00e7alo Guedes",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes vai ser operado",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/made-in/internacional/goncalo-guedes-vai-ser-operado",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado &#9776; 30 28 27 26 21 18 18 17 17 16 14 13 11 10 10 10 9 7 &#9587; In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; H&aacute; 2h e 13min <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado Internacional portugu&ecirc;s dever&aacute; parar entre m&ecirc;s e meio e dois meses Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado nesta&nbsp;sexta-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes arrisca ser operado",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/noticias/interior/goncalo-guedes-arrisca-ser-operado-10270942.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> arrisca ser operado Destaques I Liga II Liga Sub 23 Camp. Portugal (1&ordf; Fase) S&eacute;rie A<span class=\"ellipsis\"> ... </span> RIO AVE - SPORTING Outros Jogos a Decorrer R&aacute;dio em Direto In&iacute;cio Internacional <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> arrisca ser operado <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> arrisca ser operado Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Gon\u00e7alo Guedes vai parar quatro semanas",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/grandefutebol/goncalo-guedes-vai-parar-quatro-semanas",
            "snippet": "Bancada | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai parar quatro semanas In&iacute;cio Portugal Grande Futebol Match Centre Opini&atilde;o Prolongamento Mem&oacute;ria Rumores SocialSnap V&iacute;deos Regista-te EPA Grande Futebol <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sucesso ao quinto metatarso do p&eacute; esquerdo <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> foi operado com sucesso e ficar&aacute; de fora nas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "OFICIAL: Val\u00eancia anuncia Gon\u00e7alo Guedes",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/espanha/made-in/oficial-valencia-anuncia-goncalo-guedes",
            "snippet": "OFICIAL: Val&ecirc;ncia anuncia <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> &#9776; 7 7 7 7 6 6 4 4 4 4 3 3 3 3 2 2 1 1 &#9587; In&iacute;cio Noticias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Ontem &agrave;s 21:25 OFICIAL: Val&ecirc;ncia anuncia <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Avan&ccedil;ado portugu&ecirc;s volta ao clube espanhol<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-feira a contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> a t&iacute;tulo definitivo.&nbsp; Em comunicado, o clube espanhol explica que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pequeno calv\u00e1rio de Gon\u00e7alo Guedes continua",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/noticias/interior/pequeno-calvario-de-goncalo-guedes-continua-10301275.html",
            "snippet": "Pequeno calv&aacute;rio de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> continua Destaques I Liga II Liga Sub 23 Camp. Portugal (1&ordf; Fase<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Pequeno calv&aacute;rio de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> continua Pequeno calv&aacute;rio de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> continua<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> n&atilde;o far&aacute; parte das op&ccedil;&otilde;es para os pr&oacute;ximos dois jogos. O internacional portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes vai ser operado | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/internacional/goncalo-guedes-vai-ser-operado",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado | Maisfutebol.iol.pt MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Maisfutebol @maisfutebol <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado nesta&nbsp;sexta-feira. De acordo com informa&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 2019. Recorde-se que <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> n&atilde;o estava foi convocado para o jogo desta quarta-feira contra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes vem a Portugal ser operado",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/interior/goncalo-guedes-vem-a-portugal-ser-operado-10312827.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vem a Portugal ser operado Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu Pesquisar Cidades Poder Pa&iacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alterar Dados Pessoais Mudar de Utilizador Sair Pesquisar Fechar In&iacute;cio Desportos <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vem a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desportos Val&ecirc;ncia <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> operado pubalgia Relacionados liga dos campe&otilde;es Shakhtar de Paulo Fonseca<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tomada de decis\u00e3o por Gon\u00e7alo Guedes - Streamable",
            "originalURL": "https://streamable.com/e/wm4m",
            "snippet": "Tomada de decis&atilde;o por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - Streamable Speed 2 1.5 1 &frac12; &frac14; Download video Copy video URL Copy embed code Report issue Powered by Streamable<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Peter Lim em Paris por Gon\u00e7alo Guedes - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "http://rr.sapo.pt/noticia/111587/peter-lim-em-paris-por-goncalo-guedes",
            "snippet": "Peter Lim em Paris por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - Renascen&ccedil;a O site da Renascen&ccedil;a usa cookies. Ao prosseguir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> atropelamento mortal de Toronto A+ / A- Val&ecirc;ncia Peter Lim em Paris por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> 25 abr, 2018<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. A+ / A- <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> tem sido uma das figuras de destaque em Espanha Foto: Andreu Dalmau/EPA<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Official Statement I Gon\u00e7alo Guedes - Valencia CF Official webpage",
            "originalURL": "http://en.valenciacf.com/ver/86495/comunicat-oficial--gon%C3alo-guedes.html/",
            "snippet": "Official Statement I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - Valencia CF Official webpage LATEST NEWS Team Club Matches<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Official Store HOME &gt; LATEST NEWS &gt; Official Statement I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Volver Actualidad del Valencia C.F. Team - Club Compartir Agosto, 30 2018 Official Statement I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Valencia CF have signed<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Official Statement I Gon\u00e7alo Guedes - Valencia CF Official webpage",
            "originalURL": "http://en.valenciacf.com/ver/86495/comunicat-oficial--gon%C3alo-guedes.html/",
            "snippet": "Official Statement I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - Valencia CF Official webpage LATEST NEWS Team Club Matches<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Store HOME &gt; LATEST NEWS &gt; Official Statement I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Volver Actualidad del Valencia C.F. Team - Club Compartir Agosto, 30 2018 Official Statement I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Valencia CF have signed on<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comunicat oficial | Gon\u00e7alo Guedes - P\u00e0gina web oficial Valencia CF",
            "originalURL": "http://va.valenciacf.com/ver/86495/comunicado-oficial-i-gon%C3alo-guedes.html/",
            "snippet": "Comunicat oficial | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - P&agrave;gina web oficial Valencia CF ACTUALITAT Equip Club Partits<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Comunicat oficial | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Tornar Actualidad del Valencia C.F. Equip - Club Compartir 30 Agost de 2018 Comunicat oficial | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> El Valencia CF ha signat este dijous l'acord&nbsp;amb el<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comunicat oficial | Gon\u00e7alo Guedes - P\u00e0gina web oficial Valencia CF",
            "originalURL": "http://va.valenciacf.com/ver/86495/comunicado-oficial-i-gon%C3alo-guedes.html/",
            "snippet": "Comunicat oficial | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - P&agrave;gina web oficial Valencia CF ACTUALITAT Equip Club Partits<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &gt; Comunicat oficial | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Tornar Actualidad del Valencia C.F. Equip - Club Compartir 30 Agost de 2018 Comunicat oficial | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> El Valencia CF ha signat este dijous l'acord&nbsp;amb el<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes vai ser operado no Porto - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/detalhe.aspx?objid=133964",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado no Porto - Renascen&ccedil;a In&iacute;cio Informa&ccedil;&atilde;o &Uacute;ltimas Pa&iacute;s Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>- <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado no Porto 12 dez, 2018 - 16:24 Uma h&eacute;rnia obriga o internacional portugu&ecirc;s a parar entre seis a oito semanas. A+ / A- Foto: Andreu Dalmau/EPA <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, avan&ccedil;ado do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes em jantar de despedida - V\u00eddeos - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/goncalo-guedes-em-jantar-de-despedida.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> em jantar de despedida - V&iacute;deos - Jornal Record Assinatura Digital Saiba mais MENU<span class=\"ellipsis\"> ... </span> concluir a transfer&ecirc;ncia para os campe&otilde;es franceses -, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> realiza esta noite, na Costa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Editorial Ficha T&eacute;cnica Anunciar Online Assinaturas Contactos Loja Promo&ccedil;&otilde;es 23.JAN.2017 - 22H39&nbsp; <em>Gon&ccedil;alo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Gon\u00e7alo Guedes est\u00e1 de regresso aos convocados do Val\u00eancia CF",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/grandefutebol/goncalo-guedes-esta-de-regresso-aos-convocados-do-valencia-cf",
            "snippet": "Bancada | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> est&aacute; de regresso aos convocados do Val&ecirc;ncia CF In&iacute;cio Portugal Grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/EPA Grande Futebol <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> est&aacute; de regresso aos convocados do Val&ecirc;ncia CF Reda&ccedil;&atilde;o Bancada<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para Marcelino <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> est&aacute; recuperado e de regresso &agrave; a&ccedil;&atilde;o. Marcelino&nbsp;Toral&nbsp;j&aacute; convocou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fichajes: La oferta del Valencia CF al PSG por Gon\u00e7alo Guedes",
            "originalURL": "https://amp.superdeporte.es/valencia/2018/08/16/oferta-valencia-cf-guedes/382795.html",
            "snippet": "Fichajes: La oferta del Valencia CF al PSG por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> X Pol&iacute;tica de Privacidad y cookies<span class=\"ellipsis\"> ... </span> del Valencia CF por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - J. M. L&Oacute;PEZ La oferta del Valencia CF por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> El PSG<span class=\"ellipsis\"> ... </span> al PSG para fichar en propiedad a <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> . Traslad&oacute; una primera propuesta de 30 millones que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tomada de decis\u00e3o Vs Execu\u00e7\u00e3o por Gon\u00e7alo Guedes - Streamable",
            "originalURL": "https://streamable.com/e/t42j",
            "snippet": "Tomada de decis&atilde;o Vs Execu&ccedil;&atilde;o por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - Streamable Speed 2 1.5 1 &frac12; &frac14; Download video Copy video URL Copy embed code Report issue Powered by Streamable<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comunicado oficial I Gon\u00e7alo Guedes - P\u00e1gina web oficial Valencia CF",
            "originalURL": "http://www.valenciacf.com/ver/86495/comunicat-oficial--gon%C3alo-guedes.html/",
            "snippet": "Comunicado oficial I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - P&aacute;gina web oficial Valencia CF ACTUALIDAD Equipo Club<span class=\"ellipsis\"> ... </span> oficial I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Volver Actualidad del Valencia C.F. Equipo - Club Compartir 30 Agosto de 2018 Comunicado oficial I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> El Valencia CF ha rubricado este jueves el acuerdo con el<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Comunicado oficial I Gon\u00e7alo Guedes - P\u00e1gina web oficial Valencia CF",
            "originalURL": "http://www.valenciacf.com/ver/86495/comunicat-oficial--gon%C3alo-guedes.html/",
            "snippet": "Comunicado oficial I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - P&aacute;gina web oficial Valencia CF ACTUALIDAD Equipo Club<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Valencia CF Tienda Oficial de Mestalla PORTADA &gt; ACTUALIDAD &gt; Comunicado oficial I <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> El Valencia CF ha rubricado este jueves el acuerdo con el Paris Saint-Germain para el<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia. Gon\u00e7alo Guedes vai ser operado e para dois meses",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/638252/val-ncia-goncalo-guedes-vai-ser-operado-e-para-dois-meses?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "Val&ecirc;ncia. <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado e para dois meses 13/12/18 Pesquisar Portugal Dinheiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &nbsp; &nbsp; Val&ecirc;ncia. <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado e para dois meses Val&ecirc;ncia. <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser operado e para dois meses <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Instagram Jornal i 12/12/2018 17:44 212 Visualiza&Atilde;&sect;&Atilde;&micro;es Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes em jantar de despedida - V\u00eddeos - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/multimedia/videos/detalhe/goncalo-guedes-em-jantar-de-despedida.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> em jantar de despedida - V&iacute;deos - Jornal Record Assinatura Digital Saiba mais MENU<span class=\"ellipsis\"> ... </span> concluir a transfer&ecirc;ncia para os campe&otilde;es franceses -, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> realiza esta noite, na Costa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Editorial Ficha T&eacute;cnica Anunciar Online Assinaturas Contactos Loja Promo&ccedil;&otilde;es 23.JAN.2017 - 22H39&nbsp; <em>Gon&ccedil;alo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes operado sexta-feira no Porto a uma pubalgia",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/goncalo-guedes-operado-sexta-feira-no-porto-a-uma-hernia-lombar-10313341.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> operado sexta-feira no Porto a uma pubalgia Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter WhatsApp Partilhar Espanha <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> operado sexta-feira no Porto a uma pubalgia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook Twitter Partilhar Comentar T&oacute;picos Desporto <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> operado sexta-feira no Porto a uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes operado sexta-feira no Porto a uma pubalgia",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/goncalo-guedes-operado-sexta-feira-no-porto-a-uma-hernia-lombar-10313341.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> operado sexta-feira no Porto a uma pubalgia Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter WhatsApp Partilhar O Jogo ao Vivo Sporting 3 0 Vorskla Espanha <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> operado sexta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 12&nbsp;Dezembro&nbsp;2018 Ontem&nbsp;&agrave;s&nbsp;17:22 Facebook Twitter Partilhar Comentar T&oacute;picos Desporto <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fichajes: La oferta del Valencia CF al PSG por Gon\u00e7alo Guedes - Superdeporte",
            "originalURL": "https://www.superdeporte.es/valencia/2018/08/16/oferta-valencia-cf-guedes/382795.html",
            "snippet": "Fichajes: La oferta del Valencia CF al PSG por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - Superdeporte Servicios Buscar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> final juli&aacute;n montoro 16.08.2018 | 23:10 La oferta del Valencia CF por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> J. M. L&Oacute;PEZ Peter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. &nbsp;Valencia CF Temas relacionados: Anil Murthy Benfica <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Jorge Mendes Juli&aacute;n Montoro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espanha: Val\u00eancia anuncia plano espec\u00edfico de recupera\u00e7\u00e3o para Gon\u00e7alo Guedes | Futebol 365",
            "originalURL": "https://www.futebol365.pt/artigo/199829-espanha-valencia-anuncia-plano-especifico-de-recuperacao-para-goncalo-guedes/",
            "snippet": "Espanha: Val&ecirc;ncia anuncia plano espec&iacute;fico de recupera&ccedil;&atilde;o para <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> | Futebol 365 Jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alves Espanha: Val&ecirc;ncia anuncia plano espec&iacute;fico de recupera&ccedil;&atilde;o para <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> &Uacute;ltimas Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Val&ecirc;ncia <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> O futebolista portugu&ecirc;s <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> vai ser submetido a um plano espec&iacute;fico<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes regressa \u00e0 convocat\u00f3ria do Val\u00eancia ap\u00f3s les\u00e3o \u2013 Observador",
            "originalURL": "http://observador.pt/2018/02/07/goncalo-guedes-regressa-a-convocatoria-do-valencia-apos-lesao/",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> regressa &agrave; convocat&oacute;ria do Val&ecirc;ncia ap&oacute;s les&atilde;o &#8211; Observador Combined Shape comments<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Explicadores Especiais Futebol <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> regressa &agrave; convocat&oacute;ria do Val&ecirc;ncia ap&oacute;s&nbsp;les&atilde;o 7/2/2018, 15:26 <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> est&aacute; de regresso &agrave; convocat&oacute;ria do Val&ecirc;ncia depois de v&aacute;rios jogos ausentes devido a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes fora do est\u00e1gio do PSG na \u00c1sia - Ligue 1 - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/ligue-1/artigos/goncalo-guedes-fora-do-estagio-do-psg-na-asia",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> fora do est&aacute;gio do PSG na &Aacute;sia - Ligue 1 - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional I Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Especial Mundial 2018 Transfer&ecirc;ncias Jogo Perigoso Cartoon <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> fora do est&aacute;gio do PSG na &Aacute;sia 24 jul 2018 14:42 Sportinforma Ligue 1 valencia Paris Saint-Germain pr&eacute;-&eacute;poca <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Thomas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Val\u00eancia quer contratar Gon\u00e7alo Guedes ao PSG \"sem cometer loucuras\" - Desporto - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/valencia-quer-contratar-goncalo-guedes-ao-psg-sem-cometer-loucuras",
            "snippet": "Val&ecirc;ncia quer contratar <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> ao PSG &quot;sem cometer loucuras&quot; - Desporto - SAPO 24 In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Cambada Entrevistas SAPO24 Val&ecirc;ncia quer contratar <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> ao PSG &quot;sem cometer loucuras&quot; 24 ago 2018 16:44 MadreMedia / Lusa Desporto Val&ecirc;ncia <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> PSG coment&aacute;rios Partilhar Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - PSG obrigado a vender Gon\u00e7alo Guedes (UEFA)",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/712602",
            "snippet": "A BOLA - PSG obrigado a vender <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> (UEFA) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Newsletter A Bola<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PSG obrigado a vender <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> UEFA 17:16 Por Reda&ccedil;&atilde;o Por Reda&ccedil;&atilde;o O Paris Saint-Germain tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> milh&otilde;es de euros entrar&aacute; em incumprimento. Na lista de jogadores transfer&iacute;veis est&aacute; <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes recusou Premier League para jogar no Val\u00eancia - Futebol Internacional - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/futebol-internacional/artigos/goncalo-guedes-recusou-premier-league-para-jogar-no-valencia",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> recusou Premier League para jogar no Val&ecirc;ncia - Futebol Internacional - SAPO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Defini&ccedil;&otilde;es Ronaldo na Juventus Especial Mundial 2018 Transfer&ecirc;ncias Jogo Perigoso Cartoon <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Transfer&ecirc;ncias valencia mercado wolverhampton arsenal Paris Saint-Germain <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes fora dos convocados para digress\u00e3o do PSG na \u00c1sia",
            "originalURL": "http://www.maisfutebol.iol.pt/amp/internacional/franca/goncalo-guedes-fora-dos-convocados-para-digressao-do-psg-na-asia",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> fora dos convocados para digress&atilde;o do PSG na &Aacute;sia &#9776; 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 0<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Maisfutebol de A a Z Newsletter Internacional &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; H&aacute; 3h e 46min <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> fora dos convocados para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que participaram no Mundial Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> n&atilde;o consta da lista de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Valencia e PSG chegam a acordo por Gon\u00e7alo Guedes - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/valencia-e-psg-chegam-a-acordo-por-goncalo-guedes",
            "snippet": "Valencia e PSG chegam a acordo por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website armazena<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ?250 mil &Uacute;ltima Hora Valencia e PSG chegam a acordo por <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> 09:11 por&nbsp; Record 0 A revista<span class=\"ellipsis\"> ... </span> internacional portugu&ecirc;s, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, vai continuar&nbsp;a vestir a camisola do Valencia. A revista francesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes regressa \u00e0 convocat\u00f3ria do Val\u00eancia ap\u00f3s les\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.lusa.pt/article/23663022/gon%C3%A7alo-guedes-regressa-%C3%A0-convocat%C3%B3ria-do-val%C3%AAncia-ap%C3%B3s-les%C3%A3o",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> regressa &agrave; convocat&oacute;ria do Val&ecirc;ncia ap&oacute;s les&atilde;o Top LUSA INFO 3E CARTA DE PORTUGAL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mudan&ccedil;a de marca do banco Montepio ser&aacute; tomada at&eacute; mar&ccedil;o &nbsp;&nbsp; 07-02-2018 14:35 <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> regressa &agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> internacional portugu&ecirc;s <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, que falhou os &uacute;ltimos jogos do Val&ecirc;ncia, devido a uma les&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes espera que com ele tamb\u00e9m haja ketchup - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/goncalo-guedes-espera-que-com-ele-tambem-haja-ketchup",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> espera que com ele tamb&eacute;m haja ketchup - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO O nosso website<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-ministra da Nova Zel&acirc;ndia j&aacute; foi m&atilde;e &Uacute;ltima Hora <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> espera que com ele tamb&eacute;m haja ketchup<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, aparece tudo de uma vez&quot;, e <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> espera que com ele seja igual.&quot;Espero que sim [que seja assim<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Futuro de Gon\u00e7alo Guedes passa por reuni\u00e3o no Qatar (Val\u00eancia)",
            "originalURL": "http://www.abola.pt/Nnh/Noticias/Ver/728129",
            "snippet": "A BOLA - Futuro de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> passa por reuni&atilde;o no Qatar (Val&ecirc;ncia) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital<span class=\"ellipsis\"> ... </span> d'Abola A Bola TV Futuro de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> passa por reuni&atilde;o no Qatar Val&ecirc;ncia 30-04-2018 17:59 Por Reda&ccedil;&atilde;o Por Reda&ccedil;&atilde;o Determinado em adquirir o passe de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, Peter Lim, acionista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espanha: Gon\u00e7alo Guedes \u00abassistiu\u00bb no empate do Val\u00eancia em Vigo | Futebol 365",
            "originalURL": "http://www.futebol365.pt/artigo/187940-espanha-goncalo-guedes-assistiu-no-empate-do-valencia-em-vigo/?utm_source=aeiou&utm_medium=feed&utm_campaign=destaque_aeiou",
            "snippet": "Espanha: <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> &laquo;assistiu&raquo; no empate do Val&ecirc;ncia em Vigo | Futebol 365 Caro visitante<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campe&otilde;es Liga Europa JohnnyBet Home &raquo; Not&iacute;cias &raquo; Internacional Espanha: <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> &laquo;assistiu&raquo; no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do jogo Val&ecirc;ncia Celta de Vigo 34&ordf; jornada Com o internacional portugu&ecirc;s <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> no onze<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes surpreende ao volante de Ferrari F12 de 300 mil \u20ac - Actualidade - Aquela M\u00e1quina",
            "originalURL": "https://www.aquelamaquina.pt/noticias/actualidade/detalhe/goncalo-guedes-surpreende-ao-volante-de-ferrari-f12-de-300-mil-euros.html",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> surpreende ao volante de Ferrari F12 de 300 mil &#8364; - Actualidade - Aquela M&aacute;quina<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dezembro Aquela M&aacute;quina Not&iacute;cias &gt; Actualidade Actualidade <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> surpreende ao volante de Ferrari F12 de 300 mil &#8364; 12.24h &nbsp; &nbsp; <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, atacante que actua no Val&ecirc;ncia, est&aacute; a contas com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes faz balan\u00e7o positivo da presta\u00e7\u00e3o frente \u00e0 B\u00e9lgica - Mundial 2018 - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "https://www.rtp.pt/noticias/mundial-2018/goncalo-guedes-faz-balanco-positivo-da-prestacao-frente-a-belgica_v1079553",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> faz balan&ccedil;o positivo da presta&ccedil;&atilde;o frente &agrave; B&eacute;lgica - Mundial 2018 - RTP Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> faz balan&ccedil;o positivo da presta&ccedil;&atilde;o frente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> mostrou-se satisfeito com a forma como jogou na dianteira. &quot;Tenho trabalhado durante os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Valencia compra Gon\u00e7alo Guedes do Paris Saint-Germain por \u20ac 40 milh\u00f5es | futebol internacional | Glo",
            "originalURL": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/valencia-compra-goncalo-guedes-ao-paris-saint-germain-por-40-milhoes.ghtml",
            "snippet": "Valencia compra <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> do Paris Saint-Germain por &#8364; 40 milh&otilde;es | futebol internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> globoesporte.com futebol internacional Valencia compra <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> do Paris Saint-Germain por &#8364; 40<span class=\"ellipsis\"> ... </span> transfer&ecirc;ncias, a contrata&ccedil;&atilde;o do atacante <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>. O portugu&ecirc;s pertencia ao Paris Saint-Germain e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Valencia compra Gon\u00e7alo Guedes do Paris Saint-Germain por \u20ac 40 milh\u00f5es | futebol internacional | Glo",
            "originalURL": "https://globoesporte.globo.com/futebol/futebol-internacional/noticia/valencia-compra-goncalo-guedes-ao-paris-saint-germain-por-40-milhoes.ghtml",
            "snippet": "Valencia compra <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> do Paris Saint-Germain por &#8364; 40 milh&otilde;es | futebol internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> globoesporte.com futebol internacional Valencia compra <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> do Paris Saint-Germain por &#8364; 40<span class=\"ellipsis\"> ... </span> semana do mercado de transfer&ecirc;ncias, a contrata&ccedil;&atilde;o do atacante <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>. O portugu&ecirc;s pertencia ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alo Guedes assume o sonho de vencer o campeonato do mundo - Mundial 2018 - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "https://www.rtp.pt/noticias/mundial-2018/goncalo-guedes-assume-o-sonho-de-vencer-o-campeonato-do-mundo_v1079006",
            "snippet": "<em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> assume o sonho de vencer o campeonato do mundo - Mundial 2018 - RTP Not&iacute;cias Toggle<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> assume o sonho de vencer o campeonato do mundo RTP 30 Mai, 2018, 21:38 | Mundial 2018 A ver: <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> assume o sonho de vencer o campeonato<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias ao Minuto - Pai de Gon\u00e7alo Guedes revela futuro pr\u00f3ximo do jogador",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/n/999475/?&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer&utm_content=desporto",
            "snippet": "Not&iacute;cias ao Minuto - Pai de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> revela futuro pr&oacute;ximo do jogador 12&ordm; &Uacute;ltima Hora<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pai de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> revela futuro pr&oacute;ximo do jogador Jovem jogador est&aacute; cedido ao Valencia pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Guedes</em> foi comprado pelo Paris Saint-Germain ao Benfica. Por&eacute;m, o jogador n&atilde;o conseguiu afirmar-se em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Not\u00edcias ao Minuto - Cristiano Ronaldo apto para defrontar Gon\u00e7alo Guedes e R\u00faben Vezo",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/945435/cristiano-ronaldo-apto-para-defrontar-goncalo-guedes-e-ruben-vezo",
            "snippet": "Not&iacute;cias ao Minuto - Cristiano Ronaldo apto para defrontar <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> e R&uacute;ben Vezo 9&ordm; &Uacute;ltima<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para defrontar <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> e R&uacute;ben Vezo Internacional portugu&ecirc;s tem a face menos inflamada e j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> e R&uacute;ben Vezo, avan&ccedil;a o jornal espanhol Marca . O avan&ccedil;ado foi poupado por Zinedine<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espanha - Val\u00eancia em vantagem na Ta\u00e7a do Rei com golo de Gon\u00e7alo Guedes",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desporto/interior/valencia-em-vantagem-na-taca-do-rei-com-golo-de-goncalo-guedes-9055757.html",
            "snippet": "Espanha - Val&ecirc;ncia em vantagem na Ta&ccedil;a do Rei com golo de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> Sexta-Feira 19 de janeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> m&oacute;vel App Store Google Play Desporto Val&ecirc;ncia em vantagem na Ta&ccedil;a do Rei com golo de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ta&ccedil;a do Rei com golo de <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> 17&nbsp;DE&nbsp;JANEIRO&nbsp;DE&nbsp;2018 &nbsp;20:28 DN/Lusa <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em> disputa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vit\u00f3ria SC X SL Benfica - Benfica, Golo, Gon\u00e7alo Guedes, 34m, 0-1",
            "originalURL": "https://www.vsports.pt/embd/34317/m/292918/abola/6d834bc7a6db9d2b72017ec27ceda359?autostart=false",
            "snippet": "Vit&oacute;ria SC X SL Benfica - Benfica, Golo, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, 34m, 0-1 To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video 0:31<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vit\u00f3ria SC X SL Benfica - Benfica, Golo, Gon\u00e7alo Guedes, 40m, 0-2",
            "originalURL": "https://www.vsports.pt/embd/34319/m/292918/abola/bff38ee90e4858d0792ff3993fa9a2b0?autostart=false",
            "snippet": "Vit&oacute;ria SC X SL Benfica - Benfica, Golo, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>, 40m, 0-2 To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video 0:47<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SIC Not\u00edcias | Gon\u00e7alo Guedes: o menino franzino que jogava mais que os outros em Benavente",
            "originalURL": "http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/mundial-2018/2018-05-24-Goncalo-Guedes-o-menino-franzino-que-jogava-mais-que-os-outros-em-Benavente",
            "snippet": "SIC Not&iacute;cias | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: o menino franzino que jogava mais que os outros em Benavente Menu sicnot Loja Facebook Twitter RSS Login Logout Perfil Registo Pesquisar Fechar Rumo ao Mundial 2018 <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: o menino franzino que jogava mais que os outros em Benavente <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: o menino<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SIC Not\u00edcias | Gon\u00e7alo Guedes: o menino franzino que jogava mais que os outros em Benavente",
            "originalURL": "http://sicnoticias.sapo.pt//especiais/mundial-2018/2018-05-24-Goncalo-Guedes-o-menino-franzino-que-jogava-mais-que-os-outros-em-Benavente",
            "snippet": "SIC Not&iacute;cias | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: o menino franzino que jogava mais que os outros em Benavente Menu sicnot Loja Facebook Twitter RSS Login Logout Perfil Registo Pesquisar Fechar Rumo ao Mundial 2018 <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: o menino franzino que jogava mais que os outros em Benavente <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: o menino<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Gon\u00e7alo Guedes: \u201cTodas as equipas podem cair logo ao in\u00edcio da competi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 vim",
            "originalURL": "http://tribunaexpresso.pt//revista-de-imprensa/2018-06-10-Goncalo-Guedes-Todas-as-equipas-podem-cair-logo-ao-inicio-da-competicao.-Ja-vimos-isso-acontecer-mil-vezes",
            "snippet": "Tribuna Expresso | <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: &#8220;Todas as equipas podem cair logo ao in&iacute;cio da competi&ccedil;&atilde;o. J&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Perfil SIC Not&iacute;cias Menu Revista de Imprensa <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em>: &#8220;Todas as equipas podem cair logo ao in&iacute;cio da competi&ccedil;&atilde;o. J&aacute; vimos isso acontecer mil vezes&#8221; Em entrevista &agrave; &#8220;Marca&#8221;, <em>Gon&ccedil;alo</em> <em>Guedes</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}