{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Cancelo&from=20190101000000&to=20191231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 106941,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20190101000000",
        "to": "20191231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Cancelo",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://amp.mancity.com/players/joao-cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> #27 Profile Profile Bio Portuguese right-back Joao <em>Cancelo</em> joined City<span class=\"ellipsis\"> ... </span> summer. Whilst in Turin, <em>Cancelo</em> established himself as one of Serie A&#8217;s best full-backs. Comfortable on either flank and also capable of playing in a more advanced position, <em>Cancelo</em> provides great<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://amp.mancity.com/pt/players/joao-cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> #27 Perfil Perfil Biografia Talento tuga O lateral-direito portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> chegou ao City em agosto de 2019, proveniente da Juventus. Seu contrato o manter&aacute; no Etihad<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a investir nele, e <em>Cancelo</em> continuou impressionando em Turim. Com seu futebol ofensivo, <em>Jo&atilde;o</em> marcou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.mancity.com/players/joao-cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> News CityTV Fixtures Fixtures Results Tables Players Tickets Shop Club &amp; Stadium<span class=\"ellipsis\"> ... </span> en <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> #27 Profile Profile Social Social Bio Portuguese right-back Joao <em>Cancelo</em> joined City<span class=\"ellipsis\"> ... </span> the summer. Whilst in Turin, <em>Cancelo</em> established himself as one of Serie A&#8217;s best full-backs<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Saber Mais: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.record.pt/sabermais/jo%C3%A3o-cancelo",
            "snippet": "Saber Mais: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Menu Record Login/Registo TV Assinar E-Paper Notifica&ccedil;&otilde;es Deseja receber<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Saber Mais: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> + NOT&Iacute;CIAS Juventus <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> operado com sucesso a fratura no nariz<span class=\"ellipsis\"> ... </span> It&aacute;lia It&aacute;lia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> fratura o nariz e &eacute; hoje operado Lateral da Juventus azarado V&iacute;deos V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cabelo do Aimar: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://cabelodoaimar.blogspot.com/2015/01/joao-cancelo.html",
            "snippet": "Cabelo do Aimar: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> D10s Entrevistas Javardice Palestras Cota DjCotaB Listas Cl&aacute;ssicos Fakes Videos Facebook <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Ser&aacute; que podemos ir dormir sem ter suspresas durante a noite? Tenho c&aacute; um palpite que o <em>Cancelo</em> &eacute; o menino que se segue. Publicada por MeiralVermelho Sem coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.ch/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (14) Aymeric Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vollst&auml;ndiger Name: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> Geburtsdatum: 27.05.1994 Geburtsort: Barreiro&nbsp;&nbsp; Alter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.at/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (14) Aymeric Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Bernardo Silva (9) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez Neuzugang #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.de/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Carson (14) Aymeric Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Geb./Alter: 27.05.1994 (25) Geburtsort: Barreiro Nationalit&auml;t: Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Spelersprofiel 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.nl/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Spelersprofiel 19/20 | Transfermarkt Om deze pagina te kunnen gebruiken a.u.b.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Aymeric Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Bernardo Silva (9) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez Aanwinst #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Category:Jo\u00e3o Cancelo - Wikimedia Commons",
            "originalURL": "https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jo%C3%A3o_Cancelo",
            "snippet": "Category:<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Wikimedia Commons Help Category:<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> From Wikimedia Commons, the free media repository Jump to navigation Jump to search <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>&nbsp; Portuguese association football player Upload media &nbsp; Wikipedia Name in native language <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Date of birth 27 May 1994<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Blogue de Futebol: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://blo-golo.blogspot.com/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo",
            "snippet": "Blogue de Futebol: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens quinta-feira, 5<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jesus , Gundogan , <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> , Josep Guardiola , Liga dos Campe&otilde;es 2019/2020 , Mahrez<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Profilo giocatore 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.it/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Profilo giocatore 19/20 | Transfermarkt Per usare questa pagina &egrave; necessario<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Bernardo Silva (9) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez Nuovo arrivo #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0438\u0433\u0440\u043e\u043a\u0430 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.ru/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - &#1087;&#1088;&#1086;&#1092;&#1080;&#1083;&#1100; &#1080;&#1075;&#1088;&#1086;&#1082;&#1072; 19/20 | Transfermarkt &#1063;&#1090;&#1086;&#1073;&#1099; &#1086;&#1090;&#1082;&#1088;&#1099;&#1090;&#1100; &#1101;&#1090;&#1091; &#1089;&#1090;&#1088;&#1072;&#1085;&#1080;&#1094;&#1091;, &#1074;&#1082;&#1083;&#1102;&#1095;&#1080;&#1090;&#1077;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Claudio Bravo (33) Scott Carson (14) Aymeric Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Riyad Mahrez &#1053;&#1086;&#1074;&#1099;&#1077; &#1080;&#1075;&#1088;&#1086;&#1082;&#1080; #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 &#1056;&#1086;&#1076;./&#1074;&#1086;&#1079;&#1088;&#1072;&#1089;&#1090;:: 27 &#1084;&#1072;&#1103; 1994 &#1075;. (25) &#1052;&#1077;&#1089;&#1090;&#1086;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.us/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko (30) Nicol&aacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez New arrival #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Date of<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Profil zawodnika 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.pl/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Profil zawodnika 19/20 | Transfermarkt Aby skorzysta&#263; z serwisu, prosze uruchomi&#263;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Bernardo Silva (9) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez Nowy nabytek #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.za/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko (30) Nicol&aacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez New arrival #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Date of<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Player Profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.uk/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Player Profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (30) Nicol&aacute;s Otamendi (11) Oleksandr<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez New arrival #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Date of Birth (Age): May 27<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.in/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko (30) Nicol&aacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez New arrival #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Date of<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Profil du joueur 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.fr/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Profil du joueur 19/20 | Transfermarkt Activez JavaScript pour pouvoir utiliser le<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko (30) Nicol&aacute;s Otamendi<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez Nouvelle arriv&eacute;e #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 N&eacute;/&acirc;ge: 27<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Player Profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko (30) Nicol&aacute;s Otamendi (12<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez New arrival #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Date of birth/Age: May 27, 1994 (25<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Oyuncu profili 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com.tr/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Oyuncu profili 19/20 | Transfermarkt Sayfay&#305; kullanmak i&ccedil;in Javascript'i global<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle Walker (22) Benjamin Mendy (11) Oleksandr Zinchenko (30<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (9) Gabriel Jesus (10) Sergio Ag&uuml;ero (26) Riyad Mahrez Yeni transfer #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica? S\u00f3 com Paix\u00e3o!: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://benficacompaixao.blogspot.com/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo",
            "snippet": "Benfica? S&oacute; com Paix&atilde;o!: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens s&aacute;bado, 5<span class=\"ellipsis\"> ... </span> opini&atilde;o! Partilhar no Twitter Partilhar no Facebook Partilhar no Pinterest Etiquetas: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00fatbol portugu\u00e9s desde Espa\u00f1a: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://futbolzonsagres.blogspot.com/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2013-07-18T08:26:00-07:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> F&uacute;tbol portugu&eacute;s desde Espa&ntilde;a P&aacute;ginas P&aacute;gina principal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de la Primeira Liga Resultados y clasificaci&oacute;n II Liga No hay ninguna entrada con la etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas las entradas No hay ninguna entrada con la etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica? S\u00f3 com Paix\u00e3o!: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://benficacompaixao.blogspot.com/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2013-01-05T07:44:00-08:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Benfica? S&oacute; com Paix&atilde;o!: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Proen&ccedil;a insulta os portugueses H&aacute; 5 semanas Ontem vi-te no Est&aacute;dio da Luz Contexto e Factores - <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com.br/joao-cancelo/profil/spieler/182712",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (1) Claudio Bravo (33) Scott Carson (14) Aymeric Laporte (5) John Stones (27) <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (2) Kyle<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (26) Riyad Mahrez Refor&ccedil;o #27 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 1 1 1 1 1 1 1 Nasc./Idade: 27/05/1994 (25) Local de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo vai ser operado na ter\u00e7a-feira",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/amp/futebol/primeira-liga/artigos/joao-cancelo-vai-ser-operado",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser operado na ter&ccedil;a-feira &#10005; In&iacute;cio Nacional Internacional Modalidades Em direto V&iacute;deos Reportagens SAPO Desporto &#9776; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser operado na ter&ccedil;a-feira 20 mai 2019 20:09 &#8226; I<span class=\"ellipsis\"> ... </span> domingo, diante da Atalanta. A imprensa italiana avan&ccedil;a que <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser&nbsp;operado na ter&ccedil;a-feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ingleses loucos com namorada de Jo\u00e3o Cancelo - Jogo Perigoso - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/jogo-perigoso/artigos/ingleses-loucos-com-namorada-de-joao-cancelo",
            "snippet": "Ingleses loucos com namorada de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Jogo Perigoso - SAPO Desporto Fechar In&iacute;cio Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> eSports Siga-nos Newsletter Notifica&ccedil;&otilde;es Ingleses loucos com namorada de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Sportinforma 27 ago 2019 12:31 Jogo Perigoso jogo perigoso <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> daniela machado Partilhar Partilhar Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ConversasRedondas: Benfica: Jo\u00e3o Cancelo ferido em acidente de via\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://conversasredondas.blogspot.com/2013/01/benfica-joao-cancelo-ferido-em-acidente.html",
            "snippet": "ConversasRedondas: Benfica: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ferido em acidente de via&ccedil;&atilde;o ConversasRedondas s&aacute;bado, 5 de janeiro de 2013 Benfica: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ferido em acidente de via&ccedil;&atilde;o (<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> soma dezoito jogos e um golo pela equipa b&ecirc; do Benfica esta temporada.) O lateral-direito do Benfica-B, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus: Jo\u00e3o Cancelo j\u00e1 foi operado a fratura no nariz",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/internacional/italia/juventus-joao-cancelo-ja-foi-operado-a-fratura-no-nariz",
            "snippet": "Juventus: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a fratura no nariz MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Juventus: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a fratura no nariz Lateral portugu&ecirc;s lesionou-se no jogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Atalanta Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado &agrave; fratura no nariz sofrida no jogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "HORA DE BENFICA: Jo\u00e3o Cancelo transferido para o Val\u00eancia CF",
            "originalURL": "http://horadebenfica.blogspot.com/2015/05/joao-cancelo-transferido-para-o.html?showComment=1432825871320",
            "snippet": "HORA DE BENFICA: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF HORA DE BENFICA Blogue pessoal sobre o Sport Lisboa e Benfica segunda-feira, 25 de maio de 2015 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF A Benfica SAD chegou a acordo para a transfer&ecirc;ncia, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus: Jo\u00e3o Cancelo j\u00e1 foi operado a fratura no nariz",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/internacional/italia/juventus-joao-cancelo-ja-foi-operado-a-fratura-no-nariz",
            "snippet": "Juventus: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a fratura no nariz &#9776; 87 85 74 67 52 52 45 44 43 42 39 39 36<span class=\"ellipsis\"> ... </span> A a Z Newsletter Internacional &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Ontem &agrave;s 13:54 Juventus: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a fratura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado &agrave; fratura no nariz sofrida no jogo frente &agrave; Atalanta, informou o clube de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo desmente sa\u00edda e esclarece pol\u00e9mica com Allegri",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1252760/joao-cancelo-desmente-saida-e-esclarece-polemica-com-allegri",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> desmente sa&iacute;da e esclarece pol&eacute;mica com Allegri 22&ordm; &Uacute;ltima Hora Economia Modelo 22 H&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sua confian&ccedil;a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> desmente sa&iacute;da e esclarece pol&eacute;mica com Allegri Internacional portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o poupou nos elogios a Cristiano Ronaldo: &#8220;&Eacute; trabalho, &eacute; dedica&ccedil;&atilde;o, &eacute; talento&#8230; Penso que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00cdDEO : Jo\u00e3o Cancelo no Manchester City | Euronews",
            "originalURL": "https://pt.euronews.com/video/2019/08/08/joao-cancelo-no-manchester-city",
            "snippet": "V&Iacute;DEO : <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no Manchester City | Euronews A Euronews deixou de estar acess&iacute;vel no Internet Explorer. Este navegador j&aacute; n&atilde;o &eacute; suportado pela Microsoft, e os mais recentes recursos t&eacute;cnicos do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Matera Todos os programas &Uacute;ltima hora Reino Unido <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no Manchester City O futebolista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Manchester City contratou Jo\u00e3o Cancelo da Juventus.",
            "originalURL": "https://pt.mancity.com/news/first-team/first-team-news/2019/august/man-city-sign-joao-cancelo",
            "snippet": "O Manchester City contratou <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> da Juventus. quote feed-section sponsor-promos cf show<span class=\"ellipsis\"> ... </span> John Edwards @ManCity Not&iacute;cias da equipe principal V&iacute;deo 1 Fotogaleria City contrata <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> qua 07 ago 2019, 8:41 aumentar <em>Cancelo</em> PT O Manchester City contratou <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> da Juventus. O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum da Luz: De Jo\u00e3o Cancelo: I don't buy it...",
            "originalURL": "http://forumluz.blogspot.com/2015/05/de-joao-cancelo-i-dont-buy-it.html",
            "snippet": "F&oacute;rum da Luz: De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... skip to main | skip to sidebar F&oacute;rum da Luz Onde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook A Bola segunda-feira, 25 de maio de 2015 De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... Sempre gostei<span class=\"ellipsis\"> ... </span> euros por <em>Cancelo</em>. Desculpem, I don't buy it ! Nunca se estreou pelo Benfica fez um punhado de jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guardiola precisa de 60 milh\u00f5es para tirar Jo\u00e3o Cancelo \u00e0 Juventus",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/guardiola-precisa-de-60-milhoes-para-tirar-joao-cancelo-a-juventus-10895578.html",
            "snippet": "Guardiola precisa de 60 milh&otilde;es para tirar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &agrave; Juventus Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> precisa de 60 milh&otilde;es para tirar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &agrave; Juventus Foto:&nbsp;REUTERS/Massimo Pinca 14&nbsp;Maio&nbsp;2019 14&nbsp;Maio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cristiano Ronaldo Manchester City Pep Guardiola <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Transfer&ecirc;ncias Futebol Guardiola precisa de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum da Luz: De Jo\u00e3o Cancelo: I don't buy it...",
            "originalURL": "http://forumluz.blogspot.com/2015/05/de-joao-cancelo-i-dont-buy-it.html?showComment=1432583224341",
            "snippet": "F&oacute;rum da Luz: De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... skip to main | skip to sidebar F&oacute;rum da Luz Onde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook A Bola segunda-feira, 25 de maio de 2015 De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... Sempre gostei<span class=\"ellipsis\"> ... </span> euros por <em>Cancelo</em>. Desculpem, I don't buy it ! Nunca se estreou pelo Benfica fez um punhado de jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guardiola precisa de 60 milh\u00f5es para tirar Jo\u00e3o Cancelo \u00e0 Juventus",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/amp/guardiola-precisa-de-60-milhoes-para-tirar-joao-cancelo-a-juventus-10895578.html",
            "snippet": "Guardiola precisa de 60 milh&otilde;es para tirar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &agrave; Juventus Nacional Local Justi&ccedil;a Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> precisa de 60 milh&otilde;es para tirar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &agrave; Juventus Foto&nbsp;Reuters/massimo Pinca Cristiano Ronaldo poder&aacute; ficar sem a companhia do compatriota na pr&oacute;xima temporada. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &eacute; desejado pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo j\u00e1 foi operado a uma fratura dos ossos do nariz",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/joao-cancelo-ja-foi-operado-ao-nariz-10923972.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a uma fratura dos ossos do nariz Destaques I Liga II Liga Sub 23 026<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a uma fratura dos ossos do nariz <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado a uma fratura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> foi operado ao nariz esta ter&ccedil;a-feira, para corrigir uma fratura nos ossos nasais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo sofreu fratura e vai ser operado na ter\u00e7a-feira",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/joao-cancelo-sofreu-fatura-e-vai-operado-na-terca-feira--10921688.html",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> sofreu fratura e vai ser operado na ter&ccedil;a-feira Destaques I Liga II Liga Sub 23 026<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> sofreu fratura e vai ser operado na ter&ccedil;a-feira <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> sofreu fratura e vai ser operado na ter&ccedil;a-feira Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> sofreu uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebolista Jo\u00e3o Cancelo anuncia sexo e nome da primeira filha",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1368183/futebolista-joao-cancelo-anuncia-sexo-e-nome-da-primeira-filha",
            "snippet": "Futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> anuncia sexo e nome da primeira filha 16&ordm; &Uacute;ltima Hora Mundo Londres H&aacute; 51<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PORTUGAL BRASIL 3&ordm; Ano consecutivo Obrigado pela sua confian&ccedil;a Futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> anuncia sexo e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. &copy; Reprodu&ccedil;&atilde;o Instagram 29/11/19 15:10 &#8231; H&aacute; 4 Horas por Not&iacute;cias Ao Minuto &nbsp; Fama <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Partilhar esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo: \u00abCristiano Ronaldo n\u00e3o tem de provar nada a ningu\u00e9m\u00bb - It\u00e1lia - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/internacional/paises/italia/detalhe/joao-cancelo-cristiano-ronaldo-nao-tem-de-provar-nada-a-ninguem",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &laquo;Cristiano Ronaldo n&atilde;o tem de provar nada a ningu&eacute;m&raquo; - It&aacute;lia - Jornal Record Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Udinese Empoli G&eacute;nova Frosinone Bolonha Cagliari SPAL Parma Enviar o artigo: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: &laquo;Cristiano Ronaldo n&atilde;o tem de provar nada a ningu&eacute;m&raquo; Lateral elogia companheiro da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus e City confirmam troca entre Jo\u00e3o Cancelo e Danilo",
            "originalURL": "https://m.lance.com.br/futebol-internacional/juventus-city-confirmam-troca-entre-joao-cancelo-danilo.html.amp",
            "snippet": "Juventus e City confirmam troca entre <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e Danilo IN&Iacute;CIO BRASILEIR&Atilde;O TEMPO REAL TABELAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacionais SELE&Ccedil;&Acirc;O HUMOR CLASSIFICA&Ccedil;&Atilde;O Juventus e City confirmam troca entre <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e Danilo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a troca entre o brasileiro Danilo, e o portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, respectivamente. O neg&oacute;cio foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo vai ser pai pela primeira vez - a Ferver - Vidas",
            "originalURL": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/joao-cancelo-vai-ser-pai-pela-primeira-vez",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser pai pela primeira vez - a Ferver - Vidas Deseja receber notifica&ccedil;&otilde;es? CANCELAR<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sensualidade Grandes Vidas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser pai pela primeira vez O m&eacute;dio do Benfica, Gabriel, tamb&eacute;m espera o primeiro filho de Camilla Freitas. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser pai pela primeira vez 23 jun<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo vai ser pai pela primeira vez - a Ferver - Vidas",
            "originalURL": "https://www.vidas.pt/a-ferver/detalhe/joao-cancelo-vai-ser-pai-pela-primeira-vez",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser pai pela primeira vez - a Ferver - Vidas Deseja receber notifica&ccedil;&otilde;es? CANCELAR<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sensualidade Grandes Vidas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser pai pela primeira vez O m&eacute;dio do Benfica, Gabriel, tamb&eacute;m espera o primeiro filho de Camilla Freitas. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai ser pai pela primeira vez 23 jun<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Juventus vence Cagliari sem Cristiano Ronaldo e Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.lusa.pt/article/25953629",
            "snippet": "Juventus vence Cagliari sem Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Top LUSA EYEDATA CARTA DE PORTUGAL<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Reda&ccedil;&atilde;o, 02 abr (Lusa) &#8211; A Juventus venceu hoje por 2-0 na visita ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> titulares, entre os quais os portugueses Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. O conte&uacute;do completo est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Jo\u00e3o Cancelo j\u00e1 foi operado ao joelho (Juventus)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/nnh/Noticias/Ver/764154",
            "snippet": "A BOLA - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado ao joelho (Juventus) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Newsletter Loja d'Abola A Bola TV Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Newsletter Loja d'Abola A Bola TV <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> j&aacute; foi operado<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Juventus informou que o internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> foi operado, na tarde desta sexta-feira, ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebolista Jo\u00e3o Cancelo anuncia sexo e nome da primeira filha - Atualidade - SAPO Lifestyle",
            "originalURL": "https://lifestyle.sapo.pt/fama/noticias-fama/artigos/futebolista-joao-cancelo-anuncia-sexo-e-nome-da-primeira-filha",
            "snippet": "Futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> anuncia sexo e nome da primeira filha - Atualidade - SAPO Lifestyle In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Passatempos Especiais Siga-nos Newsletter Notifica&ccedil;&otilde;es Futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> anuncia sexo e nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Juntos h&aacute; oito anos, o futebolista <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e a namorada Daniela est&atilde;o a poucas semanas de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo confirmado como refor\u00e7o do Manchester City - Desporto - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/desporto/detalhe/joao-cancelo-confirmado-como-reforco-do-manchester-city?ref=Desporto_DestaquesPrincipais&act=0&est=Aberto",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> confirmado como refor&ccedil;o do Manchester City - Desporto - Correio da Manh&atilde; Deseja<span class=\"ellipsis\"> ... </span> na corrida ao combust&iacute;vel devido &agrave; greve <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> confirmado como refor&ccedil;o do Manchester City<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot;, admitiu o portugu&ecirc;s, ao site oficial dos citizens. Saiba Mais Alertas juventus <em>jo&atilde;o</em> <em>cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester City reopen talks with Juventus over Jo\u00e3o Cancelo signing | Manchester City | The Guardia",
            "originalURL": "https://amp.theguardian.com/football/2019/aug/01/manchester-city-juventus-joao-cancelo-danilo-talks-transfer",
            "snippet": "Manchester City reopen talks with Juventus over <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> signing | Manchester City | The<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lifestyle Show caption <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> is most comfortable at right-back, although he can also play at left<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Manchester City reopen talks with Juventus over <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> signing Danilo could go to Juventus in<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}