{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=N%C3%A9lson+Semedo&from=20190101000000&to=20191231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 115361,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20190101000000",
        "to": "20191231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "N\u00e9lson Semedo",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo arrasado em Espanha: \"\u00c9 chover no molhado\"",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1326108/nelson-semedo-arrasado-em-espanha-e-chover-no-molhado?utm_referrer=https%3A%2F%2Fzen.yandex.com",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> arrasado em Espanha: &quot;&Eacute; chover no molhado&quot; 23&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Tancos H&aacute; 1 Hora<span class=\"ellipsis\"> ... </span> consecutivo Obrigado pela sua confian&ccedil;a <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> arrasado em Espanha: &quot;&Eacute; chover no molhado&quot; Jornal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> E sgotou-se a paci&ecirc;ncia com <em>N&eacute;lson</em> &nbsp;<em>Semedo</em>? Parece que sim no pa&iacute;s vizinho. O jornal AS dedicou um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo recebe alta hospital ap\u00f3s passar a noite em observa\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.dnoticias.pt/desporto/nelson-semedo-recebe-alta-hospital-apos-passar-a-noite-em-observacao-NH4779816",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> recebe alta hospital ap&oacute;s passar a noite em observa&ccedil;&atilde;o Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Termos e Condi&ccedil;&otilde;es <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> recebe alta hospital ap&oacute;s passar a noite em observa&ccedil;&atilde;o Ag&ecirc;ncia Lusa / Espanha / 20 Mai 2019 / 10:49 H. O futebolista portugu&ecirc;s <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, defesa do FC Barcelona<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo :: N\u00e9lson Cabral Semedo :: Barcelona",
            "originalURL": "https://www.zerozero.pt/jogador.php?id=215007",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> :: <em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> :: Barcelona zerozero.pt Benfica FC Porto Sporting Liga dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mude para o zerozero Futebol . Tudo sobre o Futebol aqui! 2. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Portugal 2019/20 2018/19<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Videos <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Portugal P&aacute;gina Inicial Videos&nbsp; (11) Fotos&nbsp; (290) Not&iacute;cias Jogos Realizados &Eacute;poca a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo :: N\u00e9lson Cabral Semedo :: Barcelona",
            "originalURL": "http://www.ceroacero.es/player.php?id=215007",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> :: <em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> :: Barcelona ceroacero.es ceroacero.es ogol.com.br zerozero<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2 15/12 - 18:00 FT D2 J20 Fuenlabrada 2 Almer&iacute;a 2 15/12 - 20:00 1xBet 2. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Portugal m 26<span class=\"ellipsis\"> ... </span> DATOS PERSONALES colabore D Nombre <em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> Fecha de Nacimiento 1993-11-16 (26 a&ntilde;os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coluna d'\u00c1guias Gloriosas: N\u00e9lson Semedo",
            "originalURL": "http://colunadaguiasgloriosas.blogspot.com/search/label/N%C3%A9lson%20Semedo",
            "snippet": "Coluna d'&Aacute;guias Gloriosas: <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> skip to main | skip to sidebar Coluna d'&Aacute;guias Gloriosas &Agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.... Cliquem na imagem para se saber alguma coisinha... Mostrar mensagens com a etiqueta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> . Mostrar todas as<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo ausente dos relvados por cinco semanas",
            "originalURL": "https://sol.sapo.pt/artigo/676695/nelson-semedo-ausente-dos-relvados-por-cinco-semanas",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas Menu &Uacute;ltimas Sociedade Economia Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> novembro 2019 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas Defesa&nbsp;ir&aacute; falhar os jogos da sele&ccedil;&atilde;o&nbsp;diante da Litu&acirc;nia e Luxemburgo, de qualifica&ccedil;&atilde;o para o Europeu de 2020. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo ausente dos relvados por cinco semanas",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/676696/nelson-semedo-ausente-dos-relvados-por-cinco-semanas?seccao=Desporto",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas 15/11/19 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espect&aacute;culos Livros Cinema lifestyle Opini&atilde;o Especiais Web Summit Pesquisar &nbsp; &nbsp; <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo ausente dos relvados por cinco semanas",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/676696/nelson-semedo-ausente-dos-relvados-por-cinco-semanas?seccao=Desporto_i",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas 15/11/19 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Espect&aacute;culos Livros Cinema lifestyle Opini&atilde;o Especiais Web Summit Pesquisar &nbsp; &nbsp; <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ausente dos relvados por cinco semanas <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Imprensa espanhola aponta N\u00e9lson Semedo ao Atl\u00e9tico de Madrid - Ardina",
            "originalURL": "https://ardina.news/article/2019_06_06_1225588519_imprensa-espanhola-aponta-nelson-semedo-ao-atletico-de-madrid",
            "snippet": "Imprensa espanhola aponta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid - Ardina Sec&ccedil;&otilde;es Actualidade Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid Imprensa espanhola aponta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> pode ser 'moeda de troca' entre Barcelona e Atl&eacute;tico de Madrid por causa de Griezmann.... O<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Imprensa espanhola aponta N\u00e9lson Semedo ao Atl\u00e9tico de Madrid",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/amp/futebol/la-liga/artigos/imprensa-espanhola-aponta-nelson-semedo-ao-atletico-de-madrid",
            "snippet": "Imprensa espanhola aponta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid &#10005; In&iacute;cio Nacional Internacional Modalidades Em direto V&iacute;deos Reportagens eSports &#9776; Imprensa espanhola aponta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid 6 jun 2019 10:00 &#8226; La Liga &#8226; Sportinforma <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> pode ser 'moeda de troca' entre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo teve alta hospitalar - Golo FM",
            "originalURL": "https://golo.fm/2019/05/20/nelson-semedo-teve-alta-hospitalar/",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> teve alta hospitalar - Golo FM Skip to content Facebook Twitter Youtube Instsagram<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Semedo</em> teve alta hospitalar 5 horas Atr&aacute;s <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> deixou o Hospital de Bilbau na manh&atilde; desta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Meneses gostava de ver Fil&oacute; no Pa&ccedil;os de Ferreira 4 horas Atr&aacute;s Futebol TOPO <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> teve alta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Espanha. N\u00e9lson Semedo j\u00e1 teve alta hospitalar",
            "originalURL": "https://sol.sapo.pt/artigo/658889/espanha-nelson-semedo-ja-teve-alta-hospitalar",
            "snippet": "Espanha. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> j&aacute; teve alta hospitalar Menu &Uacute;ltimas Sociedade Economia Pol&iacute;tica Opini&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2019 Espanha. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> j&aacute; teve alta hospitalar O lateral-direito portugu&ecirc;s estava internado desde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar Temas <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Barcelona Futebol Liga Espanhola <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> j&aacute; recebeu alta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Les\u00e3o afasta N\u00e9lson Semedo da sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://cidade.iol.pt/noticias/94874/gtm.start",
            "snippet": "Les&atilde;o afasta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> da sele&ccedil;&atilde;o Toggle navigation ouvir powered by not&iacute;cias programa&ccedil;&atilde;o equipa guest list 5 &agrave;s 5 v&iacute;deos frequ&ecirc;ncias Podcasts partilha esta p&aacute;gina Les&atilde;o afasta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> da sele&ccedil;&atilde;o &nbsp;10 de novembro de 2019 O futebolista Nelson <em>Semedo</em> vai falhar os jogos da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona quer renovar contrato com N\u00e9lson Semedo",
            "originalURL": "https://theworldnews.net/pt-news/barcelona-quer-renovar-contrato-com-nelson-semedo",
            "snippet": "Barcelona quer renovar contrato com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> World news platform All 194 countries Bookmark<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para o Barcelona nas pr&oacute;ximas semanas.&nbsp; Recorde-se que <em>N&eacute;lson</em> &nbsp;<em>Semedo</em> esteve com um p&eacute; fora de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Griezmann para Camp Nou .&nbsp; Por seu turno, <em>N&eacute;lson</em> &nbsp;<em>Semedo</em> foi alvo de cr&iacute;ticas durante o in&iacute;cio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo: \u00abMessi j\u00e1 merece uma est\u00e1tua\u00bb",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/champions/liga-campeoes/nelson-semedo-messi-ja-merece-uma-estatua",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>: &laquo;Messi j&aacute; merece uma est&aacute;tua&raquo; &#9776; 78 76 70 64 49 45 40 39 38 36 36 36 35 33 31 31 27<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Newsletter Champions &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Ontem &agrave;s 23:07 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>: &laquo;Messi j&aacute; merece uma est&aacute;tua&raquo; VIDEO: &laquo;O Messi j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> marcador Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol Declara&ccedil;&otilde;es do jogador portugu&ecirc;s do Barcelona, <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo e Cristante ainda rendem ao Benfica - Benfica - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/nelson-semedo-e-cristante-ainda-rendem-ao-benfica",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Cristante ainda rendem ao Benfica - Benfica - Jornal Record Menu Record Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Palmar&eacute;s Classifica&ccedil;&atilde;o Resumos Liga NOS Enviar o artigo: <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Cristante ainda rendem ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Record, efectue o seu registo gratuito . 01 mar&ccedil;o 2019 - 21:19 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Cristante ainda rendem ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornalista denuncia manifesta\u00e7\u00e3o racista contra N\u00e9lson Semedo",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/amp/jornalista-denuncia-manifestacao-racista-contra-nelson-semedo-11438903.html",
            "snippet": "Jornalista denuncia manifesta&ccedil;&atilde;o racista contra <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Nacional Local Justi&ccedil;a Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> denuncia manifesta&ccedil;&atilde;o racista contra <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Foto&nbsp;Epa/martin Divisek Um jornalista denunciou uma manifesta&ccedil;&atilde;o de racismo contra o portugu&ecirc;s <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> durante o Slavia Praga - Barcelona desta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo e Cristante ainda rendem ao Benfica - Benfica - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/amp/nelson-semedo-e-cristante-ainda-rendem-ao-benfica",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Cristante ainda rendem ao Benfica - Benfica - Jornal Record Pesquisa Record Premium<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vida Ins&oacute;nias no Record Nutri&ccedil;&atilde;o Record Running Aposta na Desportiva C_Studio <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.&ordm; Semestre da temporada 2018/2019 ter direito a receber verbas referentes a&nbsp;<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Bryan<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo revela estrat\u00e9gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo",
            "originalURL": "https://player-zerozero.impresa.pt/2019-10-11-Nelson-Semedo-revela-estrategia-para-explorar-ponto-fraco-do-Luxemburgo?source=zerozero&autoplay=false&mute=true",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> revela estrat&eacute;gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo zerozero.pt <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> revela estrat&eacute;gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Imprensa espanhola aponta N\u00e9lson Semedo ao Atl\u00e9tico de Madrid - La Liga - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/la-liga/artigos/imprensa-espanhola-aponta-nelson-semedo-ao-atletico-de-madrid",
            "snippet": "Imprensa espanhola aponta <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid - La Liga - SAPO Desporto In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> ao Atl&eacute;tico de Madrid 6 jun 2019 10:00 Sportinforma La Liga barcelona liga-espanhola <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> atletico madrid La Liga Atl&eacute;tico de Madrid coment&aacute;rios Partilhar Partilhar Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Sele\u00e7\u00e3o: N\u00e9lson Semedo falha Litu\u00e2nia, Ferro nas op\u00e7\u00f5es",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/geral/10-09-2019/selecao-nelson-semedo-falha-lituania-ferro-nas-opcoes",
            "snippet": "Sele&ccedil;&atilde;o: <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> falha Litu&acirc;nia, Ferro nas op&ccedil;&otilde;es MENU MAISFUTEBOL Facebook Twitter YouTube<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> falha Litu&acirc;nia, Ferro nas op&ccedil;&otilde;es Daniel Podence voltou a ser preterido nas op&ccedil;&otilde;es de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> chegar ao primeiro lugar. Continuar a ler TAGS: Sele&ccedil;&atilde;o &nbsp;&nbsp; <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> &nbsp;&nbsp; Ferro &nbsp;&nbsp; Podence &nbsp;&nbsp; Litu&acirc;nia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona quer renovar contrato com N\u00e9lson Semedo",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1338897/barcelona-quer-renovar-contrato-com-nelson-semedo",
            "snippet": "Barcelona quer renovar contrato com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 14&ordm; &Uacute;ltima Hora Economia Or&ccedil;amento H&aacute; 4 Horas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> renovar contrato com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Internacional portugu&ecirc;s termina contrato apenas em 2022, mas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> experientes, como Marc-Andre Ter Stegen &nbsp;ou... <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>. Conforme revela o AS , o Barcelona quer renovar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornalista denuncia manifesta\u00e7\u00e3o racista contra N\u00e9lson Semedo - JN",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/jornalista-denuncia-manifestacao-racista-contra-nelson-semedo-11438903.html",
            "snippet": "Jornalista denuncia manifesta&ccedil;&atilde;o racista contra <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> - JN Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dos Campe&otilde;es Jornalista denuncia manifesta&ccedil;&atilde;o racista contra <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Foto:&nbsp;EPA/MARTIN DIVISEK 23<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Comentar Facebook Twitter WhatsApp Partilhar Nuno Barbosa Ontem&nbsp;&agrave;s&nbsp;21:22 Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - N\u00e9lson Semedo, talism\u00e3 de Valverde (Barcelona)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/Internacional/Noticias/Ver/784848",
            "snippet": "A BOLA - <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, talism&atilde; de Valverde (Barcelona) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola A Bola TV Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola A Bola TV <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, talism&atilde; de Valverde Barcelona 24-04-2019 12:11 Por Reda&ccedil;&atilde;o Por Reda&ccedil;&atilde;o A cumprir a segunda temporada no Barcelona, <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coluna d'\u00c1guias Gloriosas: e o menino de ouro da Luz N\u00e9lson Semedo...",
            "originalURL": "http://colunadaguiasgloriosas.blogspot.com/2015/08/e-o-menino-de-ouro-da-luz-nelson-semedo.html",
            "snippet": "Coluna d'&Aacute;guias Gloriosas: e o menino de ouro da Luz <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>... skip to main | skip to<span class=\"ellipsis\"> ... </span> agosto de 2015 e o menino de ouro da Luz <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>... recebeu a 'ben&ccedil;&atilde;o gloriosa da M&iacute;stica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: M&iacute;stica , <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> , Sh&eacute;u Han 1 coment&aacute;rio: Nau disse... Ouve o Sh&eacute;u, <em>N&eacute;lson</em>! 18 de agosto de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo tem alta hospitalar e Barcelona emite comunicado",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/nelson-semedo-tem-alta-hospitalar-e-barcelona-emite-comunicado-10919095.html",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> tem alta hospitalar e Barcelona emite comunicado Destaques I Liga II Liga Sub 23 026<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Portugueses <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> tem alta hospitalar e Barcelona emite comunicado <em>N&eacute;lson</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> &eacute; d&uacute;vida para a final da Ta&ccedil;a do Rei Fotografia:&nbsp;Alber Gea/Reuters Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Barcelona marca posi\u00e7\u00e3o sobre N\u00e9lson Semedo (Espanha)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/Mundos/Noticias/Ver/788196",
            "snippet": "A BOLA - Barcelona marca posi&ccedil;&atilde;o sobre <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> (Espanha) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola A Bola TV Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola A Bola TV Barcelona marca posi&ccedil;&atilde;o sobre <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> toda e qualquer proposta que possa chegar a Camp Nou tendente &agrave; contrata&ccedil;&atilde;o de <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>. &nbsp; &laquo;N&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo foi substitu\u00eddo e transportado para o hospital",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/nelson-semedo-foi-substituido-e-transportado-para-o-hospital--10917049.html",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> foi substitu&iacute;do e transportado para o hospital Destaques I Liga II Liga Sub 23 026<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Google Play Pesquisar Limpar In&iacute;cio Internacional Portugueses <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> foi substitu&iacute;do e transportado para o hospital <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> foi substitu&iacute;do e transportado para o hospital Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal. N\u00e9lson Semedo enaltece bom jogo de Portugal - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "https://www.rtp.pt/noticias/desporto/portugal-nelson-semedo-enaltece-bom-jogo-de-portugal_v1178652",
            "snippet": "Portugal. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> enaltece bom jogo de Portugal - Desporto - RTP Not&iacute;cias Toggle Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp Portugal. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> enaltece bom jogo de Portugal RTP 11 Out, 2019, 22:00 | Desporto A ver: Portugal. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> enaltece bom jogo de Portugal O lateral<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo revela estrat\u00e9gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo",
            "originalURL": "https://player-zerozero.impresa.pt/2019-10-11-Nelson-Semedo-revela-estrategia-para-explorar-ponto-fraco-do-Luxemburgo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> revela estrat&eacute;gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo zerozero.pt <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> revela estrat&eacute;gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Pepe e N\u00e9lson Semedo lesionados, Cancelo e Domingos Duarte chamados \u00e0 sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/selecao/2019-11-11-Pepe-e-Nelson-Semedo-lesionados-Cancelo-e-Domingos-Duarte-chamados-a-selecao",
            "snippet": "Tribuna Expresso | Pepe e <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionados, Cancelo e Domingos Duarte chamados &agrave; sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Menu Portugal Pepe e <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionados, Cancelo e Domingos Duarte chamados &agrave; sele&ccedil;&atilde;o Com as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> les&atilde;o na coxa esquerda do Rangers-FC Porto, na quinta-feira. <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> durou 23 minutos no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo recebe alta hospital ap\u00f3s passar a noite em observa\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.dnoticias.pt/desporto/nelson-semedo-recebe-alta-hospital-apos-passar-a-noite-em-observacao-NH4779816",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> recebe alta hospital ap&oacute;s passar a noite em observa&ccedil;&atilde;o Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Termos e Condi&ccedil;&otilde;es <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> recebe alta hospital ap&oacute;s passar a noite em observa&ccedil;&atilde;o Ag&ecirc;ncia Lusa / Espanha / 20 Mai 2019 / 10:49 H. O futebolista portugu&ecirc;s <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, defesa do FC Barcelona<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Arouca X SL Benfica - Benfica, Golo, N\u00e9lson Semedo, 16m, 0-1",
            "originalURL": "https://www.vsports.pt/embd/31865/m/262822/vsports/dfd19451b3d6ed78bb4ce3ec6c516671?autostart=true",
            "snippet": "FC Arouca X SL Benfica - Benfica, Golo, <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, 16m, 0-1 To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser that supports HTML5 video 0:40<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo passa a noite no hopsital ap\u00f3s choque com advers\u00e1rio",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/interior/nelson-semedo-no-hopsital-apos-choque-com-adversario-10917094.html",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> passa a noite no hopsital ap&oacute;s choque com advers&aacute;rio Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fechar In&iacute;cio Desportos <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> passa a noite no hopsital ap&oacute;s choque com advers&aacute;rio Jogador<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Semedo</em> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> saiu lesionado do jogo do Barcelona com o Eibar-Barcelona, ap&oacute;s um choque com um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona fecha a porta de sa\u00edda a N\u00e9lson Semedo - Desporto - Futebol Internacional - TPA",
            "originalURL": "http://tpa.sapo.ao/desporto/futebol-internacional/barcelona-fecha-a-porta-de-saida-a-nelson-semedo",
            "snippet": "Barcelona fecha a porta de sa&iacute;da a <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> - Desporto - Futebol Internacional - TPA TPA<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Barcelona fecha a porta de sa&iacute;da a <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 14h04, 18 de Junho de 2019 partilhar Enviar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Agosto abrem Girabola O Barcelona n&atilde;o est&aacute; disposto a abrir m&atilde;o de <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, internacional portugu&ecirc;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Goleada do Bar\u00e7a n\u00e3o esconde problemas na defesa, com N\u00e9lson Semedo lesionado",
            "originalURL": "https://pt.blastingnews.com/desporto/2018/12/goleada-do-barca-nao-esconde-problemas-na-defesa-com-nelson-semedo-lesionado-002798753.amp.html",
            "snippet": "Goleada do Bar&ccedil;a n&atilde;o esconde problemas na defesa, com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionado Publicado: 20/12/2018<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionado Goleada do Bar&ccedil;a n&atilde;o esconde problemas na defesa, com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> agravam, o Bar&ccedil;a pensa numa alternativa a <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> para a direita. E o nome de que se fala, de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Goleada do Bar\u00e7a n\u00e3o esconde problemas na defesa, com N\u00e9lson Semedo lesionado",
            "originalURL": "https://pt.blastingnews.com/desporto/2018/12/goleada-do-barca-nao-esconde-problemas-na-defesa-com-nelson-semedo-lesionado-002798753.html",
            "snippet": "Goleada do Bar&ccedil;a n&atilde;o esconde problemas na defesa, com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionado Sugerido para voc&ecirc;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2018 20/12/2018 Goleada do Bar&ccedil;a n&atilde;o esconde problemas na defesa, com <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionado Avalie<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> dispon&iacute;vel, Valverde teve que improvisar e optou por uma defesa com tr&ecirc;s centrais, uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA BRASIL - S\u00f3 N\u00e9lson Semedo poder\u00e1 baixar pre\u00e7o de Neymar (Barcelona)",
            "originalURL": "https://www.abolabrasil.com/Nnh/Noticias/Ver/801715",
            "snippet": "A BOLA BRASIL - S&oacute; <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> poder&aacute; baixar pre&ccedil;o de Neymar (Barcelona) ... Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola Login Edi&ccedil;&atilde;o digital Loja d'Abola S&oacute; <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> poder&aacute; baixar pre&ccedil;o de Neymar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, que, contudo, j&aacute; foi dado como &laquo;intransfer&iacute;vel&raquo; por Ernesto Valverde. Ler Mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona confirma N\u00e9lson Semedo, lateral que chegou ao Benfica como m\u00e9dio-ofensivo e a ser conhecid",
            "originalURL": "https://observador.pt/2017/07/13/oficial-barcelona-confirma-contratacao-de-nelson-semedo/embed/",
            "snippet": "Barcelona confirma <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em>, lateral que chegou ao Benfica como m&eacute;dio-ofensivo e a ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tetracampeonato veio o Euromilh&otilde;es para o Benfica e s&oacute; com tr&ecirc;s n&uacute;meros: <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> assina pelo Barcelona por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/oficial-barcelona-confirma-contratacao-de-nelson-<em>semedo</em>/embed/&quot; width=&quot;600&quot; height=&quot;280&quot; frameborder=&quot;0<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bar\u00e7a vence Celta com hat-trick de Messi e les\u00e3o de N\u00e9lson Semedo",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/amp/barca-vence-celta-com-hat-trick-de-messi-e-lesao-de-nelson-semedo-11498195.html",
            "snippet": "Bar&ccedil;a vence Celta com hat-trick de Messi e les&atilde;o de <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> &Uacute;ltimas Portugal Desporto Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Semedo</em> O Barcelona venceu por 4-1, mas perdeu <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> que se lesionou e pode ser baixa para a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> lesionou-se e teve de ser substitu&iacute;do, devendo ser d&uacute;vida para o duplo confronto com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00cdDEO: o primeiro golo de N\u00e9lson Semedo com a camisola do Barcelona | TVI24",
            "originalURL": "https://tvi24.iol.pt/videos/video-o-primeiro-golo-de-nelson-semedo-com-a-camisola-do-barcelona/5c4dce230cf2d7cfedd503ef",
            "snippet": "V&Iacute;DEO: o primeiro golo de <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> com a camisola do Barcelona | TVI24 Domingo, 27 Janeiro 2019 IN&Iacute;CIO NOT&Iacute;CIAS V&Iacute;DEOS FOTOS DIRETO GUIA TV DOSSIERS EU VI ANA LEAL LIGA DOS CAMPE&Otilde;ES: GOLOS &Uacute;ltimas Opini&atilde;o Sociedade Pol&iacute;tica Economia Internacional Desporto Motores Tecnologia M&uacute;sica Cinema<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Semedo revela estrat\u00e9gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo :: Videos :: zerozero.pt",
            "originalURL": "https://www.zerozero.pt/video.php?id=1001494",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> revela estrat&eacute;gia para explorar ponto fraco do Luxemburgo :: Videos :: zerozero.pt<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Praia H&oacute;quei em Patins Andebol Basquetebol Voleibol Subscreva o nosso canal <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> revela<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dias | 215 Visualiza&ccedil;&otilde;es Jogador <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Jogo Portugal x Luxemburgo Equipa Barcelona Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA BRASIL - Ingleses colocam N\u00e9lson Semedo entre os jogadores envolvidos na 'opera\u00e7\u00e3o Neymar' (B",
            "originalURL": "https://www.abolabrasil.com/Nnh/Noticias/Ver/798082",
            "snippet": "A BOLA BRASIL - Ingleses colocam <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> entre os jogadores envolvidos na 'opera&ccedil;&atilde;o Neymar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> entre os jogadores envolvidos na 'opera&ccedil;&atilde;o Neymar' Barcelona 18:20 Por Reda&ccedil;&atilde;o Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> COLOCAM <em>N&Eacute;LSON</em> <em>SEMEDO</em> ENTRE OS JOGADORES ENVOLVIDOS NA 'OPERA&Ccedil;&Atilde;O NEYMAR' BRASIL 17:40 CONFIRA O QUADRO DAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Liga das Na\u00e7\u00f5es: M\u00e1rio Rui, N\u00e9lson Semedo e Guedes no segundo treino de Portugal",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/371043",
            "snippet": "Destak.pt | Liga das Na&ccedil;&otilde;es: M&aacute;rio Rui, <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Guedes no segundo treino de Portugal O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> entrevista Liga das Na&ccedil;&otilde;es M&aacute;rio Rui, <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Guedes no segundo treino de Portugal 28 | 05 | 2019 &nbsp; 18.04H M&aacute;rio Rui, <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> e Gon&ccedil;alo Guedes juntaram-se hoje &agrave; sele&ccedil;&atilde;o portuguesa de futebol, no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Cabral Semedo | Ficha completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona",
            "originalURL": "https://www.fcbarcelona.es/es/futbol/primer-equipo/jugadores/16642/nelson-cabral-semedo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> | Ficha completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona Entradas Tienda Men&uacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ONLINE OFICIAL Comprar ahora Compra Mi camiseta Defensa 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 01:54 5K Visitas Bar&ccedil;a Faces<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Andr&eacute; ter Stegen Portero Neto 13 Neto Portero Defensas <em>Semedo</em> 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Defensa Piqu&eacute; 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Cabral Semedo | Fitxa completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona",
            "originalURL": "https://www.fcbarcelona.cat/ca/futbol/primer-equip/jugadors/16642/nelson-cabral-semedo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> | Fitxa completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona Entrades Botiga Men&uacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Semedo</em> VISITA LA BOTIGA ONLINE OFICIAL Comprar ara Compra La meva samarreta Defensa 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Plantilla Porters Stegen 1 Marc-Andr&eacute; ter Stegen Porter Neto 13 Neto Porter Defenses <em>Semedo</em> 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Cabral Semedo | Ficha completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona",
            "originalURL": "https://www.fcbarcelona.es/es/futbol/primer-equipo/jugadores/16642/nelson-cabral-semedo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> | Ficha completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona Entradas Tienda Men&uacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ONLINE OFICIAL Comprar ahora Comprar ahora Compra Mi camiseta Defensa 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 03:41 Primer<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Porteros Stegen 1 Marc-Andr&eacute; ter Stegen Portero Neto 13 Neto Portero Defensas <em>Semedo</em> 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Cabral Semedo | Fitxa completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona",
            "originalURL": "https://www.fcbarcelona.cat/ca/futbol/primer-equip/jugadors/16642/nelson-cabral-semedo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> | Fitxa completa del Defensa | Canal Oficial FC Barcelona Entrades Botiga Men&uacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> OFICIAL Comprar ara Comprar ara Compra La meva samarreta Defensa 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 03:41 Primer equip 5K<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Stegen 1 Marc-Andr&eacute; ter Stegen Porter Neto 13 Neto Porter Defenses <em>Semedo</em> 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Defensa Piqu&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Cabral Semedo | Player page for the Defender | FC Barcelona Official website",
            "originalURL": "https://www.fcbarcelona.com/en/football/first-team/players/16642/nelson-cabral-semedo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> | Player page for the Defender | FC Barcelona Official website Tickets Shop<span class=\"ellipsis\"> ... </span> VISIT THE OFFICIAL ONLINE STORE Shop Now Buy My shirt Defender 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 01:54 First Team 5K<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Goalkeeper Defenders <em>Semedo</em> 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> Defender Piqu&eacute; 3 Gerard Piqu&eacute; Defender Todibo 6 Jean-Clair<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e9lson Cabral Semedo | Fiche compl\u00e8te du joueur D\u00e9fenseur | Site officiel du FC Barcelone",
            "originalURL": "https://www.fcbarcelona.fr/fr/football/equipe-premiere/joueurs/16642/nelson-cabral-semedo",
            "snippet": "<em>N&eacute;lson</em> Cabral <em>Semedo</em> | Fiche compl&egrave;te du joueur D&eacute;fenseur | Site officiel du FC Barcelone Billets<span class=\"ellipsis\"> ... </span> OFFICIELLE Acheter Acheter Mon maillot D&eacute;fenseur 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> 01:54 &Eacute;quipe premi&egrave;re 5K Vues <em>Semedo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Semedo</em> 2 <em>N&eacute;lson</em> <em>Semedo</em> D&eacute;fenseur Piqu&eacute; 3 Gerard Piqu&eacute; D&eacute;fenseur Todibo 6 Jean-Clair Todibo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}