{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+F%C3%A9lix&from=20190101000000&to=20191231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1137353,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20190101000000",
        "to": "20191231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o F\u00e9lix",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "POLITEIA: AINDA O NEG\u00d3CIO DE JO\u00c3O F\u00c9LIX",
            "originalURL": "http://politeiablogspotcom.blogspot.com/2019/06/ainda-o-negocio-de-joao-felix.html",
            "snippet": "POLITEIA: AINDA O NEG&Oacute;CIO DE <em>JO&Atilde;O</em> <em>F&Eacute;LIX</em> POLITEIA Coment&aacute;rio pol&iacute;tico-econ&oacute;mico-social quinta-feira, 27 de junho de 2019 AINDA O NEG&Oacute;CIO DE <em>JO&Atilde;O</em> <em>F&Eacute;LIX</em> AFINAL, HOUVE OU N&Atilde;O NEGOCIA&Ccedil;&Atilde;O? Os comentadores<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do que est&atilde;o a falar a prop&oacute;sito da transfer&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> ou ent&atilde;o fazem que n&atilde;o percebem. N&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Fura-Redes: \"Jo\u00e3o F\u00e9lix \u00e9 uma \u00f3tima pessoa, mostra ter grandes valores\"",
            "originalURL": "http://ofuraredes.blogspot.com/2019/03/joao-felix-e-uma-otima-pessoa-mostra.html",
            "snippet": "O Fura-Redes: &quot;<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> &eacute; uma &oacute;tima pessoa, mostra ter grandes valores&quot; Search: Tags: Select a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Rodr&iacute;guez (3) Jardel (1) Jardel (33) (5) Javi Garcia (2) Jimmy Hagan (2) JJ (14) JO (20) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&eacute;lix</em> &eacute; uma &oacute;tima pessoa, mostra ter grandes valores&quot; <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> &eacute; j&aacute; visto como uma jovem promessa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A insustent\u00e1vel leveza de Liedson: Foi voc\u00ea que comparou o Jo\u00e3o F\u00e9lix ao Bruno Fernandes?",
            "originalURL": "http://levezaliedson.blogspot.com/2019/04/foi-voce-que-comparou-o-joao-felix-ao.html",
            "snippet": "A insustent&aacute;vel leveza de Liedson: Foi voc&ecirc; que comparou o <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> ao Bruno Fernandes? A<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> ao Bruno Fernandes? Este era o jogo de &eacute;poca para o Sporting, afirmavam os jornalistas e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> avan&ccedil;ados &#8211; Seferovi&#263; e <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> &#8211; e o meio-campo mais avan&ccedil;ado, o Sporting p&ocirc;de pressionar mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Atl\u00e9tico de Madrid suspira pela \"explos\u00e3o final\" de Jo\u00e3o F\u00e9lix - ZAP",
            "originalURL": "https://zap.aeiou.pt/atletic-suspira-pela-explosao-final-joao-felix-294316",
            "snippet": "Atl&eacute;tico de Madrid suspira pela &quot;explos&atilde;o final&quot; de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - ZAP Nacional Mundo Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Madrid suspira pela &#8220;explos&atilde;o final&#8221; de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Desporto Desporto Futebol Atl&eacute;tico de Madrid suspira pela &#8220;explos&atilde;o final&#8221; de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Por ZAP - 29 Novembro, 2019 Justin Lane / EPA A explos&atilde;o final do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | Jo\u00e3o F\u00e9lix: o menino que tem o futebol espanhol aos seus p\u00e9s",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/atualidade/2019-09-22-Joao-Felix-o-menino-que-tem-o-futebol-espanhol-aos-seus-pes",
            "snippet": "Vis&atilde;o | <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>: o menino que tem o futebol espanhol aos seus p&eacute;s Vis&atilde;o Vis&atilde;o Sete Vis&atilde;o Mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> nas redes Facebook RSS Login Logout Perfil <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>: o menino que tem o futebol espanhol aos seus<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Link: Quality Sport Images/Getty Images A contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>, por 126 milh&otilde;es de euros, a mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cEra um jogador de amor \u00e0 primeira vista\u201d. New York Times \u2018rendido\u2019 a Jo\u00e3o F\u00e9lix \u2013 O Jornal Econ\u00f3mic",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/era-um-jogador-de-amor-a-primeira-vista-new-york-times-destaca-joao-felix-489324",
            "snippet": "&#8220;Era um jogador de amor &agrave; primeira vista&#8221;. New York Times &#8216;rendido&#8217; a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> &#8211; O Jornal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>F&eacute;lix</em> J&eacute;ssica Sousa 12 Setembro 2019, 16:30 &#8220;<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> est&aacute; com pressa. E os outros tamb&eacute;m&#8221;. &Eacute; o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/Agence France-Presse &#8212; Getty Images O sucesso de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> n&atilde;o &eacute; tema de conversa s&oacute; em Lisboa e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o-F\u00e9lix",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/tags/Jo%C3%A3o-F%C3%A9lix",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em>-<em>F&eacute;lix</em> 24/7/19 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo Desporto Surf Mais M&uacute;sica Espect&aacute;culos Livros<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ra&uacute;l Jim&eacute;nez (22). Laura Ramires Estreia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> no Atl&eacute;tico de Madrid durou 26 minutos <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>. Loucura em Madrid com o &#8220;menino de ouro&#8221; e um obrigado Laura Ramires <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> despede-se do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Streamable",
            "originalURL": "https://streamable.com/s/dy4rl/zunqo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Streamable Loading... Speed 2 1.5 1 &frac12; &frac14; Download video Copy video URL Copy embed code Report issue Powered by Streamable<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Streamable",
            "originalURL": "https://streamable.com/s/dy4rl/zunqo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Streamable Loading... Speed 2 1.5 1 &frac12; &frac14; Download video Copy video URL Copy embed code Report issue Powered by Streamable<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Uma ang\u00fastia chamada Jo\u00e3o F\u00e9lix",
            "originalURL": "https://ionline.sapo.pt/artigo/673379/uma-ang-stia-chamada-joao-felix?seccao=Opini%C3%A3o",
            "snippet": "Uma ang&uacute;stia chamada <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 7/11/19 Pesquisar Portugal Dinheiro Mundo Desporto Surf Mais M&uacute;sica<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.saraiva@newsplex.pt 07/10/2019 10:21 Uma ang&uacute;stia chamada <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Depois do jogo a meio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> um e-mail com a capa de um jornal espanhol enaltecendo <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>. E o jornal dizia que <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.de/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (5) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Neuzugang #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.ch/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Neuzugang #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Geb<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.at/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Neuzugang #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Geb<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Spelersprofiel 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.nl/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Spelersprofiel 19/20 | Transfermarkt Om deze pagina te kunnen gebruiken a.u.b.<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Aanwinst #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Geb./leeftijd<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mais Sobre: Jo\u00e3o F\u00e9lix - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/maissobre/jo%C3%A3o-f%C3%A9lix",
            "snippet": "Mais Sobre: <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Correio da Manh&atilde; Deseja mostrar notifica&ccedil;&otilde;es CANCELAR Continuar &nbsp; Login ok<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Sociedade Opini&atilde;o Boa Vida Vidas Saber mais sobre &#8226; <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 23:28 | 05/06 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> especula&ccedil;&atilde;o em torno da venda de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>. 12:38 | 05/06 Fernando Santos e os insultos e assobios a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Stats, News, Bio | ESPN",
            "originalURL": "https://www.espn.co.uk/football/player/_/id/276350/joao-felix",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Stats, News, Bio | ESPN Skip to navigation Menu ESPN Football NFL NBA MMA F1 Cricket ESPN Player Fantasy <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Atletico Madrid #7 Midfielder Follow HT/WT 1.8 m, 63 kg DOB 10/11/1999 (20) 2019-20 La Liga Stats START (SUB) 9 (1) G 2 A 1 SH 20 Overview Bio News Matches Stats Switch<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Stats, News, Bio | ESPN",
            "originalURL": "https://tv5.espn.com/football/player/_/id/276350/joao-felix",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Stats, News, Bio | ESPN Skip to navigation Menu ESPN NBA Basketball US NCAA esports NFL Boxing Football Video Listen Fantasy <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Atletico Madrid #7 Midfielder Follow HT/WT 1.8 m, 63 kg DOB 10/11/1999 (20) 2019-20 La Liga Stats START (SUB) 9 (1) G 2 A 1 SH 20 Overview Bio News<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Stats, News, Bio | ESPN",
            "originalURL": "https://www.espn.com/soccer/player/_/id/276350/joao-felix",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Stats, News, Bio | ESPN Skip to navigation Menu ESPN NFL NBA NCAAF NCAAM Soccer MMA Watch Listen Fantasy <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Atletico Madrid #7 Midfielder Follow HT/WT 5' 11&quot;, 139 lbs DOB 11/10/1999 (20) 2019-20 La Liga Stats START (SUB) 9 (1) G 2 A 1 SH 20 Overview Bio News Matches Stats Switch<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Stats, News, Bio | ESPN",
            "originalURL": "https://www.espn.in/football/player/_/id/276350/joao-felix",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Stats, News, Bio | ESPN Skip to navigation Menu ESPN Cricket Football NBA F1 Tennis NFL Watch Office quiz <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Atletico Madrid #7 Midfielder Follow HT/WT 1.8 m, 63 kg DOB 10/11/1999 (20) 2019-20 La Liga Stats START (SUB) 9 (1) G 2 A 1 SH 20 Overview Bio News Matches Stats Switch<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix Stats, News, Bio | - ESPN",
            "originalURL": "https://www.espn.com.sg/football/player/_/id/276350/joao-felix",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Stats, News, Bio | - ESPN Skip to navigation Menu ESPN Football NBA F1 MMA Tennis Cricket Fantasy <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Atletico Madrid #7 Midfielder Follow HT/WT 1.8 m, 63 kg DOB 10/11/1999 (20) 2019-20 La Liga Stats START (SUB) 9 (1) G 2 A 1 SH 20 Overview Bio News Matches Stats Switch Player<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Profilo giocatore 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.it/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Profilo giocatore 19/20 | Transfermarkt Per usare questa pagina &egrave; necessario attivare<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Nuovo arrivo #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Nato il: 10/nov<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.in/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic New arrival #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Date of birth/Age: Nov 10, 1999 (20) Place<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Oyuncu profili 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com.tr/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Oyuncu profili 19/20 | Transfermarkt Sayfay&#305; kullanmak i&ccedil;in Javascript'i global<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lodi (8) Sa&uacute;l &Ntilde;&iacute;guez (6) Koke (5) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Yeni transfer #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Do&#287;um tarihi/Ya&#351;: 10 Kas 1999 (20) Do&#287;du&#287;u il: Viseu Uyruk: Portekiz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic New arrival #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Date of birth/Age: Nov 10, 1999 (20) Place of birth<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.us/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic New arrival #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Date of birth/Age: Nov 10, 1999 (20) Place<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.za/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic New arrival #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Date of birth/Age: Nov 10, 1999 (20) Place<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.uk/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic New arrival #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Date of birth/Age: Nov 10, 1999 (20) Place<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Profil zawodnika 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.pl/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Profil zawodnika 19/20 | Transfermarkt Aby skorzysta&#263; z serwisu, prosze uruchomi&#263;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Nowy nabytek #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 Urodz./Wiek: 10 lis 1999 (20<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0438\u0433\u0440\u043e\u043a\u0430 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.ru/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - &#1087;&#1088;&#1086;&#1092;&#1080;&#1083;&#1100; &#1080;&#1075;&#1088;&#1086;&#1082;&#1072; 19/20 | Transfermarkt &#1063;&#1090;&#1086;&#1073;&#1099; &#1086;&#1090;&#1082;&#1088;&#1099;&#1090;&#1100; &#1101;&#1090;&#1091; &#1089;&#1090;&#1088;&#1072;&#1085;&#1080;&#1094;&#1091;, &#1074;&#1082;&#1083;&#1102;&#1095;&#1080;&#1090;&#1077;, &#1087;&#1086;&#1078;&#1072;&#1083;&#1091;&#1081;&#1089;&#1090;&#1072;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic &#1053;&#1086;&#1074;&#1099;&#1077; &#1080;&#1075;&#1088;&#1086;&#1082;&#1080; #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1 &#1056;&#1086;&#1076;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix faz elogio emocionado ao Benfica",
            "originalURL": "https://www.wort.lu/pt/portugal/jo-o-felix-faz-elogio-emocionado-ao-benfica-5d24a6a7da2cc1784e347940?utm_campaign=magnet&utm_source=article_page&utm_medium=related_articles",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica PT Home Sec&ccedil;&otilde;es An&uacute;ncios Radio Latina Login An&uacute;ncios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guichet.wort.lu <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica Portugal 09.07.2019 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica &quot;Nunca esquecerei este &uacute;ltimo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix faz elogio emocionado ao Benfica",
            "originalURL": "https://www.wort.lu/pt/portugal/jo-o-felix-faz-elogio-emocionado-ao-benfica-5d24a6a7da2cc1784e347940",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica PT Home Sec&ccedil;&otilde;es An&uacute;ncios Radio Latina Login An&uacute;ncios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> guichet.wort.lu <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica Portugal 09.07.2019 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> faz elogio emocionado ao Benfica &quot;Nunca esquecerei este &uacute;ltimo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "120 Milh\u00f5es Por Jo\u00e3o F\u00e9lix? - Caneca de Letras",
            "originalURL": "https://canecadeletras.blogs.sapo.pt/120-milhoes-por-joao-felix-331006",
            "snippet": "120 Milh&otilde;es Por <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>? - Caneca de Letras Saltar para: Post [1] , Coment&aacute;rios [2] , Pesquisa e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Milh&otilde;es Por <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>? Filipe Vaz Correia &nbsp; O defeso ainda agora come&ccedil;ou e j&aacute; se assiste a not&iacute;cias em catadupa, loucos relatos em rela&ccedil;&atilde;o a alguns jogadores. Um deles &eacute; <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>, jovem jogador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix | Perfil Oficial - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/futebol/sl-benfica/Felix-Joao-?season=18-19",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> | Perfil Oficial - SL Benfica TOP Agora Not&iacute;cias Agenda V&iacute;deos e Imagens Social Hub Ver<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Subscri&ccedil;&atilde;o Jornal (3) PT EN ES SL Benfica Futebol Plantel Principal <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> <em>F&eacute;lix</em>, <em>Jo&atilde;o</em> m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> defesa Luisao defesa Ribeiro, Yuri defesa Cervi m&eacute;dio Fejsa m&eacute;dio <em>F&eacute;lix</em>, <em>Jo&atilde;o</em> m&eacute;dio Gabriel m&eacute;dio Gedson<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix | Perfil Oficial - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/pt-pt/futebol/sl-benfica/felix-joao?season=18-19",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> | Perfil Oficial - SL Benfica TOP Agora Not&iacute;cias Agenda V&iacute;deos e Imagens Social Hub Ver<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Subscri&ccedil;&atilde;o Jornal (3) PT EN ES SL Benfica Futebol Plantel Principal <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> <em>F&eacute;lix</em>, <em>Jo&atilde;o</em> m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> defesa Luisao defesa Ribeiro, Yuri defesa Cervi m&eacute;dio Fejsa m&eacute;dio <em>F&eacute;lix</em>, <em>Jo&atilde;o</em> m&eacute;dio Gabriel m&eacute;dio Gedson<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Colossos rendidos a Jo\u00e3o F\u00e9lix - Benfica - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/colossos-rendidos-a-joao-felix",
            "snippet": "Colossos rendidos a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Benfica - Jornal Record Menu Record Login/Registo TV Assinar E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Classifica&ccedil;&atilde;o Resumos Liga NOS Enviar o artigo: Colossos rendidos a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> O meu email O meu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> gratuito . 05 fevereiro 2019 - 03:00 Colossos rendidos a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Real Madrid &eacute; o mais recente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Colossos rendidos a Jo\u00e3o F\u00e9lix - Benfica - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/futebol/futebol-nacional/liga-nos/benfica/detalhe/colossos-rendidos-a-joao-felix?act=0&est=Premium",
            "snippet": "Colossos rendidos a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Benfica - Jornal Record Menu Record Login/Registo TV Assinar E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Classifica&ccedil;&atilde;o Resumos Liga NOS Enviar o artigo: Colossos rendidos a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> O meu email O meu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> gratuito . 05 fevereiro 2019 - 03:00 Colossos rendidos a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Real Madrid &eacute; o mais recente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o Se Mencione o Excremento: Jo\u00e3o F\u00e9lix",
            "originalURL": "http://nao-se-mencione-o-excremento.blogspot.com/2019/04/joao-felix.html",
            "snippet": "N&atilde;o Se Mencione o Excremento: <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> skip to main | skip to sidebar N&atilde;o Se Mencione o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 36 vezes Campe&atilde;o Nacional de Futebol sexta-feira, abril 12, 2019 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Vencemos o Eintracht<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mudan&ccedil;as (n&atilde;o s&oacute; entraram o Corchia, Jardel, Fejsa, Cervi e Gedson, como jog&aacute;mos em 4-3-3 com o <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o Se Mencione o Excremento: Jo\u00e3o F\u00e9lix",
            "originalURL": "https://nao-se-mencione-o-excremento.blogspot.com/2019/04/joao-felix.html",
            "snippet": "N&atilde;o Se Mencione o Excremento: <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> skip to main | skip to sidebar N&atilde;o Se Mencione o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, 36 vezes Campe&atilde;o Nacional de Futebol sexta-feira, abril 12, 2019 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Vencemos o Eintracht<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mudan&ccedil;as (n&atilde;o s&oacute; entraram o Corchia, Jardel, Fejsa, Cervi e Gedson, como jog&aacute;mos em 4-3-3 com o <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.pt/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Koke (5) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Refor&ccedil;o #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com.br/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Koke (5) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Refor&ccedil;o #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 1 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Perfil del jugador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.es/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Perfil del jugador 19/20 | Transfermarkt Para utilizar esta p&aacute;gina, por favor active<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Koke (5) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas Lemar (10) &Aacute;ngel Correa (19) Diego Costa (20) Vitolo (17) Ivan Saponjic Nuevo fichaje #7 <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Marega X Jo\u00e3o F\u00e9lix - VAVEL.com",
            "originalURL": "https://www.vavel.com/pt/noticias/2019/02/27/970625-marega-x-joao-felix.html",
            "snippet": "Marega X <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - VAVEL.com Noticias VAVEL Portugal Brasil English USA Espanha Argentina MX LAT<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ao 3&ordm; lugar... Marega X <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> 27/02/2019 23:04 Marega e <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> s&atilde;o dois jogadores que atuam<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para a 24&ordf; ronda do Campeonato Portugu&ecirc;s. <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> A mais recente aposta de Bruno Lage, na equipa do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix - Profil du joueur 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.fr/joao-felix/profil/spieler/462250",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> - Profil du joueur 19/20 | Transfermarkt Activez JavaScript pour pouvoir utiliser le<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Koke (5) Thomas (14) Marcos Llorente (16) H&eacute;ctor Herrera (7) <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> (9) &Aacute;lvaro Morata (11) Thomas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. 2019 D&eacute;tails de la valeur Informations et faits Nom complet: <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Sequeira Date de naissance<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix: A Loucura De Simeone! - Caneca de Letras",
            "originalURL": "https://canecadeletras.blogs.sapo.pt/joao-felix-a-loucura-de-simeone-339439",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>: A Loucura De Simeone! - Caneca de Letras Saltar para: Post [1] , Coment&aacute;rios [2<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>: A Loucura De Simeone! Filipe Vaz Correia &nbsp; Segundo avan&ccedil;a a imprensa espanhola, <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> este assunto, <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> &eacute; um projecto de grande jogador, um jovem talento do futebol Europeu. Mas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O golo invalidado a Jo\u00e3o F\u00e9lix",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/o-golo-invalidado-a-joao-felix--10530326.html",
            "snippet": "O golo invalidado a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es ePaper Newsletter GMG Websites<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar O Jogo ao Vivo Sporting 2 4 Benfica Futebol O golo invalidado a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Foto:&nbsp; Jorge<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar Comentar T&oacute;picos Futebol Sporting Desporto Benfica Liga O golo invalidado a <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> Comentar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Atl\u00e9tico Madrid quer Jo\u00e3o F\u00e9lix para substituir Griezmann - ZAP",
            "originalURL": "https://zap.aeiou.pt/atletico-joao-felix-substituir-griezmann-257209",
            "snippet": "Atl&eacute;tico Madrid quer <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> para substituir Griezmann - ZAP Nacional Mundo Economia Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sociedade Desporto Ci&ecirc;ncia Tecnologia Vida Inicio Not&iacute;cias Desporto Atl&eacute;tico Madrid quer <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mercado Atl&eacute;tico Madrid quer <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> para substituir Griezmann e oferece sal&aacute;rio milion&aacute;rio Por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Noticias de Jo\u00e3o F\u00e9lix en EL PA\u00cdS Uruguay",
            "originalURL": "https://www.ovaciondigital.com.uy/noticias/joao-felix",
            "snippet": "Noticias de <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> en EL PA&Iacute;S Uruguay EL PAIS joao-felix Montevideo, T 11&deg; H 76% Premium<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fichajes en Europa no se detienen y cada vez son m&aacute;s y en mayor cantidad de dinero. 23.07.2019 F&uacute;tbol <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em>, la nueva joya que le cost&oacute; 126 millones al Atl&eacute;tico de Madrid El juvenil procedente del<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix e Herrera praxados com... leit\u00f5es \u00e0 mistura",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1289759/joao-felix-e-herrera-praxados-com-leitoes-a-mistura",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> e Herrera praxados com... leit&otilde;es &agrave; mistura 20&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s ANEPC H&aacute; 4 Horas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PORTUGAL BRASIL Relacionados <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> juntou-se a Trippier para dar show em treino no Atl&eacute;tico Jogar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> hilariante gesto de Ronaldo no autocarro que deixou os f&atilde;s em &ecirc;xtase <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> e Herrera praxados com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix e Herrera praxados com... leit\u00f5es \u00e0 mistura",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1289759/joao-felix-e-herrera-praxados-com-leitoes-a-mistura?inlinks=related",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> e Herrera praxados com... leit&otilde;es &agrave; mistura 20&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s ANEPC H&aacute; 4 Horas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PORTUGAL BRASIL Relacionados <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> juntou-se a Trippier para dar show em treino no Atl&eacute;tico Jogar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> hilariante gesto de Ronaldo no autocarro que deixou os f&atilde;s em &ecirc;xtase <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> e Herrera praxados com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o F\u00e9lix quer ficar no Benfica - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/noticia/147797/joao-felix-quer-ficar-no-benfica",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> quer ficar no Benfica - Renascen&ccedil;a In&iacute;cio Informa&ccedil;&atilde;o &Uacute;ltimas Pa&iacute;s Pol&iacute;tica Economia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jogos de Portugal na cidade A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> Tralh&atilde;o <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> quer ficar no Benfica 12 abr, 2019 - 12:45<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Treinador trabalhou com <em>F&eacute;lix</em> na forma&ccedil;&atilde;o do Benfica. A+ / A- <em>Jo&atilde;o</em> <em>F&eacute;lix</em> brilhou frente ao Eintracht<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}