{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Ricardo+Pereira&from=20190101000000&to=20191231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 12400121,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20190101000000",
        "to": "20191231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Ricardo Pereira",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "",
            "originalURL": "http://mastergroove2010.blogspot.com/2019/10/ricardo-araujo-arrasa-pedro-marques-lopes.html",
            "snippet": " Pesquisar Pesquisar neste blogue <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> ARRASA Pedro Marques Lopes Por MG 12.10.19 o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, s&oacute; n&atilde;o ganhou os jogos florais das Caldas porque ningu&eacute;m a candidatou. (<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Pinterest Email Outras aplica&ccedil;&otilde;es Etiquetas <em>Ricardo</em> A.<em>Pereira</em> T&oacute;picos: <em>Ricardo</em> A.<em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "https://mastergroove2010.blogspot.com/2019/10/ricardo-araujo-arrasa-pedro-marques-lopes.html",
            "snippet": " Pesquisar Pesquisar neste blogue <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> ARRASA Pedro Marques Lopes Por MG 12.10.19 o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, s&oacute; n&atilde;o ganhou os jogos florais das Caldas porque ningu&eacute;m a candidatou. (<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Pinterest Email Outras aplica&ccedil;&otilde;es Etiquetas <em>Ricardo</em> A.<em>Pereira</em> T&oacute;picos: <em>Ricardo</em> A.<em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gato Fedorento",
            "originalURL": "http://gatofedorento.blogspot.com/",
            "snippet": " parecem interessantes: &#8220;<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> pode dizer que n&atilde;o me conhece de lado nenhum, como disse<span class=\"ellipsis\"> ... </span> devidamente fundamentada. Mantido por: Tiago Dores, Miguel G&oacute;is, <em>Ricardo</em> de Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> e Z&eacute; Diogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a boca fechada e n&atilde;o se diga &#8220;treuze&#8221;, &eacute;-se bar&atilde;o. Segundo Pacheco <em>Pereira</em>, &eacute; esta diversidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gato Fedorento",
            "originalURL": "http://gatofedorento.blogspot.com/",
            "snippet": " parecem interessantes: &#8220;<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> pode dizer que n&atilde;o me conhece de lado nenhum, como disse<span class=\"ellipsis\"> ... </span> devidamente fundamentada. Mantido por: Tiago Dores, Miguel G&oacute;is, <em>Ricardo</em> de Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> e Z&eacute; Diogo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a boca fechada e n&atilde;o se diga &#8220;treuze&#8221;, &eacute;-se bar&atilde;o. Segundo Pacheco <em>Pereira</em>, &eacute; esta diversidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Pereira - IMDb",
            "originalURL": "https://m.imdb.com/name/nm0673204/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> - IMDb What To Watch Latest Trailers IMDb Picks Best of 2018 Horror Guide Streaming<span class=\"ellipsis\"> ... </span> In Your Activity Your Watchlist Your Ratings Account Settings <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> (I) Actor | Editor The<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> (2018) Deus Salve o Rei Virg&iacute;lio (2018) Filhos da P&aacute;tria Padre Ad&atilde;o (2017) Algu&eacute;m Como Eu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mulher de Ricardo Pereira assinala anivers\u00e1rio do filho",
            "originalURL": "https://www.n-tv.pt/rosa-choque/mulher-de-ricardo-pereira-assinala-aniversario-do-filho/613529/",
            "snippet": "Mulher de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> assinala anivers&aacute;rio do filho Acontece S&eacute;ries e Cinema Rosa Choque<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Choque Realeza Eventos Facebook Youtube N-TV Rosa Choque Mulher de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> assinala anivers&aacute;rio do filho Rosa Choque Mulher de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> assinala anivers&aacute;rio do filho Por N-TV 22/11/2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Em Mykonos, Francisca e Ricardo Pereira n\u00e3o descuram os treinos",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/fama/1291106/em-miconos-francisca-e-ricardo-pereira-nao-descuram-os-treinos",
            "snippet": "Em Mykonos, Francisca e <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> n&atilde;o descuram os treinos 27&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Inc&ecirc;ndios H&aacute; 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> furiosos com mensagem de Harry e Meghan Markle para pr&iacute;ncipe George Em Mykonos, Francisca e <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> n&atilde;o descuram os treinos &copy; Instagram_franciscaprpereira Em Mykonos, Francisca e <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Pereira fala na import\u00e2ncia do corpo nas personagens",
            "originalURL": "https://www.n-tv.pt/acontece/ricardo-pereira-fala-na-importancia-do-corpo-nas-personagens/597111/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> fala na import&acirc;ncia do corpo nas personagens Acontece S&eacute;ries e Cinema Rosa Choque<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-TV Acontece <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> fala na import&acirc;ncia do corpo nas personagens Acontece <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> Fotografia: Instagram <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> Fotografia: Instagram <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> Fotografia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cl\u00e1udia Vieira e Ricardo Pereira brilham em noite animada no Hilton Vilamoura",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/ntv/interior/amp/claudia-vieira-e-ricardo-pereira-brilham-em-noite-animada-no-hilton-vilamoura-8660517.html",
            "snippet": "Cl&aacute;udia Vieira e <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> brilham em noite animada no Hilton Vilamoura &Uacute;ltimas Portugal Desporto Mundo Opini&atilde;o Dinheiro Sociedade Artes Menu Cl&aacute;udia Vieira e <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> brilham em noite animada no Hilton Vilamoura N-TV 24&nbsp;Julho&nbsp;2017&nbsp;&#8212;&nbsp;22:33 As estrelas da SIC Cl&aacute;udia Vieira e <em>Ricardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Pereira: \u00abBernardo Silva disse-me que lhe atrapalhei a vida\u00bb | Maisfutebol.iol.pt",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/fc-porto/ricardo-pereira-bernardo-silva-disse-me-que-lhe-atrapalhei-a-vida",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> <em>Pereira</em>: &laquo;Bernardo Silva disse-me que lhe atrapalhei a vida&raquo; | Maisfutebol.iol.pt MENU<span class=\"ellipsis\"> ... </span> in Made In 28 dez, 10:25 <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em>: &laquo;Bernardo Silva disse-me que lhe atrapalhei a vida<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tem condi&ccedil;&otilde;es para se afirmar como lateral&raquo; Reda&ccedil;&atilde;o Maisfutebol @maisfutebol <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> marcou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Briefing - Ser n.\u00ba1 em Portugal. \u00c9 a ambi\u00e7\u00e3o de Ricardo Pereira para a Globo",
            "originalURL": "https://www.briefing.pt/entrevistas/43684-ser-n-%C2%BA1-em-portugal-%C3%A9-a-ambi%C3%A7%C3%A3o-de-ricardo-pereira-para-a-globo.html",
            "snippet": "Briefing - Ser n.&ordm;1 em Portugal. &Eacute; a ambi&ccedil;&atilde;o de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> para a Globo Marketing Criatividade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>... Pesquisar In&iacute;cio Entrevistas Ser n.&ordm;1 em Portugal. &Eacute; a ambi&ccedil;&atilde;o de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> para a Globo Entrevistas Ser n.&ordm;1 em Portugal. &Eacute; a ambi&ccedil;&atilde;o de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> para a Globo A 13 e 15 de agosto, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Leicester vence Manchester City com golo de Ricardo Pereira e o Liverpool \u00e9 cada vez mais primeiro (",
            "originalURL": "https://observador.pt/2018/12/26/leicester-vence-manchester-city-com-golo-de-ricardo-pereira-e-o-liverpool-e-cada-vez-mais-primeiro-2-1/amp/",
            "snippet": "Leicester vence Manchester City com golo de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> e o Liverpool &eacute; cada vez mais primeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> golo de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> e o Liverpool &eacute; cada vez mais primeiro (2-1) 26/12/2018, 16:52 Manchester City<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, que ganhou gra&ccedil;as a um golo de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em>. Liverpool &eacute; l&iacute;der (mais) isolado. Partilhe O lateral<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Leicester vence Manchester City com golo de Ricardo Pereira e o Liverpool \u00e9 cada vez mais primeiro (",
            "originalURL": "https://observador.pt/2018/12/26/leicester-vence-manchester-city-com-golo-de-ricardo-pereira-e-o-liverpool-e-cada-vez-mais-primeiro-2-1/",
            "snippet": "Leicester vence Manchester City com golo de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> e o Liverpool &eacute; cada vez mais primeiro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Explicadores Especiais Premier League Leicester vence Manchester City com golo de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em> e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> golo de <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em>. Liverpool &eacute; l&iacute;der (mais) isolado. Partilhe O lateral portugu&ecirc;s marcou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Apanhados Qu\u00e2nticos: Cartoon Ricardo Galv\u00e3o",
            "originalURL": "http://apanhadosquanticos.blogspot.com/2014/06/cartoon-ricardo-galvao.html",
            "snippet": " <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> <em>Ricardo</em> Galv&atilde;o Rodrigo Roger Federer Rui Costa Rui Unas Russia Salvio Saviola<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Apanhados Qu&acirc;nticos: Cartoon <em>Ricardo</em> Galv&atilde;o Apanhados Qu&acirc;nticos ter&ccedil;a-feira, 3 de junho de 2014 Cartoon <em>Ricardo</em> Galv&atilde;o Publicada por Apanhados Enviar a mensagem por email D&ecirc; a sua opini&atilde;o! Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Apanhados Qu\u00e2nticos: Cartoon Ricardo Galv\u00e3o",
            "originalURL": "http://apanhadosquanticos.blogspot.com/2014/06/cartoon-ricardo-galvao.html",
            "snippet": " <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> <em>Ricardo</em> Galv&atilde;o Rodrigo Roger Federer Rui Costa Rui Unas Russia Salvio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Apanhados Qu&acirc;nticos: Cartoon <em>Ricardo</em> Galv&atilde;o Apanhados Qu&acirc;nticos ter&ccedil;a-feira, 3 de junho de 2014 Cartoon <em>Ricardo</em> Galv&atilde;o Publicada por Apanhados Enviar a mensagem por email D&ecirc; a sua opini&atilde;o! Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo S\u00c3\u00a1 Pereira | Free Listening on SoundCloud",
            "originalURL": "https://soundcloud.com/ricardo-sa-866616170",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em> | Free Listening on SoundCloud SoundCloud JavaScript is disabled You need to enable JavaScript to use SoundCloud Show me how to enable it <em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em> <em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em>'s likes <em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em>'s playlists <em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em>'s tracks <em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Estar Vivo Aleija, Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Livro - WOOK",
            "originalURL": "https://www.wook.pt/livro/estar-vivo-aleija-ricardo-araujo-pereira/22220556",
            "snippet": "Estar Vivo Aleija, <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Livro - WOOK Livros em Portugu&ecirc;s Literatura Biografias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> &nbsp; Edi&ccedil;&atilde;o: Tinta da China, setembro de 2018 &nbsp;&#8231;&nbsp; ISBN: 9789896714536 &nbsp;&#8231;&nbsp; ver<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Livro de muito boa leitura Daniela <em>Pereira</em> | 31-12-2018 <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> ao seu jeito. &Eacute; o que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Blog do David",
            "originalURL": "https://davidjosepereira.blogspot.com/",
            "snippet": "O Blog do David O Blog do David David <em>Pereira</em>. Licenciado em Comunica&ccedil;&atilde;o Social (Ramo de Jornalismo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> haveria de representar o Sporting quatro anos depois. Ler mais &raquo; Publicada por David <em>Pereira</em> &agrave;(s) 10:05<span class=\"ellipsis\"> ... </span> um treinador muito defensivo&quot; - Ruben Jongkind Publicada por David <em>Pereira</em> &agrave;(s) 11:38 Reac&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Estar Vivo Aleija, Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Livro - WOOK",
            "originalURL": "https://www.wook.pt/livro/estar-vivo-aleija-ricardo-araujo-pereira/22220556?utm_source=publico&utm_medium=ad4&utm_campaign=estar-vivo-aleija&a_aid=5b855302a22f0&a_bid=c1c436d4",
            "snippet": "Estar Vivo Aleija, <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Livro - WOOK Livros em Portugu&ecirc;s Literatura Biografias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> &nbsp; Edi&ccedil;&atilde;o: Tinta da China, setembro de 2018 &nbsp;&#8231;&nbsp; ISBN: 9789896714536 &nbsp;&#8231;&nbsp; ver<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Livro de muito boa leitura Daniela <em>Pereira</em> | 31-12-2018 <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> ao seu jeito. &Eacute; o que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Blog do David",
            "originalURL": "https://davidjosepereira.blogspot.com/",
            "snippet": "O Blog do David O Blog do David David <em>Pereira</em>. Licenciado em Comunica&ccedil;&atilde;o Social (Ramo de Jornalismo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> David <em>Pereira</em> &agrave;(s) 08:35 Reac&ccedil;&otilde;es: &nbsp; Sem coment&aacute;rios: Enviar a mensagem por email D&ecirc; a sua opini&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> explica subida &agrave; Superliga Europeia Publicada por David <em>Pereira</em> &agrave;(s) 09:00 Reac&ccedil;&otilde;es: &nbsp; Sem coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso",
            "originalURL": "https://m.facebook.com/rapoficioso/?locale2=pt_BR",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso Facebook <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso est&aacute; no Facebook. Para se conectar a <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso, entre no Facebook hoje mesmo. Participar ou Entrar <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso Humorista Curtir Seguir Mensagem Mais Sobre Enviar mensagem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso",
            "originalURL": "https://m.facebook.com/rapoficioso/?locale2=de_DE",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso Facebook <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso ist bei Facebook. Um dich mit <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso zu verbinden, tritt Facebook noch heute bei. Registrieren oder Anmelden <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso Komiker Gef&auml;llt mir Abonnieren Nachricht senden Mehr<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "2dePaus",
            "originalURL": "http://2depaus.blogspot.com/",
            "snippet": " pedir um desenho, fazendo like ou partilhando este post. <em>Ricardo</em> Ven&acirc;ncio Hi everyone, If you've been<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Ricardo</em> Ven&acirc;ncio Publicada por Unknown em 2:37 PM 1 comment: Monday, December 15, 2014 Comic Con<span class=\"ellipsis\"> ... </span> criei para ter &agrave; venda no Beco dos Artistas deste ano, pelo Nuno <em>Pereira</em> de Sousa, no seu blog<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "2dePaus",
            "originalURL": "http://2depaus.blogspot.com/",
            "snippet": " pedir um desenho, fazendo like ou partilhando este post. <em>Ricardo</em> Ven&acirc;ncio Hi everyone, If you've been<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Ricardo</em> Ven&acirc;ncio Publicada por Unknown em 2:37 PM 1 comment: Monday, December 15, 2014 Comic Con<span class=\"ellipsis\"> ... </span> criei para ter &agrave; venda no Beco dos Artistas deste ano, pelo Nuno <em>Pereira</em> de Sousa, no seu blog<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso - Startseite | Facebook",
            "originalURL": "https://de-de.facebook.com/rapoficioso/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso - Startseite | Facebook Gehe zu: Bereiche dieser Seite<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Info Community Mehr von <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso auf Facebook anzeigen Anmelden oder Neues Konto erstellen Mehr von <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso auf Facebook anzeigen Anmelden Konto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso - Acas\u0103 | Facebook",
            "originalURL": "https://ro-ro.facebook.com/rapoficioso/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso - Acas&#259; | Facebook Sari la Sec&#355;iuni ale acestei pagini Ajutor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Pereira</em> - Oficioso pe Facebook Conecteaz&#259;-te sau Creeaz&#259; un cont nou Vezi mai multe de la <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tem&aacute;ticas Site de divertisment Pagini Persoan&#259; public&#259; Actor de comedie <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso - Accueil | Facebook",
            "originalURL": "https://fr-fr.facebook.com/rapoficioso/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso - Accueil | Facebook Aller vers Sections de cette Page Aide<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Publications Photos &Agrave; propos Communaut&eacute; Voir plus de contenu de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso sur Facebook Connexion ou Cr&eacute;er un compte Voir plus de contenu de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso sur<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso - Domov | Facebook",
            "originalURL": "https://sk-sk.facebook.com/rapoficioso/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso - Domov | Facebook Prejs&#357; na Sekcie tejto str&aacute;nky Pomoc s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pr&iacute;stup k &uacute;&#269;tu? Domov Pr&iacute;spevky Fotky Inform&aacute;cie Komunita Zobrazi&#357; viac od <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso na Facebooku Prihl&aacute;si&#357; sa alebo Vytvori&#357; nov&yacute; &uacute;&#269;et Zobrazi&#357; viac od <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Horta renova com Sporting de Braga at\u00e9 2024 - 1.\u00aa Liga - Desporto - RTP Not\u00edcias",
            "originalURL": "https://www.rtp.pt/noticias/1a-liga/ricardo-horta-renova-com-sporting-de-braga-ate-2024_d1172961",
            "snippet": " vencer pr&eacute;mio fair-play 5 <em>Ricardo</em> <em>Pereira</em>: &quot;Claro que tenho o sonho de estar no Europeu&quot; Em Destaque<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Ricardo</em> Horta renova com Sporting de Braga at&eacute; 2024 - 1.&ordf; Liga - Desporto - RTP Not&iacute;cias Toggle<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Twitter Partilhe no Linkedin Partilhe no Whatsapp <em>Ricardo</em> Horta renova com Sporting de Braga at&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira entrevista Ant\u00f3nio Costa - Clip Ready",
            "originalURL": "https://clipready.com/video/yYnj9CSuPL4",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> entrevista Ant&oacute;nio Costa - Clip Ready PT Home Trends LIVE Library Subscribe<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Gaming Comedy Entertainment Howto &amp; Style &copy; Copyright 2019 Clip Ready. <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Gente Que N&atilde;o Sabe Estar Read More gente que n&atilde;o sabe estar <em>ricardo</em> ara&uacute;jo <em>pereira</em> entrevista<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso - P\u00e1gina inicial | Facebook",
            "originalURL": "https://pt-br.facebook.com/rapoficioso/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso - P&aacute;gina inicial | Facebook Pular para Se&ccedil;&otilde;es desta P&aacute;gina Ajuda<span class=\"ellipsis\"> ... </span> conta? P&aacute;gina inicial Publica&ccedil;&otilde;es Fotos Sobre Comunidade Ver mais da P&aacute;gina <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso no Facebook Entrar ou Criar nova conta Ver mais da P&aacute;gina <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Oficioso - Strona g\u0142\u00f3wna | Facebook",
            "originalURL": "https://pl-pl.facebook.com/rapoficioso/",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso - Strona g&#322;&oacute;wna | Facebook Przejd&#378; do Sekcje tej strony Pomoc w<span class=\"ellipsis\"> ... </span> g&#322;&oacute;wna Posty Zdj&#281;cia Informacje Spo&#322;eczno&#347;&#263; Zobacz wi&#281;cej post&oacute;w strony <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> &middot; Pliki cookie &middot; Wi&#281;cej Facebook &copy; 2019 Posty <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Oficioso 5 marca &middot; J&aacute; jogaram<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira no Cada Um Sabe de Si",
            "originalURL": "https://radiocomercial.iol.pt/destaques/9948/ricardo-araujo-pereira-no-cada-um-sabe-de-si",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> no Cada Um Sabe de Si Toggle navigation Search Toggle navigation Ouvir a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> no Cada Um Sabe de Si Cada um sabe de si... e eles querem saber de todos! J&aacute; se<span class=\"ellipsis\"> ... </span> disserta&ccedil;&otilde;es filos&oacute;ficas v&aacute;rias. PUB (0: ) Esta semana recebemos o Champion! <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> diz que n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo S\u00c3\u00a1 Pereira's profile - Listen to music",
            "originalURL": "https://m.soundcloud.com/ricardo-sa-866616170",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> S&Atilde;&iexcl; <em>Pereira</em>'s profile - Listen to music JavaScript is disabled To continue, go to Settings and turn it on Something doesn&acirc;&#128;&#153;t sound right. Refresh the page to try again.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Araujo Pereira sobre Ate\u00c3\u00adsmo by Fuma\u00c3\u00a7a | Free Listening on SoundCloud",
            "originalURL": "https://soundcloud.com/fumacapt/ricardo-araujo-pereira-ateismo",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Araujo <em>Pereira</em> sobre Ate&Atilde;&shy;smo by Fuma&Atilde;&sect;a | Free Listening on SoundCloud SoundCloud<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Araujo <em>Pereira</em> sobre Ate&Atilde;&shy;smo Users who like <em>Ricardo</em> Araujo <em>Pereira</em> sobre Ate&Atilde;&shy;smo Users who reposted <em>Ricardo</em> Araujo <em>Pereira</em> sobre Ate&Atilde;&shy;smo Playlists containing <em>Ricardo</em> Araujo <em>Pereira</em> sobre Ate&Atilde;&shy;smo More<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u2033Mas que porcaria \u00e9 esta\u2033, Ricardo Ara\u00fajo Pereira?",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/sociedade/interior/mas-que-porcaria-e-esta-ricardo-araujo-pereira-10688878.html",
            "snippet": "&#8243;Mas que porcaria &eacute; esta&#8243;, <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em>? In&iacute;cio &Uacute;ltimas Not&iacute;cias Notici&aacute;rios Pol&iacute;tica<span class=\"ellipsis\"> ... </span> e Tecnologia Educa&ccedil;&atilde;o Sa&uacute;de Justi&ccedil;a Seguran&ccedil;a <em>ricardo</em> ara&uacute;jo <em>pereira</em> &quot;Mas que porcaria &eacute; esta&quot;, <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em>? 16 de MAR&Ccedil;O de 2019&nbsp;-&nbsp;18:48 Uma das pol&eacute;micas da semana surgiu por causa de um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Podcast Humor \u00c0 Primeira Vista #1: Ricardo Ara\u00fajo Pereira feat. Demetri Martin",
            "originalURL": "https://expresso.pt/podcasts/humor-a-primeira-vista/2019-05-02-Podcast-Humor-A-Primeira-Vista-1-Ricardo-Araujo-Pereira-feat.-Demetri-Martin",
            "snippet": "Expresso | Podcast Humor &Agrave; Primeira Vista #1: <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> feat. Demetri Martin Assinar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &agrave; Primeira Vista Podcast Humor &Agrave; Primeira Vista #1: <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> feat. Demetri Martin 02<span class=\"ellipsis\"> ... </span> excerto da entrevista que pode ouvir no podcast: <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> sobre Demetri Martin: &#8220;uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Araujo Pereira sobre Ate\u00c3\u00adsmo by Fuma\u00c3\u00a7a - Listen to music",
            "originalURL": "https://m.soundcloud.com/fumacapt/ricardo-araujo-pereira-ateismo",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Araujo <em>Pereira</em> sobre Ate&Atilde;&shy;smo by Fuma&Atilde;&sect;a - Listen to music JavaScript is disabled To continue, go to Settings and turn it on Something doesn&acirc;&#128;&#153;t sound right. Refresh the page to try again.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Escutas de Jos\u00e9 Socrates segundo Ricardo Ara\u00fajo Pereira - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/2m7Sw6T37Ws?rel=0&showinfo=0",
            "snippet": "Escutas de Jos&eacute; Socrates segundo <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u2033Ricardo Salgado \u00e9 o maior lesado do BES.\u2033 A explica\u00e7\u00e3o de Ricardo Ara\u00fajo Pereira",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/sociedade/interior/ricardo-salgado-e-o-maior-lesado-do-bes-a-explicacao-de-ricardo-araujo-pereira-10662184.html",
            "snippet": "&#8243;<em>Ricardo</em> Salgado &eacute; o maior lesado do BES.&#8243; A explica&ccedil;&atilde;o de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> In&iacute;cio &Uacute;ltimas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Salgado &eacute; o maior lesado do BES.&quot; A explica&ccedil;&atilde;o de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> 09 de MAR&Ccedil;O de 2019&nbsp;-&nbsp;18:52 <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> mostrou-se compreensivo com a ang&uacute;stia de <em>Ricardo</em> Salgado em rela&ccedil;&atilde;o aos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira goza Cristina Ferreira e a SIC",
            "originalURL": "https://ptjornal.com/ricardo-araujo-pereira-goza-cristina-ferreira-e-a-sic-401956",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> goza Cristina Ferreira e a SIC TV Ins&oacute;lito Divertido Viral Nas Redes Nas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Outubro de 2019 Di&aacute;rio | Segunda 14 de Outubro de 2019 Nacional <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> goza Cristina Ferreira e a SIC Por Reda&ccedil;&atilde;o 11 Fevereiro 2019 - 16:25 <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> dedicou uns instantes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Novidade - \"Mix\u00f3rdia de Tem\u00e1ticas, S\u00e9rie Lobato\" de Ricardo Ara\u00fajo Pereira - Minist\u00e9rio dos Livros",
            "originalURL": "https://ministeriodoslivros.blogs.sapo.pt/novidade-mixordia-de-tematicas-serie-235307",
            "snippet": "Novidade - &quot;Mix&oacute;rdia de Tem&aacute;ticas, S&eacute;rie Lobato&quot; de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> - Minist&eacute;rio dos Livros Saltar para: Post [1] , Pesquisa e Arquivos [2] Arquivo Minist&eacute;rio dos Livros Um blog sobre livros e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lobato&quot; de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> &nbsp; Sinopse: J&aacute; ouviu as rubricas radiof&oacute;nicas de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo Pereiras<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira no Cada Um Sabe de Si",
            "originalURL": "https://radiocomercial.iol.pt/destaques/9948/barulho-thanks.aspx",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> no Cada Um Sabe de Si Toggle navigation Search Toggle navigation Ouvir a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> no Cada Um Sabe de Si Cada um sabe de si... e eles querem saber de todos! J&aacute; se<span class=\"ellipsis\"> ... </span> disserta&ccedil;&otilde;es filos&oacute;ficas v&aacute;rias. PUB (0: ) Esta semana recebemos o Champion! <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> diz que n&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Verdade ou Consequ\u00eancia #C\u00e9sar Mour\u00e3o: \u201cO Ricardo Ara\u00fajo Pereira \u00e9 um g\u00e9nio\u201d",
            "originalURL": "https://expresso.pt/podcasts/verdade-ou-consequencia/2019-06-16-Verdade-ou-Consequencia-Cesar-Mourao-O-Ricardo-Araujo-Pereira-e-um-genio",
            "snippet": "Expresso | Verdade ou Consequ&ecirc;ncia #C&eacute;sar Mour&atilde;o: &#8220;O <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> &eacute; um g&eacute;nio&#8221; Assinar Loja Siga-nos Facebook Twitter RSS Login Logout Perfil Menu Expresso Expresso Di&aacute;rio Seman&aacute;rio Verdade ou Consequ&ecirc;ncia Verdade ou Consequ&ecirc;ncia #C&eacute;sar Mour&atilde;o: &#8220;O <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> &eacute; um g&eacute;nio&#8221; 17.06<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira entrevista M\u00e1rio Centeno - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/qc51JnG2WGI",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> entrevista M&aacute;rio Centeno - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira e os dotes musicais de Marcelo | TVI24",
            "originalURL": "https://tvi24.iol.pt/videos/politica/ricardo-araujo-pereira-e-os-dotes-musicais-de-marcelo/5da34e520cf2fd5f62110e21",
            "snippet": "<em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> e os dotes musicais de Marcelo | TVI24 Segunda-feira, 14 Outubro 2019 IN&Iacute;CIO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Investiga&ccedil;&otilde;es Alexandra Borges <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> e os dotes musicais de Marcelo 2019-10-13 No &uacute;ltimo epis&oacute;dio de Gente Que N&atilde;o Sabe Estar, <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> contou com a ajuda de Manuel Moura<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | \"Mix\u00f3rdia de Tem\u00e1ticas - S\u00e9rie Lobato\", o novo livro de Ricardo Ara\u00fajo Pereira",
            "originalURL": "http://visao.sapo.pt/actualidade/visaose7e/livros-e-discos/2019-07-08-Mixordia-de-Tematicas---Serie-Lobato-o-novo-livro-de-Ricardo-Araujo-Pereira",
            "snippet": "Vis&atilde;o | &quot;Mix&oacute;rdia de Tem&aacute;ticas - S&eacute;rie Lobato&quot;, o novo livro de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> Vis&atilde;o Vis&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lobato&quot;, o novo livro de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> Livros e discos 08.07.2019 &agrave;s 15h15 Facebook Twitter<span class=\"ellipsis\"> ... </span> radiof&oacute;nicos de <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> j&aacute; chegou &agrave;s livrarias S&iacute;lvia Souto Cunha Tinta da China, 168<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rir de barriga cheia com Miguel Esteves Cardoso e Ricardo Ara\u00fajo Pereira | Reportagem | P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/2018/12/01/culto/reportagem/comida-materia-fecal-beiramar-1851810",
            "snippet": "Rir de barriga cheia com Miguel Esteves Cardoso e <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> | Reportagem | P&Uacute;BLICO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> P3 Cinecartaz Reportagem Rir de barriga cheia com Miguel Esteves Cardoso e <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> e <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> Junt&aacute;mos ao almo&ccedil;o dois escritores que aliam o humor a um apetite voraz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ricardo Ara\u00fajo Pereira vai ter programa na TVI aos domingos \u00e0 noite - Meios & Publicidade - Meios & ",
            "originalURL": "http://www.meiosepublicidade.pt/2018/11/ricardo-araujo-pereira-vai-ter-programa-na-tvi-aos-domingos-noite/",
            "snippet": "&#65279; <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> vai ter programa na TVI aos domingos &agrave; noite - Meios &amp; Publicidade - Meios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2018 <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> est&aacute; a preparar um novo programa que ir&aacute; estrear em Janeiro de 2019 para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jornal das 8. No entanto, o projecto evoluiu. <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> chamou Jos&eacute; Diogo Quintela e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Gente que N\u00e3o Sabe Estar\": Ricardo Ara\u00fajo Pereira lan\u00e7a jogo para \"salvar\" juiz Neto de Moura - Atu",
            "originalURL": "https://mag.sapo.pt/tv/atualidade-tv/artigos/gente-que-nao-saber-estar-ricardo-araujo-pereira-lanca-jogo-para-salvar-juiz-neto-de-moura",
            "snippet": "&quot;Gente que N&atilde;o Sabe Estar&quot;: <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> lan&ccedil;a jogo para &quot;salvar&quot; juiz Neto de Moura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Estar&quot;: <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> lan&ccedil;a jogo para &quot;salvar&quot; juiz Neto de Moura 3 mar 2019 21:53 T.D.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot;: <em>Ricardo</em> Ara&uacute;jo <em>Pereira</em> sugere mudan&ccedil;a na &quot;casa&quot; de Cristina Ferreira TV &middot; 17 jan 2019 09:45 <em>Ricardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}