{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=R%C3%BAben+Neves&from=20190101000000&to=20191231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 122100,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20190101000000",
        "to": "20191231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "R\u00faben Neves",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Campe\u00f5es F.C.Porto: FC Porto 2-0 Mar\u00edtimo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist\u00f3ri",
            "originalURL": "http://campeoesfcporto.blogspot.com/2014/08/fc-porto-2-0-maritimo-foi-uma-estreia.html",
            "snippet": " hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! s&aacute;bado, 16 de agosto de 2014 FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo (<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 12' e Jackson 94<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, numa partida em que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi o grande protagonista. O m&eacute;dio portugu&ecirc;s fez hist&oacute;ria ao se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Campe\u00f5es F.C.Porto: FC Porto 2-0 Mar\u00edtimo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist\u00f3ri",
            "originalURL": "http://campeoesfcporto.blogspot.com/2014/08/fc-porto-2-0-maritimo-foi-uma-estreia.html",
            "snippet": " hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! s&aacute;bado, 16 de agosto de 2014 FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo (<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 12' e Jackson 94<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, numa partida em que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi o grande protagonista. O m&eacute;dio portugu&ecirc;s fez hist&oacute;ria ao se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pesquisa: \"R\u00faben Neves\" - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/pesquisa/?q=R%C3%BAben+Neves",
            "snippet": "Pesquisa: &quot;<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; - Caras Caras Nas Bancas loading... Assinar Assinar Loja Newsletter Perfil<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2019 J&aacute; nasceu o segundo filho de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> O futebolista deu a novidade nas redes sociais. Famosos 2 de janeiro de 2019 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> revela sexo do segundo filho O futebolista prepara-se para voltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pesquisa: \"R\u00faben Neves\" - Caras",
            "originalURL": "http://caras.sapo.pt/pesquisa/?q=R%C3%BAben+Neves",
            "snippet": "Pesquisa: &quot;<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; - Caras Caras Nas Bancas loading... Assinar Assinar Loja Newsletter Perfil<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2019 J&aacute; nasceu o segundo filho de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> O futebolista deu a novidade nas redes sociais. Famosos 2 de janeiro de 2019 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> revela sexo do segundo filho O futebolista prepara-se para voltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves Player Profile - ESPN FC",
            "originalURL": "http://www.espnfc.us/player/208128/ruben-neves",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Player Profile - ESPN FC ESPN FC US Edition Scores Transfers Teams Leagues Cups Video<span class=\"ellipsis\"> ... </span> back for Watford English FA Cup Apr 7, 2019 Read <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Position: Midfielder Height: 5'10&quot; (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ruben <em>Neves</em> Transfer Talk Apr 10, 2019 ESPN Read LIVE Transfer Talk: Barca scouting teen sensation<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Boas, R\u00faben Neves da Silva | Estudo Geral",
            "originalURL": "https://estudogeral.sib.uc.pt/cris/rp/rp26594",
            "snippet": "Boas, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> da Silva | Estudo Geral Skip navigation PT EN Sign on to: Home Communities &amp;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> CreativeCommons FAQ's Help Provas Acad&eacute;micas Boas, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> da Silva Network Lab View Statistics<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Boas, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> da Silva Loading... 3 0 5 0 false Publications (All) Show/Hide filters &nbsp; Author 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves Player Profile - ESPN FC",
            "originalURL": "http://www.espnfc.us/player/208128/espn-onesite.web",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Player Profile - ESPN FC ESPN FC US Edition Scores Transfers Teams Leagues Cups Video<span class=\"ellipsis\"> ... </span> back for Watford English FA Cup Apr 7, 2019 Read <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Position: Midfielder Height: 5'10&quot; (1<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ruben <em>Neves</em> Transfer Talk Apr 10, 2019 ESPN Read LIVE Transfer Talk: Barca scouting teen sensation<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \u00abSinto-me muito bem neste momento\u00bb",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/selecao/euro-2020/ruben-neves-sinto-me-muito-bem-neste-momento",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Sinto-me muito bem neste momento&raquo; &#9776; 63 63 58 55 42 42 38 32 32 32 27 26 26 26 25 25<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Newsletter Sele&ccedil;&atilde;o &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Hoje &agrave;s 10:05 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &laquo;Sinto-me muito bem neste momento&raquo; VIDEO: &laquo;Sei as<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Inglaterra David Marques Jornalista @Dmarques1988 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi o jogador escolhido para falar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves eyeing Benfica starlet as replacement for R\u00faben Neves",
            "originalURL": "https://en.onefootball.com/wolves-eyeing-benfica-starlet-as-replacement-for-ruben-neves/",
            "snippet": "Wolves eyeing Benfica starlet as replacement for <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Cookies help us deliver our service<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mar 2019 15:42 Wolves eyeing Benfica starlet as replacement for <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Wolves are reportedly eyeing Benfica midfielder Gedson Fernandes as a replacement for <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. The 20-year-old has<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves elege Patr\u00edcio como a diva do Wolverhampton",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/amp/made-in/internacional/ruben-neves-elege-patricio-como-a-diva-do-wolverhampton",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> elege Patr&iacute;cio como a diva do Wolverhampton &#9776; 46 41 40 38 29 28 28 24 21 20 20 19 19 19<span class=\"ellipsis\"> ... </span> A a Z Newsletter Made in &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; Ontem &agrave;s 23:18 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> elege Patr&iacute;cio como a diva do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Maisfutebol @maisfutebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> abriu a porta do balne&aacute;rio do Wolverhampton e aceitou o desafio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves volta a marcar um gola\u00e7o - Rumble",
            "originalURL": "https://rumble.com/embed/u4.v5tfc7/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> volta a marcar um gola&ccedil;o - Rumble<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves volta a marcar um gola\u00e7o - Rumble",
            "originalURL": "https://rumble.com/embed/u4.v5tfc7/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> volta a marcar um gola&ccedil;o - Rumble<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u2033N\u00e3o vamos pagar 112 milh\u00f5es de euros por R\u00faben Neves\u2033",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/nao-vamos-pagar-112-milhoes-de-euros-por-ruben-neves-10435601.html",
            "snippet": "&#8243;N&atilde;o vamos pagar 112 milh&otilde;es de euros por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&#8243; Destaques I Liga II Liga Sub 23 Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Internacional Portugueses &quot;N&atilde;o vamos pagar 112 milh&otilde;es de euros por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; &quot;N&atilde;o vamos pagar 112 milh&otilde;es de euros por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar Fotografia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u2033N\u00e3o vamos pagar 112 milh\u00f5es de euros por R\u00faben Neves\u2033",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/interior/nao-vamos-pagar-112-milhoes-de-euros-por-ruben-neves-10435601.html",
            "snippet": "&#8243;N&atilde;o vamos pagar 112 milh&otilde;es de euros por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&#8243; Destaques I Liga II Liga Sub 23 Camp<span class=\"ellipsis\"> ... </span> por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; &quot;N&atilde;o vamos pagar 112 milh&otilde;es de euros por <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; Partilhar no Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sobre o m&eacute;dio portugu&ecirc;s. Pep Guardiola, treinador do Manchester City, voltou a elogiar <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves passeia-se pelo Zoomarine antes de partir para Inglaterra",
            "originalURL": "https://www.n-tv.pt/fora-de-jogo/ruben-neves-passeia-se-pelo-zoomarine-antes-de-partir-para-inglaterra/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> passeia-se pelo Zoomarine antes de partir para Inglaterra Acontece S&eacute;ries e Cinema Rosa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Youtube Inicio Fora de Jogo <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> passeia-se pelo Zoomarine antes de partir para Inglaterra <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> passeia-se pelo Zoomarine antes de partir para Inglaterra 10/07/2019 Fotografia: Zoomarine<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Para R\u00faben Neves, Portugal est\u00e1 proibido de errar e que \u00e9 \u2033perfeito\u2033 jogar em casa",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/interior/liga-das-nacoes-ruben-neves-diz-que-portugal-esta-proibido-de-errar-e-que-e-perfeito-jogar-em-casa--10951261.html",
            "snippet": "Para <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Portugal est&aacute; proibido de errar e que &eacute; &#8243;perfeito&#8243; jogar em casa Di&aacute;rio de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Utilizador Sair Pesquisar Fechar In&iacute;cio Desportos Para <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Portugal est&aacute; proibido de errar e que &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacional Ruben <em>Neves</em> O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou hoje que &eacute; &quot;perfeito&quot; para Portugal jogar a fase<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Para R\u00faben Neves, Portugal est\u00e1 proibido de errar e que \u00e9 \"perfeito\" jogar em casa",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/interior/amp/liga-das-nacoes-ruben-neves-diz-que-portugal-esta-proibido-de-errar-e-que-e-perfeito-jogar-em-casa--10951261.html",
            "snippet": "Para <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Portugal est&aacute; proibido de errar e que &eacute; &quot;perfeito&quot; jogar em casa &Uacute;ltimas Portugal Desporto Mundo Opini&atilde;o Dinheiro Sociedade Artes Menu Para <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Portugal est&aacute; proibido de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>.45 (RTP1). DN 28&nbsp;Maio&nbsp;2019&nbsp;&#8212;&nbsp;17:03 O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou hoje que &eacute; &quot;perfeito&quot; para Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves diz que Portugal \u00e9 \u2033sempre mais forte\u2033 com Ronaldo",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/interior/ruben-neves-diz-que-portugal-e-sempre-mais-forte-com-ronaldo--10702854.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &#8243;sempre mais forte&#8243; com Ronaldo In&iacute;cio &Uacute;ltimas Not&iacute;cias Notici&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es Jogos em Direto sele&ccedil;&atilde;o nacional <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &quot;sempre mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> combust&iacute;vel para avi&otilde;es PUB O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou esta quarta-feira que Portugal tem condi&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \"Portugal vai, como sempre, jogar para ganhar\" - Sele\u00e7\u00e3o Nacional - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/selecao/artigos/ruben-neves-portugal-vai-como-sempre-jogar-para-ganhar",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Portugal vai, como sempre, jogar para ganhar&quot; - Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - SAPO Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Perigoso Cartoon Em direto <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Portugal vai, como sempre, jogar para ganhar&quot; 28 mai 2019 16:51 Sportinforma Sele&ccedil;&atilde;o Nacional portugal <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Liga das Na&ccedil;&otilde;es Sele&ccedil;&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves diz que Portugal \u00e9 \u2033sempre mais forte\u2033 com Ronaldo",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/interior/ruben-neves-diz-que-portugal-e-sempre-mais-forte-com-ronaldo--10702854.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &#8243;sempre mais forte&#8243; com Ronaldo In&iacute;cio &Uacute;ltimas Not&iacute;cias Notici&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Resultados e Classifica&ccedil;&otilde;es Jogos em Direto sele&ccedil;&atilde;o nacional <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &quot;sempre mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> desportivos &quot;Sinto que n&atilde;o &eacute; dif&iacute;cil ser campe&atilde;o pelo Sporting&quot; PUB O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves diz que Portugal \u00e9 \"sempre mais forte\" com Ronaldo - Di\u00e1rio As Beiras",
            "originalURL": "https://www.asbeiras.pt/2019/03/ruben-neves-diz-que-portugal-e-sempre-mais-forte-com-ronaldo/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &quot;sempre mais forte&quot; com Ronaldo - Di&aacute;rio As Beiras Destaque Coimbra<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Suplementos DB 20 Mar&ccedil;o, 2019 at 11:15 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &#8220;sempre mais forte&#8221; com Ronaldo Posted by Agencia Lusa FOTO FPF O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou hoje que Portugal tem condi&ccedil;&otilde;es para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal s\u00f3 precisa do empate, mas R\u00faben Neves quer vencer em San Siro",
            "originalURL": "http://www.diarioaveiro.pt/noticia/38353",
            "snippet": "12f09 Portugal s&oacute; precisa do empate, mas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer vencer em San Siro Jornal defensor da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Suplemento AIDA Suplemento BTL 2017 TEchDays Portugal s&oacute; precisa do empate, mas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer vencer em San Siro ter&ccedil;a, 13 novembro 2018 O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou hoje que Portugal vai a San Siro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal - A\u00e7oriano Oriental",
            "originalURL": "https://www.acorianooriental.pt/noticia/ruben-neves-diz-que-o-luxemburgo-pode-causar-problemas-a-portugal-303470",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal - A&ccedil;oriano Oriental Diretor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Euro2020 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal &nbsp; Lusa/AO Online &nbsp; Futebol &nbsp; 9 de Out de 2019, 10:54 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal, na<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves diz que Portugal \u00e9 \"sempre mais forte\" com Ronaldo - Desporto - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/ruben-neves-diz-que-portugal-e-sempre-mais-forte-com-ronaldo",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &quot;sempre mais forte&quot; com Ronaldo - Desporto - SAPO 24 In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Entrevistas SAPO24 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal &eacute; &quot;sempre mais forte&quot; com Ronaldo 20 mar 2019 11:35 MadreMedia / Lusa Desporto Cristiano Ronaldo <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> coment&aacute;rios Partilhar Partilhar Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal s\u00f3 precisa do empate mas R\u00faben Neves quer vencer em San Siro - A\u00e7oriano Oriental",
            "originalURL": "https://www.acorianooriental.pt/noticia/portugal-so-precisa-do-empate-mas-ruben-neves-quer-vencer-em-san-siro-294397",
            "snippet": "Portugal s&oacute; precisa do empate mas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer vencer em San Siro - A&ccedil;oriano Oriental Diretor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal s&oacute; precisa do empate mas <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer vencer em San Siro &nbsp; Lusa/AO Online &nbsp; Futebol &nbsp; 13 de Nov de 2018, 10:31 O m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou que Portugal vai a San Siro para vencer a It&aacute;lia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \"N\u00f3s entramos em todos os jogos para ganhar\" - EURO Qualifica\u00e7\u00e3o - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/euro-qualificacao/artigos/ruben-neves-nos-entramos-em-todos-os-jogos-para-ganhar",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;N&oacute;s entramos em todos os jogos para ganhar&quot; - EURO Qualifica&ccedil;&atilde;o - SAPO Desporto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;N&oacute;s entramos em todos os jogos para ganhar&quot; 9 out 2019 10:06 Sportinforma EURO Qualifica&ccedil;&atilde;o portugal euro2020 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional euro-2020 coment&aacute;rios Partilhar Partilhar Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal - R\u00e1dio Calheta - Muito mais r\u00e1dio",
            "originalURL": "https://radiocalheta.pt/ruben-neves-diz-que-o-luxemburgo-pode-causar-problemas-a-portugal",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal - R&aacute;dio Calheta - Muito mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de reprodu&ccedil;&atilde;o. Home Not&iacute;cias JM <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal JM <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou hoje que o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves celebra gola\u00e7o frente ao United: 'Feliz por ter dado o empate'",
            "originalURL": "https://m.lance.com.br/futebol-internacional/ruben-neves-celebra-golaco-frente-united-feliz-por-ter-dado-empate.html.amp",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> celebra gola&ccedil;o frente ao United: 'Feliz por ter dado o empate' IN&Iacute;CIO BRASILEIR&Atilde;O TEMPO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nacionais Internacionais SELE&Ccedil;&Acirc;O HUMOR CLASSIFICA&Ccedil;&Atilde;O <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> celebra gola&ccedil;o frente ao United: 'Feliz por ter dado o empate' <em>Neves</em> comemora o gol marcado (Foto: AFP) LANCE! - 19/08/2019 - 18:53<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O gola\u00e7o de R\u00faben Neves que eliminou o Liverpool da Ta\u00e7a de Inglaterra",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/interior/o-golaco-de-ruben-neves-que-eliminou-o-liverpool-da-taca-de-inglaterra-10408276.html",
            "snippet": "O gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> que eliminou o Liverpool da Ta&ccedil;a de Inglaterra Jornal de Not&iacute;cias Abrir<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &Uacute;ltimas Mais Vistas Facebook Twitter WhatsApp Partilhar Futebol O gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> que eliminou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> que eliminou o Liverpool da Ta&ccedil;a de Inglaterra Comentar Facebook Twitter WhatsApp<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves elimina Liverpool da Ta\u00e7a de Inglaterra com grande golo de R\u00faben Neves \u2013 Observador",
            "originalURL": "https://observador.pt/2019/01/07/wolves-elimina-liverpool-da-taca-de-inglaterra-com-grande-golo-de-ruben-neves/",
            "snippet": "Wolves elimina Liverpool da Ta&ccedil;a de Inglaterra com grande golo de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &#8211; Observador Combined<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Premier League Wolves elimina Liverpool da Ta&ccedil;a de Inglaterra com grande golo de <em>R&uacute;ben</em>&nbsp;<em>Neves</em> 7/1/2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ra&uacute;l Jim&eacute;nez e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. J&aacute; os reds somam a segunda derrota consecutiva. Partilhe O m&eacute;dio ex-FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eliminat\u00f3ria avermelhada, l\u00e1grimas de R\u00faben Neves e pior/melhor de Felipe :: zerozero.pt",
            "originalURL": "https://www.zerozero.pt/news.php?id=242157",
            "snippet": "Eliminat&oacute;ria avermelhada, l&aacute;grimas de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e pior/melhor de Felipe :: zerozero.pt zerozero<span class=\"ellipsis\"> ... </span> avermelhada, l&aacute;grimas de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e pior/melhor de Felipe 2019/02/11 11:10 ENVIADO ESPECIAL REPORTAGEM<span class=\"ellipsis\"> ... </span> havia para <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. O m&eacute;dio, que Lopetegui lan&ccedil;ara dois anos antes, tinha recuperado a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00cdDEO: Gola\u00e7o de R\u00faben Neves ao United \u00e9 candidato a Golo do M\u00eas mas a concorr\u00eancia \u00e9 forte - Premie",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.cv/futebol/premier-league/artigos/video-golaco-de-ruben-neves-ao-united-e-candidato-a-golo-do-mes-mas-a-concorrencia-e-forte",
            "snippet": "V&Iacute;DEO: Gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> ao United &eacute; candidato a Golo do M&ecirc;s mas a concorr&ecirc;ncia &eacute; forte<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> ao United &eacute; candidato a Golo do M&ecirc;s mas a concorr&ecirc;ncia &eacute; forte 6 set 2019 18:42 Sportinforma Premier League wolverhampton golo golaco manchester united premier league <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> golo mes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Liga das Na\u00e7\u00f5es: R\u00faben Neves diz que Portugal est\u00e1 proibido de errar e que \u00e9 \"perfeito\" jogar em cas",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/liga-das-nacoes-ruben-neves-diz-que-portugal-esta-proibido-de-errar-e-que-e-perfeito-jogar-em-casa",
            "snippet": "Liga das Na&ccedil;&otilde;es: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal est&aacute; proibido de errar e que &eacute; &quot;perfeito&quot; jogar em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2019 &Eacute; assim que n&oacute;s conversamos Entrevistas SAPO24 Liga das Na&ccedil;&otilde;es: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> diz que Portugal est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Liga das Na&ccedil;&otilde;es coment&aacute;rios Partilhar Partilhar Partilhar Desporto &middot; 27<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Saber Mais: Ruben Neves",
            "originalURL": "https://www.record.pt/sabermais/ruben-neves",
            "snippet": " grande ingl&ecirc;s e com dois golos portugueses Lobos realizaram primeira parte tremenda, com <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Assim foi o 3-0 do Wolverhampton V&iacute;deos V&iacute;deos M&iacute;ssil de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> deu vantagem ao Wolverhampton<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pre&ccedil;o Factor Racional V&iacute;deos V&iacute;deos <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> vence golo do ano com este m&iacute;ssil ao Derby County<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vidraria Joaquim & R\u00faben",
            "originalURL": "http://www.vidrariajr.pt/",
            "snippet": " Gon&ccedil;alves e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, pai e filho. &nbsp; A nossa miss&atilde;o &eacute; fornecer solu&ccedil;&otilde;es para todo tipo de clientes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Vidraria Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> Home Empresa Portf&oacute;lio Servi&ccedil;os Contactos pt en Home Empresa Portf&oacute;lio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> &eacute; uma empresa especializada na transforma&ccedil;&atilde;o,&nbsp;moldagem e instala&ccedil;&atilde;o de todo o tipo de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vidraria Joaquim & R\u00faben",
            "originalURL": "http://www.vidrariajr.pt/",
            "snippet": " Gon&ccedil;alves e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, pai e filho. &nbsp; A nossa miss&atilde;o &eacute; fornecer solu&ccedil;&otilde;es para todo tipo de clientes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Vidraria Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> Home Empresa Portf&oacute;lio Servi&ccedil;os Contactos pt en Home Empresa Portf&oacute;lio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> &eacute; uma empresa especializada na transforma&ccedil;&atilde;o,&nbsp;moldagem e instala&ccedil;&atilde;o de todo o tipo de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FCP para sempre: R\u00faben Micael",
            "originalURL": "http://portistaforever.blogspot.com/2010/01/ruben-micael.html",
            "snippet": " com estreia hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! H&aacute; 5 anos odragao.blogspot.com Plantel 2014/15 - primeiras<span class=\"ellipsis\"> ... </span>FCP para sempre: <em>R&uacute;ben</em> Micael FCP para sempre Futebol Clube do Porto para sempre: tudo sobre o FCP e relacionados ter&ccedil;a-feira, 26 de janeiro de 2010 <em>R&uacute;ben</em> Micael SIM, &eacute; verdade &#8211; a primeira vez de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Golo de Ruben Neves elimina Liverpool da Ta\u00e7a de Inglaterra | Futebol 365",
            "originalURL": "https://www.futebol365.pt/artigo/201157-golo-de-ruben-neves-elimina-liverpool-da-taca-de-inglaterra/",
            "snippet": " Pestana c/Lusa Internacional T&oacute;picos T&oacute;picos FA Cup Ver v&iacute;deo Liverpool Wolves <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span> golo do internacional luso <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. A equipa mais portuguesa de Inglaterra inaugurou o marcador<span class=\"ellipsis\"> ... </span> triunfo gra&ccedil;as a um momento de inspira&ccedil;&atilde;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, que recebeu a bola de <em>R&uacute;ben</em> Vinagre e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos chama R\u00faben Semedo \u00e0 sele\u00e7\u00e3o nacional",
            "originalURL": "https://noticiasaominuto.com/desporto/1332322/em-direto-fernando-santos-revela-convocados-para-luxemburgo-e-ucrania",
            "snippet": " Guerreiro; M&eacute;dios: Danilo , <em>R&uacute;ben</em> &nbsp;<em>Neves</em>, William, Bruno Fernandes, Jo&atilde;o M&aacute;rio, Jo&atilde;o Moutinho e Pizzi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Fernando Santos chama <em>R&uacute;ben</em> Semedo &agrave; sele&ccedil;&atilde;o nacional 19&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Presidente Rep&uacute;blica H&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Santos chama <em>R&uacute;ben</em> Semedo &agrave; sele&ccedil;&atilde;o nacional Ricardo Pereira, Pepe, Jo&atilde;o M&aacute;rio, Bruma e Andr&eacute; Silva<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves' Ruben Neves scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSS",
            "originalURL": "https://www.cbssports.com/soccer/news/wolves-ruben-neves-scores-stunning-goal-as-wolverhampton-earns-a-point-vs-manchester-united/",
            "snippet": " upper corner off the crossbar. Take a look at this: <em>R&Uacute;BEN</em> <em>NEVES</em> TAKE A BOW! pic.twitter.com<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Wolves' Ruben <em>Neves</em> scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSSports.com site: media | arena: soccer | pageType: stories | section: | slug: wolves-ruben-<em>neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves' Ruben Neves scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSS",
            "originalURL": "https://www.cbssports.com/soccer/news/wolves-ruben-neves-scores-stunning-goal-as-wolverhampton-earns-a-point-vs-manchester-united/",
            "snippet": " a look at this: <em>R&Uacute;BEN</em> <em>NEVES</em> TAKE A BOW! pic.twitter.com/RUDjFiUdXq &#8212; NBC Sports Soccer<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Wolves' Ruben <em>Neves</em> scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSSports.com site: media | arena: soccer | pageType: stories | section: | slug: wolves-ruben-<em>neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\"Daqui a cinco anos, metade dos beb\u00e9s de Wolverhampton v\u00e3o chamar-se R\u00faben\"",
            "originalURL": "https://ptjornal.com/daqui-a-cinco-anos-metade-dos-bebes-de-wolverhampton-vao-chamar-se-ruben-393793",
            "snippet": " restantes portugueses dos &#8216;wolves&#8217; tamb&eacute;m mereceu rasgados elogios. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> esteve em destaque com um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> eu passava a maior parte do meu tempo b&ecirc;bedo, a faltar &agrave;s aulas e a jogar computador. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot;Daqui a cinco anos, metade dos beb&eacute;s de Wolverhampton v&atilde;o chamar-se <em>R&uacute;ben</em>&quot; TV Ins&oacute;lito Divertido<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub\u00e9n Neves",
            "originalURL": "https://m.voetbalzone.nl/doc.asp?uid=357569",
            "snippet": " Wolverhampton Wanderers werd met een 1-1 gelijkspel afgesloten, door doelpunten van <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> en Anthony<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub&eacute;n <em>Neves</em> Nieuws &nbsp; 1 X &nbsp; &lt; Terug<span class=\"ellipsis\"> ... </span>... Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub&eacute;n <em>Neves</em> Maandag, 19 augustus 2019 om 22:52<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub\u00e9n Neves",
            "originalURL": "https://m.voetbalzone.nl/amp/doc.asp?uid=357569",
            "snippet": " Wanderers werd met een 1-1 gelijkspel afgesloten, door doelpunten van <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> en Anthony Martial<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub&eacute;n <em>Neves</em> Nieuws Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub&eacute;n <em>Neves</em> Maandag, 19 augustus 2019 om 22:52 Manchester<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Premier League: Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub\u00e9n Neves",
            "originalURL": "https://www.voetbalzone.nl/doc.asp?uid=357569",
            "snippet": " met een 1-1 gelijkspel afgesloten, door doelpunten van <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> en Anthony Martial . Paul Pogba<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 6 Matt Doherty 166998 6 L. Dendoncker 215348 6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 270474 6 Jo&atilde;o Moutinho 16593 6 Diogo Jota<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Premier League: Manchester United baalt van misser Paul Pogba en wereldgoal Rub&eacute;n <em>Neves</em> Inloggen<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Watch this Porto starlet score an incredible double-sombrero volley goal in training | FOX Sports",
            "originalURL": "https://www.foxsports.com/soccer/story/ruben-neves-incredible-volley-double-somebrero-goal-training-010217",
            "snippet": " biggest transfers from the summer of 2016 &nbsp; FC Porto <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> UEFA Champions League Help | Press<span class=\"ellipsis\"> ... </span> situation, FC Porto&#8217;s Ruben <em>Neves</em> pulled out one of the most fantastic goals we&#8217;ve seen in this short calendar year. Article continues below ... It&#8217;s incredible skill from <em>Neves</em>. Not one, but two<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Watch this Porto starlet score an incredible double-sombrero volley goal in training | FOX Sports",
            "originalURL": "https://www.foxsports.com/soccer/story/ruben-neves-incredible-volley-double-somebrero-goal-training-010217",
            "snippet": " biggest transfers from the summer of 2016 &nbsp; FC Porto <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> UEFA Champions League Help | Press<span class=\"ellipsis\"> ... </span> situation, FC Porto&#8217;s Ruben <em>Neves</em> pulled out one of the most fantastic goals we&#8217;ve seen in this short calendar year. Article continues below ... It&#8217;s incredible skill from <em>Neves</em>. Not one, but two<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Frames of Nature",
            "originalURL": "http://framesofnature.blogspot.com/",
            "snippet": "Frames of Nature Frames of Nature 12 September 2017 &quot;Irregularities&quot; Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 17:15<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Share to Pinterest 18 October 2016 Mixed Feelings Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 16:21 0 comments Labels<span class=\"ellipsis\"> ... </span> July 2016 Wild horse Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 22:38 0 comments Labels: Cavalo Selvagem; Wild Horse<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Frames of Nature",
            "originalURL": "http://framesofnature.blogspot.com/",
            "snippet": "Frames of Nature Frames of Nature 12 September 2017 &quot;Irregularities&quot; Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 17:15<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Share to Pinterest 18 October 2016 Mixed Feelings Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 16:21 0 comments Labels<span class=\"ellipsis\"> ... </span> July 2016 Wild horse Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 22:38 0 comments Labels: Cavalo Selvagem; Wild Horse<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal - Vereinsprofil | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.at/portugal/startseite/verein/3300/saison_id/2018",
            "snippet": " (3) <em>R&uacute;ben</em> Semedo (17) Domingos Duarte (6) Jos&eacute; Fonte (16) Bruno Fernandes (18) <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (13<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Rechter Verteidiger Ricardo Pereira 26 30,00 Mio. &#8364;&nbsp; &nbsp; 18 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> R. <em>Neves</em> Defensives Mittelfeld <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 22 50,00 Mio. &#8364;&nbsp; &nbsp; 13 Danilo Pereira D. Pereira Defensives Mittelfeld Danilo Pereira 28 30<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}