{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Rapha%C3%ABl+Guerreiro&from=20190101000000&to=20191231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 41360,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20190101000000",
        "to": "20191231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Rapha\u00ebl Guerreiro",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "O Guerreiro da Luz: Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "http://o-guerreiro-da-luz.blogspot.com/search/label/Rapha%C3%ABl%20Guerreiro",
            "snippet": "O <em>Guerreiro</em> da Luz: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> A nuvem 1&ordf; Liga 1&ordf; Liga ZON Sagres Amig&aacute;veis Apuramento Euro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Intercontinental Transfer&ecirc;ncias UEFA Blogs Portugal Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> . Mostrar todas as mensagens 06<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro - Wikipedia",
            "originalURL": "https://en.wikipedia.org/wiki/Rapha%C3%ABl_Guerreiro",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> - Wikipedia <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> From Wikipedia, the free encyclopedia Jump to navigation Jump to search <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> <em>Guerreiro</em> with Portugal at the 2018 World Cup Personal information Full name <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> [1] Date of birth ( 1993-12-22 ) 22 December 1993<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Guerreiro da Luz: Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "http://o-guerreiro-da-luz.blogspot.com/search/label/Rapha%C3%ABl%20Guerreiro",
            "snippet": "O <em>Guerreiro</em> da Luz: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> A nuvem 1&ordf; Liga 1&ordf; Liga ZON Sagres Amig&aacute;veis Apuramento Euro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Intercontinental Transfer&ecirc;ncias UEFA Blogs Portugal Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> . Mostrar todas as mensagens 06<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Saber Mais: Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://www.record.pt/sabermais/rapha%C3%ABl-guerreiro",
            "snippet": "Saber Mais: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Menu Record Login/Registo TV Assinar E-Paper Notifica&ccedil;&otilde;es Deseja<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mais: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> + NOT&Iacute;CIAS Mercado Mercado a ferver: Adrien e Renato Sanches confirmados em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> n&atilde;o sair a custo zero Defesa portugu&ecirc;s, pretendido pelo PSG, termina<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/mundial-2018/grupo-b/portugal/2018-06-12-Raphael-Guerreiro",
            "snippet": "Tribuna Expresso | <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Tribuna Expresso Assinar Loja Facebook Twitter Instagram RSS Feed Login Logout Perfil SIC Not&iacute;cias Menu Portugal <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Este perfil faz parte do raio-x<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sofreu esta temporada v&aacute;rios reveses. Foram tr&ecirc;s as les&otilde;es musculares graves de <em>Guerreiro</em>, que fez<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/mundial-2018/grupo-b/portugal/2018-06-12-Raphael-Guerreiro",
            "snippet": "Tribuna Expresso | <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Tribuna Expresso Assinar Loja Facebook Twitter RSS Feed Login Logout Perfil SIC Not&iacute;cias Menu Portugal <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Este perfil faz parte do raio-x que a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> temporada v&aacute;rios reveses. Foram tr&ecirc;s as les&otilde;es musculares graves de <em>Guerreiro</em>, que fez apenas 15 jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Raphael Guerreiro :: Rapha\u00ebl Adelino Jos\u00e9 Guerreiro :: Borussia Dortmund",
            "originalURL": "https://www.zerozero.pt/player.php?id=184207",
            "snippet": "Raphael <em>Guerreiro</em> :: <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> :: Borussia Dortmund &nbsp; zerozero.pt Caro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Borussia Dortmund DADOS PESSOAIS colabore D Nome <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> Nascimento 1993-12<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Raphael <em>Guerreiro</em> Portugal m 25 anos m Avan&ccedil;ado m Futebol 2018/19 2017/18 2016/17 2015/16 2014/15<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Raphael Guerreiro :: Rapha\u00ebl Adelino Jos\u00e9 Guerreiro :: Borussia Dortmund",
            "originalURL": "https://www.zerozero.pt/player.php?id=184207",
            "snippet": "Raphael <em>Guerreiro</em> :: <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> :: Borussia Dortmund &nbsp; zerozero.pt Caro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PESSOAIS colabore D Nome <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> Nascimento 1993-12-22 (25 anos) Pa&iacute;s de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> zerozero Colabora&ccedil;&otilde;es Rankings Colaboradores Minuto:Zero ZZ &agrave;s 17h 2&ordf; &agrave; Sexta 13. Raphael <em>Guerreiro</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona quer Rapha\u00ebl Guerreiro - Espanha - Jornal Record",
            "originalURL": "https://www.record.pt/internacional/paises/espanha/detalhe/barcelona-quer-raphal-guerreiro",
            "snippet": "Barcelona quer <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> - Espanha - Jornal Record Menu Record Login/Registo TV Assinar E<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> O meu email O meu nome Coment&aacute;rios Destinat&aacute;rios: (para v&aacute;rios endere&ccedil;os usar ; e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> site do Record, efectue o seu registo gratuito . 06:32 Barcelona quer <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Jogador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro Player Profile - ESPN FC",
            "originalURL": "http://www.espnfc.com/player/176228/raphael-guerreiro",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Player Profile - ESPN FC ESPN FC Global Scores Transfers Teams Leagues Cups Video<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Liverpool more likely to win league? ESPN FC TV Mar 4, 2019 Read <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Position: Defender Height<span class=\"ellipsis\"> ... </span> our <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> blog &raquo; 2018 / 2019 German Bundesliga 18 Games &nbsp; 2 Goals &nbsp; 5 Assists &nbsp; 26<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre",
            "originalURL": "https://pt.m.wikipedia.org/wiki/Rapha%C3%ABl_Guerreiro",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &#8211; Wikip&eacute;dia, a enciclop&eacute;dia livre In&iacute;cio Aleat&oacute;rio Aqui perto Entrar Defini&ccedil;&otilde;es Sobre a Wikip&eacute;dia Avisos gerais Abrir menu principal Pesquisar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> futebolista portugu&ecirc;s (1993) L&iacute;ngua Vigiar Editar <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> ComM ( Le Blanc-Mesnil , 22 de dezembro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Barcelona | Rapha\u00ebl Guerreiro entra en escena",
            "originalURL": "http://www.fichajes.com/liga/fc-barcelona-raphael-guerreiro-entra-en-escena_150509",
            "snippet": "FC Barcelona | <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> entra en escena Edici&oacute;n: ES Edici&oacute;n: FR Edici&oacute;n: DE Espa&ntilde;a La Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Santander &gt; FC Barcelona | <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> entra en escena FC Barcelona | <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> entra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>+ partagersurwhatsapp A- A+ <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> interesa al FC Barcelona &copy;Maxppp El FC Barcelona est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Raphael Guerreiro :: Rapha\u00ebl Adelino Jos\u00e9 Guerreiro :: Borussia Dortmund",
            "originalURL": "http://www.ceroacero.es/player.php?id=184207",
            "snippet": "Raphael <em>Guerreiro</em> :: <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> :: Borussia Dortmund ceroacero.es ceroacero.es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Assist&ecirc;ncias D Fotos m&aacute;s fotograf&iacute;as D V&iacute;deo Jogadas <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> 2019 Borussia Dortmund<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Raphael <em>Guerreiro</em> Portugal m 26 a&ntilde;os m Defensa m F&uacute;tbol 2019/20 2018/19 2017/18 2016/17 2015/16 2014/15<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Mercato | Mercato - PSG\u00a0: Arriv\u00e9e imminente pour Rapha\u00ebl Guerreiro\u00a0?",
            "originalURL": "https://le10sport.com/football/mercato/mercato-psg-ce-serait-imminent-pour-raphael-guerreiro-470466",
            "snippet": "Mercato | Mercato - PSG&nbsp;: Arriv&eacute;e imminente pour <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>&nbsp;? Acc&egrave;s direct au contenu Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ? Foot - Mercato - PSG Mercato - PSG&nbsp;: Arriv&eacute;e imminente pour <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>&nbsp;? Publi&eacute; le 24 ao&ucirc;t 2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Guerreiro</em> prochainement. <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &nbsp;est annonc&eacute; avec insistance dans le viseur du PSG<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro se ofrece al Bar\u00e7a tres a\u00f1os despu\u00e9s",
            "originalURL": "https://amp.sport.es/es/noticias/barca/raphael-guerreiro-ofrece-tres-anos-despues-7485244",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres a&ntilde;os despu&eacute;s Bar&ccedil;a F&uacute;tbol Secciones Real Madrid F&uacute;tbol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Otros Directos Sport FDJ Fuera de Juego Tecnolog&iacute;a Men&uacute; Bar&ccedil;a <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres<span class=\"ellipsis\"> ... </span> quiere renovar para forzar su salida. Bar&ccedil;a y PSG, atentos a su situaci&oacute;n As&iacute; juega <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro se ofrece al Bar\u00e7a tres a\u00f1os despu\u00e9s",
            "originalURL": "https://amp.sport.es/es/noticias/barca/raphael-guerreiro-ofrece-tres-anos-despues-7485244",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres a&ntilde;os despu&eacute;s Bar&ccedil;a F&uacute;tbol Secciones Real Madrid F&uacute;tbol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Otros Directos Sport FDJ Fuera de Juego Tecnolog&iacute;a Men&uacute; Bar&ccedil;a <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres<span class=\"ellipsis\"> ... </span> quiere renovar para forzar su salida. Bar&ccedil;a y PSG, atentos a su situaci&oacute;n As&iacute; juega <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona show interest in Borussia Dortmund's Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://en.onefootball.com/barcelona-shows-interest-in-borussias-guerreiro/amp/",
            "snippet": "Barcelona show interest in Borussia Dortmund's <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Onefootball English Barcelona show interest in Borussia Dortmund&#8217;s <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Pedro Heizer 2 months ago After a strong<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Borussia Dortmund&#8217;s&nbsp;<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, according to Spanish outlet Sport. <em>Guerreiro</em>, who when healthy<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro se ofrece al Bar\u00e7a tres a\u00f1os despu\u00e9s",
            "originalURL": "https://www.sport.es/es/noticias/barca/raphael-guerreiro-ofrece-tres-anos-despues-7485244",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres a&ntilde;os despu&eacute;s Temas del d&iacute;a: Lesi&oacute;n Neymar NBA - Play Offs<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cantera Femenino Baloncesto Balonmano F&uacute;tbol Sala Hockey Bar&ccedil;a <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres<span class=\"ellipsis\"> ... </span> quiere renovar para forzar su salida. Bar&ccedil;a y PSG, atentos a su situaci&oacute;n As&iacute; juega <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro se ofrece al Bar\u00e7a tres a\u00f1os despu\u00e9s",
            "originalURL": "https://www.sport.es/es/noticias/barca/raphael-guerreiro-ofrece-tres-anos-despues-7485244",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres a&ntilde;os despu&eacute;s Temas del d&iacute;a: De Ligt Caso Neymar Semedo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> F&uacute;tbol Sala Hockey Bar&ccedil;a <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> se ofrece al Bar&ccedil;a tres a&ntilde;os despu&eacute;s El lateral portugu&eacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Bar&ccedil;a y PSG, atentos a su situaci&oacute;n As&iacute; juega <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> | sport Otro de los candidatos a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro nega reuni\u00e3o com o PSG - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/borussia-dortmund-tenta-acelerar-renovacao-para-raphael-guerreiro-nao-sair-a-custo-zero",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> nega reuni&atilde;o com o PSG - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage Sites Web Not&iacute;cias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mundo pessoas jogos arquivo <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> nega reuni&atilde;o com o PSG 25 Agosto 2019 Jogador do Borussia Dortmund faz desmentido Jornal Record &raquo; Borussia Dortmund tenta acelerar renova&ccedil;&atilde;o para <em>Rapha&euml;l</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3es voltam a apontar Rapha\u00ebl Guerreiro ao PSG - AEIOU.pt",
            "originalURL": "http://www.aeiou.pt/quiosque/borussia-dortmund-tenta-acelerar-renovacao-para-raphael-guerreiro-nao-sair-a-custo-zero",
            "snippet": "Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG - AEIOU.pt Fa&ccedil;a do AEIOU a sua homepage Sites Web<span class=\"ellipsis\"> ... </span> sociedade lazer mundo pessoas jogos arquivo Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG 27 Agosto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &raquo; <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> nega reuni&atilde;o com o PSG 25 Agosto 2019 Jogador do Borussia Dortmund faz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi\u00e7\u00e3o de Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/amp/futebol/bundesliga/artigos/borussia-dortmund-contrata-nico-schulz-para-a-posicao-de-raphael-guerreiro",
            "snippet": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &#10005; In&iacute;cio Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> 21 mai 2019 11:34 &#8226; BundesLiga &#8226; Sportinforma / Lusa O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> concorr&ecirc;ncia do internacional portugu&ecirc;s <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, com contrato at&eacute; junho de 2020, e que, tal como<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi\u00e7\u00e3o de Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/amp/futebol/bundesliga/artigos/borussia-dortmund-contrata-nico-schulz-para-a-posicao-de-raphael-guerreiro",
            "snippet": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &#10005; In&iacute;cio Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> 21 mai 2019 11:34 &#8226; BundesLiga &#8226; Sportinforma / Lusa O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> concorr&ecirc;ncia do internacional portugu&ecirc;s <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, com contrato at&eacute; junho de 2020, e que, tal como<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica e FC Porto na corrida por Rapha\u00ebl Guerreiro | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.aeiou.pt/benfica/benfica-fc-porto-na-corrida-por-raphael-guerreiro-513657?device=mobile",
            "snippet": "Benfica e FC Porto na corrida por <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> | Relvado Relvado Menu Benfica FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Porto na corrida por <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Nuno R. Teixeira 14 de Janeiro de 2016, &agrave;s 16:04 Liverpool na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, de acordo com not&iacute;cias que se t&ecirc;m acumulado nas &uacute;ltimas semanas, mas tamb&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica e FC Porto na corrida por Rapha\u00ebl Guerreiro | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.aeiou.pt/benfica/benfica-fc-porto-na-corrida-por-raphael-guerreiro-513657?menu=0",
            "snippet": "Benfica e FC Porto na corrida por <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> | Relvado Relvado Menu Benfica FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Porto na corrida por <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Nuno R. Teixeira 14 de Janeiro de 2016, &agrave;s 16:04 Liverpool na<span class=\"ellipsis\"> ... </span> contrata&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, de acordo com not&iacute;cias que se t&ecirc;m acumulado nas &uacute;ltimas semanas, mas tamb&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Rapha\u00ebl Guerreiro afastado dos relvados de tr\u00eas a quatro meses",
            "originalURL": "http://www.diariodesportivo.pt/raphael-guerreiro-afastado-dos-relvados-de-tres-a-quatro-meses/",
            "snippet": "<em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> afastado dos relvados de tr&ecirc;s a quatro meses Skip to content S&aacute;bado, Mar&ccedil;o 23<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hazard Adjuntos de Jorge Jesus v&atilde;o ser refor&ccedil;os do Sporting em janeiro . Home &gt; Portugal &gt; <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> afastado dos relvados de tr&ecirc;s a quatro meses <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> afastado dos relvados de tr&ecirc;s a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "File:FC Lorient - June 27th 2013 training - Rapha\u00ebl Guerreiro.JPG - Wikimedia Commons",
            "originalURL": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:FC_Lorient_-_June_27th_2013_training_-_Rapha%C3%ABl_Guerreiro.JPG",
            "snippet": "File:FC Lorient - June 27th 2013 training - <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>.JPG - Wikimedia Commons File:FC Lorient - June 27th 2013 training - <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>.JPG From Wikimedia Commons, the free media<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lorient - June 27th 2013 training - <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>.JPG Fran&ccedil;ais&nbsp;: Maxence Derrien lors de la<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "File:FC Lorient - June 27th 2013 training - Rapha\u00ebl Guerreiro.JPG - Wikimedia Commons",
            "originalURL": "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:FC_Lorient_-_June_27th_2013_training_-_Rapha%C3%ABl_Guerreiro.JPG",
            "snippet": "File:FC Lorient - June 27th 2013 training - <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>.JPG - Wikimedia Commons File:FC Lorient - June 27th 2013 training - <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>.JPG From Wikimedia Commons, the free media<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lorient - June 27th 2013 training - <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>.JPG Fran&ccedil;ais&nbsp;: Maxence Derrien lors de la<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3es voltam a apontar Rapha\u00ebl Guerreiro ao PSG - Alemanha - Jornal Record",
            "originalURL": "http://assinaturas.xl.pt/internacional/paises/alemanha/detalhe/alemaes-voltam-a-apontar-raphal-guerreiro-ao-psg?ref=Alemanha_DestaquesPrincipais",
            "snippet": "Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG - Alemanha - Jornal Record Menu Record Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> artigo: Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG O meu email O meu nome Coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - 13:42 Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG 'Bild' avan&ccedil;a valores da proposta pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3es voltam a apontar Rapha\u00ebl Guerreiro ao PSG - Alemanha - Jornal Record",
            "originalURL": "http://assinaturas.xl.pt/internacional/paises/alemanha/detalhe/alemaes-voltam-a-apontar-raphal-guerreiro-ao-psg?ref=Alemanha_DestaquesPrincipais&act=0&est=Aberto",
            "snippet": "Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG - Alemanha - Jornal Record Menu Record Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> artigo: Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG O meu email O meu nome Coment&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - 13:42 Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG 'Bild' avan&ccedil;a valores da proposta pelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3es voltam a apontar Rapha\u00ebl Guerreiro ao PSG - Alemanha - Jornal Record",
            "originalURL": "http://record.teste.online.xl.pt/internacional/paises/alemanha/detalhe/alemaes-voltam-a-apontar-raphal-guerreiro-ao-psg?ref=Alemanha_DestaquesPrincipais",
            "snippet": "Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG - Alemanha - Jornal Record Menu Record Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG O meu email O meu nome Coment&aacute;rios Destinat&aacute;rios: (para v&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG 'Bild' avan&ccedil;a valores da proposta pelo internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3es voltam a apontar Rapha\u00ebl Guerreiro ao PSG - Alemanha - Jornal Record",
            "originalURL": "http://record.teste.online.xl.pt/internacional/paises/alemanha/detalhe/alemaes-voltam-a-apontar-raphal-guerreiro-ao-psg?ref=Alemanha_DestaquesPrincipais&act=0&est=Aberto",
            "snippet": "Alem&atilde;es voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG - Alemanha - Jornal Record Menu Record Login<span class=\"ellipsis\"> ... </span> voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG O meu email O meu nome Coment&aacute;rios Destinat&aacute;rios: (para v&aacute;rios<span class=\"ellipsis\"> ... </span> voltam a apontar <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ao PSG 'Bild' avan&ccedil;a valores da proposta pelo internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cromos UP3 Rapha\u00ebl Guerreiro Topps Champions Road To Madrid 2019",
            "originalURL": "https://www.euro-soccer-cards.com/es/match-attax-champions-2018-19/Topps-cl-19-up-3",
            "snippet": "Cromos UP3 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Topps Champions Road To Madrid 2019 Iniciar sesi&oacute;n Divisa : EUR Dollar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Checklist BLOG &gt; Match Attax Champions 2018-19 &gt; <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Borussia Dortmund UP3 Ver m&aacute;s grande <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Borussia Dortmund UP3 Referencia Condici&oacute;n: Nuevo producto Trading Card Update<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi\u00e7\u00e3o de Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/lusa/interior/borussia-dortmund-contrata-nico-schulz-para-a-posicao-de-raphael-guerreiro-10923106.html",
            "snippet": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, com contrato at&eacute; junho de 2020, e que, tal como o novo refor&ccedil;o, pode desempenhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Partilhar Ler mais Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi\u00e7\u00e3o de Rapha\u00ebl Guerreiro",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/lusa/interior/amp/borussia-dortmund-contrata-nico-schulz-para-a-posicao-de-raphael-guerreiro-10923106.html",
            "snippet": "Borussia Dortmund contrata Nico Schulz para a posi&ccedil;&atilde;o de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &Uacute;ltimas Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Dortmund, Alemanha, 21 mai 2019 (Lusa) -- O futebolista internacional alem&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Dortmund, Schulz encontrar&aacute; a concorr&ecirc;ncia do internacional portugu&ecirc;s <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, com contrato<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Raphael Guerreiro - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/tag/raphael-guerreiro",
            "snippet": " da liga alem&atilde; de futebol. MadreMedia / Lusa &middot; Desporto &middot; 8 set 2018 21:54 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Futebol (FPF). MadreMedia / Lusa &middot; Desporto &middot; 8 set 2018 12:32 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> continua condicionado na sele&ccedil;&atilde;o portuguesa O defesa <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> foi este s&aacute;bado o &uacute;nico jogador a treinar de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R. Guerreiro - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.ao/futebol/jogadores/r-guerreiro-77619",
            "snippet": " dia Jogo Perigoso R. <em>Guerreiro</em> <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> Defesa &#8226; Lorient &#8226; Fran&ccedil;a Nacionalidade<span class=\"ellipsis\"> ... </span>R. <em>Guerreiro</em> - SAPO Desporto In&iacute;cio Girabola Girabola Calend&aacute;rio Classifica&ccedil;&atilde;o + Mais competi&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> not&iacute;cias sobre R. <em>Guerreiro</em> V&iacute;deos Sportinforma &middot; I Liga &middot; 5 abr 2019 23:05 V&iacute;tor Bruno: &quot;A vit&oacute;ria foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R. Guerreiro - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.cv/futebol/jogadores/r-guerreiro-77619",
            "snippet": ". <em>Guerreiro</em> <em>Rapha&euml;l</em> Adelino Jos&eacute; <em>Guerreiro</em> Defesa &#8226; Portugal &#8226; Portugal Nacionalidade Fran&ccedil;a &#8226; Nascimento 22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>R. <em>Guerreiro</em> - SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional Campeonato Nacional + Mais competi&ccedil;&otilde;es Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Guerreiro</em> V&iacute;deos Sportinforma / Lusa &middot; Serie A &middot; 2 abr 2019 23:25 Vit&oacute;ria da Juventus em Cagliari marcada<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista Futebolista: Raphael Guerreiro",
            "originalURL": "http://revistafutebolista.blogspot.com/search/label/Raphael%20Guerreiro",
            "snippet": " representa. A ficha Nome: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> Data de nascimento: 22/12/1993 Local de nascimento: Le<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Revista Futebolista: Raphael <em>Guerreiro</em> skip to main | skip to sidebar P&aacute;gina Inicial FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> etiqueta Raphael <em>Guerreiro</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta Raphael<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Rapha\u00ebl: um nome com dois pontos para um lateral com pinta",
            "originalURL": "https://amp.expresso.pt/desporto/raphael-um-nome-com-dois-pontos-para-um-lateral-com-pinta=f897103",
            "snippet": " <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, o luso-franc&ecirc;s do Lorient que &eacute; do Benfica mas tamb&eacute;m do Real Madrid e que acha<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Guerreiro</em>, apelido portugu&ecirc;s, e isto leva-nos &agrave; segunda parte da nossa hist&oacute;ria: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &eacute; luso<span class=\"ellipsis\"> ... </span> outros emigrantes e filhos de emigrantes, <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &eacute; do Benfica. O pai tamb&eacute;m o &eacute;, mas os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Rapha\u00ebl: um nome com dois pontos para um lateral com pinta",
            "originalURL": "https://amp.expresso.pt/desporto/raphael-um-nome-com-dois-pontos-para-um-lateral-com-pinta=f897103",
            "snippet": " <em>Rapha&euml;l</em>: um nome com dois pontos para um lateral com pinta 07-11-2014 O perfil de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, e isto leva-nos &agrave; segunda parte da nossa hist&oacute;ria: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &eacute; luso-franc&ecirc;s e, portanto, &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> filhos de emigrantes, <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &eacute; do Benfica. O pai tamb&eacute;m o &eacute;, mas os irm&atilde;os, que s&atilde;o dois<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Expresso | Rapha\u00ebl: um nome com dois pontos para um lateral com pinta",
            "originalURL": "https://expresso.pt/desporto/raphael-um-nome-com-dois-pontos-para-um-lateral-com-pinta=f897103",
            "snippet": " PSG FOTO REUTERS O perfil de <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em>, o luso-franc&ecirc;s do Lorient que &eacute; do Benfica mas tamb&eacute;m<span class=\"ellipsis\"> ... </span> hist&oacute;ria: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &eacute; luso-franc&ecirc;s e, portanto, &eacute; eleg&iacute;vel para alinhar por Portugal. J&aacute; o fez<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal-Arm&eacute;nia de dia 14.&nbsp; Como muitos outros emigrantes e filhos de emigrantes, <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> &eacute; do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Revista Futebolista: Vai dar que falar: Raphael Guerreiro",
            "originalURL": "http://revistafutebolista.blogspot.com/2014/10/vai-dar-que-falar-raphael-guerreiro.html",
            "snippet": " parecem dispostos a faz&ecirc;-lo brilhar no pa&iacute;s da&nbsp;selec&ccedil;&atilde;o&nbsp;que representa. A ficha Nome: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>Revista Futebolista: Vai dar que falar: Raphael <em>Guerreiro</em> skip to main | skip to sidebar P&aacute;gina<span class=\"ellipsis\"> ... </span> falar: Raphael <em>Guerreiro</em> O que &eacute; feito de&#8230; Tarik Sektioui V&Iacute;DEO: Football Manager, o document&aacute;rio Vai<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Best\u00e4tigt! BVB ohne Alc\u00e1cer und Guerreiro gegen den FC Bayern",
            "originalURL": "https://www.sport.de/news/ne3595163/bestaetigt-bvb-ohne-alcacer-und-guerreiro-gegen-den-fc-bayern/",
            "snippet": "Best&auml;tigt! BVB ohne Alc&aacute;cer und <em>Guerreiro</em> gegen den FC Bayern Anzeige Home Fu&szlig;ball Wintersport<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Alc&aacute;cer und <em>Guerreiro</em> gegen den FC Bayern Best&auml;tigt! BVB ohne Alc&aacute;cer und <em>Guerreiro</em> gegen Bayern 05<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Raphael <em>Guerreiro</em> zum Liga-Gipfel. Abdou&nbsp;Diallo und Lukasz Piszczek stehen dem BVB im Spitzenspiel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alemanha: Borussia Dortmund goleia Hannover com Guerreiro em destaque | Futebol 365",
            "originalURL": "https://www.futebol365.pt/artigo/202218-alemanha-borussia-dortmund-goleia-hannover-com-guerreiro-em-destaque/",
            "snippet": " do jogo Dortmund Hannover 96 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> 19&ordf; jornada O internacional portugu&ecirc;s Raphael<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Guerreiro</em> goleia Nuremberga por 7-0 08-09-2018 &middot; 21:57 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa para jogo com It&aacute;lia 08-09-2018 &middot; 12:18 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> continua condicionado na sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Best\u00e4tigt! BVB ohne Alc\u00e1cer und Guerreiro gegen den FC Bayern",
            "originalURL": "https://www.sport.de/news-amp/ne3595163/bestaetigt-bvb-ohne-alcacer-und-guerreiro-gegen-den-fc-bayern/",
            "snippet": "Best&auml;tigt! BVB ohne Alc&aacute;cer und <em>Guerreiro</em> gegen den FC Bayern Schlie&szlig;en Home Fu&szlig;ball Wintersport<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ohne Alc&aacute;cer und <em>Guerreiro</em> gegen den FC Bayern Torj&auml;ger Paco Alc&aacute;cer f&auml;llt gegen die Bayern aus Best&auml;tigt! BVB ohne Alc&aacute;cer und <em>Guerreiro</em> gegen Bayern 05.04.2019 18:22 Der FC Bayern will erst am<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund vs. Tottenham Hotspur: Raphael Guerreiro ist der Allesk\u00f6nner - SPIEGEL ONLINE",
            "originalURL": "http://m.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-vs-tottenham-hotspur-raphael-guerreiro-ist-der-alleskoenner-a-1252691.html",
            "snippet": "-Version Sport BVB-Spieler Raphael <em>Guerreiro</em> Der Allesk&ouml;nner Thomas Tuchel hat mal gesagt, <em>Rapha&euml;l</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> folgt ein Spieler, der heraussticht: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ist mit vier Toren Borussia Dortmunds<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#9996;&#65039;&#55358;&#56619; &#8212; <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> (@RaphGuerreiro) 4. April 2018 Im Sommer war nicht klar, ob <em>Guerreiro</em> in<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bancada | Guerreiro marca na goleada do Dortmund. Paci\u00eancia n\u00e3o evita desaire do Eintracht",
            "originalURL": "https://bancada.pt/futebol/video/guerreiro-marca-na-goleada-do-dortmund-paciencia-nao-evita-desaire-do-eintracht",
            "snippet": "Bancada | <em>Guerreiro</em> marca na goleada do Dortmund. Paci&ecirc;ncia n&atilde;o evita desaire do Eintracht In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Regista-te Grande Futebol <em>Guerreiro</em> marca na goleada do Dortmund. Paci&ecirc;ncia n&atilde;o evita desaire do Eintracht 2019-09-14 17:40:00 Equipa de Favre bateu o Leverkusen por 4-0 O futebolista portugu&ecirc;s <em>Rapha&euml;l</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Alemanha: Raphael Guerreiro marca, mas Dortmund desperdi\u00e7a tr\u00eas golos de vantagem | Futebol 365",
            "originalURL": "https://www.futebol365.pt/artigo/202949-alemanha-raphael-guerreiro-marca-mas-dortmund-desperdica-tres-golos-de-vantagem/",
            "snippet": " v&iacute;deo Dortmund 1899 Hoffenheim <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> 21&ordf; Jornada O Borussia Dortmund desperdi&ccedil;ou hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nuremberga por 7-0 08-09-2018 &middot; 21:57 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa para jogo com It&aacute;lia 08-09-2018 &middot; 12:18 <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> continua condicionado na sele&ccedil;&atilde;o portuguesa 05-09-2018<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Borussia Dortmund vs. Tottenham Hotspur: Raphael Guerreiro ist der Allesk\u00f6nner - SPIEGEL ONLINE",
            "originalURL": "http://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-vs-tottenham-hotspur-raphael-guerreiro-ist-der-alleskoenner-a-1252691-amp.html",
            "snippet": " Der Allesk&ouml;nner Thomas Tuchel hat mal gesagt, <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> sei zu gut, um nur eine Position zu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>Rapha&euml;l</em> <em>Guerreiro</em> ist mit vier Toren Borussia Dortmunds Toptorj&auml;ger. Im Sommer standen die Zeichen<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Borussia Dortmund vs. Tottenham Hotspur: Raphael <em>Guerreiro</em> ist der Allesk&ouml;nner - SPIEGEL ONLINE<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}