{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=R%C3%BAben+Dias&from=20200101000000&to=20201231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 297022,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20200101000000",
        "to": "20201231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "R\u00faben Dias",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "R\u00faben Dias :: R\u00faben Santos Gato Alves Dias :: Benfica",
            "originalURL": "http://www.ceroacero.es/player.php?id=155270",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> :: <em>R&uacute;ben</em> Santos Gato Alves <em>Dias</em> :: Benfica ceroacero.es ceroacero.es ogol.com.br<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:45 1xBet 6. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Portugal m 22 a&ntilde;os m Defensa m F&uacute;tbol 2019/20 2018/19 2017/18 2016/17 2015/16<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ACTUAL Benfica DATOS PERSONALES colabore D Nombre <em>R&uacute;ben</em> Santos Gato Alves <em>Dias</em> Fecha de Nacimiento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Palestra monumental do R\u00faben Dias ! - YouTube",
            "originalURL": "https://www.youtube.com/embed/QXRcKn4C4-Y",
            "snippet": "Palestra monumental do <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ! - YouTube Ocorreu um erro. Experimente ver este v&iacute;deo em www.youtube.com ou ative o JavaScript se estiver desativado no seu navegador.<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.ch/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Odysseas Vlachodimos (72) Ivan Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (95) Carlos Vin&iacute;cius (14) Haris Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Geb<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.at/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Odysseas Vlachodimos (72) Ivan Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (95) Carlos Vin&iacute;cius (14) Haris Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Geb<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.de/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Spielerprofil 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie bitte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Odysseas Vlachodimos (72) Ivan Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tavares (95) Carlos Vin&iacute;cius (14) Haris Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Geb<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Spelersprofiel 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.nl/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Spelersprofiel 19/20 | Transfermarkt Om deze pagina te kunnen gebruiken a.u.b.<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Geb./leeftijd: 14 mei 1997 (22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.us/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s Tavares (71<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Date of birth/Age: May 14, 1997 (22) Place of<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Profilo giocatore 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.it/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Profilo giocatore 19/20 | Transfermarkt Per usare questa pagina &egrave; necessario attivare<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Nato il: 14/mag/1997 (22) Luogo di<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0438\u0433\u0440\u043e\u043a\u0430 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.ru/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - &#1087;&#1088;&#1086;&#1092;&#1080;&#1083;&#1100; &#1080;&#1075;&#1088;&#1086;&#1082;&#1072; 19/20 | Transfermarkt &#1063;&#1090;&#1086;&#1073;&#1099; &#1086;&#1090;&#1082;&#1088;&#1099;&#1090;&#1100; &#1101;&#1090;&#1091; &#1089;&#1090;&#1088;&#1072;&#1085;&#1080;&#1094;&#1091;, &#1074;&#1082;&#1083;&#1102;&#1095;&#1080;&#1090;&#1077;, &#1087;&#1086;&#1078;&#1072;&#1083;&#1091;&#1081;&#1089;&#1090;&#1072;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#1048;&#1075;&#1088;&#1086;&#1082;(&#1080;) (99) Odysseas Vlachodimos (72) Ivan Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &#1089;&#1090;&#1086;&#1080;&#1084;&#1086;&#1089;&#1090;&#1080; &#1060;&#1072;&#1082;&#1090;&#1099; &#1080; &#1094;&#1080;&#1092;&#1088;&#1099; &#1048;&#1084;&#1103; &#1085;&#1072; &#1088;&#1086;&#1076;&#1080;&#1085;&#1077;: <em>R&uacute;ben</em> Santos Gato Alves <em>Dias</em> &#1044;&#1072;&#1090;&#1072; &#1088;&#1086;&#1078;&#1076;&#1077;&#1085;&#1080;&#1103;: 14 &#1084;&#1072;&#1103; 1997 &#1075;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Profil zawodnika 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.pl/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Profil zawodnika 19/20 | Transfermarkt Aby skorzysta&#263; z serwisu, prosze uruchomi&#263;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Urodz./Wiek: 14 maj 1997 (22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.za/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s Tavares (71<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Date of birth/Age: May 14, 1997 (22) Place of<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Player profile 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.co.in/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Player profile 19/20 | Transfermarkt For using this site, please activate JavaScript<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s Tavares (71<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Date of birth/Age: May 14, 1997 (22) Place of<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Portugal vs Holanda - Streamable",
            "originalURL": "https://streamable.com/s/c6zw0/hgians",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Portugal vs Holanda - Streamable Loading... Speed 2 1.5 1 &frac12; &frac14; Download video Copy video URL Copy embed code Report issue Powered by Streamable<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Oyuncu profili 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com.tr/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Oyuncu profili 19/20 | Transfermarkt Sayfay&#305; kullanmak i&ccedil;in Javascript'i global<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Haris Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Do&#287;um tarihi/Ya&#351;: 14 May 1997 (22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.pt/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s Tavares (71<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Nasc./Idade: 14/05/1997 (22) Local de nascimento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Perfil del jugador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.es/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Perfil del jugador 19/20 | Transfermarkt Para utilizar esta p&aacute;gina, por favor active<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vlachodimos (72) Ivan Zlobin (1) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Carlos Vin&iacute;cius (14) Haris Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Nacimiento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Profil du joueur 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.fr/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Profil du joueur 19/20 | Transfermarkt Activez JavaScript pour pouvoir utiliser le<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s Tavares<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Seferovic (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 N&eacute;/&acirc;ge: 14 mai 1997 (22) Lieu de naissance<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias| Defender Official Profile - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/futebol/sl-benfica/Ruben?season=19-20",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>| Defender Official Profile - SL Benfica TOP Now News Agenda Videos and Galleries News<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Team <em>R&uacute;ben</em> <em>R&uacute;ben</em> defesa 1 Odysseas guarda-redes 2 Svilar guarda-redes 3 Zlobin, Ivan guarda-redes 4<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 10 <em>R&uacute;ben</em> defesa 11 Tavares, Nuno defesa 12 Tavares, Tom&aacute;s defesa 13 Caio m&eacute;dio 14 Cervi, Franco<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt",
            "originalURL": "https://www.transfermarkt.com.br/ruben-dias/profil/spieler/258004",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Perfil de jogador 19/20 | Transfermarkt Um die Seite nutzen zu k&ouml;nnen, schalten Sie<span class=\"ellipsis\"> ... </span>) Mile Svilar (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (3) Alejandro Grimaldo (97) Ferro (34) Andr&eacute; Almeida (84) Tom&aacute;s Tavares (71<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (9) Ra&uacute;l de Tom&aacute;s (19) Chiquinho #6 <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 1 1 1 Nasc./Idade: 14/05/1997 (22) Local de nascimento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "April Ivy \u00e9 a nova namorada de R\u00faben Dias",
            "originalURL": "https://www.paraeles.pt/fama/april-ivy-nova-namorada-ruben-dias/",
            "snippet": "April Ivy &eacute; a nova namorada de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> = X X Desporto Fama Galerias Lifestyle Culto Consumo Amor<span class=\"ellipsis\"> ... </span> namorada de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Fama April Ivy &eacute; a nova namorada de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Jogador do Benfica aproveita<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Seruca 02-01-2019 Ano novo, namorada nova! Esta parece ser a m&aacute;xima de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> , jogador do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Fura-Redes: Ainda o \"penalty\" de R\u00faben Dias",
            "originalURL": "https://ofuraredes.blogspot.com/2020/01/ainda-o-penalty-de-ruben-dias.html",
            "snippet": "O Fura-Redes: Ainda o &quot;penalty&quot; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Search: Tags: Select a label 2011 (6) 2011/12 (161<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Comments ter&ccedil;a-feira, 7 de janeiro de 2020 Ainda o &quot;penalty&quot; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Para guardar que mais no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2019/20 , penalty , <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Artigos Relacionados 5 coment&aacute;rios: An&oacute;nimo disse... Bom, em abril de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Manchester City oficializa R\u00faben Dias - Premier League - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/premier-league/artigos/manchester-city-oficializa-ruben-dias",
            "snippet": "Manchester City oficializa <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Premier League - SAPO Desporto SAPO Desporto In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> poupar at&eacute; 30% de energia. Saiba mais Manchester City oficializa <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Sportinforma 29 set 2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span> os valores de intermedia&ccedil;&atilde;o pagos por <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e Otamendi?&quot; O Manchester City anunciou, esta ter&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Switzerland Portugal R\u00faben Dias nations league - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/en-us/agora/noticias/2020/09/08/futebol-direto-jogo-suecia-portugal-ruben-dias-titular",
            "snippet": "Switzerland Portugal <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> nations league - SL Benfica TOP Now News Agenda Videos and<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tickets Store PT EN ES FR Home Now News Solid performance by <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> in the Portuguese win in Solna Tuesday, September 8, 2020, 21h43 Solid performance by <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> in the Portuguese win in Solna<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Benfica confirma venda de R\u00faben Dias - Futebol - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/primeira-liga/artigos/benfica-confirma-venda-de-ruben-dias",
            "snippet": "Benfica confirma venda de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Futebol - SAPO Desporto SAPO Desporto In&iacute;cio Nacional I Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 30% de energia. Saiba mais Em atualiza&ccedil;&atilde;o Benfica confirma venda de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> Sportinforma 27 set<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a venda de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &agrave;&nbsp;Comiss&atilde;o do Mercado de Valores Mobili&aacute;rios (CMVM) aos ingleses do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tim Burton: A German Expressionism Influence from R\u00faben Dias on Vimeo",
            "originalURL": "https://player.vimeo.com/video/130795708",
            "snippet": "Tim Burton: A German Expressionism Influence from <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> on Vimeo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Marco Pina e a agress\u00e3o de R\u00faben Dias - Streamable",
            "originalURL": "https://streamable.com/s/jkj3x/cmweqb",
            "snippet": "Marco Pina e a agress&atilde;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Streamable Loading... Speed 2 1.5 1 &frac12; &frac14; Download video Copy video URL Copy embed code Report issue Powered by Streamable<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Robin Koch \u00e9 um central \u00e0 moda de R\u00faben Dias - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/2019/12/31/benfica/robin-koch-e-um-central-a-moda-de-ruben-dias/noticia/176905/",
            "snippet": "Robin Koch &eacute; um central &agrave; moda de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> - Renascen&ccedil;a In&iacute;cio Informa&ccedil;&atilde;o &Uacute;ltimas Pa&iacute;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Renascen&ccedil;a A+ / A- Benfica Robin Koch &eacute; um central &agrave; moda de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> 31 dez, 2019 - 12:45 &#8226; Reda&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> janeiro, &eacute; um central muito completo, &agrave; imagem de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>. Segundo o &quot;Record&quot;, o Benfica j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias desbloqueou, Pizzi fixou. Benfica vence Rio Ave na Luz - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/amp/direto-bruno-lage-faz-tres-alteracoes-na-rececao-ao-rio-ave-11471955.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> desbloqueou, Pizzi fixou. Benfica vence Rio Ave na Luz - TSF &Uacute;ltimas Portugal Mundo Desporto Futuro Programas Menu In&iacute;cio Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> desbloqueou, Pizzi fixou. Benfica vence Rio Ave na Luz Os encarnados est&atilde;o em vantagem desde os 32 minutos. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> abriu o marcador e Pizzi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias: \u00abAconteceram algumas coisas que n\u00e3o deviam ter acontecido, mas estamos c\u00e1 para a guerra\u00bb",
            "originalURL": "https://player-zerozero.impresa.pt/2019-12-07-Ruben-Dias-Aconteceram-algumas-coisas-que-nao-deviam-ter-acontecido-mas-estamos-ca-para-a-guerra?source=zerozero&autoplay=false&mute=true",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;Aconteceram algumas coisas que n&atilde;o deviam ter acontecido, mas estamos c&aacute; para a guerra&raquo; zerozero.pt <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &laquo;Aconteceram algumas coisas que n&atilde;o deviam ter acontecido, mas estamos c&aacute; para a guerra&raquo; To view this video please enable JavaScript, and consider upgrading to a web browser<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias desbloqueou, Pizzi fixou. Benfica vence Rio Ave na Luz - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/direto-bruno-lage-faz-tres-alteracoes-na-rececao-ao-rio-ave-11471955.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> desbloqueou, Pizzi fixou. Benfica vence Rio Ave na Luz - TSF Saltar para conte&uacute;do da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> minutos. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> abriu o marcador e Pizzi aumentou a vantagem. Ou&ccedil;a o relato TSF e veja os golos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-mail Partilhar Comentar O Benfica venceu esta noite o Rio Ave na Luz (2-0), com golos de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo desafiou e R\u00faben Dias conseguiu bater o recorde do avan\u00e7ado - O Jogo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/multimedia/videos/ronaldo-desafiou-e-ruben-dias-conseguiu-bater-o-recorde-do-avancado-12034928.html",
            "snippet": "Ronaldo desafiou e <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> conseguiu bater o recorde do avan&ccedil;ado - O Jogo Destaques I Liga II<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia V&iacute;deos Ronaldo desafiou e <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> conseguiu bater o recorde do avan&ccedil;ado Ronaldo desafiou e <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> conseguiu bater o recorde do avan&ccedil;ado Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SL Benfica X SC Braga - SL Benfica, Caso, R\u00faben Dias, 46m",
            "originalURL": "https://abola.vsports.pt/embd/57454/m/567721/abola/2c94064076ccb9ce04ce2f9dc41e55d9?autostart=false",
            "snippet": "SL Benfica X SC Braga - SL Benfica, Caso, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, 46m LOADING 0:10<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | R\u00faben Dias nega \"excesso de confian\u00e7a\" e promete \"desconfian\u00e7a m\u00e1xima\" na Su\u00e9cia",
            "originalURL": "https://visao.sapo.pt/atualidade/desporto/2020-09-07-ruben-dias-nega-excesso-de-confianca-e-promete-desconfianca-maxima-na-suecia/",
            "snippet": "Vis&atilde;o | <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> nega &quot;excesso de confian&ccedil;a&quot; e promete &quot;desconfian&ccedil;a m&aacute;xima&quot; na Su&eacute;cia Assinar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> MUNDO Desporto 07.09.2020 &agrave;s 17h46 Lusa <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> nega &#8220;excesso de confian&ccedil;a&#8221; e promete &#8220;desconfian&ccedil;a m&aacute;xima&#8221; na Su&eacute;cia Lusa O defesa <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> rejeitou hoje qualquer &quot;excesso de confian&ccedil;a&quot; na sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jesus e a sa\u00edda de R\u00faben Dias: \u201cTemos pena de o ver partir\u201d | Futebol | P\u00daBLICO",
            "originalURL": "https://www.publico.pt/2020/09/26/desporto/noticia/jesus-saida-ruben-dias-pena-partir-1933021",
            "snippet": "Jesus e a sa&iacute;da de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &#8220;Temos pena de o ver partir&#8221; | Futebol | P&Uacute;BLICO Abrir menu Sec&ccedil;&otilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Clube P Futebol Jesus e a sa&iacute;da de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &#8220;Temos pena de o ver partir&#8221; Partilhar not&iacute;cia 10<span class=\"ellipsis\"> ... </span> perito Futebol Jesus e a sa&iacute;da de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &#8220;Temos pena de o ver partir&#8221; T&eacute;cnico do Benfica fala da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Francisco J. Marques: \u00abR\u00faben Dias devia ter visto o segundo amarelo\u00bb - \u00daltima Hora - S\u00c1BADO",
            "originalURL": "https://www.sabado.pt/ultima-hora/detalhe/francisco-j-marques-ruben-dias-devia-ter-visto-o-segundo-amarelo",
            "snippet": "Francisco J. Marques: &laquo;<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> devia ter visto o segundo amarelo&raquo; - &Uacute;ltima Hora - S&Aacute;BADO S&Aacute;BADO<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Este custa ?600 &Uacute;ltima Hora Francisco J. Marques: &laquo;<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> devia ter visto o segundo amarelo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ser segundo amarelo. &Eacute; uma falta clar&iacute;ssima e para segundo amarelo. Mas acontece que o <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Dias ruma ao Manchester City e Otamendi refor\u00e7a o Benfica - O Jogo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/benfica/noticias/ruben-dias-ruma-ao-manchester-city-e-otamendi-reforca-o-benfica-12760354.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ruma ao Manchester City e Otamendi refor&ccedil;a o Benfica - O Jogo Destaques I Liga II Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Forma&ccedil;&atilde;o N&atilde;o Profissional In&iacute;cio Futebol I Liga Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ruma ao Manchester City e Otamendi refor&ccedil;a o Benfica <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ruma ao Manchester City e Otamendi refor&ccedil;a o Benfica Partilhar no Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "SL Benfica X Sporting CP - R\u00faben Dias: \"\u00c9 uma vit\u00f3ria saborosa para n\u00f3s\"",
            "originalURL": "https://abola.vsports.pt/embd/60020/m/567837/abola/9ff6deec25c55ed8c289c0880ceebe9f?autostart=false",
            "snippet": "SL Benfica X Sporting CP - <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: &quot;&Eacute; uma vit&oacute;ria saborosa para n&oacute;s&quot; LOADING 0:51<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Oficial: SL Benfica vende R\u00faben Dias ao Manchester City por 68 milh\u00f5es de euros \u2013 O Jornal Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/oficial-sl-benfica-vende-ruben-dias-ao-manchester-city-por-68-milhoes-de-euros-641812",
            "snippet": "Oficial: SL Benfica vende <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ao Manchester City por 68 milh&otilde;es de euros &#8211; O Jornal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> por 15 milh&otilde;es de euros. O Sport Lisboa e Benfica vendeu o jogador <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ao Manchester City por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> alinham os antigos jogadores do Benfica, Bernardo Silva e Jo&atilde;o Cancelo. A venda de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> torna<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Oficial: SL Benfica vende R\u00faben Dias ao Manchester City por 68 milh\u00f5es de euros \u2013 O Jornal Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/oficial-sl-benfica-vende-ruben-dias-ao-manchester-city-por-68-milhoes-de-euros-641812",
            "snippet": "Oficial: SL Benfica vende <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ao Manchester City por 68 milh&otilde;es de euros &#8211; O Jornal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Privacidade Desporto Oficial: SL Benfica vende <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ao Manchester City por 68 milh&otilde;es de euros<span class=\"ellipsis\"> ... </span> vendeu o jogador <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> ao Manchester City por 68 milh&otilde;es de euros. Em comunicado enviado &agrave;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O Artista do Dia: Futebol Portugu\u00eas: A contrata\u00e7\u00e3o de R\u00faben Amorim",
            "originalURL": "https://oartistadodia.blogspot.com/2020/03/a-contratacao-de-ruben-amorim.html",
            "snippet": " Pinto e <em>R&uacute;ben</em> Amorim iguais segundo Carlos Barbosa da Cruz H&aacute; 2 <em>dias</em> A Norte de Alvalade Sporting 2 - Aves 0: A primeira de <em>R&uacute;ben</em> Amorim ou nem por isso H&aacute; 3 <em>dias</em> Mister do Caf&eacute; De estagi&aacute;rio a 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span>O Artista do Dia: Futebol Portugu&ecirc;s: A contrata&ccedil;&atilde;o de <em>R&uacute;ben</em> Amorim ter&ccedil;a-feira, 3 de mar&ccedil;o de 2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Todo o apoio do mundo para R\u00faben Amorim",
            "originalURL": "https://tuvaisvencer.blogspot.com/2020/03/todo-o-apoio-do-mundo-para-ruben-amorim.html",
            "snippet": " 15M. Curiosamente, os jogadores mais valiosos dos nossos rivais tamb&eacute;m s&atilde;o defesas: <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (38M<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Todo o apoio do mundo para <em>R&uacute;ben</em> Amorim Avan&ccedil;ar para o conte&uacute;do principal Tu Vais Vencer Pesquisar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em> Amorim mar&ccedil;o 04, 2020 A aposta em <em>R&uacute;ben</em> Amorim &eacute; de um risco enorme. Ali&aacute;s, para l&aacute; de enorme<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | R\u00faben, o tomba-gigantes",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/benfica/2020-02-15-Ruben-o-tomba-gigantes",
            "snippet": " Mais Google+ Linkedin Pinterest Link: Relacionados Um Azar do Kralj <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>: Central&atilde;o, m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tribuna Expresso | <em>R&uacute;ben</em>, o tomba-gigantes Tribuna Expresso Assinar Loja Facebook Twitter Instagram RSS Feed Login Logout Perfil SIC Not&iacute;cias Menu Benfica <em>R&uacute;ben</em>, o tomba-gigantes Primeiro foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "dias do ano",
            "originalURL": "http://8y6p6.xsl.pt/",
            "snippet": ", primavera). <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>. LIVE. 0. 00:00. 1:03:30. Like. Add to Watch Later. Share . Arquivo. DATA<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>dias</em> do ano Principal <em>dias</em> do ano Descricao <em>dias</em> do ano <em>dias</em> do ano 01/01/2020 &middot; 28/03/2019 &middot; 04/01/2020 &middot; O ano bissexto &eacute; o ano que possui 366 <em>dias</em> em compara&ccedil;&atilde;o ao ano normal, com 365 <em>dias</em>. Nesse<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | R\u00faben, aquele lugar que j\u00e1 n\u00e3o existe",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/benfica/2020-09-26-Ruben-aquele-lugar-que-ja-nao-existe",
            "snippet": " existe Mesmo com Pizzi e Andr&eacute; Almeida em campo, <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> foi capit&atilde;o do Benfica que ganhou ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/Getty Partilhar Facebook Twitter Email Whatsapp Mais Google+ Linkedin Pinterest Link: <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> n&atilde;o &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, lugar onde est&aacute; o lugar que <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> &eacute;: &#8220;imprescind&iacute;vel&#8221; para a equipa. CARLOS COSTA/Gettys Di-lo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "'Miguelito': c\u00f3pia de 'Chaves' durou 5 dias na RedeTV! em 2000 - Emais - Estad\u00e3o",
            "originalURL": "https://emais.estadao.com.br/noticias/tv,miguelito-copia-de-chaves-durou-5-dias-na-redetv-em-2000,70003365451.amp",
            "snippet": "'Miguelito': c&oacute;pia de 'Chaves' durou 5 <em>dias</em> na RedeTV! em 2000 - Emais - Estad&atilde;o Estad&atilde;o Clique<span class=\"ellipsis\"> ... </span> E-mail E-mail 'Miguelito': c&oacute;pia de 'Chaves' durou 5 <em>dias</em> na RedeTV! em 2000 E+ conversou com<span class=\"ellipsis\"> ... </span> estava previsto para estrear em 31 de janeiro. <em>Dias</em> antes, o lan&ccedil;amento foi cancelado e repassado para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ruben Dias oficializado e um jogador dispensado vale 15M\u20ac",
            "originalURL": "http://geracaobenfica.blogspot.com/2020/09/ruben-dias-oficializado-e-um-jogador.html",
            "snippet": " destes dois <em>dias</em>, li e ouvi, que a venda do passe de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> por 50 M seria um &oacute;timo neg&oacute;cio, bl&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>:40 NEM o <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> custou 68M, NEM o Otamendi custou 15M. O <em>R&uacute;ben</em> foi vendido por 53M + o passe do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. Vender o <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> por 53 milh&otilde;es + Otamendi &eacute; bom neg&oacute;cio porque o <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> n&atilde;o vale isso. O problema<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Roteiro de anima\u00e7\u00e3o contempla montes de iniciativas durante 4 dias",
            "originalURL": "https://www.dnoticias.pt/impressa/hemeroteca/diario-de-noticias/roteiro-de-animacao-contempla-montes-de-iniciativas-durante-4-dias-ML5580691",
            "snippet": " Termos e Condi&ccedil;&otilde;es Roteiro de anima&ccedil;&atilde;o contempla montes de iniciativas durante 4 <em>dias</em> <em>R&uacute;ben</em> Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Roteiro de anima&ccedil;&atilde;o contempla montes de iniciativas durante 4 <em>dias</em> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog Assine j&aacute; Iniciativas Edi&ccedil;&atilde;o Impressa Madeira Pa&iacute;s Mundo Desporto 5 sentidos Casos do Dia Boa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coluna d'\u00c1guias Gloriosas: Artur Soares Dias no Mar\u00edtimo-Benfica...mais um \u00e1rbitro da Associa\u00e7\u00e3o do ",
            "originalURL": "http://colunadaguiasgloriosas.blogspot.com/2008/12/artur-soares-dias-no-martimo.html",
            "snippet": "' do futebol* *Acabou*, na primei... H&aacute; 17 minutos GuachosVermelhos <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> e a MDCSDQT - Que t&ecirc;m em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Coluna d'&Aacute;guias Gloriosas: Artur Soares <em>Dias</em> no Mar&iacute;timo-Benfica...mais um &aacute;rbitro da Associa&ccedil;&atilde;o do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de 2008 Artur Soares <em>Dias</em> no Mar&iacute;timo-Benfica...mais um &aacute;rbitro da Associa&ccedil;&atilde;o do Porto para nos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Coluna d'\u00c1guias Gloriosas: e todos os dias temos MOTIVOS de...",
            "originalURL": "http://colunadaguiasgloriosas.blogspot.com/2020/06/e-todos-os-dias-temos-motivos-de.html",
            "snippet": ", <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em>, ... H&aacute; 1 semana O Antitripa A semana do &quot;antigo normal&quot; - Numa altura em que por causa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Coluna d'&Aacute;guias Gloriosas: e todos os <em>dias</em> temos MOTIVOS de... skip to main | skip to sidebar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Portugal! VAMOS BENFICA! s&aacute;bado, 20 de junho de 2020 e todos os <em>dias</em> temos MOTIVOS de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Not\u00edcias",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/Nnh/Noticias",
            "snippet": " Otamendi, <em>R&uacute;ben</em> Semedo e at&eacute; assume &laquo;alguma culpa&raquo; por <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> estar de sa&iacute;da Jorge Jesus n&atilde;o deu certeza absoluta, mas praticamente confirmou a transfer&ecirc;ncia de <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> para o Manchester City. E at&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>R&uacute;ben</em> <em>Dias</em> (20') e Seferovic (80') foram os autroes dos... Moreirense 20:32 &laquo;Estas dificuldades s&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}