{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Jo%C3%A3o+Cancelo&from=20200101000000&to=20201231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 191046,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20200101000000",
        "to": "20201231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Jo\u00e3o Cancelo",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://amp.mancity.com/players/joao-cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> #27 Profile Profile Bio Portuguese right-back Joao <em>Cancelo</em> joined City<span class=\"ellipsis\"> ... </span> summer. Whilst in Turin, <em>Cancelo</em> established himself as one of Serie A&#8217;s best full-backs. Comfortable on either flank and also capable of playing in a more advanced position, <em>Cancelo</em> provides great<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://amp.mancity.com/players/joao-cancelo",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> #27 Profile Profile Bio Portuguese right-back Joao <em>Cancelo</em> joined City<span class=\"ellipsis\"> ... </span> summer. Whilst in Turin, <em>Cancelo</em> established himself as one of Serie A&#8217;s best full-backs. Comfortable on either flank and also capable of playing in a more advanced position, <em>Cancelo</em> provides great<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo :: Jo\u00e3o Pedro Cavaco Cancelo :: Manchester City",
            "originalURL": "http://www.ceroacero.es/player.php?id=74941",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> :: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> :: Manchester City ceroacero.es ceroacero.es ogol.com.br<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - 20:45 1xBet 27. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Portugal m 25 a&ntilde;os m Defensa m F&uacute;tbol 2019/20 2018/19 2017/18 2016<span class=\"ellipsis\"> ... </span> V&iacute;deo Jogadas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Ultimate Skills, Passing &amp; Tackles - 2018/2019 Colgado hace 10 meses<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo :: Jo\u00e3o Pedro Cavaco Cancelo :: Manchester City",
            "originalURL": "http://www.ceroacero.es/player.php?id=74941&epoca_id=0",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> :: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> :: Manchester City ceroacero.es ceroacero.es ogol.com.br<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Progreso 0 Barcelona SC 2 23/01 - 01:30 1xBet 27. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Portugal m 25 a&ntilde;os m Defensa m F&uacute;tbol 2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span> m&aacute;s fotograf&iacute;as D V&iacute;deo Jogadas <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Ultimate Skills, Passing &amp; Tackles - 2018/2019 Colgado<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eterno Benfica: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://eternobenfica.blogspot.com/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo?updated-max=2012-10-02T21:34:00-07:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Eterno Benfica: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina inicial Subscrever: Mensagens (Atom) O Benfica fez bem ao renovar o contrato com Jorge Jesus? Visitas Os 'Eternos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Gordo, vai \u00e0 baliza!: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://gordovaiabaliza.blogspot.com/search/label/Jo%C3%A3o%20Cancelo",
            "snippet": "Gordo, vai &agrave; baliza!: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> skip to main | skip to sidebar Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar todas as mensagens Mostrar mensagens com a etiqueta <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> . Mostrar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>(s) s&aacute;bado, janeiro 05, 2013 2 Off-sides Incid&ecirc;ncias: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Mensagens antigas P&aacute;gina inicial<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jovens Promessas: O ninho da \u00c1guia: Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://jovpromessas.blogspot.com/2014/07/o-ninho-da-aguia-joao-cancelo.html",
            "snippet": "Jovens Promessas: O ninho da &Aacute;guia: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Jovens Promessas Prospe&ccedil;&atilde;o do futebol nacional e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Publicado na&nbsp; AABE : &quot;Acarinhado pela massa associativa do clube da Luz, o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do campe&atilde;o nacional composto por &quot;prata da casa&quot;. Natural do Barreiro, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> deu nas vistas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "HORA DE BENFICA: Jo\u00e3o Cancelo transferido para o Val\u00eancia CF",
            "originalURL": "http://horadebenfica.blogspot.com/2015/05/joao-cancelo-transferido-para-o.html",
            "snippet": "HORA DE BENFICA: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF HORA DE BENFICA Blogue pessoal sobre o Sport Lisboa e Benfica segunda-feira, 25 de maio de 2015 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> transferido para o Val&ecirc;ncia CF A Benfica SAD chegou a acordo para a transfer&ecirc;ncia, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "S\u00f3cio Encarnado: O Luis Filipe e o Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "http://socioencarnado.blogspot.com/2014/08/o-luis-filipe-e-o-joao-cancelo.html",
            "snippet": "S&oacute;cio Encarnado: O Luis Filipe e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> A vis&atilde;o de um s&oacute;cio benfiquista apaixonado pelo seu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> segunda-feira, 4 de agosto de 2014 O Luis Filipe e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &Eacute; o caso paradigm&aacute;tico do defeso<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Filipe e o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> A partir de agora &eacute; a doer &#9658;&nbsp; Julho (9) &#9658;&nbsp; Abril (7) &#9658;&nbsp; Mar&ccedil;o (3<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ingleses loucos com namorada de Jo\u00e3o Cancelo - Jogo Perigoso - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.ao/jogo-perigoso/artigos/ingleses-loucos-com-namorada-de-joao-cancelo",
            "snippet": "Ingleses loucos com namorada de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Jogo Perigoso - SAPO Desporto In&iacute;cio Girabola<span class=\"ellipsis\"> ... </span> modalidades Em direto V&iacute;deos Especial Mundial 2018 Siga-nos Ingleses loucos com namorada de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Sportinforma 27 ago 2019 12:31 Jogo Perigoso jogo perigoso <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> daniela machado Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ingleses loucos com namorada de Jo\u00e3o Cancelo - Jogo Perigoso - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.mz/jogo-perigoso/artigos/ingleses-loucos-com-namorada-de-joao-cancelo",
            "snippet": "Ingleses loucos com namorada de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - Jogo Perigoso - SAPO Desporto In&iacute;cio Mo&ccedil;ambola<span class=\"ellipsis\"> ... </span> modalidades Em direto V&iacute;deos Especial Mundial 2018 Siga-nos Ingleses loucos com namorada de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Sportinforma 27 ago 2019 12:31 Jogo Perigoso jogo perigoso <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> daniela machado Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona descarta trocar N\u00e9lson Semedo por Jo\u00e3o Cancelo",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1455487/barcelona-descarta-trocar-nelson-semedo-por-joao-cancelo",
            "snippet": "Barcelona descarta trocar N&eacute;lson Semedo por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> 16&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Covid-19 H&aacute; 25 mins<span class=\"ellipsis\"> ... </span> trocar N&eacute;lson Semedo por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Blaugranas querem ficar com Semedo e prolongar o contrato que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de perceber qual a situa&ccedil;&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no Manchester City. Durante a &uacute;ltima semana, os<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum da Luz: De Jo\u00e3o Cancelo: I don't buy it...",
            "originalURL": "http://forumluz.blogspot.com/2015/05/de-joao-cancelo-i-dont-buy-it.html?showComment=1432562415703",
            "snippet": "F&oacute;rum da Luz: De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... skip to main | skip to sidebar F&oacute;rum da Luz Onde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook A Bola segunda-feira, 25 de maio de 2015 De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... Sempre gostei<span class=\"ellipsis\"> ... </span> euros por <em>Cancelo</em>. Desculpem, I don't buy it ! Nunca se estreou pelo Benfica fez um punhado de jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum da Luz: De Jo\u00e3o Cancelo: I don't buy it...",
            "originalURL": "http://forumluz.blogspot.com/2015/05/de-joao-cancelo-i-dont-buy-it.html?showComment=1432574164011",
            "snippet": "F&oacute;rum da Luz: De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... skip to main | skip to sidebar F&oacute;rum da Luz Onde<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Facebook A Bola segunda-feira, 25 de maio de 2015 De <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>: I don't buy it... Sempre gostei<span class=\"ellipsis\"> ... </span> euros por <em>Cancelo</em>. Desculpem, I don't buy it ! Nunca se estreou pelo Benfica fez um punhado de jogos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes Seguidores: Jesus travou sa\u00edda de Jo\u00e3o Cancelo e Andr\u00e9 Gomes",
            "originalURL": "http://andregomesseguidores.blogspot.com/2014/01/jesus-travou-saida-de-joao-cancelo-e.html",
            "snippet": "Andr&eacute; Gomes Seguidores: Jesus travou sa&iacute;da de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e Andr&eacute; Gomes domingo, 26 de janeiro de 2014 Jesus travou sa&iacute;da de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e Andr&eacute; Gomes Jorge Jesus deu uma opini&atilde;o negativa &agrave; sa&iacute;da de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e Andr&eacute; Gomes . O treinador acredita que os dois portugueses v&atilde;o ser importantes no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V. Guimar\u00e3es anuncia contrata\u00e7\u00e3o de irm\u00e3o de Jo\u00e3o Cancelo | MAISFUTEBOL",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/transferencias/vitoria-guimaraes/v-guimaraes-anuncia-contratacao-de-irmao-de-joao-cancelo",
            "snippet": "V. Guimar&atilde;es anuncia contrata&ccedil;&atilde;o de irm&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> | MAISFUTEBOL MENU MAISFUTEBOL Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hoje &agrave;s 15:33 V. Guimar&atilde;es anuncia contrata&ccedil;&atilde;o de irm&atilde;o de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Pedro <em>Cancelo</em> assina por<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. O defesa de 18 anos, que na temporada passada representou o Cova da Piedade, assinou por<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Emocionado, Jo\u00e3o Cancelo recorda a m\u00e3e: \u00abDurante um m\u00eas n\u00e3o consegui sair de casa\u00bb | MAISFUTEBOL",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/videos/5f50ac560cf2dcf51aae385c/emocionado-joao-cancelo-recorda-a-mae-durante-um-mes-nao-consegui-sair-de-casa",
            "snippet": "Emocionado, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> recorda a m&atilde;e: &laquo;Durante um m&ecirc;s n&atilde;o consegui sair de casa&raquo; | MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> recorda a m&atilde;e: &laquo;Durante um m&ecirc;s n&atilde;o consegui sair de casa&raquo; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> falou em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> lateral direito tamb&eacute;m seguia viagem. Passados v&aacute;rios anos, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz que j&aacute; ultrapassou o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Desporto no Distrito de Set\u00fabal: \u00abCom golo, sabe ainda melhor\u2026\u00bb - Jo\u00e3o Cancelo - estreia pela sele\u00e7\u00e3",
            "originalURL": "http://rumoastrolabio.blogspot.com/2016/09/com-golo-sabe-ainda-melhor-joao-cancelo.html",
            "snippet": "Desporto no Distrito de Set&uacute;bal: &laquo;Com golo, sabe ainda melhor&#8230;&raquo; - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - estreia pela<span class=\"ellipsis\"> ... </span> melhor&#8230;&raquo; - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - estreia pela sele&ccedil;&atilde;o A Foto: &quot;A Bola&quot; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, iniciou a forma&ccedil;&atilde;o no FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&ordf; eliminat&oacute;ria ... &laquo;Com golo, sabe ainda melhor&#8230;&raquo; - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - es... Futebol feminino &raquo;&raquo;&raquo; Campeonato<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Exclusivo RTP. Jo\u00e3o Cancelo diz que Messi encaixa bem no plantel do Manchester City",
            "originalURL": "https://www.rtp.pt/noticias/desporto/exclusivo-rtp-joao-cancelo-diz-que-messi-encaixa-bem-no-plantel-do-manchester-city_v1255856",
            "snippet": "Exclusivo RTP. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz que Messi encaixa bem no plantel do Manchester City Toggle Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Portugal 2020 Desporto Exclusivo RTP. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz que Messi encaixa bem no plantel do Manchester City por RTP Quer partilhar este artigo? cancelar O internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> diz que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fiche de Jo\u00e3o Cancelo (Manchester City), l'actu le palmares et les stats de Jo\u00e3o Cancelo - L'\u00c9quipe",
            "originalURL": "https://www.lequipe.fr/Football/FootballFicheJoueur48221.html",
            "snippet": "Fiche de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (Manchester City), l'actu le palmares et les stats de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - L'&Eacute;quipe le journal la chaine L'&Eacute;QUIPE voir les directs s'abonner &agrave; L'&Eacute;quipe abonn&eacute;s &agrave; la une football<span class=\"ellipsis\"> ... </span> clubs classement fifa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &nbsp;&copy; DR/UEFA Manchester City Nom&nbsp;: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> Pays<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fiche de Jo\u00e3o Cancelo (Manchester City), l'actu le palmares et les stats de Jo\u00e3o Cancelo - L'\u00c9quipe",
            "originalURL": "https://www.lequipe.fr/Football/FootballFicheJoueur48221.html",
            "snippet": "Fiche de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (Manchester City), l'actu le palmares et les stats de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> - L'&Eacute;quipe le journal la chaine L'&Eacute;QUIPE voir les directs s'abonner &agrave; L'&Eacute;quipe abonn&eacute;s &agrave; la une football<span class=\"ellipsis\"> ... </span> clubs classement fifa <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> &nbsp;&copy; DR/UEFA Manchester City Nom&nbsp;: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em> Pays<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "ser benfiquista: Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e Jo\u00e3o Cancelo vendidos a um fundo",
            "originalURL": "https://almabenfiquista.blogspot.com/2014/08/bernardo-silva-ivan-cavaleiro-e-joao.html",
            "snippet": "ser benfiquista: Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vendidos a um fundo ser benfiquista quinta-feira, agosto 07, 2014 Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vendidos a um fundo que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>! N&atilde;o havia necessidade Bernardo Silva, Ivan Cavaleiro e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vend... Chegou a hora de LFV dar a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cristiano Ronaldo, Bernardo Silva e Jo\u00e3o Cancelo nomeados para o onze do ano da FIFA - Futebol - Cor",
            "originalURL": "https://www.cmjornal.pt/desporto/futebol/detalhe/cristiano-ronaldo-bernardo-silva-e-joao-cancelo-nomeados-para-o-onze-do-ano-da-fifa",
            "snippet": "Cristiano Ronaldo, Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> nomeados para o onze do ano da FIFA - Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Peregrinos a p&eacute; tentam fintar a GNR Cristiano Ronaldo, Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> nomeados para o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Setembro de 2019 &agrave;s 12:20 Os portugueses Cristiano Ronaldo, Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o Cancelo e R\u00faben Dias nas 10 transfer\u00eancias mais caras do \u2018exc\u00eantrico\u2019 Manchester City \u2013 O Jorna",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/joao-cancelo-e-ruben-dias-nas-10-transferencias-mais-caras-do-excentrico-manchester-city-643673",
            "snippet": "<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e R&uacute;ben Dias nas 10 transfer&ecirc;ncias mais caras do &#8216;exc&ecirc;ntrico&#8217; Manchester City &#8211; O<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Desporto Economia da Bola Multim&eacute;dia <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e R&uacute;ben Dias nas 10 transfer&ecirc;ncias mais caras do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jogadores que far&aacute; dupla com Ruben Dias. 5 - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (65 milh&otilde;es de euros) A carreira do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fernando Santos faz duas altera\u00e7\u00f5es frente \u00e0 Su\u00e9cia. Diogo Jota e Jo\u00e3o Cancelo no onze \u2013 Observador",
            "originalURL": "https://observador.pt/programas/noticiario/as-noticias-das-19h-415/",
            "snippet": "Fernando Santos faz duas altera&ccedil;&otilde;es frente &agrave; Su&eacute;cia. Diogo Jota e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no onze &#8211; Observador<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no&nbsp;onze Nesta edi&ccedil;&atilde;o, as novidades de Fernando Santos para o Portugal-Su&eacute;cia, em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> generalista 2018 e 2019 Rua <em>Jo&atilde;o</em> Saraiva, n&ordm; 7 1700-248 Lisboa &copy; 2020 Seguir Seguir Facebook Twitter LinkedIn<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Farm\u00e1cia Franco: Acorda Cancelo!",
            "originalURL": "http://farmacia-franco.blogspot.com/2012/10/acorda-cancelo.html",
            "snippet": "? Eliminar Respostas Responder Responder RedSpecial 24 de outubro de 2012 &agrave;s 09:13 <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> comete erros<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Farm&aacute;cia Franco: Acorda <em>Cancelo</em>! ter&ccedil;a-feira, 23 de outubro de 2012 Acorda <em>Cancelo</em>! O mo&ccedil;o tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span> outubro de 2012 &agrave;s 19:07 Como diz, o <em>Cancelo</em> &eacute; jovem e por isso comete erros, mas agora tamb&eacute;m &eacute; hora de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo \u00e9 oficial no Manchester City",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/amp/cancelo-e-oficial-no-manchester-city-11190232.html",
            "snippet": " Guardiola Transfer&ecirc;ncia de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> da Juventus para o Manchester City foi oficializada esta<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> &eacute; oficial no Manchester City Menu In&iacute;cio MODALIDADES Futebol I Liga II Liga Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Classifica&ccedil;&otilde;es Diretos &Aacute;rea J Covid-19 Ins&oacute;lito Liga J In&iacute;cio Internacional Portugueses <em>Cancelo</em> &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O que dizem os analytics do \"novo\" Cancelo de Guardiola? | GoalPoint",
            "originalURL": "https://goalpoint.pt/o-que-dizem-os-analytics-do-novo-cancelo-de-guardiola_91618",
            "snippet": " Guardiola teceu rasgados elogios a <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> ap&oacute;s a vit&oacute;ria &#8220;citizen&#8221; por quatro golos sem resposta<span class=\"ellipsis\"> ... </span> simples do <em>Jo&atilde;o</em> de Manchester com o <em>Cancelo</em> de Turim. Clique para ampliar O grande indicador que d&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> actual manager . Clique para ampliar Clique para ampliar Tags Futebol Europeu Guardiola <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona: Cancelo ou \"tirar\" um jogador a Mourinho | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.aeiou.pt/mercado/rumores/barcelona-cancelo-ou-tirar-um-jogador-mourinho-519586?device=mobile",
            "snippet": ": <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho Nuno R. Teixeira 13 de Outubro de 2016, &agrave;s 09:10 Matteo Darmian &eacute; possibilidade para refor&ccedil;ar o plantel do campe&atilde;o espanhol. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode mudar-se para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Barcelona: <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho | Relvado Relvado Menu Benfica FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barcelona: Cancelo ou \"tirar\" um jogador a Mourinho | Relvado",
            "originalURL": "http://m.relvado.aeiou.pt/mercado/rumores/barcelona-cancelo-ou-tirar-um-jogador-mourinho-519586?device=mobile",
            "snippet": ": <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho Nuno R. Teixeira 13 de Outubro de 2016, &agrave;s 08:10 Matteo Darmian &eacute; possibilidade para refor&ccedil;ar o plantel do campe&atilde;o espanhol. <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> pode mudar-se para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Barcelona: <em>Cancelo</em> ou &quot;tirar&quot; um jogador a Mourinho | Relvado Relvado Menu Benfica FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guachos Vermelhos: Cancelo",
            "originalURL": "https://guachosvermelhos.blogspot.com/search/label/Cancelo",
            "snippet": " <em>Jo&atilde;o</em> Teixeira e <em>Cancelo</em>, Bernardo Silva, Nelson Oliveira e Sidnei... Autor: GuachosVermelhos &agrave;s 12:13 Marcadores: Bernardo Silva , <em>Cancelo</em> , forma&ccedil;&atilde;o , <em>Jo&atilde;o</em> Teixeira , Jogadores , Nelson Oliveira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> tantos outros, afinal. <em>Jo&atilde;o</em> Teixeira e <em>Cancelo</em>, Bernardo Silva &nbsp;e Sidnei... <em>Jo&atilde;o</em> Teixeira acaba de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo renova com o Benfica | FUTEBOL NA MARGEM SUL",
            "originalURL": "http://futebolmargemsul.blogspot.com/2012/06/cancelo-renova-com-o-benfica.html",
            "snippet": " Juniores do Sport Lisboa e Benfica, Bruno Gaspar, Bruno Varela, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e H&eacute;lder Costa, renovaram<span class=\"ellipsis\"> ... </span> campeonato europeu sub-19 que se ir&aacute; realizar na Est&oacute;nia at&eacute; ao dia 15. Nome: <em>Jo&atilde;o</em> Pedro Cavaco <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> renova com o Benfica | FUTEBOL NA MARGEM SUL Futebol na Margem Sul - Distrito de Set&uacute;bal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Barreirense Cancelo \u00e9 aposta no Benfica | FUTEBOL NA MARGEM SUL",
            "originalURL": "http://futebolmargemsul.blogspot.com/2012/07/barreirense-cancelo-e-aposta.html?showComment=1346986465036",
            "snippet": " Luz, &eacute; forte a cren&ccedil;a nas capacidades do jovem <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, que vai come&ccedil;ar a treinar-se com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> jogador que pode oferecer garantias - <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, 18 anos, 1,80 metros, 66 quilos, uma das maiores<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Barreirense <em>Cancelo</em> &eacute; aposta no Benfica | FUTEBOL NA MARGEM SUL Futebol na Margem Sul - Distrito de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ingleses rendidos a beleza da namorada de Cancelo - a Ferver - Vidas",
            "originalURL": "http://vidas.teste.online.xl.pt/a-ferver/detalhe/ingleses-rendidos-a-beleza-da-namorada-de-cancelo?ref=MaisSobre_BlocoMaisSobre",
            "snippet": " pa&iacute;ses. Daniela Machado e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> Foto: Direitos Reservados 12 ago 2019 &#8226; 01:30 V&acirc;nia Nunes Rec&eacute;m-chegado a Inglaterra para integrar o plantel do Manchester City, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> tem partilhado o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> estiveram de f&eacute;rias em Formentera, Espanha, e fizeram as del&iacute;cias dos seguidores ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo assina pelo City at\u00e9 2025 e Danilo segue para a Juventus",
            "originalURL": "https://www.dnoticias.pt/desporto/cancelo-assina-pelo-city-ate-2025-e-danilo-segue-para-a-juventus-IN5087965",
            "snippet": " / Inglaterra / 07 Ago 2019 / 21:34 H. O futebolista internacional portugu&ecirc;s <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> vai representar o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> para me testar na Premier League&#8221;, disse <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, declara&ccedil;&otilde;es ao site oficial dos &#8216;citizens<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> assina pelo City at&eacute; 2025 e Danilo segue para a Juventus Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Cancelo no melhor onze da S\u00e9rie A (It\u00e1lia)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/817700",
            "snippet": " <em>Cancelo</em> no melhor onze da S&eacute;rie A It&aacute;lia - 22:39 Por Reda&ccedil;&atilde;o O lateral <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> integra o melhor onze da S&eacute;rie A, que foi revelado, esta segunda-feira, na Grande gala do futebol italiano. <em>Cancelo</em> est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>A BOLA - <em>Cancelo</em> no melhor onze da S&eacute;rie A (It&aacute;lia) 30 Setembro &Uacute;ltima Hora Nacional Internacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00cdDEO: Cancelo estreou-se assim a marcar pelo Man. City",
            "originalURL": "https://rematedigital.pt/?p=27956",
            "snippet": " interm&eacute;dio de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>. O lateral direito estreia-se assim a marcar pelos&nbsp; citizens.&nbsp; Related Topics<span class=\"ellipsis\"> ... </span>V&Iacute;DEO: <em>Cancelo</em> estreou-se assim a marcar pelo Man. City In&iacute;cio Nacional I Liga II Liga Ta&ccedil;a de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> V&Iacute;DEO: <em>Cancelo</em> estreou-se assim a marcar pelo Man. City No jogo desta noite dos quartos-de-final da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Pepe e N\u00e9lson Semedo lesionados, Cancelo e Domingos Duarte chamados \u00e0 sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/selecao/2019-11-11-Pepe-e-Nelson-Semedo-lesionados-Cancelo-e-Domingos-Duarte-chamados-a-selecao",
            "snippet": " substitu&iacute;-los por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, do Manchester City, e Domingos Duarte, do Granada, que assim se estreia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Santos teve que reagir e f&ecirc;-lo chamando, no caso do lado direito da defesa, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, algu&eacute;m a quem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tribuna Expresso | Pepe e N&eacute;lson Semedo lesionados, <em>Cancelo</em> e Domingos Duarte chamados &agrave; sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo e Cancelo titulares no primeiro onze do Sarri R\u00e1dio Calheta",
            "originalURL": "https://www.radiocalheta.pt/ronaldo-e-cancelo-titulares-no-primeiro-onze-do-sarri",
            "snippet": " Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> fazem parte do primeiro onze de Maurizio Sarri no comando da Juventus, que<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Cancelo</em>; Emre Can, Matuidi... Julho 22, 2019&nbsp;03:29 Facebook Twitter Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> estreia na International Champions Cup. Buffon, De Sciglio, Bonucci, Rugani e&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>; Emre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo e Cancelo titulares no primeiro onze do Sarri R\u00e1dio Calheta",
            "originalURL": "https://www.radiocalheta.pt/ronaldo-e-cancelo-titulares-no-primeiro-onze-do-sarri",
            "snippet": " titulares no primeiro onze do Sarri Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> fazem parte do primeiro onze de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Cup. Buffon, De Sciglio, Bonucci, Rugani e&nbsp;<em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>; Emre Can, Matuidi... Julho 22, 2019&nbsp;03:29 Facebook Twitter Cristiano Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> fazem parte do primeiro onze de Maurizio Sarri no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | Pepe e N\u00e9lson Semedo lesionados, Cancelo e Domingos Duarte chamados \u00e0 sele\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/selecao/2019-11-11-Pepe-e-Nelson-Semedo-lesionados-Cancelo-e-Domingos-Duarte-chamados-a-selecao",
            "snippet": " substitu&iacute;-los por <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, do Manchester City, e Domingos Duarte, do Granada, que assim se estreia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Santos teve que reagir e f&ecirc;-lo chamando, no caso do lado direito da defesa, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, algu&eacute;m a quem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tribuna Expresso | Pepe e N&eacute;lson Semedo lesionados, <em>Cancelo</em> e Domingos Duarte chamados &agrave; sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ronaldo e Cancelo entre os melhores do ano na liga italiana - Serie A - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.mz/futebol/serie-a/artigos/ronaldo-e-cancelo-entre-os-melhores-do-ano-na-liga-italiana",
            "snippet": " Ronaldo e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&atilde;o entre os nomeados para os pr&eacute;mios que distinguem os melhores jogadores<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), Quagliarella (Sampdoria) e Piatek (Milan). J&aacute; <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> est&aacute; no lote dos melhores defesas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Ronaldo e <em>Cancelo</em> entre os melhores do ano na liga italiana - Serie A - SAPO Desporto Fechar In&iacute;cio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo em vez de Semedo - Ta\u00e7a das Confedera\u00e7\u00f5es - Correio da Manh\u00e3",
            "originalURL": "http://www.standcm.pt/desporto/taca-das-confederacoes/detalhe/cancelo-em-vez-de-semedo?ref=Ta%C3%A7adasConfedera%C3%A7%C3%B5es_MaisVistasArea",
            "snippet": " lateral-direito <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> (Val&ecirc;ncia) voltou &agrave; agenda do Barcelona, depois da intransig&ecirc;ncia do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> que o neg&oacute;cio com o Barcelona se concretizasse. No entanto, as boas exibi&ccedil;&otilde;es de <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> no<span class=\"ellipsis\"> ... </span> desbarato. Saiba Mais Alertas lu&iacute;s filipe vieira <em>jo&atilde;o</em> <em>cancelo</em> n&eacute;lson semedo benfica val&ecirc;ncia beller&iacute;n<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal S\u00f3 Desporto \u2022 Ver T\u00f3pico - De Bernardo Silva a Cancelo...",
            "originalURL": "http://www.jornalsodesporto.com/forum/viewtopic.php?f=33&t=322292&p=343632",
            "snippet": " partilhou balne&aacute;rio com Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, da experi&ecirc;ncia no CPP e a &quot;loucura&quot; do sorteio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dias. No Benfica, estiveste com jogadores como Bruno Varela, Bernardo Silva, Guedes, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> m&aacute;ximo. Ainda me lembro... Estava no banco, o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o estava nos dias dele, ele tirou-o e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jornal S\u00f3 Desporto \u2022 Ver T\u00f3pico - De Bernardo Silva a Cancelo...",
            "originalURL": "http://www.jornalsodesporto.com/forum/viewtopic.php?f=33&t=322292",
            "snippet": " partilhou balne&aacute;rio com Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, da experi&ecirc;ncia no CPP e a &quot;loucura&quot; do sorteio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> dias. No Benfica, estiveste com jogadores como Bruno Varela, Bernardo Silva, Guedes, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> m&aacute;ximo. Ainda me lembro... Estava no banco, o <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> n&atilde;o estava nos dias dele, ele tirou-o e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "City de Bernardo e Cancelo garante passaporte para Lisboa - JN",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/city-de-bernardo-e-cancelo-garante-passaporte-para-lisboa-12506073.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-DESPORTO+%28JN+-+Desporto%29",
            "snippet": " inglesa onde alinham os portugueses Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> superou o Real Madrid (2-1) e garantiu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>City de Bernardo e <em>Cancelo</em> garante passaporte para Lisboa - JN Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> City de Bernardo e <em>Cancelo</em> garante passaporte para Lisboa Foto:&nbsp;EPA/Oli Scarff 07&nbsp;Agosto&nbsp;2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "City de Bernardo e Cancelo garante passaporte para Lisboa - JN",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/city-de-bernardo-e-cancelo-garante-passaporte-para-lisboa-12506073.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29",
            "snippet": " inglesa onde alinham os portugueses Bernardo Silva e <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> superou o Real Madrid (2-1) e garantiu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>City de Bernardo e <em>Cancelo</em> garante passaporte para Lisboa - JN Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> City de Bernardo e <em>Cancelo</em> garante passaporte para Lisboa Foto:&nbsp;EPA/Oli Scarff 07&nbsp;Agosto&nbsp;2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - Conte quer trazer Cancelo de volta (Inter de Mil\u00e3o)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/842855",
            "snippet": " Publicidade A Bola no Mundo Estatuto Editorial Conte quer trazer <em>Cancelo</em> de volta Inter de Mil&atilde;o - 03-05-2020 16:08 Por Reda&ccedil;&atilde;o &laquo;Em 2017/18, <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> esteve emprestado pelo Val&ecirc;ncia ao Inter. No final dessa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>A BOLA - Conte quer trazer <em>Cancelo</em> de volta (Inter de Mil&atilde;o) 30 Setembro &Uacute;ltima Hora Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o me lembro de tanta qualidade: Cancelo, S\u00e9rgio Oliveira, Bernardo... - O Jogo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/opiniao/cronistas/joaoricardopateiro/noticias/opiniao---nao-me-lembro-de-tanta-qualidade-cancelo-sergio-oliveira-bernardo--10063936.html",
            "snippet": " Opini&atilde;o Cronistas <em>Jo&atilde;o</em> Ricardo Pateiro Premium&nbsp; N&atilde;o me lembro de tanta qualidade: <em>Cancelo</em>, S&eacute;rgio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> recordo de Portugal ter tantos jogadores de qualidade: <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em>, R&uacute;ben Dias, S&eacute;rgio Oliveira<span class=\"ellipsis\"> ... </span>N&atilde;o me lembro de tanta qualidade: <em>Cancelo</em>, S&eacute;rgio Oliveira, Bernardo... - O Jogo Destaques I Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cancelo tamb\u00e9m deu uma 'm\u00e3ozinha' nos an\u00fancios a esparguete: mais um spot hilariante - V\u00eddeos - Jorn",
            "originalURL": "http://assinaturas.xl.pt/multimedia/videos/detalhe/cancelo-tambem-deu-uma-maozinha-nos-anuncios-a-esparguete-mais-um-spot-hilariante",
            "snippet": " Juventus &agrave; mesa, entre os quais <em>Jo&atilde;o</em> <em>Cancelo</em> e Cristiano Ronaldo. Deixe o seu coment&aacute;rio Para poder<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Cancelo</em> tamb&eacute;m deu uma 'm&atilde;ozinha' nos an&uacute;ncios a esparguete: mais um spot hilariante - V&iacute;deos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Fotogalerias Hora Record V&iacute;deos 22:56 <em>Cancelo</em> tamb&eacute;m deu uma 'm&atilde;ozinha' nos an&uacute;ncios a esparguete: mais um<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}