{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=R%C3%BAben+Neves&from=20200101000000&to=20201231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 154230,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20200101000000",
        "to": "20201231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "R\u00faben Neves",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Campe\u00f5es F.C.Porto: FC Porto 2-0 Mar\u00edtimo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist\u00f3ri",
            "originalURL": "http://campeoesfcporto.blogspot.com/2014/08/fc-porto-2-0-maritimo-foi-uma-estreia.html",
            "snippet": " hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! s&aacute;bado, 16 de agosto de 2014 FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo (<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 12' e Jackson 94<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, numa partida em que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi o grande protagonista. O m&eacute;dio portugu&ecirc;s fez hist&oacute;ria ao se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Campe\u00f5es F.C.Porto: FC Porto 2-0 Mar\u00edtimo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist\u00f3ri",
            "originalURL": "http://campeoesfcporto.blogspot.com/2014/08/fc-porto-2-0-maritimo-foi-uma-estreia.html",
            "snippet": " hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! s&aacute;bado, 16 de agosto de 2014 FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo. FC Porto entra a ganhar no campeonato com estreia hist&oacute;rica de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>! FC Porto 2-0 Mar&iacute;timo (<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> 12' e Jackson 94<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, numa partida em que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> foi o grande protagonista. O m&eacute;dio portugu&ecirc;s fez hist&oacute;ria ao se<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves :: R\u00faben Diogo da Silva Neves :: Wolverhampton",
            "originalURL": "http://www.ceroacero.es/player.php?id=216234",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> :: <em>R&uacute;ben</em> Diogo da Silva <em>Neves</em> :: Wolverhampton ceroacero.es ceroacero.es ogol.com.br<span class=\"ellipsis\"> ... </span> - 20:30 2.09 3.05 4.36 D1 J22 Rennes Nantes 31/01 - 20:45 1xBet 8. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Portugal m 22 a&ntilde;os m<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Wolverhampton DATOS PERSONALES colabore D Nombre <em>R&uacute;ben</em> Diogo da Silva <em>Neves</em> Fecha de Nacimiento 1997-03-13 (22<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Reflex\u00e3o Portista: R\u00faben Neves",
            "originalURL": "http://www.reflexaoportista.pt/search/label/R%C3%BAben%20Neves?updated-max=2014-08-15T23:25:00%2B01:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Reflex&atilde;o Portista: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina inicial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Micael (1) <em>R&uacute;ben</em> Micael (9) Ruben <em>Neves</em> (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (6) Rui &Aacute;guas (1) Rui Alves (1) Rui Barros (5<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Reflex\u00e3o Portista: R\u00faben Neves",
            "originalURL": "http://www.reflexaoportista.pt/search/label/R%C3%BAben%20Neves?updated-max=2014-08-15T15:25:00-07:00&max-results=20&start=20&by-date=false",
            "snippet": "Reflex&atilde;o Portista: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> . Mostrar todas as mensagens Nenhuma mensagem com a etiqueta <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> . Mostrar todas as mensagens P&aacute;gina inicial<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Micael (1) <em>R&uacute;ben</em> Micael (9) Ruben <em>Neves</em> (6) <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (6) Rui &Aacute;guas (1) Rui Alves (1) Rui Barros (5<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves pede Portugal \"no seu melhor\" - Mundo Portugu\u00eas",
            "originalURL": "https://www.mundoportugues.pt/ruben-neves-pede-portugal-no-seu-melhor/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> pede Portugal &quot;no seu melhor&quot; - Mundo Portugu&ecirc;s Assinar o jornal Atualidade Pelo Mundo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> receitas tur&iacute;sticas para 18 mil ME em 2019 Home Sele&ccedil;&otilde;es <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> pede Portugal &#8220;no seu melhor&#8221; 13<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pela frente&#8221;, afirmou <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, na confer&ecirc;ncia de antevis&atilde;o do duelo com os lituanos, no Est&aacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "M\u00e1rio Rui e R\u00faben Neves abandonam comitiva lusa",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1120731/mario-rui-e-ruben-neves-abandonam-comitiva-lusa",
            "snippet": "M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> abandonam comitiva lusa 23&ordm; &Uacute;ltima Hora Pa&iacute;s Medicina H&aacute; 2 Horas Novo curso<span class=\"ellipsis\"> ... </span> PR&Oacute;XIMOS DIAS Edi&ccedil;&atilde;o PORTUGAL BRASIL M&aacute;rio Rui e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> abandonam comitiva lusa Regressados este<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>R&uacute;ben</em>&nbsp;<em>Neves</em>, que tamb&eacute;m esteve no onze titular, foram dispensados. Os dois atletas, admoestados com a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves oferece dois ventiladores ao hospital da Feira",
            "originalURL": "https://www.noticiasaominuto.com/desporto/1446518/ruben-neves-oferece-dois-ventiladores-ao-hospital-da-feira",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois ventiladores ao hospital da Feira 25&ordm; &Uacute;ltima Hora Mundo Covid-19 H&aacute; 58<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SETEMBRO 2020 25&ordm; MIN 20&ordm; M&Aacute;X 36&ordm; PREVIS&Atilde;O PR&Oacute;XIMOS DIAS Edi&ccedil;&atilde;o PORTUGAL BRASIL <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois ventiladores ao hospital da Feira O jogador da sele&ccedil;&atilde;o nacional de futebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> doou dois<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - R\u00faben Neves, Jim\u00e9nez e Traor\u00e9 s\u00e3o intransfer\u00edveis (Wolverhampton)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/842430",
            "snippet": "A BOLA - <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Jim&eacute;nez e Traor&eacute; s&atilde;o intransfer&iacute;veis (Wolverhampton) 30 Setembro &Uacute;ltima Hora<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Totolotarias Publicidade A Bola no Mundo Estatuto Editorial <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Jim&eacute;nez e Traor&eacute; s&atilde;o intransfer&iacute;veis<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2020/21. O portal 90min assegura que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Ra&uacute;l Jim&eacute;nez e Adama Traor&eacute; fazem parte dos planos da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "A BOLA - R\u00faben Neves, Jim\u00e9nez e Traor\u00e9 s\u00e3o intransfer\u00edveis (Wolverhampton)",
            "originalURL": "https://www.abola.pt/amp/noticias/ver/842430",
            "snippet": "A BOLA - <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Jim&eacute;nez e Traor&eacute; s&atilde;o intransfer&iacute;veis (Wolverhampton) 30 Setembro &Uacute;ltima Hora<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Totolotarias Publicidade A Bola no Mundo Estatuto Editorial <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Jim&eacute;nez e Traor&eacute; s&atilde;o intransfer&iacute;veis<span class=\"ellipsis\"> ... </span> 2020/21. O portal 90min assegura que <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Ra&uacute;l Jim&eacute;nez e Adama Traor&eacute; fazem parte dos planos da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves quer voltar ao FC Porto \"para ganhar t\u00edtulos\" - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/2019/12/24/porto/ruben-neves-quer-voltar-ao-fc-porto-para-ganhar-titulos/noticia/176338/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer voltar ao FC Porto &quot;para ganhar t&iacute;tulos&quot; - Renascen&ccedil;a In&iacute;cio Informa&ccedil;&atilde;o &Uacute;ltimas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> ouvintes da Renascen&ccedil;a A+ / A- <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer voltar ao FC Porto &quot;para ganhar t&iacute;tulos&quot; 24 dez, 2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Euro 2020. A+ / A- Foto: Estela Silva/Lusa <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, m&eacute;dio-defensivo do Wolverhampton, quer voltar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves d\u00e1 as boas-vindas a F\u00e1bio Silva nos Wolves | MAISFUTEBOL",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/videos/5f5a204c0cf2c42d2609e12e/ruben-neves-da-as-boas-vindas-a-fabio-silva-nos-wolves",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> d&aacute; as boas-vindas a F&aacute;bio Silva nos Wolves | MAISFUTEBOL MENU MAISFUTEBOL Facebook<span class=\"ellipsis\"> ... </span> MAISANDEBOL LIGA DOS CAMPE&Otilde;ES RONALDO Informa&ccedil;&atilde;o Hoje &agrave;s 13:48 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> d&aacute; as boas-vindas a F&aacute;bio Silva nos Wolves <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> deu as boas-vindas ao compatriota F&aacute;bio Silva, num primeiro contacto entre<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves quer voltar ao FC Porto \"para ganhar t\u00edtulos\" - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/2019/12/24/porto/ruben-neves-quer-voltar-ao-fc-porto-para-ganhar-titulos/noticia/amp/176338/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer voltar ao FC Porto &quot;para ganhar t&iacute;tulos&quot; - Renascen&ccedil;a &Iacute;nicio Informa&ccedil;&atilde;o Informa&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Anunciar Quem Somos Quem Somos Ficha T&eacute;cnica Contactos Transpar&ecirc;ncia <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quer voltar ao FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a perspetiva da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa no Euro 2020. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, m&eacute;dio-defensivo do Wolverhampton<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebolista R\u00faben Neves oferece dois ventiladores ao hospital da Feira - DN",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/futebolista-ruben-neves-oferece-dois-ventiladores-ao-hospital-da-feira-12010070.html",
            "snippet": "Futebolista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois ventiladores ao hospital da Feira - DN Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mudar de Utilizador Sair Pesquisar Fechar In&iacute;cio Desportos Futebolista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> doou dois ventiladores ao Hospital de Santa Maria da Feira para refor&ccedil;o dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Futebolista R\u00faben Neves oferece dois ventiladores ao hospital da Feira - DN",
            "originalURL": "https://www.dn.pt/desportos/futebolista-ruben-neves-oferece-dois-ventiladores-ao-hospital-da-feira-12010070.html",
            "snippet": "Futebolista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois ventiladores ao hospital da Feira - DN Di&aacute;rio de Not&iacute;cias Menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Mudar de Utilizador Sair Pesquisar Fechar In&iacute;cio Desportos Futebolista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois<span class=\"ellipsis\"> ... </span> futebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> doou dois ventiladores ao Hospital de Santa Maria da Feira para refor&ccedil;o dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves avisa que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal - Mundo Portugu\u00eas",
            "originalURL": "https://www.mundoportugues.pt/ruben-neves-diz-que-o-luxemburgo-pode-causar-problemas-a-portugal/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> avisa que o Luxemburgo pode causar problemas a Portugal - Mundo Portugu&ecirc;s Assinar o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> crescimento de 7% nas receitas tur&iacute;sticas para 18 mil ME em 2019 Home Sele&ccedil;&otilde;es <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> avisa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Coment&aacute;rios Facebook Twitter LinkedIn <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> afirmou hoje que o Luxemburgo pode causar problemas a<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u2033A minha namorada n\u00e3o gostou do festejo \u00e0 R\u00faben Neves\u2033 - O Jogo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/futebol/1a-liga/famalicao/noticias/a-minha-namorada-nao-gostou-do-festejo-a-ruben-neves-11379419.html",
            "snippet": "&#8243;A minha namorada n&atilde;o gostou do festejo &agrave; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&#8243; - O Jogo Destaques I Liga II Liga Sub 23 026<span class=\"ellipsis\"> ... </span> In&iacute;cio Futebol I Liga Famalic&atilde;o &quot;A minha namorada n&atilde;o gostou do festejo &agrave; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; &quot;A minha namorada n&atilde;o gostou do festejo &agrave; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>&quot; Partilhar no Facebook Twitter WhatsApp Email Partilhar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves doa 2 ventiladores ao Hospital da Feira \u2013 CH | Entre Douro e Vouga",
            "originalURL": "http://www.chedv.min-saude.pt/noticias/ruben-neves-doa-2-ventiladores-ao-hospital-da-feira/",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> doa 2 ventiladores ao Hospital da Feira &#8211; CH | Entre Douro e Vouga Ir para o conte&uacute;do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Connosco Como Chegar Links &uacute;teis Not&iacute;cias / <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> doa 2 ventiladores ao Hospital da Feira <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> doa 2 ventiladores ao Hospital da Feira O futebolista da sele&ccedil;&atilde;o nacional de futebol, <em>R&uacute;ben</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves: \"Seja contra quem for, entramos para ganhar\" - Sele\u00e7\u00e3o Nacional - SAPO Desporto",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/selecao/artigos/ruben-neves-seja-contra-quem-for-entramos-para-ganhar",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Seja contra quem for, entramos para ganhar&quot; - Sele&ccedil;&atilde;o Nacional - SAPO Desporto SAPO<span class=\"ellipsis\"> ... </span> amig&aacute;vel em Alvalade. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>: &quot;Seja contra quem for, entramos para ganhar&quot; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> com o apoio Escuro Auto Claro em modo Escuro poder&aacute; poupar at&eacute; 30% de energia. Saiba mais <em>R&uacute;ben</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves em entrevista: a partida a Marega e os elogios a Quaresma e a Lopetegui - V Digital",
            "originalURL": "https://qua2018.vdigital.pt/noticias/desporto/5-perguntas-inesperadas-a-ruben-neves-9350098.html",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> em entrevista: a partida a Marega e os elogios a Quaresma e a Lopetegui - V Digital V<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Logout Pesquisa Pub Futebol <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> em entrevista: a partida a Marega e os elogios a Quaresma e a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> inesperadas ao jogador do Wolverhampton, da Liga Inglesa. Relacionados O gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> que fez<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "V\u00cdDEO: R\u00faben Neves marca o segundo melhor golo da Liga Europa 19/20 | MAISFUTEBOL",
            "originalURL": "https://maisfutebol.iol.pt/made-in/galeno/video-ruben-neves-marca-o-segundo-melhor-golo-da-liga-europa-19-20",
            "snippet": "V&Iacute;DEO: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> marca o segundo melhor golo da Liga Europa 19/20 | MAISFUTEBOL MENU MAISFUTEBOL<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> marca o segundo melhor golo da Liga Europa 19/20 Atribui&ccedil;&atilde;o dada pela UEFA contabiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, a &#8216;bomba&#8217; de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> ao Espanhol obteve o segundo lugar no p&oacute;dio. Excelente gesto t&eacute;cnico do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves em exclusivo: \u2033Quero ser dos melhores do Mundo\u2033 - O Jogo",
            "originalURL": "https://www.ojogo.pt/internacional/portugueses/noticias/ruben-neves-em-exclusivo-quero-ser-dos-melhores-do-mundo-11664370.html?target=conteudo_fechado",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> em exclusivo: &#8243;Quero ser dos melhores do Mundo&#8243; - O Jogo Destaques I Liga II Liga Sub<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Outros Jogos a Decorrer In&iacute;cio Internacional Portugueses Premium&nbsp; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> em exclusivo: &quot;Quero ser dos melhores do Mundo&quot; <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> em exclusivo: &quot;Quero ser dos melhores do Mundo&quot; Partilhar no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves e Ra\u00fal Jim\u00e9nez elogiam temporada de Pedro Neto pelos Wolves - V\u00eddeos - Jornal Record",
            "originalURL": "http://assinaturas.xl.pt/multimedia/videos/detalhe/ruben-neves-e-raul-jimenez-elogiam-temporada-de-pedro-neto-pelos-wolves?ref=Farense_BlocodeVideos",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Ra&uacute;l Jim&eacute;nez elogiam temporada de Pedro Neto pelos Wolves - V&iacute;deos - Jornal Record<span class=\"ellipsis\"> ... </span> setembro 2020 - 19:14 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Ra&uacute;l Jim&eacute;nez elogiam temporada de Pedro Neto pelos Wolves ... A carregar o v&iacute;deo ... <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Ra&uacute;l Jim&eacute;nez, antigos jogadores de FC Porto e Benfica, respetivamente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Neves e Ra\u00fal Jim\u00e9nez elogiam temporada de Pedro Neto pelos Wolves - V\u00eddeos - Jornal Record",
            "originalURL": "http://assinaturas.xl.pt/multimedia/videos/detalhe/ruben-neves-e-raul-jimenez-elogiam-temporada-de-pedro-neto-pelos-wolves?ref=Detalhe_BlocoUltimasArea",
            "snippet": "<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Ra&uacute;l Jim&eacute;nez elogiam temporada de Pedro Neto pelos Wolves - V&iacute;deos - Jornal Record<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Record V&iacute;deos 19:14 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Ra&uacute;l Jim&eacute;nez elogiam temporada de Pedro Neto pelos Wolves ... A carregar o v&iacute;deo ... <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e Ra&uacute;l Jim&eacute;nez, antigos jogadores de FC Porto e Benfica, respetivamente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Golo de R\u00faben Neves eleito o segundo melhor da Liga Europa 19/20 - JN",
            "originalURL": "https://www.jn.pt/desporto/golo-de-ruben-neves-eleito-o-segundo-melhor-da-liga-europa-1920-12555415.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+JN-ULTIMAS+%28JN+-+Ultimas%29",
            "snippet": "Golo de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> eleito o segundo melhor da Liga Europa 19/20 - JN Jornal de Not&iacute;cias Abrir menu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ronaldo &Uacute;ltimas Mais Vistas Alertas Facebook Twitter WhatsApp Partilhar Futebol Golo de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> eleito o segundo melhor da Liga Europa 19/20 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Foto:&nbsp;EPA/Peter Powell 26&nbsp;Agosto&nbsp;2020 JN 26<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | R\u00faben Neves oferece dois ventiladores ao Hospital de Santa Maria da Feira",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/coronavirus/2020-03-31-Ruben-Neves-oferece-dois-ventiladores-ao-Hospital-de-Santa-Maria-da-Feira",
            "snippet": "Tribuna Expresso | <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois ventiladores ao Hospital de Santa Maria da Feira<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Coronav&iacute;rus <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> oferece dois ventiladores ao Hospital de Santa Maria da Feira &quot;Este &eacute; um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> m&aacute;scaras de prote&ccedil;&atilde;o ao Hospital de Santo Ant&oacute;nio, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> quis tamb&eacute;m ajudar a zona que o viu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eliminat\u00f3ria avermelhada, l\u00e1grimas de R\u00faben Neves e pior/melhor de Felipe :: zerozero.pt",
            "originalURL": "https://www.zerozero.pt/news.php?id=242157",
            "snippet": "Eliminat&oacute;ria avermelhada, l&aacute;grimas de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e pior/melhor de Felipe :: zerozero.pt &nbsp; zerozero<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, l&aacute;grimas de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e pior/melhor de Felipe 2019/02/11 11:10 ENVIADO ESPECIAL REPORTAGEM: Lu&iacute;s Rocha<span class=\"ellipsis\"> ... </span> em casa e entrou em Roma &copy;Global Imagens / F&aacute;bio Po&ccedil;o Espa&ccedil;o n&atilde;o havia para <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. O m&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Golos de Galeno, Manuel Fernandes e R\u00faben Neves entre os 10 melhores da Liga Europa 19/20 - Futebol ",
            "originalURL": "https://desporto.sapo.pt/futebol/liga-europa/artigos/video-golos-de-galeno-manuel-fernandes-e-ruben-neves-entre-os-10-melhores-da-liga-europa-1920",
            "snippet": "Golos de Galeno, Manuel Fernandes e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> entre os 10 melhores da Liga Europa 19/20 - Futebol<span class=\"ellipsis\"> ... </span> segundo lugar do p&oacute;dio, um gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, bem ao seu estilo, contra o Espanyol. Eis o 'Top 10' 1.Claudiu Keseru (Ludogorets frente ao CSKA Moscovo) 2.<em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (Wolveramphton frente ao<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vidraria Joaquim & R\u00faben",
            "originalURL": "http://www.vidrariajr.pt/",
            "snippet": " Gon&ccedil;alves e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, pai e filho. &nbsp; A nossa miss&atilde;o &eacute; fornecer solu&ccedil;&otilde;es para todo tipo de clientes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Vidraria Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> Home Empresa Portf&oacute;lio Servi&ccedil;os Contactos pt en Home Empresa Portf&oacute;lio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> &eacute; uma empresa especializada na transforma&ccedil;&atilde;o,&nbsp;moldagem e instala&ccedil;&atilde;o de todo o tipo de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vidraria Joaquim & R\u00faben",
            "originalURL": "http://www.vidrariajr.pt/",
            "snippet": " todo o tipo de vidro. A Vidraria Joaquim e <em>R&uacute;ben</em> foi fundada no ano 2013, em Coimbra comercializando todo o tipo de vidro, espelhos e acr&iacute;licos pelos Senhores Joaquim Gon&ccedil;alves e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, pai e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Vidraria Joaquim &amp; <em>R&uacute;ben</em> Home Empresa Portf&oacute;lio Servi&ccedil;os Contactos pt en Home Empresa Portf&oacute;lio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "neves e sousa - Pesquisa Google",
            "originalURL": "http://www.google.pt/search?q=neves+e+sousa&tbs=qdr:w&sa=X&hl=pt-&ie=UTF-8&gbv=1&sei=btMiXoPnCd2GjLsPr7Ko2A4",
            "snippet": " de Nossa Senhora das <em>Neves</em> de Soutelo do&nbsp;... O elogio de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> a Pedro Gon&ccedil;alves: &laquo;Jogas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> elogio de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> a Pedro Gon&ccedil;alves: &laquo;Jogas muito&raquo; ... Nem a <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, m&eacute;dio do Wolverhampton<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>neves</em> e sousa - Pesquisa Google G o o g l e Tudo Imagens Mapas Not&iacute;cias V&iacute;deos Compras Livros<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "neves e sousa - Pesquisa Google",
            "originalURL": "http://www.google.pt/search?q=neves+e+sousa&hl=pt-&ie=UTF-8&source=lnt&tbs=qdr:w&sa=X&ved=0ahUKEwiqgvzTpfPlAhWV5OAKHQUbA_4QpwUIEw",
            "snippet": " Soutelo do&nbsp;... O elogio de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> a Pedro Gon&ccedil;alves: &laquo;Jogas muito - Record https://www.record.pt &#8250; futebol-nacional &#8250; liga-nos &#8250; famalicao &#8250; detalhe h&aacute; 6 dias &middot; O elogio de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> a Pedro Gon&ccedil;alves: &laquo;Jogas muito&raquo; ... Nem a <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, m&eacute;dio do Wolverhampton e amigo do camisola 28 do<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto Noticias: ruben neves",
            "originalURL": "http://fcportonoticias-dodragao.blogspot.com/search/label/ruben%20neves",
            "snippet": " mar&ccedil;o de 2015 <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>. Finalmente, um adulto (no papel) Publicada por P. Ungaro &agrave;(s) 15:36 M&eacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> for jogador de futebol, cumpre a primeira &eacute;poca de j&uacute;nior. Mas isso &eacute; apenas o esperado, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> sucess&atilde;o, estava no Europeu de sub- 19. A escolha foi outra. <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> nasceu a 13 de Mar&ccedil;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nomes e mais Nomes: Resultados da pesquisa para r\u00faben",
            "originalURL": "http://nomesportugueses.blogspot.com/search?q=r%C3%BAben",
            "snippet": " | Nomes e mais Nomes em 16/04/19 Martim , filho de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e D&eacute;bora Louren&ccedil;o [na foto], que j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Nikki Reed&nbsp; [na foto] Margarida , filha do futebolista <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> Enrico , filho de Karina Bacchi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Nomes e mais Nomes: Resultados da pesquisa para <em>r&uacute;ben</em> &#8801; &nbsp;&nbsp; In&iacute;cio Top 2019 Portugal Nomes de A a Z<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Switzerland Portugal R\u00faben Dias nations league - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/en-us/agora/noticias/2020/09/08/futebol-direto-jogo-suecia-portugal-ruben-dias-titular",
            "snippet": ", Jos&eacute; Fonte, Domingos Duarte, M&aacute;rio Rui, S&eacute;rgio Oliveira, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Diogo Jota, Gon&ccedil;alo Guedes<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Switzerland Portugal <em>R&uacute;ben</em> Dias nations league - SL Benfica TOP Now News Agenda Videos and<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Tickets Store PT EN ES FR Home Now News Solid performance by <em>R&uacute;ben</em> Dias in the Portuguese win in<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Suecia Portugal R\u00faben Dias Liga Naciones - SL Benfica",
            "originalURL": "https://www.slbenfica.pt/es-es/agora/noticias/2020/09/08/futebol-direto-jogo-suecia-portugal-ruben-dias-titular",
            "snippet": ", M&aacute;rio Rui, S&eacute;rgio Oliveira, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Diogo Jota, Gon&ccedil;alo Guedes, Trinc&atilde;o y Andr&eacute; Silva Resultado al<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Suecia Portugal <em>R&uacute;ben</em> Dias Liga Naciones - SL Benfica TOP Ahora Noticias Agenda V&iacute;deos e Im&aacute;genes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Entradas Tienda PT EN ES FR Inicio Ahora Noticias Exhibici&oacute;n segura de <em>R&uacute;ben</em> Dias en victoria de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cDo Governo da Rep\u00fablica recebemos nada\u201d, acusa Paulo Neves",
            "originalURL": "https://www.dnoticias.pt/madeira/do-governo-da-republica-recebemos-nada-acusa-paulo-neves-EF6340262",
            "snippet": " Condi&ccedil;&otilde;es &#8220;Do Governo da Rep&uacute;blica recebemos nada&#8221;, acusa Paulo <em>Neves</em> <em>R&uacute;ben</em> Santos / Madeira / 27 Mai 2020 / 20:06 H. O deputado &agrave; Assembleia da Rep&uacute;blica, Paulo <em>Neves</em>, lamentou esta quarta-feira que<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#8220;Do Governo da Rep&uacute;blica recebemos nada&#8221;, acusa Paulo <em>Neves</em> Multim&eacute;dia Opini&atilde;o Leitor Liveblog<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves travam Man Utd: Neves marca gola\u00e7o, Patr\u00edcio defende pen\u00e1lti | TVI24",
            "originalURL": "https://tvi24.iol.pt/internacional/inglaterra/wolves-travam-man-utd-neves-marca-golaco-patricio-defende-penalti",
            "snippet": " Patr&iacute;cio e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> assumiram papel de her&oacute;is no empate entre Wolverhampton e Manchester United<span class=\"ellipsis\"> ... </span> um gola&ccedil;o de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> a concluir uma jogada portuguesa (55m). Jo&atilde;o Moutinho cobrou o canto curto, para Diogo Jota, e depois descobriu <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> &agrave; entrada da &aacute;rea, que mesmo pressionado conseguiu<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves' Ruben Neves scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSS",
            "originalURL": "https://www.cbssports.com/soccer/news/wolves-ruben-neves-scores-stunning-goal-as-wolverhampton-earns-a-point-vs-manchester-united/",
            "snippet": " crossbar. Take a look at this: <em>R&Uacute;BEN</em> <em>NEVES</em> TAKE A BOW! pic.twitter.com/RUDjFiUdXq &#8212; NBC Sports<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Wolves' Ruben <em>Neves</em> scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSSports.com site: media | arena: soccer | pageType: stories | section: | slug: wolves-ruben-<em>neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u00abEvolu\u00ed muito com Nuno Esp\u00edrito Santo e quero assumir o meu lugar\u00bb- R\u00faben Vinagre",
            "originalURL": "https://www.futebol365.pt/artigo/amp/195298-evolui-muito-com-nuno-espirito-santo-e-quero-assumir-o-meu-lugar-ruben-vinagre/",
            "snippet": " respons&aacute;veis do clube, onde tamb&eacute;m atuam os compatriotas Rui Patr&iacute;cio, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em>, Jo&atilde;o Moutinho, Ivan<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&laquo;Evolu&iacute; muito com Nuno Esp&iacute;rito Santo e quero assumir o meu lugar&raquo;- <em>R&uacute;ben</em> Vinagre Internacional &laquo;Evolu&iacute; muito com Nuno Esp&iacute;rito Santo e quero assumir o meu lugar&raquo;- <em>R&uacute;ben</em> Vinagre por Jos&eacute; Pestana c<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Wolves' Ruben Neves scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSS",
            "originalURL": "https://www.cbssports.com/soccer/news/wolves-ruben-neves-scores-stunning-goal-as-wolverhampton-earns-a-point-vs-manchester-united/",
            "snippet": " corner off the crossbar. Take a look at this: <em>R&Uacute;BEN</em> <em>NEVES</em> TAKE A BOW! pic.twitter.com/RUDjFiUdXq &#8212; NBC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Wolves' Ruben <em>Neves</em> scores stunning goal as Wolverhampton earns a point vs. Manchester United - CBSSports.com site: media | arena: soccer | pageType: stories | section: | slug: wolves-ruben-<em>neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tribuna Expresso | R\u00faben Semedo, William, Rafa e Podence de regresso \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o Nacional",
            "originalURL": "https://tribunaexpresso.pt/selecoes/2020-10-01-Ruben-Semedo-William-Rafa-e-Podence-de-regresso-a-Selecao-Nacional",
            "snippet": "), Bruno Fernandes (Man. United), Renato Sanches (Lille), <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (Wolverhampton) Avan&ccedil;ados: Andr&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Tribuna Expresso | <em>R&uacute;ben</em> Semedo, William, Rafa e Podence de regresso &agrave; Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Tribuna<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Sele&ccedil;&otilde;es <em>R&uacute;ben</em> Semedo, William, Rafa e Podence de regresso &agrave; Sele&ccedil;&atilde;o Nacional Em desenvolvimento Sele&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Infelicidade de R\u00faben Dias atrasa Manchester City na luta pelo 'p\u00f3dio' - Desporto - SAPO 24",
            "originalURL": "https://24.sapo.pt/desporto/artigos/infelicidade-de-ruben-dias-atrasa-manchester-city-na-luta-pelo-podio",
            "snippet": " Semedo, o m&eacute;dio <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e os avan&ccedil;ados F&aacute;bio Silva, Pedro Neto e Daniel Podence, que iria repor<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Infelicidade de <em>R&uacute;ben</em> Dias atrasa Manchester City na luta pelo 'p&oacute;dio' - Desporto - SAPO 24 SAPO 24<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mais Topo dos artigos Infelicidade de <em>R&uacute;ben</em> Dias atrasa Manchester City na luta pelo 'p&oacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Semedo e regresso de William Carvalho em destaque nos convocados da sele\u00e7\u00e3o - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/fc-porto-conhece-adversarios-na-fase-de-grupos-da-champions-acompanhe-o-sorteio-12865368.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+TSF-Desporto+%28TSF+Online+-+Desporto+%28RSS%29%29",
            "snippet": " Subscrever Muito obrigado pelo seu registo. M&eacute;dios - Danilo Pereira (FC Porto), <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>R&uacute;ben</em> Semedo e regresso de William Carvalho em destaque nos convocados da sele&ccedil;&atilde;o - TSF Saltar para<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pesquisar Fechar In&iacute;cio Futebol <em>R&uacute;ben</em> Semedo e regresso de William Carvalho em destaque nos convocados da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00faben Semedo e regresso de William Carvalho em destaque nos convocados da sele\u00e7\u00e3o - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/amp/fc-porto-conhece-adversarios-na-fase-de-grupos-da-champions-acompanhe-o-sorteio-12865368.html",
            "snippet": " Porto), <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> (Wolverhampton), William Carvalho (Betis), Bruno Fernandes (Manchester United FC<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>R&uacute;ben</em> Semedo e regresso de William Carvalho em destaque nos convocados da sele&ccedil;&atilde;o - TSF &Uacute;ltimas<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Multim&eacute;dia Lifestyle Parcerias Sons da Hist&oacute;ria Tr&acirc;nsito Menu In&iacute;cio Futebol <em>R&uacute;ben</em> Semedo e regresso<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nuno p\u00f4s as fichas em Podence e ganhou na roleta \u2013 com um golo de Jota, uma assist\u00eancia de R\u00faben Nev",
            "originalURL": "https://observador.pt/2020/07/12/nuno-pos-as-fichas-em-podence-e-ganhou-na-roleta-com-um-golo-de-jota-uma-assistencia-de-ruben-neves-e-outra-de-neto/",
            "snippet": " Nuno p&ocirc;s as fichas em Podence e ganhou na roleta &#8211; com um golo de Jota, uma assist&ecirc;ncia de <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> aposta frente ao Everton (3-0): Jota marcou, Neto e <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> assistiram, Podence estreou-se como<span class=\"ellipsis\"> ... </span> principal refer&ecirc;ncia ofensiva, Nuno apostou em Dendocker para fazer dupla com <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> e lan&ccedil;ou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "From Nani to\u00a0R\u00faben Dias: how Portuguese clubs became Europe's great salesmen (but are still in debt)",
            "originalURL": "https://www.telegraph.co.uk/football/2020/10/20/nani-toruben-dias-portuguese-clubs-became-europes-great-salesmen/",
            "snippet": " Guedes, Andr&eacute; Silva, <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> and Diogo Dalot, yet the wealth between the Portuguese top tier<span class=\"ellipsis\"> ... </span>From Nani to&nbsp;<em>R&uacute;ben</em> Dias: how Portuguese clubs became Europe's great salesmen (but are still in debt) Jump to navigation From Nani to&nbsp;<em>R&uacute;ben</em> Dias: how Portuguese clubs became Europe's great salesmen<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Frames of Nature",
            "originalURL": "http://framesofnature.blogspot.com/",
            "snippet": "Frames of Nature Frames of Nature 12 September 2017 &quot;Irregularities&quot; Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 17:15<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Share to Pinterest 18 October 2016 Mixed Feelings Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 16:21 0 comments Labels<span class=\"ellipsis\"> ... </span> July 2016 Wild horse Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 22:38 0 comments Labels: Cavalo Selvagem; Wild Horse<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Frames of Nature",
            "originalURL": "http://framesofnature.blogspot.com/",
            "snippet": "Frames of Nature Frames of Nature 12 September 2017 &quot;Irregularities&quot; Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 17:15<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Share to Pinterest 18 October 2016 Mixed Feelings Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 16:21 0 comments Labels<span class=\"ellipsis\"> ... </span> July 2016 Wild horse Posted by <em>R&uacute;ben</em> <em>Neves</em> at 22:38 0 comments Labels: Cavalo Selvagem; Wild Horse<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Entrega oficial das minhas obras \u00e0 Eurodeputada Patr\u00e3o Neves, em Bruxelas :: R\u00faben Correia",
            "originalURL": "https://rubenpcorreia.webnode.pt/news/entrega-oficial-das-minhas-obras-%c3%a0-eurodeputada-patr%c3%a3o-neves%2c-em-bruxelas/",
            "snippet": "Entrega oficial das minhas obras &agrave; Eurodeputada Patr&atilde;o <em>Neves</em>, em Bruxelas :: <em>R&uacute;ben</em> Correia <em>R&uacute;ben</em> Correia P&aacute;gina inicial &gt; Entrega oficial das minhas obras &agrave; Eurodeputada Patr&atilde;o <em>Neves</em>, em Bruxelas Entrega oficial das minhas obras &agrave; Eurodeputada Patr&atilde;o <em>Neves</em>, em Bruxelas 19-10-2012 14:12 No dia 19 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}