{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Andr%C3%A9+Silva&from=20210101000000&to=20211231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 1977,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20210101000000",
        "to": "20211231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Andr\u00e9 Silva",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva transferido em definitivo para o \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bEintracht Frankfurt - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/amp/andre-silva-transferido-em-definitivo-para-o-eintrsacht-frankfurt-12712531.html",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> transferido em definitivo para o &#8203;&#8203;&#8203;&#8203;&#8203;&#8203;&#8203;Eintracht Frankfurt - TSF &Uacute;ltimas Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lifestyle Parcerias Sons da Hist&oacute;ria Tr&acirc;nsito Menu In&iacute;cio Futebol <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> transferido em<span class=\"ellipsis\"> ... </span> quinta-feira a contrata&ccedil;&atilde;o do internacional portugu&ecirc;s <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, que j&aacute; alinhava pelo clube da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Silva (PAN) diz que \"se fez hist\u00f3ria\" ao conseguir ser eleito - Legislativas",
            "originalURL": "http://portocanal.sapo.pt:443/sites/legislativas2015/www/index.php?p=noticia&nr=314",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (PAN) diz que &quot;se fez hist&oacute;ria&quot; ao conseguir ser eleito - Legislativas NOT&Iacute;CIAS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> &Eacute; QUEM PARTIDOS Legislativas 2015 <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (PAN) diz que &quot;se fez hist&oacute;ria&quot; ao conseguir ser<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, que foi eleito deputado nas legislativas de domingo. O partido Pessoas-Animais-Natureza<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Quarantino | Andr\u00e9 B. Silva",
            "originalURL": "https://andrebsilva.bandcamp.com/track/quarantino",
            "snippet": "Quarantino | <em>Andr&eacute;</em> B. <em>Silva</em> + add album track merch new artist existing artist stats electronic<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Guit Kune Do by <em>Andr&eacute;</em> B. <em>Silva</em> / Limited Edition Compact Disk Compact Disc (CD) + Digital Album<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Andr&eacute;</em> B. <em>Silva</em> Porto, Portugal placeholder <em>Andr&eacute;</em> is a portuguese musician, composer and teacher<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Jaspen | Andr\u00e9 B. Silva",
            "originalURL": "https://andrebsilva.bandcamp.com/track/jaspen",
            "snippet": "Jaspen | <em>Andr&eacute;</em> B. <em>Silva</em> + add album track merch new artist existing artist stats electronic metal<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Kune Do by <em>Andr&eacute;</em> B. <em>Silva</em> / Limited Edition Compact Disk Compact Disc (CD) + Digital Album 20x20 cover<span class=\"ellipsis\"> ... </span>. <em>Silva</em> Porto, Portugal placeholder <em>Andr&eacute;</em> is a portuguese musician, composer and teacher based in<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Gomes dispensado da sele\u00e7\u00e3o portuguesa - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/amp/andre-gomes-dispensado-da-selecao-portuguesa-12697035.html",
            "snippet": " minutos, Diogo Jota, aos 58, Jo&atilde;o F&eacute;lix, aos 70, e <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, aos 90+5, marcaram os golos de Portugal<span class=\"ellipsis\"> ... </span><em>Andr&eacute;</em> Gomes dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa - TSF &Uacute;ltimas Portugal Pol&iacute;tica Economia Sociedade<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Hist&oacute;ria Tr&acirc;nsito Menu In&iacute;cio Futebol <em>Andr&eacute;</em> Gomes dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa M&eacute;dio da Everton<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | Andr\u00e9 Gomes dispensado da sele\u00e7\u00e3o portuguesa e de fora do jogo com a Su\u00e9cia",
            "originalURL": "https://visao.sapo.pt/atualidade/desporto/2020-09-06-andre-gomes-dispensado-da-selecao-portuguesa-e-de-fora-do-jogo-com-a-suecia/",
            "snippet": " F&eacute;lix, aos 70, e <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, aos 90+5, marcaram os golos de Portugal, que lidera o Grupo 3 da Liga<span class=\"ellipsis\"> ... </span>Vis&atilde;o | <em>Andr&eacute;</em> Gomes dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa e de fora do jogo com a Su&eacute;cia Assinar Loja<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Lusa <em>Andr&eacute;</em> Gomes dispensado da sele&ccedil;&atilde;o portuguesa e de fora do jogo com a Su&eacute;cia Lusa O m&eacute;dio <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Programa do executivo integra sugest\u00f5es do PAN",
            "originalURL": "http://portocanal.sapo.pt:443/noticia/75580/",
            "snippet": " <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> defendeu a inclus&atilde;o de terapias n&atilde;o convencionais no Sistema Nacional de Sa&uacute;de e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> os animais de companhia dever&atilde;o ser dedut&iacute;veis em sede de IRS. <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> tamb&eacute;m preconiza uma<span class=\"ellipsis\"> ... </span> redu&ccedil;&atilde;o de metano foram outras quest&otilde;es levantadas por <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>. Nos casos em que o PCP se abstenha<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Fact Check. Absten\u00e7\u00e3o do PAN ditou chumbo de proposta para reduzir IVA de alimenta\u00e7\u00e3o infantil? \u2013 Ob",
            "originalURL": "https://observador.pt/factchecks/fact-check-abstencao-do-pan-ditou-chumbo-de-proposta-para-reduzir-iva-de-alimentacao-infantil/",
            "snippet": " chumbada. Mas isso n&atilde;o &eacute; verdade. Rita Cipriano Texto 28 Out 2020, 17:21 A frase &#8220;<em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, do PAN<span class=\"ellipsis\"> ... </span> alimentares para beb&eacute;s, em fevereiro passado. &#8220;<em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, do PAN, tem vindo a apresentar propostas e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> partido de <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> se absteve na vota&ccedil;&atilde;o, n&atilde;o &eacute;, no entanto, verdade que tenha sido por causa<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Edi\u00e7\u00e3o Impressa do LusoJornal",
            "originalURL": "https://lusojornal.com/edicao-impressa/",
            "snippet": " <em>Andr&eacute;</em> Ruivo <em>Andr&eacute;</em> Saraiva <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> <em>Andr&eacute;</em> Tavares <em>Andr&eacute;</em> Ventura <em>Andr&eacute;</em> Villas-Boas Andrea Santos Andr&eacute;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ademar Carlos Agueda Rosa Carlos Alves Mendes Carlos Amado da <em>Silva</em> Carlos <em>Andr&eacute;</em> Carlos Balbino<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pinheiro quer mais cultura nas Comunidades portuguesas 1 Outubro, 2019 Legislativas: M&eacute;lissa da <em>Silva</em> (CDS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal squad for League of Nations - The Portugal News",
            "originalURL": "https://www.theportugalnews.com/news/portugal-squad-for-league-of-nations/55508",
            "snippet": ") &amp; S&eacute;rgio Oliveira (FC Porto); Forwards - Diogo Jota (Wolverhampton Wanderers FC), <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> FC) &amp; Rui <em>Silva</em> (Granada CF); Defence - Jo&atilde;o Cancelo (Manchester City), N&eacute;lson Semedo (Barcelona<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), R&uacute;ben Neves (Wolverhampton Wanderers FC), <em>Andr&eacute;</em> Gomes (Everton FC), Bruno Fernandes (Manchester United<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Presidenciais: TC admite sete candidaturas \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 24 de janeiro - Presidenciais - Jornal de ",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/economia/politica/eleicoes/presidenciais/detalhe/presidenciais-tc-admite-sete-candidaturas-as-eleicoes-de-24-de-janeiro?act=0&est=Aberto&act=0&est=Aberto",
            "snippet": ", Marisa Matias, <em>Andr&eacute;</em> Ventura, Marcelo Rebelo de Sousa, Vitorino <em>Silva</em>, Ana Gomes e Tiago Mayan e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> publicamente o trabalho dos funcion&aacute;rios do Tribunal. Ver coment&aacute;rios Saber mais TC Vitorino <em>Silva</em> <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Rep&uacute;blica, que se realizam em 24 de janeiro, acolhendo documenta&ccedil;&atilde;o em falta de <em>Andr&eacute;</em> Ventura e Tiago<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Universidade Europeia | Iade - Academia.edu",
            "originalURL": "https://europeia.academia.edu/Departments/Iade/Documents",
            "snippet": ",&nbsp; Pedro Alexandrino,&nbsp; Jeronimo da <em>Silva</em>,&nbsp; <em>Andr&eacute;</em> Gon&ccedil;alves Artistas, imagens e ideias na pintura do<span class=\"ellipsis\"> ... </span> art,&nbsp; Christian Iconography Jer&oacute;nimo da <em>Silva</em> (1687-1753) Um pintor joanino na Lisboa Setecentista Monografia do pintor setecentista Jer&oacute;nimo da <em>Silva</em> (Morato) Save to Library Download by&nbsp; Nuno Saldanha<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Eintracht goleia Bayern, Leipzig 'esmaga' Mainz - R\u00e1dio Calheta",
            "originalURL": "http://www.radiocalheta.pt/eintracht-goleia-bayern-leipzig-esmaga-mainz",
            "snippet": " portugu&ecirc;s Gon&ccedil;alo Paci&ecirc;ncia, ap&oacute;s assist&ecirc;ncia de <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, enquanto o Leipzig cilindrou o Mainz por 8-0<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Paci&ecirc;ncia, ap&oacute;s assist&ecirc;ncia de <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, enquanto o Leipzig cilindrou o Mainz por 8-0, em jogos da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> passe de <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (85). Ap&oacute;s a derrota, o Bayern Munique segue em quarto lugar (18 pontos), com mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00e1dio Voz da Plan\u00edcie - 104.5FM - Beja - Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.vozdaplanicie.pt/noticias?q=Andr%C3%A9",
            "snippet": " Tarde&#8221;, levado a cabo pelo Coro de C&acirc;mara. 02/07/2019 Actualidade CEBAL prop&otilde;e &#8220;Um dia com <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> dia com <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>&#8221;, investigador do Departamento de Qu&iacute;mica e Bioqu&iacute;mica da Faculdade de Ci&ecirc;ncias<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Parque de Feiras e Exposi&ccedil;&otilde;es, o embaixador da Su&iacute;&ccedil;a em Portugal, <em>Andr&eacute;</em> Regli. &#8220;Desenvolvimento<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "PAN apresenta listas \u00e0 Assembleia da Rep\u00fablica e Regional - R\u00e1dio Calheta",
            "originalURL": "http://www.radiocalheta.pt/pan-apresenta-listas-a-assembleia-da-republica-e-regional",
            "snippet": " nacional do PAN, <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, que tra&ccedil;a um balan&ccedil;o muito positivo da atividade do partido nos &uacute;ltimos quatro anos. No entender de <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, o PAN pode fazer a diferen&ccedil;a no Parlamento Regional<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Composi\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.parlamento.pt/sites/COM/XIVLeg/8CECJD/Paginas/Composicao.aspx",
            "snippet": " <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> Grupo Parlamentar/Partido PAN Tipo Suplente Cargo Nome Jos&eacute; Lu&iacute;s Ferreira Grupo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Efetivo Cargo Nome Cristina Mendes da <em>Silva</em> Grupo Parlamentar/Partido PS Tipo Efetivo Cargo Nome L&uacute;cia Ara&uacute;jo <em>Silva</em> Grupo Parlamentar/Partido PS Tipo Efetivo Cargo Nome Maria Begonha Grupo Parlamentar<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "PSD e PCP prop\u00f5em revogar aumento da taxa de gest\u00e3o de res\u00edduos, BE quer adi\u00e1-la",
            "originalURL": "https://observador.pt/2020/12/17/psd-e-pcp-propoem-revogar-aumento-da-taxa-de-gestao-de-residuos-be-quer-adia-la/amp/",
            "snippet": " tonelada e que a m&eacute;dia da Uni&atilde;o Europeia est&aacute; nos 80 euros. <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, pelo PAN, tamb&eacute;m defendeu o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> NUNO <em>ANDR&Eacute;</em> FERREIRA&amp;sol;LUSA Ag&ecirc;ncia Lusa Texto O PSD e o PCP apresentaram esta quinta-feira no<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Inqu\u00e9rito ao Novo Banco: PAN chama Rui Pinto, Carlos Costa e Centeno ao Parlamento - Banca & Finan\u00e7a",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/empresas/banca---financas/detalhe/inquerito-ao-novo-banco-pan-chama-rui-pinto-carlos-costa-e-centeno-ao-parlamento?act=0&est=Aberto&act=0&est=Aberto",
            "snippet": " porta-voz do PAN, <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, num v&iacute;deo divulgado esta segunda-feira. Leia Tamb&eacute;m PSD quer ouvir mais<span class=\"ellipsis\"> ... </span> contexto&quot;, refere o deputado <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>.&nbsp; O partido vai ainda querer ouvir Lu&iacute;s M&aacute;ximo dos Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Capa I S\u00e9rie",
            "originalURL": "https://app.parlamento.pt:80/webutils/docs/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679626d56304c334e706447567a4c31684a566b786c5a79394551564a4a4c305242556b6c42636e463161585a764c7a457577716f6c4d6a42545a584e7a77364e764a5449775447566e61584e7359585270646d4576524546534c556b744d4451334c6e426b5a673d3d&fich=DAR-I-047.pdf&Inline=true",
            "snippet": " <em>Silva</em> (PAN), Jos&eacute; Lu&iacute;s Ferreira \n(PEV), <em>Andr&eacute;</em> Ventura (CH) e Jo&atilde;o Cotrim de Figueiredo (IL). \nSeguiu<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (CDS-PP), <em>Andr&eacute;</em> \n<em>Silva</em> (PAN), Jos&eacute; Lu&iacute;s Ferreira (PEV), <em>Andr&eacute;</em> Ventura (CH) e \nJo&atilde;o Cotrim de Figueiredo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> \nformuladas pelos Deputados Jer&oacute;nimo de Sousa (PCP), \nPorf&iacute;rio <em>Silva</em> e Jos&eacute; Lu&iacute;s Carneiro (PS<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Composi\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "https://www.parlamento.pt/sites/COM/XIVLeg/14CTED/Paginas/Composicao.aspx",
            "snippet": " Pinho de Almeida Grupo Parlamentar/Partido CDS-PP Tipo Efetivo Cargo Coordenador GP Nome <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> Grupo Parlamentar/Partido PAN Tipo Efetivo Cargo Coordenador GP Nome <em>Andr&eacute;</em> Pinotes Batista Grupo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Efetivo Cargo Nome <em>Andr&eacute;</em> Coelho Lima Grupo Parlamentar/Partido PSD Tipo Efetivo Cargo Coordenador GP Nome<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "https://app.parlamento.pt:80/webutils/docs/doc.pdf?path=6148523063446f764c324679595842774f6a63334e7a637664326c756157357059326c6864476c3259584d7657456c574c33526c6548527663793977616e49344d54597457456c574c6d52765933673d&fich=pjr816-XIV.docx&Inline=true",
            "snippet": " Bento, 21 de Dezembro de 2020.\nO deputado e as deputadas,\n<em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>\nBebiana Cunha\nIn&ecirc;s de Sousa Real\n<span class=\"ellipsis\"> ... </span> mineira. Em audi&ccedil;&atilde;o no Parlamento, em resposta a uma quest&atilde;o colocada \npelo PAN, o Prof. Costa e <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Cultura: Festival Pol\u00edtica quer combater a absten\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/299316-festival-politica-quer-combater-a-abstencao",
            "snippet": " Apol&oacute;nia (PEV) e <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (PAN). O Festival Pol&iacute;tica inclui debates e workshops (com tradu&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), Mariana Mort&aacute;gua (Bloco de Esquerda), <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (PAN), Isabel Moreira (PS) e Ana Rita Bessa (CDS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pe&ccedil;as ser&atilde;o impressas e vendidas no local. Participam Alberto Faria, <em>Andr&eacute;</em> da Loba, Carolina Maria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Cultura: Festival Pol\u00edtica quer combater a absten\u00e7\u00e3o",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/299316",
            "snippet": " Apol&oacute;nia (PEV) e <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (PAN). O Festival Pol&iacute;tica inclui debates e workshops (com tradu&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>), Mariana Mort&aacute;gua (Bloco de Esquerda), <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> (PAN), Isabel Moreira (PS) e Ana Rita Bessa (CDS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> pe&ccedil;as ser&atilde;o impressas e vendidas no local. Participam Alberto Faria, <em>Andr&eacute;</em> da Loba, Carolina Maria<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Nuno Saldanha | Universidade Europeia - Academia.edu",
            "originalURL": "https://europeia.academia.edu/NunoSaldanha",
            "snippet": ": Art History , 18th Century Art , Pedro Alexandrino , Jeronimo da <em>Silva</em> , <em>Andr&eacute;</em> Gon&ccedil;alves , and 2 more<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ajuda, Management Advisor at Museu Ricardo do Esp&iacute;rito Santo <em>Silva</em>, Director at Casa-Museu dos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/Pal&aacute;cio Nacional da Ajuda, Management Advisor at Museu Ricardo do Esp&iacute;rito Santo <em>Silva</em>, Director at<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ministro quer reuni\u00f5es trimestrais da comiss\u00e3o de acompanhamento do Tejo | Jornal de Abrantes",
            "originalURL": "https://www.jornaldeabrantes.pt/regiao/ministro-quer-reunioes-trimestrais-da-comissao-de-acompanhamento-do-tejo",
            "snippet": " que deve ser dada maior relev&acirc;ncia &agrave; quest&atilde;o da extra&ccedil;&atilde;o de inertes. <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, do PAN (Pessoas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00e1dio Regi\u00e3o de Basto - Jantar Queirosiano no Largo do Pa\u00e7o a 29 de Novembro",
            "originalURL": "https://www.radioregiaodebasto.com/index.php/cultura/836-jantar-queirosiano-no-largo-do-paco-a-29-de-novembro.html",
            "snippet": " confeccionados pelo chefe V&iacute;tor Matos e do Subchefe <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>. No jantar ainda v&atilde;o ser lidos lidos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00e1dio Voz da Plan\u00edcie - 104.5FM - Beja - Not\u00edcias",
            "originalURL": "http://www.vozdaplanicie.pt/noticias?q=palestra",
            "snippet": ", pelas 18.00 horas. 11/06/2019 Actualidade CEBAL prop&otilde;e &#8220;Um dia com <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>&#8221; O audit&oacute;rio da Escola Superior Agr&aacute;ria de Beja (ESAB) prop&otilde;e, para a manh&atilde; desta sexta-feira, &#8220;Um dia com <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | Anthony Lopes na baliza de Portugal frente \u00e0 Cro\u00e1cia na Liga das Na\u00e7\u00f5es",
            "originalURL": "https://visao.sapo.pt/atualidade/desporto/2020-09-05-anthony-lopes-na-baliza-de-portugal-frente-a-croacia-na-liga-das-nacoes/",
            "snippet": ", em vez de <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em>, que era apontado ao &#8216;onze&#8217;, e Cristiano Ronaldo. O &#8216;capit&atilde;o&#8217; n&atilde;o recuperou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> reservado a Jo&atilde;o F&eacute;lix (20 anos), Diogo Jota (23) e Bernardo <em>Silva</em> (26). O jogo inaugural do Grupo 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Esportes: Futebol, V\u00f4lei, Basquete e Mais | GZH",
            "originalURL": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/esportes/ultimas-noticias/",
            "snippet": " de propostas e sondagens de empres&aacute;rios ... <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> - 31/12/2020 - 14h41min futebol gr&ecirc;mio pep&ecirc;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "https://ocio.dn.pt/experiencias/os-bastidores-das-estrelas-nem-so-de-chefs-se-faz-o-guia-michelin/10223/?ia_markup=1",
            "snippet": " estrela &#8212; para a recuperar dois anos depois. Seguiram-se os chefs V&iacute;tor Matos, <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> e Tiago<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ostras na lama, microtomates e olheiros dos chefs: nos bastidores das Estrelas Michelin",
            "originalURL": "https://ocio.dn.pt/experiencias/os-bastidores-das-estrelas-nem-so-de-chefs-se-faz-o-guia-michelin/10223/amp/",
            "snippet": " a estrela &#8212; para a recuperar dois anos depois. Seguiram-se os chefs V&iacute;tor Matos, <em>Andr&eacute;</em> <em>Silva</em> e Tiago<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "PubhD UMinho - sess\u00e3o 3 - Guimar\u00e3es - Noticias",
            "originalURL": "http://www.radiofundacao.net/noticias_geral.php?a=13&id=2238",
            "snippet": " ambiental 10 de Outubro, 2020 Presidente da Rep&uacute;blica evoca Fernando Alberto Ribeiro da <em>Silva</em> 09 de Outubro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&#148; 23 de Julho, 2020 AVH: Ricardo <em>Silva</em> reeleito 22 de Julho, 2020 Guimar&atilde;es lan&ccedil;a campanha &#147;Toalhas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "GAZETA DO INTERIOR",
            "originalURL": "http://www.gazetadointerior.pt/noticias.aspx?ide=20937",
            "snippet": ", quer &agrave; chegada 03/01/2018 0 Telma <em>Silva</em> e <em>Andr&eacute;</em> Barros vencem S. Silvestre da Covilh&atilde; Os Le&otilde;es da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Emanuel e Andr\u00e9 levam Atl\u00e9tico ao p\u00f3dio",
            "originalURL": "https://radioondaviva.com/noticias/1496-emanuel-e-andre-levam-atletico-ao-podio",
            "snippet": "Emanuel e <em>Andr&eacute;</em> levam Atl&eacute;tico ao p&oacute;dio In&iacute;cio Programas Amanhecer Bitaites Dama de copas Discos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Emanuel e <em>Andr&eacute;</em> levam Atl&eacute;tico ao p&oacute;dio Detalhes Categoria: Not&iacute;cias Regionais Publicado em ter&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Est&aacute;dio Municipal da P&oacute;voa de Varzim sob organiza&ccedil;&atilde;o da Associa&ccedil;&atilde;o de Atletismo do Porto.&nbsp;<em>Andr&eacute;</em> Regufe foi<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Ventura elege lista para a dire\u00e7\u00e3o nacional \u00e0 terceira tentativa e critica \u201cjogos de bastidore",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/andre-ventura-elege-lista-para-a-direcao-nacional-a-terceira-tentativa-e-apos-ponderar-demissao-638993",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> Ventura elege lista para a dire&ccedil;&atilde;o nacional &agrave; terceira tentativa e critica &#8220;jogos de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> a partir de janeiro Or&ccedil;amento do Estado para 2021 publicado em Di&aacute;rio da Rep&uacute;blica <em>Andr&eacute;</em> Ventura<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Contatos Termos e Condi&ccedil;&otilde;es Pol&iacute;tica de Privacidade Pol&iacute;tica <em>Andr&eacute;</em> Ventura elege lista para a dire&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "- Busca - Di\u00e1rio do Grande ABC - Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es do Grande ABC: Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Bernardo, S\u00e3",
            "originalURL": "https://www.dgabc.com.br/Buscas/Home?palavra=",
            "snippet": "- Busca - Di&aacute;rio do Grande ABC - Not&iacute;cias e informa&ccedil;&otilde;es do Grande ABC: Santo <em>Andr&eacute;</em>, S&atilde;o Bernardo<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Dezembro | Santo <em>Andr&eacute;</em> S&atilde;o Bernardo S&atilde;o Caetano Mau&aacute; Diadema Rio Grande da Serra Ribeir&atilde;o Pires<span class=\"ellipsis\"> ... </span> estadual e federal, ocorrida durante o segundo governo Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em> e no in&iacute;cio da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Andr\u00e9 Ventura fica a oito votos de aprovar nova dire\u00e7\u00e3o do Chega, mas \u00e9 for\u00e7ado a terceira elei\u00e7\u00e3o \u2013",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/andre-ventura-fica-a-oito-votos-de-aprovar-nova-direcao-do-chega-mas-e-forcado-a-terceira-eleicao-638970",
            "snippet": "<em>Andr&eacute;</em> Ventura fica a oito votos de aprovar nova dire&ccedil;&atilde;o do Chega, mas &eacute; for&ccedil;ado a terceira elei&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> partir de janeiro Or&ccedil;amento do Estado para 2021 publicado em Di&aacute;rio da Rep&uacute;blica <em>Andr&eacute;</em> Ventura avan&ccedil;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Termos e Condi&ccedil;&otilde;es Pol&iacute;tica de Privacidade Pol&iacute;tica <em>Andr&eacute;</em> Ventura fica a oito votos de aprovar nova<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Minuto-a-Minuto - Di\u00e1rio do Grande ABC - Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es do Grande ABC: Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Bern",
            "originalURL": "https://www.dgabc.com.br/MinutoaMinuto/Tag/",
            "snippet": "Minuto-a-Minuto - Di&aacute;rio do Grande ABC - Not&iacute;cias e informa&ccedil;&otilde;es do Grande ABC: Santo <em>Andr&eacute;</em>, S&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Feira, 31 de Dezembro | Santo <em>Andr&eacute;</em> S&atilde;o Bernardo S&atilde;o Caetano Mau&aacute; Diadema Rio Grande da Serra Ribeir&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> federal, ocorrida durante o segundo governo Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em> e no in&iacute;cio da [Leia mais] 31<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Presidenciais: CNE j\u00e1 enviou para produ\u00e7\u00e3o boletins de voto com oito nomes - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/2020/12/29/politica/presidenciais-cne-ja-enviou-para-producao-boletins-de-voto-com-oito-nomes/noticia/amp/220335/",
            "snippet": "; Marisa Matias; Marcelo Rebelo de Sousa; Tiago Mayan; <em>Andr&eacute;</em> Ventura; Vitorino <em>Silva</em>; Jo&atilde;o Ferreira e Ana<span class=\"ellipsis\"> ... </span> candidaturas. <em>Andr&eacute;</em> Ventura e Tiago Mayan t&ecirc;m at&eacute; 31 de dezembro para &quot;suprir irregularidades&quot; nas suas<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Presidenciais: CNE j\u00e1 enviou para produ\u00e7\u00e3o boletins de voto com oito nomes - Renascen\u00e7a",
            "originalURL": "https://rr.sapo.pt/2020/12/29/politica/presidenciais-cne-ja-enviou-para-producao-boletins-de-voto-com-oito-nomes/noticia/220335/",
            "snippet": "; Marcelo Rebelo de Sousa; Tiago Mayan; <em>Andr&eacute;</em> Ventura; Vitorino <em>Silva</em>; Jo&atilde;o Ferreira e Ana Gomes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Constitucional t&ecirc;m at&eacute; 4 de janeiro para admitir lista final de candidaturas. <em>Andr&eacute;</em> Ventura e Tiago Mayan<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Post medieval pottery Research Papers - Academia.edu",
            "originalURL": "https://www.academia.edu/Documents/in/Post_medieval_pottery",
            "snippet": " caul&iacute;nitico da S&eacute; Velha (Rep&uacute;blica de Cabo Verde) Save to Library Download by&nbsp; Rodrigo Banha da <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> significance of pipe presence in Early Modern Age contexts from Lisbon. Save to Library Download by&nbsp; <em>Andr&eacute;</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Library Download by&nbsp; <em>Andr&eacute;</em> Barg&atilde;o &nbsp;and&nbsp; +3 In&ecirc;s Sim&atilde;o Jo&atilde;o Pimenta Sara da Cruz Ferreira &#8226; &nbsp;&nbsp; 17<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Medieval and Postmedieval Archaeology Research Papers - Academia.edu",
            "originalURL": "https://www.academia.edu/Documents/in/Medieval_and_Postmedieval_Archaeology",
            "snippet": " Ribeira (Lisboa) Save to Library Download by&nbsp; Rodrigo Banha da <em>Silva</em> &nbsp;and&nbsp; +2 <em>Andr&eacute;</em> Barg&atilde;o Sara da Cruz<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Guimar\u00e3es 3000: projeto pioneiro no acompanhamento dos idosos - Noticias",
            "originalURL": "http://www.radiofundacao.net/noticias_geral.php?a=13&id=2652",
            "snippet": " Ribeiro da <em>Silva</em> 09 de Outubro, 2020 Covid-19: 1924 casos desde o in&iacute;cio da pandemia 09 de Outubro, 2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pandemia com UM Conhecimento&#148; 23 de Julho, 2020 AVH: Ricardo <em>Silva</em> reeleito 22 de Julho, 2020 Guimar&atilde;es<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "aterraehredonda, Autor em A TERRA \u00c9 REDONDA",
            "originalURL": "https://aterraeredonda.com.br/author/aterraehredonda/",
            "snippet": " Campos <em>Andr&eacute;</em> Flores Penha Valle <em>Andr&eacute;</em> Luiz Barbosa da <em>Silva</em> Andre Luiz de Souza <em>Andr&eacute;</em> M&aacute;rcio Neves Soares <em>Andr&eacute;</em> Rodrigues <em>Andr&eacute;</em> Roncaglia <em>Andr&eacute;</em> Singer Andr&eacute;ia Galv&atilde;o Andr&eacute;s del R&iacute;o &Aacute;ngeles Diez Angelita<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Adolfo Casais Monteiro Adrian Gurza Lavalle Adriane da <em>Silva</em> Duarte Adriano Diogo Afr&acirc;nio Catani Airton<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "abuso do controle empresarial",
            "originalURL": "https://aterraeredonda.com.br/o-abuso-de-controle-empresarial-e-sua-punicao/",
            "snippet": " Esteves Anderson Barreto Moreira Anderson Campos <em>Andr&eacute;</em> Flores Penha Valle <em>Andr&eacute;</em> Luiz Barbosa da <em>Silva</em> Andre Luiz de Souza <em>Andr&eacute;</em> M&aacute;rcio Neves Soares <em>Andr&eacute;</em> Rodrigues <em>Andr&eacute;</em> Roncaglia <em>Andr&eacute;</em> Singer Andr&eacute;ia<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Silva</em> Duarte Adriano Diogo Afr&acirc;nio Catani Airton Paschoa Alain Badiou Alberto Gabriele Alcir P&eacute;cora<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ressentimento - A TERRA \u00c9 REDONDA",
            "originalURL": "https://dpp.cce.myftpupload.com/ressentimento-2/",
            "snippet": " Anderson Barreto Moreira Anderson Campos <em>Andr&eacute;</em> Flores Penha Valle <em>Andr&eacute;</em> Luiz Barbosa da <em>Silva</em> Andre Luiz de Souza <em>Andr&eacute;</em> M&aacute;rcio Neves Soares <em>Andr&eacute;</em> Rodrigues <em>Andr&eacute;</em> Roncaglia <em>Andr&eacute;</em> Singer Andr&eacute;ia Galv&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Benanav Adam Tooze Adilson Mendes Adolfo Casais Monteiro Adrian Gurza Lavalle Adriane da <em>Silva</em> Duarte<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Castelo Branco: Jos\u00e9 Maria Coelho passa a liderar a JSD | Reconquista",
            "originalURL": "https://www.reconquista.pt/articles/castelo-branco-jose-maria-coelho-passa-a-liderar-a-jsd",
            "snippet": "), <em>Andr&eacute;</em> Pires, Joana Vaz <em>Silva</em> e Lu&iacute;s Elvas (Vice-Presidentes), Liliana Rebelo (Secret&aacute;ria-Geral), Manuel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Castelo Branco: Jos\u00e9 Maria Coelho passa a liderar a JSD | Reconquista",
            "originalURL": "https://www.reconquista.pt/pt/articles/castelo-branco-jose-maria-coelho-passa-a-liderar-a-jsd",
            "snippet": "), <em>Andr&eacute;</em> Pires, Joana Vaz <em>Silva</em> e Lu&iacute;s Elvas (Vice-Presidentes), Liliana Rebelo (Secret&aacute;ria-Geral), Manuel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Popula\u00e7\u00e3o deve ter cuidado com a rede el\u00e9trica durante comemora\u00e7\u00f5es de r\u00e9veillon, diz Energisa | Ser",
            "originalURL": "https://g1.globo.com/se/sergipe/noticia/2020/12/31/populacao-deve-ter-cuidado-com-a-rede-eletrica-durante-comemoracoes-de-reveillon-diz-energisa.ghtml",
            "snippet": " Sa&uacute;de e Seguran&ccedil;a, <em>Andr&eacute;</em> Luiz Pereira da <em>Silva</em>. Ainda segundo ele, quem optar por realizar a queima<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "UtilidadePublica - Tretas.org",
            "originalURL": "https://www.tretas.org/UtilidadePublica",
            "snippet": " - Cooperativa Cultural - CRL 1990-Presente XI Governo Constitucional Cavaco <em>Silva</em> PSD Declarado: Declara&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Consumidores da Freguesia de Samora CRL 1988-Presente XI Governo Constitucional Cavaco <em>Silva</em> PSD<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Presente XII Governo Constitucional Cavaco <em>Silva</em> PSD Declarado: Declara&ccedil;&atilde;o DDECL11/92, de 13 de Mar&ccedil;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}