{
    "serviceName": "Arquivo.pt - the Portuguese web-archive",
    "linkToService": "https://arquivo.pt",
    "next_page": "https://arquivo.pt/textsearch?q=Bernardo+Silva&from=20210101000000&to=20211231235959&fields=title%2Csnippet%2CoriginalURL%2Ctimestamp&offset=50",
    "estimated_nr_results": 3228,
    "request_parameters": {
        "offset": 0,
        "dedupValue": 2,
        "from": "20210101000000",
        "to": "20211231235959",
        "fields": [
            "title",
            "snippet",
            "originalURL",
            "timestamp"
        ],
        "dedupField": "site",
        "q": "Bernardo Silva",
        "maxItems": 50
    },
    "response_items": [
        {
            "title": "Do gola\u00e7o de Cancelo aos remates de Jota e F\u00e9lix. Portugal goleia Cro\u00e1cia na Liga das Na\u00e7\u00f5es - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/amp/diogo-jota-e-anthony-lopes-titulares-no-portugal-croacia-12677722.html",
            "snippet": "/MANUEL FERNANDO ARAUJO| &nbsp;foto&nbsp;EPA epa08649583 Portugal national team player <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> reacts<span class=\"ellipsis\"> ... </span> da equipa nacional entendiam-se muito bem. <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, Bruno Fernandes e Jo&atilde;o F&eacute;lix fartaram-se<span class=\"ellipsis\"> ... </span> e Raphael Guerreiro; Danilo, Jo&atilde;o Moutinho e Bruno Fernandes; <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, Diogo Jota, Jo&atilde;o F&eacute;lix<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Marches\u00edn vale milh\u00f5es. FC Porto empata com City e assegura oitavos da Liga dos Campe\u00f5es - TSF",
            "originalURL": "https://www.tsf.pt/desporto/amp/fc-porto-manchester-city-liga-dos-campeoes-relato-tsf-direto-13095787.html",
            "snippet": " partida. <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> passou por dois, correu em dire&ccedil;&atilde;o a Marches&iacute;n, mas o guarda-redes do FC Porto<span class=\"ellipsis\"> ... </span> video&aacute;rbitro e anulou o golo por fora de jogo de <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>. O FC Porto assegura o empate e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, R&uacute;ben Dias, Eric Garc&iacute;a, Zinchenko, Rodri, Fernandinho, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, Phil Foden, Sterling, e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto empata com City e est\u00e1 apurado para os 'oitavos' da Liga dos Campe\u00f5es - Desporto - Jornal d",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/empresas/desporto/detalhe/fc-porto-empata-com-city-e-esta-apurado-para-os-oitavos-da-liga-dos-campeoes?act=0&est=Aberto&act=0&est=Aberto",
            "snippet": " Cancelo e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> a titulares, que chegou a Portugal j&aacute; apurado para a pr&oacute;xima fase. EPA Lusa<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Manchester City, com R&uacute;ben Dias, Jo&atilde;o Cancelo e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> a titulares, que chegou a Portugal j&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Jo&atilde;o Cancelo, R&uacute;ben Dias e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> nas escolhas iniciais. &Agrave; insist&ecirc;ncia ofensiva da forma&ccedil;&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Classifica\u00e7\u00f5es: Ronaldo perde t\u00edtulo de portugu\u00eas mais valioso",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/323986-ronaldo-perde-titulo-de-portugues-mais-valioso",
            "snippet": " portugu&ecirc;s mais valioso 08 | 01 | 2018 &nbsp; 23.22H Observat&oacute;rio do Futebol estima que <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, o capit&atilde;o da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional n&atilde;o &eacute; o portugu&ecirc;s mais valioso. Isto porque <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Rio Ave anuncia rescis&atilde;o com treinador M&aacute;rio <em>Silva</em> Moreirense bate Santa Clara e regressa &agrave;s vit&oacute;rias<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Destak.pt | Classifica\u00e7\u00f5es: Ronaldo perde t\u00edtulo de portugu\u00eas mais valioso",
            "originalURL": "http://www.destak.pt/artigo/323986",
            "snippet": " portugu&ecirc;s mais valioso 08 | 01 | 2018 &nbsp; 23.22H Observat&oacute;rio do Futebol estima que <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> tem<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, o capit&atilde;o da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional n&atilde;o &eacute; o portugu&ecirc;s mais valioso. Isto porque <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> est&aacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> do ano pelo CNID Rio Ave anuncia rescis&atilde;o com treinador M&aacute;rio <em>Silva</em> Sporting goleia Braga e<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Portugal squad for League of Nations - The Portugal News",
            "originalURL": "https://www.theportugalnews.com/news/portugal-squad-for-league-of-nations/55508",
            "snippet": " FC), <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> (Manchester City FC), Renato Sanches (LOSC Lille), Jo&atilde;o Moutinho (Wolverhampton) &amp; S&eacute;rgio Oliveira (FC Porto); Forwards - Diogo Jota (Wolverhampton Wanderers FC), Andr&eacute; <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> FC) &amp; Rui <em>Silva</em> (Granada CF); Defence - Jo&atilde;o Cancelo (Manchester City), N&eacute;lson Semedo (Barcelona<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Everton-Manchester City adiado devido a novos casos positivos de Covid-19 na equipa de Pep Guardiola",
            "originalURL": "https://observador.pt/2020/12/28/everton-manchester-city-adiado-devido-a-novos-casos-positivos-de-covid-19-na-equipa-de-pep-guardiola/amp/",
            "snippet": " plantel. Um plantel que inclui, &eacute; necess&aacute;rio recordar, os portugueses Jo&atilde;o Cancelo, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> e<span class=\"ellipsis\"> ... </span> novos casos de Covid-19 na equipa de Cancelo, R&uacute;ben Dias e <em>Bernardo</em>. Identidade dos infetados n&atilde;o &eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Tudo sobre: Inglaterra \u2013 Observador",
            "originalURL": "https://observador.pt/seccao/mundo/europa/reino-unido-europa/inglaterra/",
            "snippet": " &quot;Tenho a &aacute;rvore de Natal montada h&aacute; ano e&nbsp;meio&quot; <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> gosta de viver em Manchester, vai contar<span class=\"ellipsis\"> ... </span> uma assist&ecirc;ncia e roubou a coroa de pr&iacute;ncipe da cidade a <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>. Futebol A mem&oacute;ria do Jos&eacute;<span class=\"ellipsis\"> ... </span> assist&ecirc;ncias de <em>Bernardo</em> na vit&oacute;ria do&nbsp;City <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> foi uma das figuras do jogo contra o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Edi\u00e7\u00e3o Impressa do LusoJornal",
            "originalURL": "https://lusojornal.com/edicao-impressa/",
            "snippet": " Fines Bernard Lecomte Bernardino Machado <em>Bernardo</em> Rapazote <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Berre L'Etang Berta Nunes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pinheiro quer mais cultura nas Comunidades portuguesas 1 Outubro, 2019 Legislativas: M&eacute;lissa da <em>Silva</em> (CDS<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Abilio Neiva da <em>Silva</em> Ab&iacute;lio Pires Lousada Ablon-sur-Seine Abou Ouattara Aboubakar ABP Abra&atilde;o Vicente<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Man Utd star Edinson Cavani facing three-match BAN for 'racist' post as striker sparks Instagram rac",
            "originalURL": "https://www.the-sun.com/sport/premier-league/1879379/edinson-cavani-ban-racism-man-utd-fa-probe/",
            "snippet": " issued to Manchester City&#8217;s <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> and Tottenham&#8217;s Dele Alli. Under the new guidelines, the<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Man Utd star Edinson Cavani facing three-match BAN for 'racist' post as striker sparks Instagram rac",
            "originalURL": "https://www.the-sun.com/sport/premier-league/1879379/edinson-cavani-ban-racism-man-utd-fa-probe/amp/",
            "snippet": ", following on the bans for social media comments issued to Manchester City&#8217;s <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> and Tottenham<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Man Utd star Edinson Cavani facing three-match BAN for 'racist' post as striker sparks Instagram rac",
            "originalURL": "https://www.thesun.ie/sport/football/6214528/edinson-cavani-ban-racism-man-utd-fa-probe/amp/",
            "snippet": " bans for social media comments issued to Manchester City&#8217;s <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> and Tottenham&#8217;s Dele Alli<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto empata com o Manchester City a 'zero' no Drag\u00e3o e passa aos oitavos da Liga dos Campe\u00f5es",
            "originalURL": "http://portocanal.sapo.pt/noticia/245522/",
            "snippet": " hist&oacute;ria, perante um Manchester City, com R&uacute;ben Dias, Jo&atilde;o Cancelo e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> a titulares<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "FC Porto empata com o Manchester City a 'zero' no Drag\u00e3o e passa aos oitavos da Liga dos Campe\u00f5es",
            "originalURL": "http://portocanal.sapo.pt:443/noticia/245522",
            "snippet": " hist&oacute;ria, perante um Manchester City, com R&uacute;ben Dias, Jo&atilde;o Cancelo e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> a titulares<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Croatia Portugal Resultados ao vivo",
            "originalURL": "https://www.sofascore.com/pt/amp/croatia-portugal/eUbspUb",
            "snippet": ": M&aacute;rio Rui 71' <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Fora: Jo&atilde;o F&eacute;lix 71' 65' 2 - 2 Mateo Kova&#269;i&#263; Assist&ecirc;ncia: Nikola Vla&#353;i&#263; 64<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "O onze de Portugal para o jogo com Fran\u00e7a - Desporto - Jornal de Neg\u00f3cios",
            "originalURL": "http://www.sabado.pt/empresas/desporto/detalhe/o-onze-de-portugal-para-o-jogo-com-franca",
            "snippet": " e Guerreiro; Danilo, Bruno Fernandes e William; Jo&atilde;o F&eacute;lix, <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> e Cristiano Ronaldo<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | Anthony Lopes na baliza de Portugal frente \u00e0 Cro\u00e1cia na Liga das Na\u00e7\u00f5es",
            "originalURL": "https://visao.sapo.pt/atualidade/desporto/2020-09-05-anthony-lopes-na-baliza-de-portugal-frente-a-croacia-na-liga-das-nacoes/",
            "snippet": " reservado a Jo&atilde;o F&eacute;lix (20 anos), Diogo Jota (23) e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> (26). O jogo inaugural do Grupo 3<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, em vez de Andr&eacute; <em>Silva</em>, que era apontado ao &#8216;onze&#8217;, e Cristiano Ronaldo. O &#8216;capit&atilde;o&#8217; n&atilde;o recuperou<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Man Utd star Edinson Cavani facing three-match BAN for 'racist' post as striker sparks Instagram rac",
            "originalURL": "https://www.thesun.co.uk/sport/football/13332788/edinson-cavani-ban-racism-man-utd-fa-probe/amp/",
            "snippet": ", following on the bans for social media comments issued to Manchester City&#8217;s <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> and Tottenham&#8217;s<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Man Utd star Edinson Cavani facing three-match BAN for 'racist' post as striker sparks Instagram rac",
            "originalURL": "https://www.thesun.ie/sport/football/6214528/edinson-cavani-ban-racism-man-utd-fa-probe/",
            "snippet": ", following on the bans for social media comments issued to Manchester City&#8217;s <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> and<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Man Utd star Edinson Cavani facing three-match BAN for 'racist' post as striker sparks Instagram rac",
            "originalURL": "https://www.thesun.co.uk/sport/football/13332788/edinson-cavani-ban-racism-man-utd-fa-probe/",
            "snippet": " in August, following on the bans for social media comments issued to Manchester City&#8217;s <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> and Tottenham&#8217;s Dele Alli. Under the new guidelines, the FA must act where 'discriminatory<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Vis\u00e3o | FC Porto estreia-se com derrota em Manchester",
            "originalURL": "https://visao.sapo.pt/atualidade/desporto/2020-10-21-fc-porto-estreia-se-com-derrota-em-manchester/",
            "snippet": ", aos 14 minutos, mas a equipa na qual alinham Ruben Dias, Jo&atilde;o Cancelo e <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>, todos<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Atividade deputado",
            "originalURL": "https://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/ActividadeDeputado.aspx?BID=64",
            "snippet": " De pesar pelo falecimento de Vicente Jorge <em>Silva</em> Tipo Voto N&uacute;mero 314 Legislatura XIV Sess&atilde;o 2 Data<span class=\"ellipsis\"> ... </span> condena&ccedil;&atilde;o contra o racismo no desporto e de solidariedade para com o atleta da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Tipo Voto N&uacute;mero 52 Legislatura XIV Sess&atilde;o 1 Data de entrada 2019-11-20 Data do debate 2019-11<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Atividade deputado",
            "originalURL": "https://www.parlamento.pt/DeputadoGP/Paginas/ActividadeDeputado.aspx?BID=64&lg=XIV",
            "snippet": " De pesar pelo falecimento de Vicente Jorge <em>Silva</em> Tipo Voto N&uacute;mero 314 Legislatura XIV Sess&atilde;o 2 Data<span class=\"ellipsis\"> ... </span> condena&ccedil;&atilde;o contra o racismo no desporto e de solidariedade para com o atleta da Sele&ccedil;&atilde;o Nacional <em>Bernardo</em> <em>Silva</em> Tipo Voto N&uacute;mero 52 Legislatura XIV Sess&atilde;o 1 Data de entrada 2019-11-20 Data do debate 2019-11<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "",
            "originalURL": "https://player.fm/podcasts/Champions-League",
            "snippet": ", Jesse Marsch and <em>Bernardo</em> <em>Silva</em>.By UEFA &nbsp; T Talk of the Devils - A show about Manchester United 1<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Miguel Silva Gouveia entregou viseiras ao com\u00e9rcio local - R\u00e1dio Calheta",
            "originalURL": "http://www.radiocalheta.pt/miguel-silva-gouveia-entregou-viseiras-ao-comercio-local",
            "snippet": "Miguel <em>Silva</em> Gouveia entregou viseiras ao com&eacute;rcio local - R&aacute;dio Calheta E. Editorial Emiss&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Not&iacute;cias JM-Madeira Miguel <em>Silva</em> Gouveia entregou viseiras ao com&eacute;rcio local JM-Madeira Miguel <em>Silva</em> Gouveia entregou viseiras ao com&eacute;rcio local O presidente da C&acirc;mara Municipal do Funchal, Miguel<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Miguel Silva Gouveia convida Vicente Jorge Silva e Jo\u00e3o Marecos para \u201cFalar Funchal\u201d sobre o 25 de A",
            "originalURL": "http://www.radiocalheta.pt/miguel-silva-gouveia-convida-vicente-jorge-silva-e-joao-marecos-para-falar-funchal-sobre-o-25-de-abril",
            "snippet": "Miguel <em>Silva</em> Gouveia convida Vicente Jorge <em>Silva</em> e Jo&atilde;o Marecos para &#8220;Falar Funchal&#8221; sobre o 25 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> email Lembrar-me Entrar Esqueceu a Password? Home Not&iacute;cias JM-Madeira Miguel <em>Silva</em> Gouveia convida Vicente Jorge <em>Silva</em> e Jo&atilde;o Marecos para &#8220;Falar Funchal&#8221; sobre o 25 de Abril JM-Madeira Miguel <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Bernardo Vieira e Brito eleito presidente da CP Concelhia da JP - Noticias",
            "originalURL": "http://www.radiofundacao.net/noticias_geral.php?a=13&id=2667",
            "snippet": "<em>Bernardo</em> Vieira e Brito eleito presidente da CP Concelhia da JP - Noticias No ar: Madrugada &nbsp; Home<span class=\"ellipsis\"> ... </span>: Apreens&atilde;o de artigos pirot&eacute;cnicos 02 de Novembro, 2020 Carlos <em>Bernardo</em> e Pedro Arezes assumem GCTE 30 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ribeiro da <em>Silva</em> 09 de Outubro, 2020 Covid-19: 1924 casos desde o in&iacute;cio da pandemia 09 de Outubro<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Agostinho Silva nomeado presidente interino do IPCA - Noticias",
            "originalURL": "http://www.radiofundacao.net/noticias_geral.php?a=13&id=2987",
            "snippet": "Agostinho <em>Silva</em> nomeado presidente interino do IPCA - Noticias No ar: Madrugada &nbsp; Home R&aacute;dio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> artigos pirot&eacute;cnicos 02 de Novembro, 2020 Carlos <em>Bernardo</em> e Pedro Arezes assumem GCTE 30 de Outubro, 2020<span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Silva</em> 09 de Outubro, 2020 Covid-19: 1924 casos desde o in&iacute;cio da pandemia 09 de Outubro, 2020 Orquestra<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Home - Di\u00e1rio do Grande ABC - Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es do Grande ABC: Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Bernardo, S\u00e3o C",
            "originalURL": "https://www.dgabc.com.br/Mobile/Home",
            "snippet": "Home - Di&aacute;rio do Grande ABC - Not&iacute;cias e informa&ccedil;&otilde;es do Grande ABC: Santo Andr&eacute;, S&atilde;o <em>Bernardo</em>, S&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> fevereiro quarentena em SP por causa da Covid-19 S&atilde;o <em>Bernardo</em> Camolesi &eacute; escolhido por Morando para presidir a C&acirc;mara Tucano ter&aacute; Bispo Jo&atilde;o Batista de vice, al&eacute;m de Fran <em>Silva</em> e Eliezer Mendes em<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u200eExpresso - Expresso da Meia-Noite on Apple Podcasts",
            "originalURL": "https://podcasts.apple.com/us/podcast/expresso-expresso-da-meia-noite/id1441662761",
            "snippet": " colabora&ccedil;&atilde;o entre a SIC Not&iacute;cias e o seman&aacute;rio Expresso. Modera&ccedil;&atilde;o a cargo de Ricardo Costa, <em>Bernardo</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> Costa, <em>Bernardo</em> Ferr&atilde;o e Filipe Santos Costa Listen on Apple Podcasts DEC 19, 2020 Expresso da Meia<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-19. O programa foi moderado por Ricardo Costa e <em>Bernardo</em> Ferr&atilde;o e emitido a 18 de dezembro na SIC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u200eExpresso - Expresso da Meia-Noite: Expresso da Meia-Noite sobre S\u00e1 Carneiro: \u201cEle tinha um carisma ",
            "originalURL": "https://podcasts.apple.com/us/podcast/expresso-da-meia-noite-sobre-s%C3%A1-carneiro-ele-tinha/id1441662761?i=1000501418665",
            "snippet": " foi moderado por Ricardo Costa, <em>Bernardo</em> Ferr&atilde;o e &Acirc;ngela <em>Silva</em> e emitido na SIC Not&iacute;cias a 5 de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Expresso. O programa foi moderado por Ricardo Costa, <em>Bernardo</em> Ferr&atilde;o e &Acirc;ngela <em>Silva</em> e emitido na SIC<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "R\u00e1dio Condest\u00e1vel - CERNACHE DO BONJARDIM \u2013 Eduardo Patr\u00edcio recebe t\u00edtulo de presidente honor\u00e1rio d",
            "originalURL": "https://www.radiocondestavel.pt/radio/index.php/noticias/33792-cernache-do-bonjardim-eduardo-patricio-distinguido-como-presidente-honorario-do-cssnsm",
            "snippet": " Secret&aacute;rio - Ant&oacute;nio Jos&eacute; <em>Bernardo</em> Correia Tesoureiro - Isilda <em>Silva</em> Mendes Almeida 1&ordm; Vogal -&nbsp; Ant&oacute;nio<span class=\"ellipsis\"> ... </span> (Ir.) Vogal Suplente - Jos&eacute; Manuel Gomes <em>Silva</em> Santos e Valdemar da Concei&ccedil;&atilde;o <em>Silva</em> Conselho Fiscal<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Const\u00e2ncia, Ma\u00e7\u00e3o e Sardoal avan\u00e7am para as finais distritais das 7 Maravilhas da Cultura Popular | ",
            "originalURL": "https://www.jornaldeabrantes.pt/cultura/constancia-macao-e-sardoal-avancam-nas-7-maravilhas-da-cultura-popular",
            "snippet": " velas de modo artesanal. Uma delas &eacute; a F&aacute;brica de Velas Condest&aacute;vel. Na Ladeira de S&atilde;o <em>Bernardo</em>, em Cardigos, Ant&oacute;nio <em>Silva</em>, de 86 anos, produz h&aacute; v&aacute;rias d&eacute;cadas velas artesanais, enviadas, em grande<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Junta de N\u00facleo de Barcelos dos Escuteiros toma posse este s\u00e1bado | Radio Barcelos",
            "originalURL": "https://radiobarcelos.pt/junta-de-nucleo-de-barcelos-dos-escuteiros-toma-posse-este-sabado/",
            "snippet": " Jos&eacute;, em Arcozelo. Tomam posse, para al&eacute;m de Tiago <em>Bernardo</em> (Chefe de N&uacute;cleo), Paulo C&eacute;sar <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span> <em>Bernardo</em> torna-se chefe do n&uacute;cleo e &agrave; R&aacute;dio Barcelos deixa um convite para a cerim&oacute;nia: http://radiobarcelos.pt/wp-content/uploads/2019/05/tomada-posse-escuteiros.mp3 &nbsp; Tiago <em>Bernardo</em> tem 33 anos, &eacute; de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "UtilidadePublica - Tretas.org",
            "originalURL": "https://www.tretas.org/UtilidadePublica",
            "snippet": " - Cooperativa Cultural - CRL 1990-Presente XI Governo Constitucional Cavaco <em>Silva</em> PSD Declarado: Declara&ccedil;&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Consumidores da Freguesia de Samora CRL 1988-Presente XI Governo Constitucional Cavaco <em>Silva</em> PSD<span class=\"ellipsis\"> ... </span>-Presente XII Governo Constitucional Cavaco <em>Silva</em> PSD Declarado: Declara&ccedil;&atilde;o DDECL11/92, de 13 de Mar&ccedil;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Arquivo Hist\u00f3rico | Documentos do cofre",
            "originalURL": "https://ahpweb.parlamento.pt:80/Detalhe/?pesq=pa&t=9&id=29321&q=AND__topic_type_id_9__29321_%3b",
            "snippet": " Institui&ccedil;&atilde;o e Funda&ccedil;&atilde;o do Mosteiro de Jesus Autos do Processo Disciplinar de <em>Bernardo</em> Medinas Documentos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Principe D. Pedro de Alc&acirc;ntara Breve do Papa Pio VII Carta de Afonso Costa Carta de Ant&oacute;nio <em>Bernardo</em> da<span class=\"ellipsis\"> ... </span> de Jos&eacute; Ferreira Borges Carta de Manuel da <em>Silva</em> Passos Carta de Manuel Fernandes Tom&aacute;s Carta de<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "aterraehredonda, Autor em A TERRA \u00c9 REDONDA",
            "originalURL": "https://aterraeredonda.com.br/author/aterraehredonda/",
            "snippet": " Adolfo Casais Monteiro Adrian Gurza Lavalle Adriane da <em>Silva</em> Duarte Adriano Diogo Afr&acirc;nio Catani Airton<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campos Andr&eacute; Flores Penha Valle Andr&eacute; Luiz Barbosa da <em>Silva</em> Andre Luiz de Souza Andr&eacute; M&aacute;rcio Neves<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pessoa Neto Antonino Infranca Antonio A.R. Ioris Antonio Adilio Costa da <em>Silva</em> Antonio Augusto Galv&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Contas de PSD e CDS contestadas por PS e CDU",
            "originalURL": "https://radioondaviva.com/noticias/578-contas-de-psd-e-cds-contestadas-por-ps-e-cdu",
            "snippet": " <em>Bernardo</em> preside ao executivo que, com base num acordo PSD-CDS, que governa a Junta, destacou a vertente<span class=\"ellipsis\"> ... </span> bancadas, Ricardo <em>Silva</em> e M&aacute;rio Mateus respectivamente. Al&eacute;m do plano de atividades e or&ccedil;amento, a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> doen&ccedil;a severa Daniel <em>Bernardo</em> acha que Pedro Faria foi &quot;ingrato e incorreto&quot; GUS disponibiliza<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Home - A TERRA \u00c9 REDONDA",
            "originalURL": "https://aterraeredonda.com.br/",
            "snippet": " Adolfo Casais Monteiro Adrian Gurza Lavalle Adriane da <em>Silva</em> Duarte Adriano Diogo Afr&acirc;nio Catani Airton<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Campos Andr&eacute; Flores Penha Valle Andr&eacute; Luiz Barbosa da <em>Silva</em> Andre Luiz de Souza Andr&eacute; M&aacute;rcio Neves<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Pessoa Neto Antonino Infranca Antonio A.R. Ioris Antonio Adilio Costa da <em>Silva</em> Antonio Augusto Galv&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ministra do Trabalho, Solidariedade e Seguran\u00e7a Social - XXII Governo - Rep\u00fablica Portuguesa",
            "originalURL": "https://www.portugal.gov.pt/pt/gc22/governo/nomeacoes/trabalho-solidariedade-e-seguranca-social.aspx",
            "snippet": ") 3 689,64 &#8364; 2 195,32 &#8364; 26/10/2019 Despacho Adjunta Ana Sofia Nabais de Carvalho <em>Bernardo</em> dos Santos<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Despacho T&eacute;cnica Especialista Maria Am&eacute;lia Monteiro da <em>Silva</em> (1) 3 689,64 &#8364; 2 195,32 &#8364; 26/10/2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span>/11/2019 Despacho Adjunta Ana Catarina Ciriaco da <em>Silva</em> Fontes 3 689,64 &#8364; 2 195,32 &#8364; 13/11/2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "XVIIIGovernoConstitucional - Tretas.org",
            "originalURL": "https://www.tretas.org/XVIIIGovernoConstitucional",
            "snippet": " da Defesa Nacional Augusto Santos <em>Silva</em> Marcos Perestrello Secret&aacute;rio de Estado da Defesa Nacional<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Inova&ccedil;&atilde;o e do Desenvolvimento Vieira da <em>Silva</em> Fernando Medina Secret&aacute;rio de Estado Adjunto, da Ind&uacute;stria<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Consumidor <em>Bernardo</em> Trindade Secret&aacute;rio de Estado do Turismo Carlos Zorrinho Secret&aacute;rio de Estado da<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Cristina Branco inicia em outubro em Loul\u00e9 digress\u00e3o europeia de apresenta\u00e7\u00e3o de \u00abEva\u00bb | Jornal de A",
            "originalURL": "https://www.jornaldeabrantes.pt/musica/cristina-branco-inicia-em-outubro-em-loule-digressao-europeia-de-apresentacao-de-eva",
            "snippet": " Figueiredo (piano), <em>Bernardo</em> Couto (guitarra portuguesa) e <em>Bernardo</em> Moreira (contrabaixo) partiram para<span class=\"ellipsis\"> ... </span>&quot;. Na cria&ccedil;&atilde;o dos temas, a cantora contou com a colabora&ccedil;&atilde;o, entre outros, de Pedro da <em>Silva</em> Martins<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ministro de Estado e dos Neg\u00f3cios Estrangeiros - XXII Governo - Rep\u00fablica Portuguesa",
            "originalURL": "https://www.portugal.gov.pt/pt/gc22/governo/nomeacoes/negocios-estrangeiros.aspx",
            "snippet": "/03/2020 Despacho T&eacute;cnica Especialista Maria do Ros&aacute;rio Montalv&atilde;o e <em>Silva</em> de Alpoim Calv&atilde;o 3 689,64 &#8364; 2 195,32 &#8364; 26/10/2019 Despacho T&eacute;cnica Especialista Eunice Andreia Baptista <em>Silva</em> Matias Mello<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Carreira 3 689,64 &#8364; 2 195,32 &#8364; 01/01/2020 Despacho T&eacute;cnica Especialista Ana Maria da <em>Silva</em> Quit&eacute;rio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "\u201cO Aeroporto de Beja deve ser um aeroporto ind\u00fastria\u201d diz Presidente da Entidade Regional de Turismo",
            "originalURL": "https://www.radiocampanario.com/ultimas/regional/o-aeroporto-de-beja-deve-ser-um-aeroporto-industria-diz-presidente-da-entidade-regional-de-turismo-do-alentejo",
            "snippet": " Imprimir Twitter V&iacute;tor <em>Silva</em>, novo presidente da Entidade Regional de Turismo do Alentejo falou hoje<span class=\"ellipsis\"> ... </span> regi&otilde;es de turismo. E no mercado internacional muito menos, n&atilde;o vale a pena.&#8221; V&iacute;tor <em>Silva</em> sublinhou<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Vicentina &eacute; um produto top no mercado europeu.&#8221; No que diz respeito ao Aeroporto de Beja, V&iacute;tor <em>Silva</em><span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Ressentimento - A TERRA \u00c9 REDONDA",
            "originalURL": "https://dpp.cce.myftpupload.com/ressentimento-2/",
            "snippet": " Benanav Adam Tooze Adilson Mendes Adolfo Casais Monteiro Adrian Gurza Lavalle Adriane da <em>Silva</em> Duarte<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Anderson Barreto Moreira Anderson Campos Andr&eacute; Flores Penha Valle Andr&eacute; Luiz Barbosa da <em>Silva</em> Andre<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Costa da <em>Silva</em> Antonio Augusto Galv&atilde;o de Fran&ccedil;a Antonio Candido Antonio Gramsci Antonio Martins Ant&ocirc;nio<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Novo Banco desmente Francisco Lou\u00e7\u00e3 sobre a venda da seguradora GNB Vida \u2013 O Jornal Econ\u00f3mico",
            "originalURL": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/novo-banco-desmente-francisco-louca-sobre-a-venda-da-seguradora-gnb-vida-638803",
            "snippet": " Nuno Miguel <em>Silva</em> 19 Setembro 2020, 16:11 O banco liderado por Ant&oacute;nio Ramalho garante que &#8220;a<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Supervis&atilde;o de Seguros e Fundos de Pens&otilde;es (ASF)&#8221;. Cristina <em>Bernardo</em> O Novo Banco acaba de emitir um<span class=\"ellipsis\"> ... </span> banco&#8221; e o risco de &#8220;litig&acirc;ncia&#8221; neste processo. Coment&aacute;rios Contactos Rua Vieira da <em>Silva</em>, 45 1350-342<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Minuto-a-Minuto - Di\u00e1rio do Grande ABC - Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es do Grande ABC: Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Bern",
            "originalURL": "https://www.dgabc.com.br/MinutoaMinuto/Tag/",
            "snippet": " <em>Bernardo</em>, S&atilde;o Caetano, Diadema, Mau&aacute;, Ribeir&atilde;o Pires e Rio Grande da Serra Fechar Publicidade Quinta-Feira, 31 de Dezembro | Santo Andr&eacute; S&atilde;o <em>Bernardo</em> S&atilde;o Caetano Mau&aacute; Diadema Rio Grande da Serra Ribeir&atilde;o<span class=\"ellipsis\"> ... </span> federal, ocorrida durante o segundo governo Luiz In&aacute;cio Lula da <em>Silva</em> e no in&iacute;cio da [Leia mais] 31<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pedro de Tr\u00f3ia",
            "originalURL": "https://pedrodetroia.bandcamp.com/",
            "snippet": " H&eacute;lder <em>Silva</em> Rui Gomes ricardo1974 Rodrigo Vaz Pinto / Digital Album Streaming + Download Includes<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Ch&atilde;o&#8221;; Rita Laranjeira, nos coros encantadores; <em>Bernardo</em> Barata, nos coros da &#8220;Dias Claros&#8221;. GRAVA&Ccedil;&Atilde;O A sec&ccedil;&atilde;o r&iacute;tmica foi gravada pelo <em>Bernardo</em> Pastor Centeno, no est&uacute;dio Namouche, em Abril de 2019<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Pintura Portuguesa Research Papers - Academia.edu",
            "originalURL": "https://www.academia.edu/Documents/in/Pintura_Portuguesa",
            "snippet": " envolvidas na Anuncia&ccedil;&atilde;o. Save to Library Download by&nbsp; T&acirc;nia Patr&iacute;cia F . G . Dias da <em>Silva</em> &#8226; &nbsp;&nbsp; 10<span class=\"ellipsis\"> ... </span>, Porto. Save to Library Download by&nbsp; <em>Bernardo</em> Pinto de Almeida &#8226; Pintura Portuguesa Os &Uacute;ltimos 50<span class=\"ellipsis\"> ... </span> SOCIEDADE <em>SILVA</em> PORTO (1900-1912) PELO TERRIT&Oacute;RIO PORTUGU&Ecirc;S O REGISTO PAISAG&Iacute;STICO COMO MODELO DE<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        },
        {
            "title": "Presidente da CCDR Alentejo visitou Campo Maior para acompanhar projetos do POR- Alentejo 2020 - R\u00e1d",
            "originalURL": "https://www.radiocampanario.com/ultimas/regional/presidente-da-ccdr-alentejo-visitou-campo-maior-para-acompanhar-projetos-do-por-alentejo-2020",
            "snippet": " Comiss&atilde;o Diretiva do Programa Operacional Regional Alentejo 2020, Ceia da <em>Silva</em>, para uma reuni&atilde;o de<span class=\"ellipsis\"> ... </span> Programa Operacional Regional do Alentejo. De seguida,&nbsp;Jo&atilde;o Muacho e Ceia da <em>Silva</em> reuniram com os<span class=\"ellipsis\"> ... </span> visita &agrave;s instala&ccedil;&otilde;es guiada pelos administradores Vera Broder e Sagui Khoshet. Ceia da <em>Silva</em>, teve ainda<span class=\"ellipsis\"> ... </span>"
        }
    ]
}